












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/otomobil","name":"Otomobil"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yeni-peugeot-5008-satisa-sunuldu-3740872-ekonomi","name":"Yeni Peugeot 5008 sat\u0131\u015fa sunuldu - Otomobil Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 133, "i1": 3740872, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Otomobil",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Otomobil",  "newsID": "3740872",  "newsTitle": "&#039;Türkiye pazarý 1 milyon bandýna oturdu&#039;",  "editorID": "1297",  "textLength": "3575",  "wordCount": "394",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 10:21",  "datePublished": "2024-11-25 10:23",  "dateModified": "2024-11-25 10:23",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yeni-peugeot-5008-satisa-sunuldu-3740872-ekonomi" }, "headline": "Yeni Peugeot 5008 satýþa sunuldu - Otomobil Haberleri", "alternativeHeadline": "&#039;Türkiye pazarý 1 milyon bandýna oturdu&#039;", "description": "Peugeot&#039;nun d-segment SUV modeli 5008 Türkiye&#039;ye geldi. 7 kiþilik otomobil, üçüncü neslinde hibrit ve elektrikli olarak tercih edilebilecek", "articleBody": "Fransýz &amp;uuml;retici Peugeot nun d-segment SUV modeli 5008, &amp;uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; nesli ile T&amp;uuml;rkiye de satýþa sunuldu. Stellantis in STLA Medium platformunda geliþtirilen model, hem hibrit hem de elektrikli se&amp;ccedil;eneði ile yollara &amp;ccedil;ýktý. Yeni 5008, 4.79 metre uzunluða ve 2.89 metrelik aks mesafesine sahip. B&amp;ouml;ylece bir &amp;ouml;nceki jenerasyona g&amp;ouml;re daha fazla yaþam alaný sunuluyor. 1.2 Hybrid 136 beygir eDCS6&amp;rsquo;nýn fiyatlarý 2 milyon 580 bin TL&amp;rsquo;den baþlarken, 73 kWsa batarya kapasitesine sahip y&amp;uuml;zde 100 elektrikli yeni E-5008&amp;rsquo;in fiyatý ise 2 milyon 750 bin TL olarak sunuluyor.   Yapýlan a&amp;ccedil;ýklamaya g&amp;ouml;re, E-5008&amp;rsquo;in 210 HP&amp;rsquo;lik elektrikli versiyonu 472 kilometreye kadar bileþik menzil (WLTP) sunuyor.  &amp;Ouml;n y&amp;uuml;z ve kokpit tasarýmýný 3008 ile paylaþan yeni 5008, B s&amp;uuml;tunundan itibaren kardeþi 3008 den ayrýlýyor. 7 kiþilik oturma kapasitesi sunan otomobil, yakýn bir gelecekte 5 kiþilik versiyonu ile de satýn alýnabilecek.  5008 de Allure ve GT olmak &amp;uuml;zere iki farklý donaným se&amp;ccedil;eneði yer alýyor. Yeni 5008 in ikinci sýradaki konforlu koltuklarý, 60/40 oranýnda ayarlanabilen kýzaklý koltuk minderi ve 40/20/40 oranýnda ayarlanabilen sýrtlýklarla geliyor. Otomobilin yeni neslinde bir &amp;ouml;nceki jenerasyonun aksine artýk arka sýrada 3 tam baðýmsýz koltuk d&amp;uuml;zeni sunulmuyor. Bunun yerine, &amp;ouml;nceki jenerasyonda sunulmayan arka kol dayamaya sahip bir koltuk d&amp;uuml;zeneði yer alýyor.  &amp;Uuml;&amp;ccedil;&amp;uuml;nc&amp;uuml; sýra ise, ayarlanabilir koltuk baþlýklarý ile iki baðýmsýz sýrtlýða sahip. Yeni 5008, 7 koltuklu kullanýmda 348 litre, 5 koltuklu kullanýmda 916 litre ve t&amp;uuml;m arka koltuklar katlandýðýnda 2 bin 232 litreye kadar bagaj hacmi sunuyor.  SATIÞLARIN Y&amp;Uuml;ZDE 25 Ý ELEKTRÝKLÝ OLACAK  Yeni 5008 in lansmanýnda a&amp;ccedil;ýklamalarda bulunan Peugeot T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Gupse Kaplan, 2025&amp;rsquo;in baþýnda satýþta olan t&amp;uuml;m modellerinin de bir elektrikli versiyonunun satýþta olacaðýný bildirdi. Kaplan,  Bundan sonrasýnda binek ara&amp;ccedil;lardan aldýðýmýz pazar payý neyse elektrikli ara&amp;ccedil;lardan da ayný pazar payýný almayý hedefliyoruz. Yeni 5008 &amp;ouml;zelinde de satýþlarýmýzýn y&amp;uuml;zde 25&amp;rsquo;i elektrikli versiyon oluþturacak  dedi.  T&amp;uuml;rkiye nin Peugeot i&amp;ccedil;in &amp;ouml;nemine de deðinen Kaplan,  Ekim ayý sonu itibarýyla baktýðýmýzda i&amp;ccedil;inde bulunduðumuz Ortadoðu ve Afrika b&amp;ouml;lgesinin en &amp;ccedil;ok Peugeot satýlan &amp;uuml;lkesiyiz. Peugeot T&amp;uuml;rkiye olarak Ortadoðu ve Afrika b&amp;ouml;lgesinde bir numarayýz. Markanýn t&amp;uuml;m global satýþlarýnýn T&amp;uuml;rkiye olarak y&amp;uuml;zde 6&amp;rsquo;sýný oluþturuyoruz ve yine baðlý bulunduðumuz b&amp;ouml;lgemizin satýþlarýnýn y&amp;uuml;zde 60&amp;rsquo;ný T&amp;uuml;rkiye olarak ger&amp;ccedil;ekleþtiriyoruz. Bu anlamda baktýðýmýzda hem global marka a&amp;ccedil;ýsýndan hem b&amp;ouml;lge a&amp;ccedil;ýsýndan ne kadar &amp;ouml;nemli olduðumuzu rakamlar ortaya koyuyor  bilgilerini paylaþtý. T&amp;uuml;rkiye otomotiv pazarý gelecek &amp;ouml;ng&amp;ouml;r&amp;uuml;s&amp;uuml;n&amp;uuml; de paylaþan Peugeot T&amp;uuml;rkiye Genel M&amp;uuml;d&amp;uuml;r&amp;uuml; Gupse Kaplan,  2025&amp;rsquo;i konuþmak i&amp;ccedil;in hen&amp;uuml;z biraz erken ama genel bir yorum yapacak olursam bence T&amp;uuml;rkiye pazarý artýk normal þartlar altýnda 1 milyon bandýna oturdu  dedi.", "wordCount": "394", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T10:23:14+03:00", "datePublished": "2024-11-25T10:23:14+03:00", "dateModified": "2024-11-25T10:23:14+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732519317/3740872/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740455,"type":"news","title":"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Mercedes-Benz, elektrikli hafif ticari ara\u00e7 modeli eSprinter'\u0131 T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sundu. 81 kWh ve 113 kWh olmak \u00fczere iki ayr\u0131 kullan\u0131labilir batarya kapasitesiyle \u00fclkeye giri\u015f yapan modelde lityum demir fosfat batarya g\u00f6rev yap\u0131yor. eSprinter'\u0131n ba\u015flang\u0131\u00e7 fiyat\u0131 2 milyon 730 bin 102 TL \u015feklinde a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740455","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-amp","url":"\/mercedes-benz-esprinter-turkiye-de-satisa-sunuldu-3740455-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:22:58","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732360775\/3740455\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740455\" data-newsname=\"Elektrikli Sprinter sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739907,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","spot":"Kia'n\u0131n en yeni elektrikli otomobili EV3 asfalta \u00e7\u0131kt\u0131. Otomobilin Portekiz'de ger\u00e7ekle\u015fen Avrupa lansman\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulunan Kia T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Can A\u011fyel, \"EV3, 2025'te Sportage ve Stonic ile birlikte en \u00e7ok satt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fc\u00e7 modelden birisi olacak\" dedi. A\u011fyel, T\u00fcrkiye'de elektrikli d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmde globalden daha h\u0131zl\u0131 ilerlediklerini de aktararak, \"Kia T\u00fcrkiye olarak, 2024\u2019teki toplam sat\u0131\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7inde elektrikli modellerin pay\u0131 y\u00fczde 10 d\u00fczeyinde ger\u00e7ekle\u015fecek. 2025'te bu oran\u0131 y\u00fczde 40\u2019a \u00e7\u0131karmak istiyoruz. B\u00f6ylece, markan\u0131n globalde elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f pay\u0131 i\u00e7in 2030'da hedefledi\u011fi y\u00fczde 40 paya, biz T\u00fcrkiye'de 5 y\u0131l \u00f6nce ula\u015faca\u011f\u0131z\" ifadelerini kulland\u0131. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"yeni-kia-ev3-yollara-cikti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-amp","url":"\/yeni-kia-ev3-yollara-cikti-3739907-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli marka T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak","updatedDateTime":"2024-11-22 09:14:28","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732255931\/3739907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739907\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de d\u00fcnyadan 5 y\u0131l \u00f6nde olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739774,"type":"news","title":"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi","spot":"T\u00fcrkiye'de 2019'dan bu yana uygulanmayan hurda ara\u00e7 te\u015fviki, TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi ile yeniden g\u00fcndeme geldi. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verilmesini te\u015fvik amac\u0131yla ara\u00e7lar\u0131n\u0131 geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme verenlerin bir defal\u0131\u011fa mahsus olmak \u00fczere alacaklar\u0131 s\u0131f\u0131r kilometre yerli ara\u00e7lar\u0131n \u00d6zel T\u00fcketim Vergisi'nden (\u00d6TV) muaf tutulmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor","slug":"hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739774","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-amp","url":"\/hurda-arac-tesviki-yeniden-gundemde-hangi-modeller-otv-siz-alinabilecek-3739774-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TBMM'de hurda ara\u00e7lara te\u015fvik teklifi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fclecek","updatedDateTime":"2024-11-21 12:05:31","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732179904\/3739774_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739774\" data-newsname=\"Hurda ara\u00e7lar i\u00e7in te\u015fvik teklifi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739392,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","spot":"Trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 1,4 azald\u0131. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Ekim ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 883 bin 668 oldu","slug":"trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739392","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-amp","url":"\/trafige-kayitli-tasit-sayisi-30-milyon-883-bini-gecti-3739392-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-20 10:37:16","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732088171\/3739392\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739392\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 30 milyon 883 bini ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739206,"type":"news","title":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem","spot":"\u0130ngiliz otomobil \u00fcreticisi Jaguar, tarihinde yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131. Bug\u00fcne dek \u00fcretti\u011fi b\u00fcy\u00fck sedan otomobiller devlet ba\u015fkanlar\u0131, ba\u015fbakanlar ve i\u015f d\u00fcnyas\u0131 taraf\u0131ndan makam arac\u0131 olarak tercih edilen Jaguar, yeni d\u00f6neminde ise daha gen\u00e7 kesime hitap eder hale gelmek istiyor. Logosundan 'Jaguar'\u0131 kald\u0131ran \u0130ngiliz \u00fcretici, bunun yerine marka ad\u0131n\u0131 otomobillerine yaz\u0131l\u0131 \u015fekilde sergileme karar\u0131 ald\u0131. Miami Sanat Haftas\u0131'nda g\u00f6sterilecek olan Jaguar'\u0131n prototip modelinin, daha \u00f6nce hi\u00e7 bir Jaguar'\u0131n olmad\u0131\u011f\u0131 kadar 'renkli' olaca\u011f\u0131 belirtiliyor. Markan\u0131n hayata ge\u00e7irdi\u011fi bu d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hareketi, vah\u015fi bir t\u00fcr olan Jaguar'\u0131n, yeni d\u00f6neminde 'evcille\u015fti\u011fi' yorumlar\u0131n\u0131n yap\u0131lmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131","slug":"ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-amp","url":"\/ingiliz-otomobil-ureticisi-jaguar-logosunu-degistirdi-3739206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem! 'Vah\u015fi' kedi 'evcille\u015fti'!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:07:12","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732024841\/3739206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739206\" data-newsname=\"\u0130ngiliz markada yeni d\u00f6nem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739118,"type":"news","title":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","spot":"1 Aral\u0131k'tan itibaren ba\u015flayacak k\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011fu, lastik fiyatlar\u0131 ile zorunlulu\u011fa uymayanlara kesilecek ceza tutarlar\u0131n\u0131 merak konusu haline getirdi. Belirlenen ceza tutar\u0131n\u0131n, 1 lastik bedeline denk geldi\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcrken, uzmanlar, k\u0131\u015f lasti\u011finin + 7 derece alt\u0131ndaki s\u0131cakl\u0131klarda sertle\u015fmeyerek yere tutunma \u00f6zelli\u011fini korudu\u011fu ve \u0131slak, \u00e7amurlu veya karl\u0131 y\u00fczeylerde s\u00fcr\u00fc\u015f emniyetini art\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurguluyor. \u00d6te yandan, 4 k\u0131\u015f lasti\u011finin s\u00f6kme & takma bedelinin 10 y\u0131l \u00f6nceki s\u0131f\u0131r ara\u00e7 fiyatlar\u0131na gelmesi de dikkat \u00e7ekiyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-amp","url":"\/kis-lastigi-zorunluluguna-geri-sayim-3739118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-19 15:32:17","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732019458\/3739118_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739118\" data-newsname=\"K\u0131\u015f lasti\u011fi zorunlulu\u011funa geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739090,"type":"news","title":"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi","spot":"\u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, 30\u2019uncu y\u0131l\u0131n\u0131 10 milyonuncu yeni enerji arac\u0131n\u0131n (elektrikli ve plug-in hibrit) \u00fcretim band\u0131ndan indirilmesiyle kutlad\u0131. 30 y\u0131l \u00f6nce \u015farj edilebilir batarya \u00fcreticisi olarak kurulan BYD, 2026'da T\u00fcrkiye'de \u00fcretime ba\u015flayacak","slug":"byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739090","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-amp","url":"\/byd-30uncu-yasini-10-milyonluk-uretimle-kutladi-3739090-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD 30\u2019uncu ya\u015f\u0131n\u0131 10 milyonluk \u00fcretimle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:27:54","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004852\/3739090\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739090\" data-newsname=\"BYD 10 milyonuncu arac\u0131n\u0131 banttan indirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739082,"type":"news","title":"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","spot":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 y\u0131l\u0131n\u0131, yenilenen Borusan Oto \u0130stinye\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131yla birlikte kutlad\u0131. Etkinlikte konu\u015fan Borusan Otomotiv \u0130cra Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Hakan Tiftik \"Bundan tam 40 y\u0131l \u00f6nce 47 ki\u015filik bir ekiple \u00e7\u0131k\u0131lan bu yolda, bug\u00fcn Borusan Otomotiv Grubu olarak 7 grup \u015firketi ve BMW, MINI, BMW Motorrad, Range Rover, Defender, Discovery ve Jaguar olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen 7 otomotiv markas\u0131n\u0131n distrib\u00fct\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcyle T\u00fcrkiye otomotiv sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli oyuncular\u0131ndan biri konumunda olmaktan gurur duyuyoruz\" dedi","slug":"borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739082","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-amp","url":"\/borusan-otomotiv-40-inci-yasini-yeni-konseptle-kutladi-3739082-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borusan Otomotiv 40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 11:19:37","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732004330\/3739082\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739082\" data-newsname=\"40'\u0131nc\u0131 ya\u015f\u0131n\u0131 yeni konseptle kutlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738688,"type":"news","title":"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131","spot":"Almanya ba\u015fta olmak \u00fczere Avrupal\u0131 otomotiv markalar\u0131nda ya\u015fanan s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcre\u00e7, ihracat\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131n\u0131 bu b\u00f6lgeye ger\u00e7ekle\u015ftiren T\u00fcrkiye otomotiv sanayisini de etkileme riski ta\u015f\u0131yor. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Cengiz Eroldu, \"Ba\u015fta Alman otomotiv sekt\u00f6r\u00fcndeki daralma, k\u00fcresel otomobil piyasas\u0131nda derin etkiler yarat\u0131yor. Avrupa'n\u0131n en \u00f6nemli pazar\u0131m\u0131z oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcnde, Avrupa\u2019daki potansiyel pazar daralmas\u0131 sebebiyle olu\u015fabilecek ara\u00e7 fazlas\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye pazar\u0131na kayd\u0131r\u0131lma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 ciddi bir risk olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. T\u00fcrkiye'nin a\u015f\u0131nan \u00fcretim rekabet\u00e7ili\u011fini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in politika geli\u015ftirilmesini \u00f6nemli g\u00f6r\u00fcyoruz, elimizdeki mevcut tesisleri korumak, bu s\u00fcre\u00e7te daha da hayati hale geldi\" dedi","slug":"osdden-avrupa-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738688","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-amp","url":"\/osdden-avrupa-uyarisi-3738688-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv sanayisinden rekabet\u00e7i politika talebi","updatedDateTime":"2024-11-18 08:52:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731909120\/3738688\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3738688\" data-newsname=\"OSD\u2019den Avrupa uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738647,"type":"news","title":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD'nin T\u00fcrkiye'de sat\u0131\u015fa sunaca\u011f\u0131 yeni modellerin fiyat\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131. Merakla beklenen fiyatlar\u0131 y\u00fcksek bulanlar, sosyal medyada farkl\u0131 hesaplama y\u00f6ntemleri ile fiyatlar\u0131n olmas\u0131 gerekenden y\u00fcksek oldu\u011funu kan\u0131tlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki fiyatlar ile T\u00fcrkiye'de a\u00e7\u0131klanan fiyatlar da son g\u00fcnlerde s\u0131kl\u0131kla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131l\u0131yor. Peki ama BYD'nin a\u00e7\u0131klanan yeni fiyatlar\u0131 yap\u0131lan ele\u015ftirileri hakl\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131yor mu? Bunun cevab\u0131n\u0131 gelin birlikte arayal\u0131m. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738647","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-amp","url":"\/byd-nin-yeni-fiyatlari-tartisma-yaratti-3738647-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-18 07:55:20","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731905628\/3738647_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3738647\" data-newsname=\"BYD'nin yeni fiyatlar\u0131 tart\u0131\u015fma yaratt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738378,"type":"news","title":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","spot":"Japon otomotiv \u00fcreticisi Suzuki, ilk seri \u00fcretim elektrikli ara\u00e7 modeli e-Vitara\u2019n\u0131n d\u00fcnya lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Yeni e-Vitara, 4x4 \u00e7eki\u015f sistemi ALLGRIP-e'ye sahip ve elektrikli ara\u00e7lar i\u00e7in geli\u015ftirilen Heartect-e platformu \u00fczerinde y\u00fckseliyor. \u00dcretimi 2025 ilkbahar\u0131nda ba\u015flayacak olan yeni e-Vitara\u2019n\u0131n 2025 yaz\u0131nda farkl\u0131 \u00fclkelerde sat\u0131\u015fa sunulmas\u0131 bekleniyor","slug":"suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738378","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-amp","url":"\/suzuki-e-vitara-nin-uzerindeki-ortu-kalkti-3738378-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:44:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757464\/3738378\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3738378\" data-newsname=\"Suzuki'nin ilk elektrikli modeli tan\u0131t\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738157,"type":"news","title":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","spot":"Manisa\u2019da fabrika kurma haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam eden \u00c7inli otomobil \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye\u2019de yeni d\u00f6neminin start\u0131n\u0131 verdi. Y\u0131l sonuna kadar 6 modelin sat\u0131\u015f\u0131na ba\u015flayacaklar\u0131n\u0131 bildiren BYD T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc \u0130smail Ergun, \u201cY\u0131l\u0131n kalan 40 g\u00fcn\u00fcnde hedefimiz 6 bin otomobil satmak. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131llarda pazarda ilk 3\u2019\u00fc hedefliyoruz\u201d dedi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738157","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-amp","url":"\/byd-turkiyede-gunluk-150-arac-satacak-3738157-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak","updatedDateTime":"2024-11-15 16:23:16","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731676981\/3738157_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3738157\" data-newsname=\"BYD T\u00fcrkiye\u2019de g\u00fcnde 150 ara\u00e7 satacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738054,"type":"news","title":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","spot":"Alfa Romeo Junior\u2019\u0131n y\u00fczde 100 elektrikli ve hibrit se\u00e7enekleri Junior Elettrica ve Junior Ibrida\u2019n\u0131n T\u00fcrkiye teslimatlar\u0131 ba\u015flad\u0131. Junior ile yeni bir pazara girdiklerini ifade eden Marka Direkt\u00f6r\u00fc \u00d6zg\u00fcr S\u00fcsl\u00fc, \"Junior \u00f6ncesinde \u00fcr\u00fcn gam\u0131m\u0131zda yer alan modellerimizle, otomobil pazar\u0131n\u0131n y\u00fczde 38\u2019ini kaps\u0131yorduk. Junior\u2019\u0131n \u00fcr\u00fcn gam\u0131na kat\u0131lmas\u0131yla pazar\u0131 kapsama oran\u0131m\u0131z y\u00fczde 52\u2019e ula\u015facak\" diye konu\u015ftu","slug":"alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738054","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-amp","url":"\/alfa-nin-ilk-elektrikli-modeli-satisa-sunuldu-3738054-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu","updatedDateTime":"2024-11-15 10:54:25","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731657193\/3738054\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738054\" data-newsname=\"Alfa'n\u0131n ilk elektrikli modeli sat\u0131\u015fa sunuldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737682,"type":"news","title":"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek","spot":"Devreye girecek Ulusal Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Sistemi kapsam\u0131nda 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla \u015firket ara\u00e7lar\u0131na Ta\u015f\u0131t Tan\u0131ma Birimi (TTB) tak\u0131lmas\u0131 zorunda olacak. Akaryak\u0131t alan ara\u00e7tan ba\u015fka bir araca fatura kesilmesinin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ecek sistem Temmuz 2025 itibar\u0131yla ise trafi\u011fe yeni kaydolacak \u00f6zel ara\u00e7lar\u0131 da kapsayacak. \u015eu anda TTB i\u00e7in ara\u00e7 ba\u015f\u0131na belirlenen fiyat 1810 TL + KDV. Ancak yeni y\u0131lla beraber bu fiyata y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE oran\u0131nda zam gelecek. Ekimde y\u00fczde 32.24 olarak a\u00e7\u0131klanan y\u0131ll\u0131k Y\u0130-\u00dcFE'nin sene sonunda y\u00fczde 30.4 civar\u0131nda gelmesi bekleniyor. Bu durumda 2025 y\u0131l\u0131nda TTB takt\u0131racaklar 2.360 TL + KDV \u00f6deyecek","slug":"akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kaybini-onlemek-icin-arac-sahiplerine-yeni-fatura-2360-tl-kdv-3737682-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi kayb\u0131n\u0131 \u00f6nlemek i\u00e7in ara\u00e7 sahiplerine yeni fatura: 2360 TL + KDV","updatedDateTime":"2024-11-14 12:02:53","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731574822\/3737682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3737682\" data-newsname=\"UTTS kapsam\u0131ndaki ta\u015f\u0131t tan\u0131ma birimine yeni y\u0131lda zam gelecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737608,"type":"news","title":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n 2 bin 431 Cybertruck arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-amp","url":"\/tesla-binlerce-aracini-geri-cagirdi-3737608-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 01:51:39","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731538276\/3737608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3737608\" data-newsname=\"Tesla binlerce arac\u0131n\u0131 geri \u00e7a\u011f\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737510,"type":"news","title":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","spot":"K\u00fcresel hibrid ve elektrikli otomobil sat\u0131\u015flar\u0131, \u00c7in'in \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde ekimde y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 35 art\u0131\u015fla 1,72 milyona ula\u015farak rekor k\u0131rd\u0131","slug":"hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737510","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-amp","url":"\/hibrid-ve-elektrikli-arac-satisinda-rekor-3737510-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-13 16:30:29","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731504574\/3737510\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3737510\" data-newsname=\"Hibrid ve elektrikli ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736438,"type":"news","title":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv \u00fcretimi y\u0131l\u0131n ilk 10 ay\u0131nda y\u00fczde 7 geriledi. Otomotiv Sanayii Derneg\u0306i (OSD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde otomotiv ihracat\u0131 ise ge\u00e7en y\u0131l ile benzer seviyede ger\u00e7ekle\u015fti. 2024 y\u0131l\u0131 Ocak-Ekim d\u00f6neminde hem otomobil hem de hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131nda ithalat\u0131n pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 71 olarak ger\u00e7ekle\u015fmesi ise dikkat \u00e7ekti","slug":"ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736438","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-amp","url":"\/ithal-arac-payi-artmaya-devam-ediyor-3736438-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 artmaya devam ediyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:59:42","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731177423\/3736438\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3736438\" data-newsname=\"\u0130thal ara\u00e7 pay\u0131 art\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736434,"type":"news","title":"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","spot":"ALD Automotive ve LeasePlan'in birle\u015fmesinden do\u011fan Ayvens, T\u00fcrkiye'de mobiliteye a\u011f\u0131rl\u0131k verecek. Birle\u015fme sonras\u0131 30 bin ara\u00e7tan olu\u015fan filo ile faaliyetlerine devam ettiklerini anlatan Ayvens T\u00fcrkiye Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc T\u00fcrkay Oktay, \"Hedefimiz standart d\u00fcz bir kiralama oyuncusu olmaktan \u00e7\u0131k\u0131p art\u0131k m\u00fc\u015fterilerimizin her t\u00fcrl\u00fc mobilite ihtiyac\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bir \u015firket olmak\" dedi","slug":"ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736434","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-amp","url":"\/ayvens-kiralamadan-mobiliteye-donuyor-3736434-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ayvens kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-11 06:58:04","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731175876\/3736434\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3736434\" data-newsname=\"Kiralamadan mobiliteye d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736426,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","spot":"Donald Trump'\u0131n 4 y\u0131ll\u0131k aran\u0131n ard\u0131ndan ikinci kez ABD Ba\u015fkanl\u0131k koltu\u011funa oturacak olmas\u0131 otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde dikkatle takip ediliyor. Se\u00e7im kampanyas\u0131 boyunca korumac\u0131 politikalara y\u00f6nelece\u011finin sinyalini veren Trump, \u00f6zellikle Alman otomobil markalar\u0131na y\u00f6nelik \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131 ile de ses getirmi\u015fti. \u00d6te yandan, ABD'nin g\u00fcney kom\u015fusu Meksika'daki otomotiv fabrikalar\u0131n\u0131 da hedef alan Trump, Meksika'dan ABD'ye ithal edilecek otomobillere y\u00f6nelik y\u00fczde 200'e varan g\u00fcmr\u00fck vergileri getirebilece\u011fini de yine kampanya s\u00fcrecinde dile getirmi\u015fti. \u00d6nceki g\u00f6rev d\u00f6neminde \u00c7in ile ticaret sava\u015f\u0131 ba\u015flatan ABD'nin yeni Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n, \u00c7inli markalar ile i\u015fbirli\u011fi yapan Bat\u0131l\u0131 \u00fcreticilere tak\u0131naca\u011f\u0131 tav\u0131r da merak edilen bir konu olarak \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736426","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-trump-belirsizligi-3736426-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-11 06:56:53","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731174268\/3736426_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3736426\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde Trump belirsizli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736278,"type":"news","title":"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131","spot":"Stellantis T\u00fcrkiye, 2009 ve 2016 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda \u00fcretilen Citroen'in C3 ve modellerinde kullan\u0131lan Takata hava yast\u0131klar\u0131nda tespit edilen sorun nedeniyle geri \u00e7a\u011f\u0131rma operasyonu ba\u015flatt\u0131","slug":"stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736278","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-amp","url":"\/stellantis-turkiye-den-2-model-icin-geri-cagirma-karari-3736278-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stellantis T\u00fcrkiye'den 2 model i\u00e7in geri \u00e7a\u011f\u0131rma karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 08:50:34","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731128820\/3736278\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3736278\" data-newsname=\"Frans\u0131z modeller i\u00e7in 'geri \u00e7a\u011f\u0131rma' karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735821,"type":"news","title":"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","spot":"Volkswagen'in fabrika kapatma kararlar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, k\u00fcresel otomotiv \u00fcreticilerinden de i\u015ften \u00e7\u0131karma a\u00e7\u0131klamalar\u0131 gelmeye ba\u015flad\u0131. Japon otomobil markas\u0131 Nissan'\u0131n k\u00fcresel \u00fcretim operasyonlar\u0131nda g\u00f6revli 9 bin \u00e7al\u0131\u015fan ile yollar\u0131n ayr\u0131laca\u011f\u0131 kaydedildi. Alman otomobil \u00fcreticisi Audi de, 2 binden fazla \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 etkileyebilecek i\u015ften \u00e7\u0131karma operasyonu i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz","slug":"kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735821","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-amp","url":"\/kuresel-otomotiv-endustrisinde-isten-cikarma-dalgasi-3735821-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-08 10:15:55","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730987241\/3735821_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3735821\" data-newsname=\"Otomotiv end\u00fcstrisinde i\u015ften \u00e7\u0131karma dalgas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735639,"type":"news","title":"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi","spot":"Temsa Motorlu Ara\u00e7lar, Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen elektrikli ara\u00e7 \u015farj ekipman\u0131 \u00fcreticilerinden olan i-charging ile i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \u0130\u015f birli\u011fi neticesinde blueberry isimli elektrikli ara\u00e7 \u015farj istasyonlar\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye ve T\u00fcrki Cumhuriyetlerdeki sat\u0131\u015f da\u011f\u0131t\u0131m haklar\u0131 Temsa Motorlu Ara\u00e7lar'\u0131n oldu","slug":"temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735639","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-amp","url":"\/temsa-i-charging-ile-isbirligine-imza-atti-3735639-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Temsa i-Charging ile i\u015fbirli\u011fine imza att\u0131","updatedDateTime":"2024-11-07 08:32:31","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/07\/ver1730957525\/3735639\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3735639\" data-newsname=\"Temsa ve i-Charging'den i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735111,"type":"news","title":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","spot":"T\u00fcrkiye'nin otomotiv end\u00fcstrisinin, ekim ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi 3,6 milyar dolarl\u0131k ihracatla ayl\u0131k bazda rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"otomotiv-ihracatinda-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735111","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-amp","url":"\/otomotiv-ihracatinda-rekor-3735111-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:07","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811438\/3735111\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3735111\" data-newsname=\"Otomotiv ihracat\u0131nda rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735108,"type":"news","title":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","spot":"Frans\u0131z lastik \u00fcreticisi Michelin, Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 en ge\u00e7 2026 y\u0131l\u0131 ba\u015f\u0131nda kapataca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735108","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-amp","url":"\/fransa-daki-2-fabrikasini-kapatacak-3735108-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak","updatedDateTime":"2024-11-05 15:58:00","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730811432\/3735108\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3735108\" data-newsname=\"Fransa'daki 2 fabrikas\u0131n\u0131 kapatacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735014,"type":"news","title":"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","spot":"TOFA\u015e, Stellantis markalar\u0131 (FIAT, Opel, Citro\u00ebn, Peugeot) i\u00e7in 2024-2032 aras\u0131nda 232 milyon Euro yat\u0131r\u0131mla T\u00fcrkiye'de 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735014","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-amp","url":"\/tofas-stellantis-icin-1-milyon-adet-arac-uretecek-3735014-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TOFA\u015e, Stellantis i\u00e7in 1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek","updatedDateTime":"2024-11-05 11:25:33","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730795130\/3735014_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3735014\" data-newsname=\"1 milyon adet ara\u00e7 \u00fcretecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734822,"type":"news","title":"2025'te MTV ne kadar olacak?","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu'nun (T\u00dc\u0130K) Ekim ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 ile birlikte yeni y\u0131lda baz\u0131 vergiler ile har\u00e7 ve ceza tutarlar\u0131n\u0131n belirlenmesinde kullan\u0131lan 'Yeniden De\u011ferleme Oran\u0131' da belli olmu\u015f oldu. T\u00dc\u0130K'in y\u00fczde 43.93 olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Ekim ay\u0131na ait \u00fcretici fiyat endeksinin (\u00dcFE) 12 ayl\u0131k ortalamas\u0131, Motorlu Ta\u015f\u0131tlar Vergisi'ne (MTV) yeni y\u0131lda gelecek zam oran\u0131 da olarak hesaplanacak. Y\u0131l ba\u015f\u0131ndan itibaren devreye girecek yeni MTV oranlar\u0131na g\u00f6re, 1 Ocak 2018 sonras\u0131 trafi\u011fe \u00e7\u0131kan 1-3 ya\u015f aral\u0131\u011f\u0131ndaki ara\u00e7lar\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck MTV tutar\u0131 4 bin 835 TL olacak. MTV'deki zam oran\u0131 yeni y\u0131lda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmeden \u00f6nce Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan yeniden belirlenebiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"2025-te-mtv-ne-kadar-olacak","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-amp","url":"\/2025-te-mtv-ne-kadar-olacak-3734822-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2025'te ne kadar MTV \u00f6denece\u011fi belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-05 07:11:12","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730729987\/3734822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3734822\" data-newsname=\"2025'te MTV ne kadar olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734674,"type":"news","title":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","spot":"Otomobil ve hafif ticari ara\u00e7 pazar\u0131, Ocak-Ekim d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 1.2 oran\u0131nda azald\u0131 947 bin 166 adet olarak ger\u00e7ekle\u015fti. B\u00f6ylece, 2023'te k\u0131r\u0131lan t\u00fcm zamanlar\u0131n rekorunun ard\u0131ndan, pazar\u0131n bu y\u0131l da 1 milyon adedi ge\u00e7ece\u011fi art\u0131k kesinle\u015fti. Otomotiv Distrib\u00fct\u00f6rleri ve Mobilite Derne\u011fi (ODMD) verilerine g\u00f6re, Ocak-Ekim d\u00f6neminde Togg'un 20 bin 140 adetlik sat\u0131\u015f rakam\u0131na ula\u015fmas\u0131 da dikkat \u00e7ekti. B\u00f6ylece, Togg T10X'in sat\u0131\u015flar\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131 geride b\u0131rakm\u0131\u015f oldu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734674","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-amp","url":"\/otomotiv-pazari-1-milyon-adede-kosuyor-3734674-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor","updatedDateTime":"2024-11-04 11:25:52","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/04\/ver1730708703\/3734674_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3734674\" data-newsname=\"Otomotiv pazar\u0131 1 milyon adede ko\u015fuyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734511,"type":"news","title":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor","spot":"Volkswagen'in ilk kez kendi \u00fclkesinde fabrika kapatacak olmas\u0131, t\u00fcm g\u00f6zleri Avrupa otomotiv sanayisine \u00e7evirdi. \u00d6yle ki, \u00c7inliler ile rekabette zorlanan Avrupal\u0131 otomobil markalar\u0131n\u0131n fabrikalar\u0131ndaki kapasite kullan\u0131m oranlar\u0131, pandemi \u00f6ncesi d\u00f6nemin alt\u0131na indi. S\u00f6z konusu oranlar\u0131n T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'da Bat\u0131'ya g\u00f6re daha az gerilemesi ise dikkat \u00e7ekiyor. \u00d6te yandan, bu y\u0131l Bat\u0131 Avrupa'daki fabrikalarda y\u00fczde 50 kapasiteyle \u00fcretim yap\u0131laca\u011f\u0131 tahmin edilirken, T\u00fcrkiye ve Do\u011fu Avrupa'daki otomotiv tesislerinde ise bu oran\u0131n y\u00fczde 70'lerde olaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00c7inli markalar\u0131n Macaristan ve T\u00fcrkiye gibi \u00fclkelere yapt\u0131klar\u0131 yat\u0131r\u0131mlar\u0131n, Avrupa otomotiv sanayisinde Do\u011fu-Bat\u0131 aras\u0131ndaki makas\u0131 Do\u011fu lehine a\u00e7aca\u011f\u0131 belirtiliyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734511","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-amp","url":"\/avrupa-da-otomobil-uretimi-dogu-ya-kayiyor-3734511-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor ","updatedDateTime":"2024-11-04 08:17:50","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/03\/ver1730697435\/3734511_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3734511\" data-newsname=\"Avrupa'da otomobil \u00fcretimi Do\u011fu'ya kay\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734235,"type":"news","title":"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi","spot":"Meksika ve G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti men\u015feli muhtelif binek\u00a0otomobillerin Avrupa Birli\u011fi (AB) \u00fczerinden ithalat\u0131nda tatbik edilen ek mali y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fck uygulamas\u0131, Vietnam, Japonya ve Kanada'y\u0131 da kapsayacak \u015fekilde geni\u015fletildi","slug":"3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-amp","url":"\/3-ulkeden-ithal-edilen-otomobillere-ek-gumruk-vergisi-getirildi-3734235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00fclkeden ithal edilen otomobillere ek g\u00fcmr\u00fck vergisi getirildi","updatedDateTime":"2024-11-02 13:14:08","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542316\/3734235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3734235\" data-newsname=\"3 \u00fclkeden ithal edilen ara\u00e7lara ek vergi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734232,"type":"news","title":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","spot":"\u0160koda Auto, 2024\u2019\u00fcn ilk 9 ay\u0131nda 671 bin 300 ara\u00e7 teslimat\u0131 ile ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 4.5 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini bildirdi. Y\u00fcce Auto-\u0160koda ise 2024\u2019\u00fcn ayn\u0131 d\u00f6neminde bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re T\u00fcrkiye'deki sat\u0131\u015f adetlerini y\u00fczde 20\u2019nin \u00fczerinde art\u0131rarak \u0160koda Auto\u2019nun t\u00fcm d\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6\u2019nc\u0131 pazar\u0131 oldu","slug":"dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734232","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-amp","url":"\/dunyadaki-en-buyuk-6-nci-pazari-turkiye-oldu-3734232-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu","updatedDateTime":"2024-11-02 13:08:00","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730542058\/3734232\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734232\" data-newsname=\"D\u00fcnyadaki en b\u00fcy\u00fck 6'nc\u0131 pazar\u0131 T\u00fcrkiye oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734231,"type":"news","title":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","spot":"Ara\u00e7 kiralama \u015firketi Garenta, 2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na ait k\u0131sa d\u00f6nem ara\u00e7 kiralama verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. S\u00f6zle\u015fme adedini 2023 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 9 ay\u0131na k\u0131yasla y\u00fczde 52 y\u00fckselten Garenta, 2024\u2019\u00fcn ilk yar\u0131s\u0131ndaki b\u00fcy\u00fcmesine \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrekte de devam etti\u011fini duyurdu","slug":"ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734231","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-amp","url":"\/ilk-9-ayda-yuzde-52-buyudu-3734231-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-02 13:00:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730541590\/3734231\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3734231\" data-newsname=\"\u0130lk 9 ayda y\u00fczde 52 b\u00fcy\u00fcd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733724,"type":"news","title":"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"Togg, T10X modelinde sunulan renk se\u00e7ene\u011fi say\u0131s\u0131n\u0131 7'ye \u00e7\u0131kard\u0131. \u015eirketten yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"T10X\u2019in yeni rengi Ayder ile tan\u0131\u015f\u0131n. Karadeniz\u2019in e\u015fsiz ye\u015fili, do\u011fan\u0131n en g\u00fczel hali\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-amp","url":"\/togg-yeni-rengi-ayder-i-tanitti-3733724-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Togg yeni rengi 'Ayder'i tan\u0131tt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 16:53:44","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730382360\/3733724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733724\" data-newsname=\"Togg yeni rengini a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733359,"type":"news","title":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","spot":"Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda otomotiv sekt\u00f6r\u00fcne \u00f6zel bir parantez a\u00e7\u0131ld\u0131. Programda, sekt\u00f6r\u00fcn uluslararas\u0131 piyasalardan ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131n y\u00fckseltilmesinin temel ama\u00e7 oldu\u011fu bildirildi. Bu kapsamda, hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi ve bile\u015fenleri ile hidrojen temelli motorlara y\u00f6nelik yat\u0131r\u0131m ve teknolojilerin geli\u015ftirilmesine y\u00f6nelik \u00f6zel \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131lmas\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayr\u0131ca, t\u00fcm ara\u00e7 gruplar\u0131n\u0131 kapsayacak \u015fekilde \u015farj altyap\u0131s\u0131 kurulumu i\u00e7in yol haritas\u0131n\u0131n belirlenmesi ve devlet yard\u0131mlar\u0131n\u0131n olu\u015fturulmas\u0131 da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 2025 Y\u0131ll\u0131k Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klanan hedefler aras\u0131nda yer al\u0131yor","slug":"yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733359","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-amp","url":"\/yerli-hidrojen-yakit-hucresi-gelistirilecek-3733359-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek","updatedDateTime":"2024-10-31 07:42:34","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730292322\/3733359_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733359\" data-newsname=\"Yerli hidrojen yak\u0131t h\u00fccresi geli\u015ftirilecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733407,"type":"news","title":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","spot":"\u00c7inli elektrikli ara\u00e7 \u00fcreticisi BYD'nin gelileri, ABD'li rakibi Tesla'y\u0131 ilk kez geride b\u0131rakt\u0131","slug":"byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-amp","url":"\/byd-nin-gelirleri-tesla-yi-gecti-3733407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-10-30 17:20:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730298035\/3733407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733407\" data-newsname=\"BYD'nin gelirleri Tesla'y\u0131 ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733269,"type":"news","title":"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","spot":"Hyundai Motor Company, elektrikli model ailesinin yeni \u00fcyesi hakk\u0131nda ilk g\u00f6rselleri payla\u015ft\u0131. Ioniq 9 isimli model, Koreli \u00fcreticinin en b\u00fcy\u00fck elektrikli modeli olarak pazarda rekabet edecek. Ioniq 9'da \u00fc\u00e7 s\u0131ral\u0131 oturma d\u00fczeni yer alacak","slug":"ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-amp","url":"\/ioniq-9-dan-ilk-goruntuler-geldi-3733269-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koreli elektrikliden ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi","updatedDateTime":"2024-10-30 11:26:43","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730276785\/3733269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733269\" data-newsname=\"Ioniq 9'dan ilk g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732983,"type":"news","title":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","spot":"Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck otomotiv \u00fcreticisi Volkswagen (VW), 87 y\u0131ll\u0131k tarihindeki en zor d\u00f6nemlerden birini ya\u015f\u0131yor. \u00c7inli otomobil markalar\u0131 ile girdi\u011fi rekabette adeta bir \u00e7\u0131kmaza girmi\u015f olan VW, kendi \u00fclkesi Almanya'da 3 fabrikas\u0131n\u0131 birden kapatmaya haz\u0131rlan\u0131yor. \u015eirket, Almanya'daki binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131n\u0131 i\u015ften \u00e7\u0131karmay\u0131 ve kalan \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n \u00fccretlerini de y\u00fczde 10 k\u0131smay\u0131 hedeflerken, VW cephesinden gelen bu a\u00e7\u0131klamalar, i\u015f\u00e7i \u00f6rg\u00fctleri ile \u015firketi de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya getirmi\u015f durumda. Volkswagen'in i\u00e7ine d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc kriz, k\u00fcresel otomotiv end\u00fcstrisinde oyunun kurallar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015fti\u011fini de somut bi\u00e7imde g\u00f6steriyor. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"alman-vw-yi-cin-carpti","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-amp","url":"\/alman-vw-yi-cin-carpti-3732983-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 00:25:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730237134\/3732983_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3732983\" data-newsname=\"Alman VW'yi \u00c7in \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732436,"type":"news","title":"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin Avrupa'da yat\u0131r\u0131m planlar\u0131n\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde, Pekin y\u00f6netiminden dikkat \u00e7eken bir a\u00e7\u0131klama yap\u0131ld\u0131. Avrupa Birli\u011fi ile g\u00fcmr\u00fck vergileri konusunda uzla\u015fma yollar\u0131 arayan \u00c7in h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkesindeki otomobil markalar\u0131n\u0131n Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131l\u0131mlar\u0131n\u0131 ask\u0131ya almalar\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. \u00dclkenin devlet kontrol\u00fcndeki \u015firketlerinden bu \u00e7a\u011fr\u0131ya olumlu yan\u0131t gelirken, \u00f6zel ve yar\u0131-devlet stat\u00fcs\u00fcndeki \u00c7inli otomotiv \u00fcreticilerinin ise verece\u011fi tepkiler merak konusu haline geldi. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-amp","url":"\/cinli-ureticilere-bati-ya-acilmayin-cagrisi-3732436-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pekin'den \u00c7inli otomobil \u00fcreticilerine 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 16:41:25","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/27\/ver1730048882\/3732436_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732436\" data-newsname=\"\u00c7inli \u00fcreticilere 'Bat\u0131'ya a\u00e7\u0131lmay\u0131n' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731714,"type":"news","title":"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!","spot":"Tofa\u015f\u2019\u0131n Stellantis T\u00fcrkiye\u2019yi devralma anla\u015fmas\u0131 \u2018Rekabet\u2019e tak\u0131ld\u0131. \u0130ki \u015firket aras\u0131nda var\u0131lan anla\u015fmay\u0131 inceleme s\u00fcresini en son May\u0131s ay\u0131nda uzatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Rekabet Kurulu, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen toplant\u0131 sonunda ise 400 milyon dolarl\u0131k anla\u015fmaya onay verilmedi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kurul, \u201cBa\u015fvuru sahiplerinin konu ile ilgili vermi\u015f oldu\u011fu taahh\u00fctlerin i\u015fleme izin verilebilmesi i\u00e7in yeterli olmad\u0131\u011f\u0131na karar verilmi\u015ftir\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131\u2026","slug":"tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731714","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-amp","url":"\/tofas-stellantis-anlasmasina-rekabet-reddi-3731714-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tofa\u015f-Stellantis anla\u015fmas\u0131na 'Rekabet' reddi!","updatedDateTime":"2024-10-24 20:16:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729789176\/3731714_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731714\" data-newsname=\"Tofa\u015f'a 'Rekabet' reddi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731617,"type":"news","title":"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda","spot":"Otomotiv Yetkili Sat\u0131c\u0131lar\u0131 Derne\u011fi (OYDER), 5 y\u0131l aradan sonra Otomotiv Kongresi'ni yeniden d\u00fczenledi. Yetkili sat\u0131c\u0131l\u0131k mesle\u011finin bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011finin masaya yat\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kongrede sekt\u00f6r temsilcilerine hitap eden Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mahmut G\u00fcrcan, otomobil ilanlar\u0131 ile ilgili olarak baz\u0131 sosyal medya platformlar\u0131na y\u00f6nelik yeni y\u00f6netmeliklerin gelece\u011fi s\u00f6yledi. Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan, \"\u015eu anda tespitleri yap\u0131yoruz. Onlar ya bize uyacaklar ya da uymad\u0131klar\u0131 takdirde her ilan ba\u015f\u0131na 10-100 bin TL aras\u0131 ceza uygulanacak\" dedi","slug":"ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731617","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-amp","url":"\/ticaret-bakan-yardimcisi-gurcan-acikladi-otomobil-ilanlarina-yeni-duzenleme-yolda-3731617-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 G\u00fcrcan a\u00e7\u0131klad\u0131! Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda...","updatedDateTime":"2024-10-24 15:33:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729773145\/3731617_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731617\" data-newsname=\"Otomobil ilanlar\u0131na yeni d\u00fczenleme yolda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731595,"type":"news","title":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","spot":"Fiat\u2019\u0131n B segmentine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc simgeleyen modeli olan 600, elektrikli ve hibrit motor se\u00e7enekleri ile T\u00fcrkiye\u2019de sat\u0131\u015fa sunuldu. \u0130talyan markan\u0131n 55 y\u0131l sonra hayata d\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otomobil, 4.17 metre uzunlu\u011fu ve 15 litre i\u00e7 depolama kapasitesi \u015fehir i\u00e7i kullan\u0131mlarda pratiklik sunmay\u0131 hedefliyor. Modelin tamamen elektrikli versiyonu '600e', WLTP standard\u0131 ortalama \u00e7evrimine g\u00f6re 400 km, \u015fehir i\u00e7i \u00e7evrimine g\u00f6re ise 591 km\u2019ye varan menzil sunuyor","slug":"fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731595","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-amp","url":"\/fiat-600-turkiye-de-satisa-sunuldu-3731595-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-24 14:50:24","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729770568\/3731595\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731595\" data-newsname=\"\u0130talyan model 55 y\u0131l sonra geri d\u00f6nd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731453,"type":"news","title":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","spot":"ABD'li elektrikli otomobil \u00fcreticisi Tesla'n\u0131n geliri, bu y\u0131l\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 8, k\u00e2r\u0131 da y\u00fczde 17 art\u0131\u015f kaydetti","slug":"tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731453","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-amp","url":"\/tesla-nin-geliri-ve-kri-yukseldi-3731453-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-24 08:28:47","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729747694\/3731453\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3731453\" data-newsname=\"Tesla'n\u0131n geliri ve k\u00e2r\u0131 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731246,"type":"news","title":"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak","spot":"D\u00fcnyada\u00a0elektrikli\u00a0ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n bu y\u0131l 17 milyona yakla\u015faca\u011f\u0131 ve bunun y\u00fczde 62'sini \u00c7in'deki sat\u0131\u015flar\u0131n olu\u015fturaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Bu rakam d\u00fcnya genelindeki t\u00fcm ara\u00e7 sat\u0131\u015flar\u0131n\u0131n yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 19'una kar\u015f\u0131l\u0131k geliyor. Raporlar, elektrikli\u00a0ara\u00e7lar\u0131n toplam k\u00fcresel otomobil filosundaki pay\u0131n\u0131n y\u0131l sonunda yakla\u015f\u0131k y\u00fczde 5'e yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor","slug":"kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-amp","url":"\/kuresel-elektrikli-arac-satislari-17-milyona-ulasacak-3731246-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyada sat\u0131lan her 100 otomobilden 5'i elektrikli olacacak","updatedDateTime":"2024-10-23 13:14:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729678453\/3731246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3731246\" data-newsname=\"K\u00fcresel 'elektrikli' pazar\u0131 17 milyona ula\u015facak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730895,"type":"news","title":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) yeni otomobil piyasas\u0131nda eyl\u00fcl ay\u0131nda\u00a0hibrit\u00a0ara\u00e7lar\u0131n sat\u0131\u015flar\u0131 y\u00fczde 32,8 paya ula\u015farak ilk defa benzinli modelleri geride b\u0131rakt\u0131","slug":"ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730895","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-amp","url":"\/ab-de-hibrit-satislari-benzinlileri-solladi-3730895-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 13:04:44","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729591442\/3730895\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3730895\" data-newsname=\"AB'de hibrit sat\u0131\u015flar\u0131 benzinlileri sollad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730846,"type":"news","title":"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de Eyl\u00fcl ay\u0131nda trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,5, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re ise y\u00fczde 6,9 artt\u0131. B\u00f6ylece Eyl\u00fcl'de trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ara\u00e7 say\u0131s\u0131 212 bin 451 adede y\u00fckseldi. T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K) rakamlar\u0131na g\u00f6re, ge\u00e7ti\u011fimiz ay trafi\u011fe kayd\u0131 yap\u0131lan ta\u015f\u0131tlar\u0131n y\u00fczde 56.8'ini motosiklet, y\u00fczde 29.5'ini ise otomobil olu\u015fturdu. Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 toplam ta\u015f\u0131t say\u0131s\u0131 Eyl\u00fcl ay\u0131 sonu itibar\u0131yla 30 milyon 678 bin 293 oldu","slug":"trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730846","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-amp","url":"\/trafige-cikan-araclarin-yarisindan-fazlasi-motosiklet-3730846-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trafi\u011fe \u00e7\u0131kan ara\u00e7lar\u0131n yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131 motosiklet","updatedDateTime":"2024-10-22 11:02:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729584127\/3730846\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3730846\" data-newsname=\"Trafi\u011fe kay\u0131tl\u0131 ara\u00e7 say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730799,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131","spot":"\u00c7inli otomotiv \u00fcreticisi BYD, T\u00fcrkiye'de kuraca\u011f\u0131 fabrika i\u00e7in Frans\u0131z otomotiv tedarik firmas\u0131 Forvia ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131. S\u00f6z konusu a\u00e7\u0131klama, gelir bak\u0131m\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck yedinci otomobil par\u00e7as\u0131 tedarik\u00e7isi olan Forvia'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyre\u011fe ili\u015fkin finansal sonu\u00e7lar\u0131na ili\u015fkin raporunda yer ald\u0131","slug":"byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730799","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-amp","url":"\/byd-turkiye-fabrikasi-icin-fransiz-tedarikci-ile-el-sikisti-3730799-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BYD T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z tedarik\u00e7i ile el s\u0131k\u0131\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 09:15:00","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729577685\/3730799\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3730799\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye fabrikas\u0131 i\u00e7in Frans\u0131z \u015firket ile anla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730407,"type":"news","title":"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi","spot":"Motosiklet pazar\u0131nda son y\u0131llar\u0131n en dikkat \u00e7eken hareketlili\u011fi y\u0131l sonuna say\u0131l\u0131 g\u00fcnler kala ya\u015fan\u0131yor. 1 Ocak 2025 itibariyle yeni emisyon kurallar\u0131na ge\u00e7i\u015f yapacak sekt\u00f6r, eski emisyon standard\u0131na sahip modelleri elden \u00e7\u0131karmak ad\u0131na ard\u0131 ard\u0131na kampanyalar duyuruyor. Sekt\u00f6r yetkilileri, y\u0131l genelinde sat\u0131lan motosiklet say\u0131s\u0131n\u0131n y\u00fczde 25'ten fazlas\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131n son 2 ay\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyor. Motosiklet sekt\u00f6r\u00fcnde 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle Avrupa ile e\u015fzamanl\u0131 olarak uygulamaya al\u0131nacak Euro5+ emisyon kurallar\u0131 sebebiyle, hali haz\u0131rda sat\u0131\u015fta olan Euro 5 standard\u0131na sahip modellerin ticaretine izin verilmeyecek. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-amp","url":"\/motosiklet-pazarinda-emisyon-hareketliligi-3730407-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosiklet pazar\u0131nda emisyon hareketlili\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-21 07:30:30","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/20\/ver1729454158\/3730407_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3730407\" data-newsname=\"Motosiklette 'emisyon' hareketlili\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:59:01","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732517928\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740840,"type":"news","title":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de \"Bu kadar\u0131 da olmaz art\u0131k\" dedirten bir h\u0131rs\u0131zl\u0131k olay ya\u015fand\u0131. \u0130l\u00e7ede bir \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc 2 \u015f\u00fcpheli taraf\u0131ndan \u00e7al\u0131nd\u0131. Tuzla'ya g\u00f6t\u00fcr\u00fclen otob\u00fcs bir i\u015f yerinde par\u00e7alanmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada ara\u00e7 takip sistemi ile bulundu. Yap\u0131lan bask\u0131nda 3 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840-amp","url":"\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:15:29","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740840\" data-newsname=\"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740823,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana, yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan 17 ya\u015f\u0131ndaki Abdulbasit \u00c7amsar, ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayda, mekan sahibi Halil Alt\u0131n ise baca\u011f\u0131na isabet eden kur\u015funla yaraland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:41:15","updatedDateTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740823\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740808,"type":"news","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","spot":"Kabine Toplant\u0131s\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda bug\u00fcn toplanacak. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddesini, 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in memur ve emekli maa\u015f zamlar\u0131 ile asgari \u00fccrette yap\u0131lacak art\u0131\u015f olu\u015fturacak. Toplant\u0131da at\u0131lacak ad\u0131mlar de\u011ferlendirilecek. Di\u011fer yandan kayyum atamalar\u0131 da masaya yat\u0131r\u0131lacak bir ba\u015fka konu olacak. Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131ndaki son durum ve Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama karar\u0131 da Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda ele al\u0131nacak","slug":"son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808-amp","url":"\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","updatedDateTime":"2024-11-25 07:55:29","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740808\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740817,"type":"news","title":"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","spot":"Yurt genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, bir\u00e7ok il ve il\u00e7ede e\u011fitime ara verilmesine neden oldu. Valilikler ve kaymakaml\u0131klarca, 35 kentte yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle kar tatili ilan edildi. \u0130\u015fte e\u011fitime ara verilen il ve il\u00e7elerimiz...","slug":"okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817-amp","url":"\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 yurdu vurdu! 35 ilde e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:46:40","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740817\" data-newsname=\"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"19 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"58 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740804,"type":"news","title":"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; 13 il i\u00e7in sar\u0131 kodlu, 11 il i\u00e7in turuncu kodlu uyar\u0131 yay\u0131nland\u0131. Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri sa\u011fanak ya\u011fmurlu, i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri ise kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Sinop ve Giresun \u00e7evrelerinde kuvvetli sa\u011fanak; Erzurum, Mu\u015f, Bitlis, Hakkari ve \u015e\u0131rnak'ta yo\u011fun kar bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 mevsim normallerinin alt\u0131nda seyredecek.","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740804","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-uyari-13-il-icin-sari-11-il-icin-turuncu-alarm-saganak-ve-kar-var-25-kasim-hava-durumu-3740804","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den uyar\u0131! 13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var","updatedDateTime":"2024-11-25 07:32:18","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509155\/3740804_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740804\" data-newsname=\"13 il i\u00e7in sar\u0131, 11 il i\u00e7in turuncu alarm! Sa\u011fanak ve kar var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740585,"type":"news","title":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","spot":"Ispanak, paz\u0131, pancar, lahanay\u0131 geride b\u0131rakarak \u00e7ok y\u00fcksek vitamin ve mineral konsantrasyonuna sahip oldu\u011fu kan\u0131tlanan bu sebzeye, uzmanlara g\u00f6re, gereken de\u011feri vermiyoruz.","slug":"bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585-amp","url":"\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-25 02:11:39","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740585\" data-newsname=\"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740685,"type":"photoNews","title":"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!","spot":"Galatasaray, s\u00f6zle\u015fmesinde son sezona giren Fernando Muslera'n\u0131n yerini doldurmak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, Liverpool'un y\u0131ld\u0131z kalecisi Alisson Becker'i g\u00fcndemine ald\u0131.","slug":"galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740685","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","url":"\/galatasaray-muslera-nin-alternatifini-buldu-alisson-3740685-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu: Alisson","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:03","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732454153\/3740685_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740685\" data-newsname=\"Cimbom, Muslera'n\u0131n alternatifini buldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740795,"type":"news","title":"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","spot":"Malatya'n\u0131n Hekimhan il\u00e7esinde yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle da\u011fda mahsur kalan ve \u00e7al\u0131\u015fma sonucu kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti","slug":"malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740795","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795-amp","url":"\/malatya-da-karda-mahsur-kaldiklari-dagdan-kurtarilan-5-cobandan-biri-hastanede-oldu-guncel-haberler-3740795","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Malatya'da karda mahsur kald\u0131klar\u0131 da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 06:18:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732504716\/3740795_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740795\" data-newsname=\"Da\u011fdan kurtar\u0131lan 5 \u00e7obandan biri hastanede \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740753,"type":"photoNews","title":"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","spot":"Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Giovanni van Bronckhorst, G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup olduklar\u0131 ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \u0130\u015fte Bronckhorst'un a\u00e7\u0131klamalar\u0131...","slug":"giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740753","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","url":"\/giovanni-van-bronckhorst-sorumluluk-hissediyorum-3740753-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giovanni van Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!","updatedDateTime":"2024-11-24 22:09:01","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732475326\/3740753_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740753\" data-newsname=\"Bronckhorst: Sorumluluk hissediyorum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740769,"type":"photoNews","title":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","spot":"Antalya Valili\u011fi, havaliman\u0131na ini\u015f yaparken motor k\u0131sm\u0131nda yang\u0131n \u00e7\u0131kan Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7aktaki 89 yolcu ve 6 ki\u015filik m\u00fcrettebat\u0131n g\u00fcvenli \u015fekilde tahliye edildi\u011fini bildirdi","slug":"rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740769","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769-amp","url":"\/rusya-antalya-seferini-yapan-ucakta-yangin-3740769","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 00:40:02","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732484401\/3740769_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740769\" data-newsname=\"Rusya-Antalya seferini yapan u\u00e7akta yang\u0131n!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740731,"type":"news","title":"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye\u2019yi sarsan Narin G\u00fcran\u2019\u0131n cinayetinde tutuklu bulunan amca Salim G\u00fcran\u2019\u0131n arac\u0131nda yap\u0131lan kriminal inceleme raporunun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Amca Salim ve baba Arif G\u00fcran\u2019\u0131n ara\u00e7lar\u0131n\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu 5 ara\u00e7 29 A\u011fustos g\u00fcn\u00fc Jandarma ekipleri taraf\u0131ndan incelemeye al\u0131nd\u0131. \u0130ncelenen 5 ara\u00e7ta Salim G\u00fcran\u2019\u0131n arac\u0131nda Narin\u2019in DNA\u2019s\u0131 bulundu. Bu raporun ard\u0131ndan amca Salim G\u00fcran g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Bu 5 ara\u00e7la ilgili haz\u0131rlanan 3 sayfal\u0131k raporun ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun \u00f6zel haberinde\u2026","slug":"narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti-3740731-amp","url":"\/narin-guran-cinayetinde-kriminal-raporun-detaylari-ortaya-cikti-3740731","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:18:50","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732468661\/3740731_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740731\" data-newsname=\"Narin G\u00fcran cinayetinde kriminal raporun detaylar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};