












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 331", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dunya","name":"D\u00fcnya"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912","name":"UCM'nin hakk\u0131nda tutuklanma emri \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 eski \u0130srail Savunma Bakan\u0131 Gallant, ABD'ye gidecek | D\u0131\u015f Haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; window.pp_gemius_identifier = "nXA7AfsweCGzCwwlGF9qFKdF.M3UI1iwBJIwHVzyz5..Q7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 180, "i1": 3740912, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "Yoav Gallant" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Dünya",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Dünya",  "newsID": "3740912",  "newsTitle": "Hakkýnda tutuklama kararý olan Ýsrailli bakan ABD&#039;ye gidecek",  "editorID": "1733",  "textLength": "852",  "wordCount": "90",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 11:33",  "datePublished": "2024-11-25 11:35",  "dateModified": "2024-11-25 11:35",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/ucm-nin-hakkinda-tutuklanma-emri-cikardigi-eski-israil-savunma-bakani-gallant-abd-ye-gidecek-3740912" }, "headline": "UCM&#039;nin hakkýnda tutuklanma emri çýkardýðý eski Ýsrail Savunma Bakaný Gallant, ABD&#039;ye gidecek | Dýþ Haberler", "alternativeHeadline": "UCM&#039;nin hakkýnda tutuklanma emri çýkardýðý eski Ýsrail Savunma Bakaný Gallant, ABD&#039;ye gidecek", "description": "Uluslararasý Ceza Mahkemesi&#039;nin (UCM) hakkýnda tutuklama emri çýkardýðý eski Ýsrail Savunma Bakaný Yoav Gallant&#039;ýn gelecek hafta ABD&#039;yi ziyaret edeceði belirtildi.", "articleBody": "Ýsrail basýnýnda yer alan haberde, Gallant ýn 1 Aralýk ta Washington a gitmeyi planladýðý kaydedildi. Gallant ýn, ziyareti kapsamýnda Beyaz Saray ve ABD Dýþiþleri Bakanlýðýndan yetkililerle bir araya geleceði ifade edildi. Bu, UCM nin hakkýnda tutuklama emri &amp;ccedil;ýkarmasýnýn ardýndan Gallant ýn yurt dýþýna yapacaðý ilk ziyaret olacak.  Gallant, uzun zamandýr arasýnýn bozuk olduðu Baþbakan Binyamin Netanyahu tarafýndan 5 Kasým da g&amp;ouml;revden alýnmýþtý. UCM, Gazze Þeridi nde iþlenen savaþ su&amp;ccedil;larý ve insanlýða karþý su&amp;ccedil;lardan dolayý 21 Kasým da Netanyahu ve Gallant hakkýnda tutuklama emri &amp;ccedil;ýkarmýþtý. Baþta ABD Baþkaný Joe Biden olmak &amp;uuml;zere Washington y&amp;ouml;netiminden UCM nin kararýný eleþtiren a&amp;ccedil;ýklamalar gelmiþti.", "wordCount": "90", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T11:35:49+03:00", "datePublished": "2024-11-25T11:35:49+03:00", "dateModified": "2024-11-25T11:35:49+03:00", "keywords": [ "Yoav Gallant" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732523658/3740912/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1290,1345,1301,2014]); });  








 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1356); } } 
 cbgAds.AdsInline(1290); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740838,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131","spot":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesinde kulland\u0131. Rusya'n\u0131n Ukrayna s\u0131n\u0131r\u0131nda bulunan Kursk Oblast\u0131n\u0131n yerel yetkilileri, yabanc\u0131 men\u015feli f\u00fczelerin Kursk'u hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740838","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838-amp","url":"\/ukrayna-uzun-menzilli-fuzeleri-bu-sefer-kurskta-kullandi-3740838","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna, uzun menzilli f\u00fczelerle Rusya'n\u0131n Kursk b\u00f6lgesine sald\u0131rd\u0131.","updatedDateTime":"2024-11-25 10:06:04","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517580\/3740838\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740838\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya uzun menzilli f\u00fczelerle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740796,"type":"news","title":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","spot":"G\u00fcney Amerika \u00fclkesi Uruguay'da d\u00fczenlenen devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7iminin 2. turunda sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc aday Yamandu Orsi, se\u00e7imden zaferle ayr\u0131ld\u0131","slug":"uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740796","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796-amp","url":"\/uruguay-da-devlet-baskanligi-secimini-sol-goruslu-orsi-kazandi-dunya-haberleri-3740796","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 04:53:46","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732499611\/3740796\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740796\" data-newsname=\"Uruguay'da devlet ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imini sol g\u00f6r\u00fc\u015fl\u00fc Orsi kazand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740787,"type":"news","title":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu, 2019 y\u0131l\u0131nda hakk\u0131nda a\u00e7\u0131lan yolsuzluk davas\u0131 kapsam\u0131nda ifadesinin al\u0131nmas\u0131na bir kez daha erteleme istedi","slug":"netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787-amp","url":"\/netanyahu-nun-yolsuzluk-davasinda-erteleme-3740787","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme","updatedDateTime":"2024-11-25 01:24:31","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732487037\/3740787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740787\" data-newsname=\"Netanyahu'nun yolsuzluk davas\u0131nda erteleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740785,"type":"news","title":"\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","spot":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Muhammed \u015eiya es-Sudani, \u0130srail'in Irak'\u0131 ge\u00e7ersiz ve sahte bahanelerle tehdit etti\u011fini belirterek, \u00fclkesinin sald\u0131r\u0131 (\u0130srail'e) noktas\u0131 olarak kullan\u0131lmas\u0131na izin vermeyeceklerini s\u00f6yledi","slug":"irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785-amp","url":"\/irak-basbakani-sudani-israil-irak-i-sahte-bahanelerle-tehdit-etti-dunya-haberleri-3740785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak Ba\u015fbakan\u0131 Sudani: \"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\"","updatedDateTime":"2024-11-25 01:05:41","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485930\/3740785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740785\" data-newsname=\"\u0130srail, Irak'\u0131 sahte bahanelerle tehdit etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740784,"type":"news","title":"\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\"","spot":"Hamas, \u0130srail'in Gazze \u015eeridi'ndeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 durdurman\u0131n en \u00f6nemli \u00f6ncelikleri oldu\u011funu ancak b\u00f6lgedeki Filistinlilerin ac\u0131lar\u0131n\u0131n sona ermesine, evlerine d\u00f6nmeleri ve yeniden imar \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n sa\u011flanmas\u0131na g\u00f6t\u00fcrmeyecek hi\u00e7bir anla\u015fmay\u0131 kabul etmeyeceklerini belirtti","slug":"hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740784","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784-amp","url":"\/hamas-israil-saldirilarinin-durdurulmasi-en-onemli-onceligimiz-dunya-haberleri-3740784","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamas: \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz","updatedDateTime":"2024-11-25 01:00:09","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732485599\/3740784\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740784\" data-newsname=\"\u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131n durdurulmas\u0131 en \u00f6nemli \u00f6nceli\u011fimiz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740776,"type":"news","title":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, resmi temaslarda bulunmak \u00fczere Ankara'y\u0131 ziyaret edecek","slug":"nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740776","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776-amp","url":"\/nato-genel-sekreteri-turkiye-ye-geliyor-3740776","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor","updatedDateTime":"2024-11-25 00:13:23","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732481997\/3740776\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740776\" data-newsname=\"NATO Genel Sekreteri, T\u00fcrkiye'ye geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740764,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130srail ordusu, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un g\u00fcneyini, \u00e7ok say\u0131da \u015fiddetli hava sald\u0131r\u0131s\u0131yla hedef ald\u0131","slug":"israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764-amp","url":"\/israil-den-beyrut-a-cok-sayida-saldiri-3740764","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 22:59:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732478286\/3740764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740764\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a \u00e7ok say\u0131da sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740742,"type":"news","title":"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi","spot":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda 4 g\u00fcnd\u00fcr devam eden a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi.","slug":"pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742-amp","url":"\/pakistan-daki-catismalarda-4-gunde-85-e-yukseldi-3740742","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pakistan'\u0131n kuzeybat\u0131s\u0131nda a\u015firetler aras\u0131 \u00e7at\u0131\u015fmada \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 85'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-24 21:18:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732472306\/3740742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740742\" data-newsname=\"Pakistan'daki \u00e7at\u0131\u015fmalarda 4 g\u00fcnde 85'e y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740739,"type":"news","title":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","spot":"\u00c7in'de istihbarattan sorumlu Devlet G\u00fcvenli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131, vatanda\u015flara, \"deepfake\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yapay zeka ara\u00e7lar\u0131yla \u00fcretilmi\u015f sahte g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve ses i\u00e7eriklerinin, yabanc\u0131 istihbarat kurulu\u015flar\u0131 taraf\u0131ndan \"bili\u015fsel sava\u015f\" arac\u0131 olarak kullan\u0131labilece\u011fi uyar\u0131s\u0131nda bulundu","slug":"cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739-amp","url":"\/cin-istihbaratindan-deepfake-uyarisi-3740739","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in istihbarat\u0131ndan \"deepfake\" uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 20:54:46","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470849\/3740739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740739\" data-newsname=\"\u00c7in istihbarat\u0131ndan deepfake uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740722,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131","spot":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131nda son bir g\u00fcnde 84 ki\u015finin daha \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek 8 Ekim 2023'ten bu yana can kayb\u0131n\u0131n 3 bin 754'e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu.","slug":"lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740722","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722-amp","url":"\/lubnan-da-olu-sayisi-4-bine-yaklasti-3740722","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u0130srail sald\u0131r\u0131lar\u0131nda 3 bin 754 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 19:21:48","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732465244\/3740722\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740722\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 4 bine yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740686,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Son dakika... Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fmede, T\u00fcrkiye ile Rusya ikili ili\u015fkileri, b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel konular ele al\u0131nd\u0131.","slug":"cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-rusya-devlet-baskani-putin-ile-telefonda-gorustu-3740686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-24 16:59:13","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732456751\/3740686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740686\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Putin ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740690,"type":"news","title":"\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\"","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep\u00a0Borrell, \u0130srail ile Hizbullah aras\u0131ndaki ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin bir cevap beklediklerini s\u00f6yledi.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-ateskes-icin-israil-hukumetinden-somut-ve-kesin-cevap-bekliyoruz-3740690","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell: \"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail h\u00fck\u00fcmetinden somut ve kesin cevap bekliyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-24 16:43:15","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732455766\/3740690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740690\" data-newsname=\"Ate\u015fkes i\u00e7in \u0130srail'den cevap bekliyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740682,"type":"news","title":"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131","spot":"Rusya'da ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde \u00e7ocuk sahibi olunmamas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde propaganda yap\u0131lmas\u0131n\u0131 yasaklayan yasa tasar\u0131s\u0131n\u0131n kabul edilmesinin ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131. B\u00f6ylece \u00e7ocuksuzluk, geleneksel olmayan ili\u015fkiler, cinsiyet de\u011fi\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde propaganda yapan ki\u015filer ve kurulu\u015flar tespit edilerek ceza kesilecek","slug":"putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682-amp","url":"\/putin-aile-degerlerine-karsi-propagandayi-yasaklayan-yasayi-imzaladi-3740682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin, geleneksel aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasaklayan yasay\u0131 imzalad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 16:16:30","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732453648\/3740682_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740682\" data-newsname=\"Rusya'da aile de\u011ferlerine kar\u015f\u0131 propaganday\u0131 yasakland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740666,"type":"news","title":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor","spot":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu, Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisinden s\u0131zd\u0131r\u0131lan gizli belgeleri yay\u0131nlayan uluslararas\u0131 medya kurulu\u015flar\u0131 hakk\u0131nda geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lmas\u0131 talebinde bulundu. Medya kurulu\u015flar\u0131n\u0131 hedef alan Netanyahu, bunun \u015fahsi itibar\u0131na zarar verme ve \u00fczerinde siyasi bask\u0131 olu\u015fturma ama\u00e7l\u0131 kas\u0131tl\u0131 bir giri\u015fim\" oldu\u011funu \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc. Son s\u0131zd\u0131r\u0131lan belgelerin kabineden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatan Netanyahu, \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131.\" dedi.","slug":"israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666-amp","url":"\/israil-de-sizinti-belge-krizi-buyuyor-3740666","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor: \"D\u00fc\u015fmanlar\u0131m\u0131za \u00e7ok de\u011ferli bilgiler sa\u011flad\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-24 14:43:15","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732448579\/3740666_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740666\" data-newsname=\"\u0130srail'de s\u0131z\u0131nt\u0131 belge krizi b\u00fcy\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740665,"type":"news","title":"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","spot":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131, \u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc El-Mari K\u00f6y\u00fc \u00e7evresindeki L\u00fcbnan ordusuna ait kontrol noktas\u0131 yak\u0131n\u0131n\u0131 fosfor bombalar\u0131yla vurdu\u011funu bildirdi","slug":"lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740665","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665-amp","url":"\/lubnan-resmi-haber-ajansi-israil-ulkede-uluslararasi-yasakli-fosfor-bombasi-kullanmayi-surduruyor-3740665","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan resmi haber ajans\u0131: \u0130srail, \u00fclkede uluslararas\u0131 yasakl\u0131 fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 14:26:56","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732447593\/3740665\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740665\" data-newsname=\"L\u00fcbnan: \u0130srail fosfor bombas\u0131 kullanmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740653,"type":"news","title":"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"\u0130srail, Birle\u015fik Arap Emirlikleri'nde ge\u00e7en per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan Haham Zvi Kogan'\u0131n \u00f6l\u00fc bulundu\u011funu duyurdu. \u0130srail\u00a0Ulusal G\u00fcvenlik Konseyi, vatanda\u015flar\u0131na zorunlu olmad\u0131k\u00e7a BAE'ye seyahat etmemeleri uyar\u0131s\u0131nda bulundu.","slug":"bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740653","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653-amp","url":"\/bae-de-persembe-gununden-bu-yana-kayip-olan-haham-olu-bulundu-3740653","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"BAE'de per\u015fembe g\u00fcn\u00fcnden bu yana kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu","updatedDateTime":"2024-11-24 13:44:45","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732445030\/3740653\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740653\" data-newsname=\"\u0130srail: BAE'de kay\u0131p olan haham \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740635,"type":"news","title":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131","spot":"BM \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Konferans\u0131'nda (COP29) geli\u015fmekte olan \u00fclkelere iklim de\u011fi\u015fikli\u011finin etkileriyle m\u00fccadele edebilmelerine yard\u0131mc\u0131 olmak \u00fczere 2035 y\u0131l\u0131na kadar \"y\u0131lda 300 milyar dolar finansman sa\u011flamas\u0131 hedefi\" konusunda anla\u015fmaya var\u0131ld\u0131. BM Genel Sekreteri Guterres, y\u0131ll\u0131k 300 milyar dolar seviyesindeki finansman\u0131n beklentileri kar\u015f\u0131lamad\u0131\u011f\u0131na i\u015faret ederek, \"Hem finansman hem de emisyon azaltma konusunda daha iddial\u0131 bir sonu\u00e7 umuyordum.\" dedi.","slug":"cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740635","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635-amp","url":"\/cop29-da-300-milyar-dolarlik-iklim-finansmani-konusunda-anlasma-saglandi-3740635","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 konusunda anla\u015fma sa\u011fland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 12:03:51","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732438987\/3740635\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740635\" data-newsname=\"COP29'da 300 milyar dolarl\u0131k iklim finansman\u0131 anla\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740608,"type":"news","title":"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?","spot":"\u0130ngiltere Ba\u015fbakanl\u0131k Ofisi S\u00f6zc\u00fcs\u00fc, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'nun \u0130srail'e girmesi halinde tutuklan\u0131p tutuklanmayaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki soruya, UCM'nin karar\u0131n\u0131 reddettiklerini ancak h\u00fck\u00fcmetin \"yasal y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirece\u011fini\" ifade etti","slug":"ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740608","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608-amp","url":"\/ingiltere-netanyahu-nun-tutuklama-kararina-uyacak-mi-3740608","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ngiltere, Netanyahu hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131na uyaca\u011f\u0131n\u0131n sinyalini verdi","updatedDateTime":"2024-11-24 10:00:18","updatedDateTimeFormatted":"18 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732431605\/3740608_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740608\" data-newsname=\"\u0130ngiltere Netanyahu'nun tutuklama karar\u0131na uyacak m\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740603,"type":"photoNews","title":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto","spot":"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fi Gazze'de ate\u015fkesi ve esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131n\u0131 engellemekle su\u00e7lad\u0131klar\u0131 Binyamin Netanyahu liderli\u011findeki h\u00fck\u00fcmetin istifas\u0131 ve takas anla\u015fmas\u0131 talebiyle cumartesi ak\u015famlar\u0131 d\u00fczenledikleri g\u00f6sterilerine devam etti. Bu g\u00f6steri, Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrinin ard\u0131ndan d\u00fczenlenen ilk protesto oldu","slug":"israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740603","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603-amp","url":"\/israilliler-esir-takasi-anlasmasi-talebiyle-tel-aviv-de-cumartesi-protestolarini-surduruyor-3740603","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailliler, esir takas\u0131 anla\u015fmas\u0131 talebiyle Tel Aviv'de cumartesi protestolar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-24 09:40:45","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732430426\/3740603_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740603\" data-newsname=\"Tel Aviv'de binlerce ki\u015fiden protesto\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740586,"type":"news","title":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131","spot":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyindeki gasbedilmi\u015f Filistin topraklar\u0131n\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc f\u00fczeler ve insans\u0131z hava ara\u00e7lar\u0131yla (\u0130HA) hedef ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740586","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586-amp","url":"\/hizbullah-israil-in-kuzeyinde-gasbedilen-topraklari-ve-bir-askeri-ussu-hedef-aldi-dunya-haberleri-3740586","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyinde gasbedilen topraklar\u0131 ve bir askeri \u00fcss\u00fc hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 03:29:26","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732408155\/3740586\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740586\" data-newsname=\"Hizbullah, \u0130srail'in kuzeyini hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740571,"type":"news","title":"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama","spot":"ABD'de Donald Trump koltu\u011fa oturmadan tart\u0131\u015fmalar alevlendi. Trump'\u0131n ilk ba\u015fkanl\u0131k d\u00f6neminde Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 olarak g\u00f6rev yapan John Bolton, g\u00f6reve yeniden se\u00e7ilen Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadelenin ba\u015f\u0131na atad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Sebastian Gorka'y\u0131 \"sahtekar\" olarak niteledi","slug":"trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740571","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571-amp","url":"\/trump-in-terorle-mucadele-icin-atadigi-isme-eski-danismani-bolton-dan-sahtekar-suclamasi-3740571","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n ter\u00f6rle m\u00fccadele i\u00e7in atad\u0131\u011f\u0131 isme, eski dan\u0131\u015fman\u0131 Bolton'dan \"sahtekar\" su\u00e7lamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 01:01:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732395347\/3740571\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740571\" data-newsname=\"Trump'\u0131n kurmay\u0131na a\u011f\u0131r su\u00e7lama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740575,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","spot":"\u0130srail'in sald\u0131r\u0131lar\u0131 alt\u0131ndaki L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131n\u0131n 1 milyon 862 bini a\u015ft\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575-amp","url":"\/israil-in-saldirilari-nedeniyle-lubnan-da-yerinden-edilenlerin-sayisi-1-9-milyona-yaklasti-dunya-haberleri-3740575","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 00:27:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732397263\/3740575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740575\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da yerinden edilenlerin say\u0131s\u0131 1,9 milyona yakla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740562,"type":"news","title":"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?","spot":"Rusya ile Ukrayna aras\u0131nda ya\u015fanan sava\u015f her ge\u00e7en g\u00fcn \u015fiddetini art\u0131r\u0131rken Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti. Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin savunma b\u00fct\u00e7elerini art\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini ifade eden Barrot, \"Daha fazlas\u0131n\u0131 yapmak istiyorsak, daha \u00e7ok harcamal\u0131y\u0131z ve yeni tehditlerle y\u00fczle\u015fmek zorunday\u0131z.\" dedi","slug":"fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060517,"name":"Avrupa","url":"\/dunya\/avrupa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/avrupa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562-amp","url":"\/fransa-ukrayna-nin-uzun-menzilli-fransiz-fuzelerini-rusyaya-karsi-kullanabilecegini-belirtt-3740562","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa, Ukrayna'n\u0131n uzun menzilli Frans\u0131z f\u00fczelerini Rusya'ya kar\u015f\u0131 kullanabilece\u011fini belirtti","updatedDateTime":"2024-11-23 23:09:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391812\/3740562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740562\" data-newsname=\"3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 geliyor mu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740565,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor","spot":"\u0130srail ordusunun 8 Ekim 2023'ten bu yana L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirenlerin say\u0131s\u0131 25 artarak 3 bin 670'e \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740565","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565-amp","url":"\/israil-in-lubnan-a-duzenledigi-saldirilarda-can-kaybi-3-bin-670-e-yukseldi-3740565","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail'in L\u00fcbnan'a d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131larda can kayb\u0131 3 bin 670'e y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-23 22:45:32","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732391111\/3740565\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740565\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'da \u00f6l\u00fc say\u0131s\u0131 y\u00fckseliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740471,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctler ve uluslararas\u0131 medyan\u0131n, Filistin'de, L\u00fcbnan'da ve daha pek \u00e7ok b\u00f6lgede i\u015flenen insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geldi\u011fini belirtti","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740471","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-uluslararasi-medya-insanlik-suclarini-gormezden-geliyor-3740471","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Uluslararas\u0131 medya insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131 g\u00f6rmezden geliyor","updatedDateTime":"2024-11-23 19:41:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732365156\/3740471_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740471\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u0130nsanl\u0131k su\u00e7lar\u0131 g\u00f6rmezden geliniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740496,"type":"news","title":"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","spot":"Kremlin taraf\u0131ndan yay\u0131nlanan ve Rusya lideri Vladimir Putin'in 20 dakikadan uzun bir s\u00fcre boyunca elleri neredeyse hareketsiz bir \u015fekilde oturarak konu\u015ftu\u011fu video, Putin'in sa\u011fl\u0131\u011f\u0131yla ilgili spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131.","slug":"sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740496","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496-amp","url":"\/sagliginda-sorun-mu-var-putin-in-elleri-spekulasyonlara-yol-acti-3740496","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sa\u011fl\u0131\u011f\u0131nda sorun mu var? Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 17:49:53","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732371835\/3740496\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740496\" data-newsname=\"Putin'in elleri spek\u00fclasyonlara yol a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740503,"type":"news","title":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey\u00a0Lavrov\u00a0ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi yapt\u0131.","slug":"bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740503","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503-amp","url":"\/bakan-fidan-rus-mevkidasi-lavrov-la-gorustu-3740503","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131 Lavrov'la g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 17:38:56","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732372702\/3740503\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740503\" data-newsname=\"Bakan Fidan, Rus mevkida\u015f\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740468,"type":"news","title":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Hamas siyasi b\u00fcrosunun T\u00fcrkiye'ye gelmedi\u011fini belirterek, \"G\u00f6r\u00fcn\u00fc\u015fe g\u00f6re ABD'de Demokratlar giderayak Hamas \u00fcst\u00fcndeki siyasi bask\u0131y\u0131 art\u0131rmak istiyor\" dedi. Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'yla ilgili de konu\u015fan Fidan, \"Burada n\u00fckleer bir risk var m\u0131? A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 n\u00fckleer ad\u0131 konu\u015fulmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 andan itibaren n\u00fckleer risk olu\u015fur\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.","slug":"son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740468","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468-amp","url":"\/son-dakika-bakan-fidan-hamas-siyasi-burosu-turkiye-de-degil-3740468","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-23 17:09:52","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732370973\/3740468_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740468\" data-newsname=\"Bakan Fidan: Hamas siyasi b\u00fcrosu T\u00fcrkiye'de de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740451,"type":"news","title":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun","spot":"Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep Borrell, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 tutuklama emrine destek vermeyen \u00fclkelere tepki g\u00f6stererek, karara uyma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131.","slug":"ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740451","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451-amp","url":"\/ab-yuksek-temsilcisi-borrell-den-ucm-nin-netanyahu-kararini-desteklemeyen-ulkelere-tepki-3740451","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB Y\u00fcksek Temsilcisi Borrell'den UCM'nin Netanyahu karar\u0131n\u0131 desteklemeyen \u00fclkelere tepki","updatedDateTime":"2024-11-23 14:11:25","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732360262\/3740451\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740451\" data-newsname=\"AB Y\u00fcksek Temsilcisi: UCM kararlar\u0131na uyun\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740441,"type":"news","title":"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc","spot":"\u0130srail ordusunun, L\u00fcbnan'\u0131n ba\u015fkenti Beyrut'un \u015fehir merkezinde bir binaya d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 63 ki\u015fi yaraland\u0131.","slug":"israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740441","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441-amp","url":"\/israil-ordusunun-beyrut-un-merkezine-duzenledigi-hava-saldirisinda-11-kisi-oldu-3740441","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail ordusunun, Beyrut'un merkezine d\u00fczenledi\u011fi hava sald\u0131r\u0131s\u0131nda 11 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 13:27:54","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357655\/3740441\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740441\" data-newsname=\"\u0130srail'den Beyrut'a hava sald\u0131r\u0131s\u0131: 11 \u00f6l\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740348,"type":"news","title":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"L\u00fcbnan K\u00fclt\u00fcr Bakan\u0131 Muhammed Murtaza, \u00fclkenin g\u00fcneyindeki Sur \u015fehri yak\u0131nlar\u0131nda \u00f6ld\u00fcr\u00fclen \u0130srailli tarih\u00e7i Zeev Erlich'in, tarihi eserleri ya\u011fmalamak i\u00e7in b\u00f6lgede bulundu\u011funu belirtti","slug":"israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060516,"name":"Ortado\u011fu","url":"\/dunya\/ortadogu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/ortadogu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740348","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348-amp","url":"\/israilli-tarihci-lubnan-da-olduruldu-3740348","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:56:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732315459\/3740348\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3740348\" data-newsname=\"\u0130srailli tarih\u00e7i L\u00fcbnan'da \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740402,"type":"news","title":"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"NATO Genel Sekreteri Mark Rutte, ABD'nin Se\u00e7ilmi\u015f Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131 Florida'da ziyaret etti. Ukrayna'n\u0131n NATO \u00fcyesi ABD ve Birle\u015fik Krall\u0131k'a ait uzun menzilli f\u00fczeleri Rusya'ya kar\u015f\u0131 kulland\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde ger\u00e7ekle\u015fen bulu\u015fmada, 'k\u00fcresel g\u00fcvenlik meselelerinin ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131' ifade edildi.","slug":"son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740402","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402-amp","url":"\/son-dakika-donald-trump-nato-genel-sekreteri-rutte-yle-gorustu-3740402","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Donald Trump, NATO Genel Sekreteri Rutte'yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-23 11:21:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350009\/3740402\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740402\" data-newsname=\"Trump, NATO Genel Sekreteriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740352,"type":"news","title":"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Hazine Bakanl\u0131\u011f\u0131na Amerikal\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131 ve hedge fon y\u00f6neticisi Scott Bessent'i aday g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740352","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352-amp","url":"\/trump-in-hazine-bakani-adayi-belli-oldu-3740352","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-23 04:37:56","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732325913\/3740352\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740352\" data-newsname=\"Trump'\u0131n Hazine Bakan\u0131 aday\u0131 belli oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740342,"type":"news","title":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","spot":"ABD'de Donald Trump'\u0131n yeniden ba\u015fkan se\u00e7ilmesinden sonra Cumhuriyet\u00e7ilerin a\u011f\u0131rl\u0131kta oldu\u011fu Texas eyaletinde, ilkokul m\u00fcfredat\u0131na \u0130ncil referanslar\u0131 i\u00e7eren dersin eklenmesi onayland\u0131","slug":"texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060518,"name":"Amerika","url":"\/dunya\/amerika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/amerika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740342","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342-amp","url":"\/texas-da-ilkokullarda-dini-egitime-onay-3740342","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay","updatedDateTime":"2024-11-23 01:15:59","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732313707\/3740342\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740342\" data-newsname=\"Texas'da ilkokullarda dini e\u011fitime onay\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740133,"type":"news","title":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","spot":"Eski Ukrayna Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Valeri Zalujni, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'n\u0131n gidi\u015fat\u0131yla ilgili \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Sava\u015f\u0131n boyut de\u011fi\u015ftirdi\u011fini belirten Zalujni, 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131n\u0131n art\u0131k ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti.","slug":"eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133-amp","url":"\/eski-ukrayna-baskomutani-3-dunya-savasi-basladi-3740133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 15:06:47","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275073\/3740133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740133\" data-newsname=\"Eski Ukrayna Ba\u015fkomutan\u0131: 3. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 Ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740025,"type":"news","title":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, d\u00fcn Gazze'de i\u015flenen sava\u015f su\u00e7lar\u0131 ve insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 su\u00e7lardan dolay\u0131 \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu\u00a0ile eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. Bu kararla birlikte Netanyahu ve Gallant, Roma Stat\u00fcs\u00fc'n\u00fcn taraf\u0131 olan 124 \u00fclkeden herhangi birine seyahat ederse tutuklanma riskiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya. \u0130srail merkezli haber kanal\u0131 i24news'\u00fcn haberine g\u00f6re, Fransa ve Hollanda Netanyahu i\u00e7in \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama emrini uygulayacak. \u0130talya, karar\u0131 yanl\u0131\u015f bulsa da her ikisinin de \u00fclkeye gelmeleri durumunda tutuklanaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131, Bel\u00e7ika da karar\u0131 desteklediklerini bildirdi. Di\u011fer yandan Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Orban, Netanyahu'yu Macaristan'a davet edece\u011fini s\u00f6yledi","slug":"hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740025","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025-amp","url":"\/hangi-ulkeler-netanyahu-icin-tutuklama-emrini-uygulayacak-3740025","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in UCM'nin tutuklama emri karar\u0131n\u0131 uygulayacak?","updatedDateTime":"2024-11-22 14:33:18","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275190\/3740025_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740025\" data-newsname=\"Hangi \u00fclkeler Netanyahu i\u00e7in tutuklama emrini uygulayacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740140,"type":"news","title":"G\u00fcney Kore: Rusya, Kuzey'e f\u00fcze sa\u011fl\u0131yor","spot":"G\u00fcney Kore, Rusya'n\u0131n Ukrayna'daki sava\u015f\u0131n\u0131 desteklemek \u00fczere asker g\u00f6ndermesi kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda Moskova'n\u0131n Kuzey Kore'ye hava savunma f\u00fczeleri ve ekipman\u0131 sa\u011flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ne s\u00fcrd\u00fc.","slug":"guney-kore-rusya-kuzey-kore-ye-fuze-sagliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740140","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guney-kore-rusya-kuzey-kore-ye-fuze-sagliyor-3740140-amp","url":"\/guney-kore-rusya-kuzey-kore-ye-fuze-sagliyor-3740140","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcney Kore: Rusya, Kuzey Kore'ye f\u00fcze sa\u011fl\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-22 13:10:37","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732270204\/3740140\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740140\" data-newsname=\"G\u00fcney Kore: Rusya, Kuzey'e f\u00fcze sa\u011fl\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740129,"type":"news","title":"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024'te konu\u015fuluyor","spot":"Irak K\u00fcrt B\u00f6lgesi Amerikan \u00dcniversitesi taraf\u0131ndan organize edilen \"Orta Do\u011fu Bar\u0131\u015f ve G\u00fcvenlik Forumu\" (MEPS2024), bu y\u0131l be\u015finci kez ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor.","slug":"ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor-3740129-amp","url":"\/ortadogu-nun-gelecegi-meps2024te-konusuluyor-3740129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024\u2019te konu\u015fuluyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:33:11","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267945\/3740129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740129\" data-newsname=\"Ortado\u011fu'nun gelece\u011fi MEPS2024'te konu\u015fuluyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740125,"type":"news","title":"Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131","spot":"M\u0131s\u0131r'\u0131n Fetih ve Hamas aras\u0131nda Gazze i\u00e7in ortak bir y\u00f6netim komitesi kurulmas\u0131na y\u00f6nelik giri\u015fimleri, Kahire'deki son g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde uzla\u015fmaya var\u0131lamamas\u0131 nedeniyle duraksam\u0131\u015f durumda. Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Habert\u00fcrk TV D\u0131\u015f Politika ve G\u00fcvenlik Politikalar\u0131 Koordinat\u00f6r\u00fc \u00c7etiner \u00c7etin'in haberi...","slug":"gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740125","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler-3740125-amp","url":"\/gazze-nin-gelecegi-yonetim-komitesi-uzerindeki-uzlasi-arayislari-ve-bolgesel-dengeler-3740125","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gazze'nin Gelece\u011fi: Y\u00f6netim komitesi \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131 ve b\u00f6lgesel dengeler","updatedDateTime":"2024-11-22 12:22:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732267291\/3740125\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740125\" data-newsname=\"Gazze \u00fczerindeki uzla\u015f\u0131 aray\u0131\u015flar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740104,"type":"news","title":"Orban: Bat\u0131\u2019n\u0131n 500 y\u0131ll\u0131k hakimiyeti sona erdi","spot":"Avrupa Birli\u011fi i\u00e7inde farkl\u0131 fikirleriyle dikkat \u00e7eken Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Viktor Orban, Bat\u0131 d\u00fcnyas\u0131na \u00f6nemli ele\u015ftirilerde bulundu. Bat\u0131 d\u00fcnyas\u0131n\u0131n bir\u00e7ok alanda istedi\u011fi sonu\u00e7lara ula\u015famad\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulayan Orban, \u201cBat\u0131\u2019n\u0131n 500 y\u0131ll\u0131k hakimiyeti sona erdi.\u201d dedi.","slug":"orban-batinin-500-yillik-hakimiyeti-sona-erdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740104","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orban-batinin-500-yillik-hakimiyeti-sona-erdi-3740104-amp","url":"\/orban-batinin-500-yillik-hakimiyeti-sona-erdi-3740104","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orban: Bat\u0131\u2019n\u0131n 500 y\u0131ll\u0131k hakimiyeti sona erdi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:03:54","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265072\/3740104\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740104\" data-newsname=\"Orban: Bat\u0131\u2019n\u0131n 500 y\u0131ll\u0131k hakimiyeti sona erdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740112,"type":"news","title":"Bakan Fidan Filistin Ba\u015fbakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fidan, Filistin Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc. G\u00f6r\u00fc\u015fmede Gazze'de ate\u015fkes sa\u011flanmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131n de\u011ferlendirildi\u011fi ifade edildi. Bakan\u00a0Fidan, Filistinli gruplar aras\u0131 uzla\u015f\u0131n\u0131n \u00f6nemine de\u011finerek, bu konuda devam eden s\u00fcrecin T\u00fcrkiye taraf\u0131ndan desteklendi\u011fini vurgulad\u0131\u011f\u0131n\u0131 aktard\u0131.","slug":"disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740112","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu-3740112-amp","url":"\/disisleri-bakani-fidan-filistin-basbakani-mustafa-ile-telefonda-gorustu-3740112","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fidan, Filistin Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa ile telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 11:59:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265930\/3740112\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3740112\" data-newsname=\"Bakan Fidan Filistin Ba\u015fbakan\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740101,"type":"news","title":"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi","spot":"X'in sahibi Amerikal\u0131 milyarder Elon Musk, 16 ya\u015f\u0131ndan k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklar\u0131n sosyal medya platformlar\u0131na eri\u015fimini k\u0131s\u0131tlamay\u0131 planlayan Avustralya h\u00fck\u00fcmetini, \"internete eri\u015fimi kontrol etmeye \u00e7al\u0131\u015fmakla\" su\u00e7lad\u0131.","slug":"elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740101","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101-amp","url":"\/elon-musk-sosyal-medyada-yas-sinirlamasi-plani-nedeniyle-avustralya-hukumetini-hedef-aldi-3740101","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk, sosyal medyada ya\u015f s\u0131n\u0131rlamas\u0131 plan\u0131 nedeniyle Avustralya h\u00fck\u00fcmetini hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:42:38","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732264945\/3740101_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3740101\" data-newsname=\"Musk'tan Avustralya'ya 'sosyal medya' tepkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740056,"type":"news","title":"Kral Charles\u2019\u0131n ta\u00e7 giyme t\u00f6reni i\u00e7in milyonlar harcand\u0131","spot":"Birle\u015fik Krall\u0131k'\u0131n mevcut kral\u0131 Charles\u2019\u0131n ta\u00e7 giyme t\u00f6reninin maliyeti tart\u0131\u015fmas\u0131 konusu oldu. Resm\u00ee kaynaklar\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re harcanan miktar 72 milyon pound civar\u0131nda. Ancak \u0130ngiltere\u2019de monar\u015fi kar\u015f\u0131t\u0131 bir grup taraf\u0131ndan maliyetin \u00e7ok daha fazla oldu\u011fu iddia edildi.","slug":"kral-charlesin-tac-giyme-toreni-icin-milyonlar-harcandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740056","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kral-charlesin-tac-giyme-toreni-icin-milyonlar-harcandi-3740056-amp","url":"\/kral-charlesin-tac-giyme-toreni-icin-milyonlar-harcandi-3740056","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kral Charles\u2019\u0131n ta\u00e7 giyme t\u00f6reni i\u00e7in milyonlar harcand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:09:10","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262441\/3740056\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262441\/3740056_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262441\/3740056_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3740056\" data-newsname=\"Kral Charles\u2019\u0131n ta\u00e7 giyme t\u00f6reni i\u00e7in milyonlar harcand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740060,"type":"news","title":"Rusya'n\u0131n 'deneysel' balistik f\u00fczesi hakk\u0131nda neler biliniyor?","spot":"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda son g\u00fcnlerde artan gerilimin ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin, Ukrayna'n\u0131n \"durdurulmas\u0131 imkans\u0131z\" bir balistik f\u00fcze ile vuruldu\u011funu s\u00f6yledi. Baz\u0131 Bat\u0131l\u0131 yetkililer at\u0131lan\u0131n k\u0131talararas\u0131 balistik bir f\u00fcze oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelendiklerini s\u00f6yledi, Rus lider Putin ise bunun 'deneysel' balistik f\u00fcze oldu\u011funu dile getirdi","slug":"rusya-nin-deneysel-balistik-fuzesi-hakkinda-neler-biliniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740060","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-nin-deneysel-balistik-fuzesi-hakkinda-neler-biliniyor-3740060-amp","url":"\/rusya-nin-deneysel-balistik-fuzesi-hakkinda-neler-biliniyor-3740060","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya'n\u0131n 'deneysel' balistik f\u00fczesi hakk\u0131nda neler biliniyor?","updatedDateTime":"2024-11-22 10:50:20","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259280\/3740060\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259280\/3740060_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259280\/3740060_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3740060\" data-newsname=\"Rusya'n\u0131n 'deneysel' balistik f\u00fczesi hakk\u0131nda neler biliniyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740018,"type":"news","title":"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?","spot":"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda 1000 g\u00fcn\u00fc a\u015fan sava\u015fta gerilim t\u0131rmand\u0131. Ukrayna'n\u0131n Rusya'ya ABD ve \u0130ngiltere yap\u0131m\u0131 f\u00fczelerle iki g\u00fcn pe\u015f pe\u015fe d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131lar\u0131n ard\u0131ndan Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin d\u00fcn ak\u015fam ilk kez konu\u015ftu. Putin, Rusya'n\u0131n Ukrayna'n\u0131n Dnipro kentindeki bir askeri tesise deneysel bir balistik f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Kiev'e Rus hedeflerine kar\u015f\u0131 kullan\u0131lan silahlar\u0131 sa\u011flayan bat\u0131l\u0131 \u00fclkeleri vurma \"hakk\u0131na\" sahip oldu\u011funu s\u00f6yledi. Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Zelenskiy ise \"Putin Ukrayna'y\u0131 bir test sahas\u0131 olarak kullan\u0131yor. Bug\u00fcn Putin, bu y\u0131l sava\u015f\u0131 b\u00fcy\u00fctmek i\u00e7in ikinci ad\u0131m\u0131 att\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti\" dedi. T\u00fcm bu geli\u015fmelerin ard\u0131ndan konu\u015fan \u0130ngiltere Genelkurmay Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Korgeneral Rob\u00a0Magowan, Rusya'n\u0131n Do\u011fu Avrupa'y\u0131 i\u015fgal etmesi halinde onlar\u0131 kar\u015f\u0131layacaklar\u0131n\u0131 belirterek, \"\u0130ngiliz ordusunun bu gece sava\u015fmas\u0131 istenirse bu gece sava\u015f\u0131r\u0131z.\" ifadeleri kulland\u0131","slug":"rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor-3740018-amp","url":"\/rusya-ukrayna-hattinda-neler-yasaniyor-3740018","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u00fczeli hamleler! Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-11-22 08:47:27","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732254438\/3740018_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740018\" data-newsname=\"Rusya-Ukrayna hatt\u0131nda neler ya\u015fan\u0131yor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740898,"type":"news","title":"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda do\u011fdu!","spot":"Kayseri'de, do\u011fum i\u00e7in hastaneye giderken kar ve tipi nedeniyle yolda mahsur kalan D.\u015e. isimli kad\u0131n, yard\u0131ma gelen jandarma arac\u0131nda do\u011fum yapt\u0131. Anneye teslim edilen bebe\u011fin sa\u011fl\u0131k durumunun iyi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740898","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi-3740898-amp","url":"\/kayseri-haberleri-kar-bebek-jandarma-aracinda-dunyaya-geldi-son-dakika-haberi-3740898","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda d\u00fcnyaya geldi!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:09:16","updatedDateTimeFormatted":"21 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522139\/3740898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522139\/3740898_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522139\/3740898_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740898\" data-newsname=\"Kar bebek! Jandarma arac\u0131nda do\u011fdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:23","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521018\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740875,"type":"news","title":"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!","spot":"\u0130zmir'de, yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7meye \u00e7al\u0131\u015fan G\u00f6ztepe taraftar\u0131, 35 ya\u015f\u0131ndaki Bar\u0131\u015f Polat D\u00f6rtk\u00f6\u015fe'ye arac\u0131yla \u00e7arpan, 25 ya\u015f\u0131ndaki alkoll\u00fc s\u00fcr\u00fcc\u00fc Ege \u00d6zka\u00e7ar, 'Bilin\u00e7li taksirle \u00f6l\u00fcme neden olma' su\u00e7undan indirimli olarak 3 y\u0131l 4 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul-3740875-amp","url":"\/izmir-haberleri-alkollu-arac-kullandi-bir-kisi-oldu-ceza-degil-odul-3740875","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:38:10","updatedDateTimeFormatted":"52 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520235\/3740875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740875\" data-newsname=\"Alkoll\u00fc ara\u00e7 kulland\u0131! Bir ki\u015fi \u00f6ld\u00fc! Ceza de\u011fil \u00f6d\u00fcl!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 10:49:56","updatedDateTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"42 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520960\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740823,"type":"news","title":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","spot":"Adana, yemek yedi\u011fi s\u0131rada motosiklet ile yan\u0131na yakla\u015fan kimli\u011fi belirsiz bir ki\u015finin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frayan 17 ya\u015f\u0131ndaki Abdulbasit \u00c7amsar, ba\u015f\u0131ndan vurularak a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Hastaneye kald\u0131r\u0131lan gen\u00e7 hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Olayda, mekan sahibi Halil Alt\u0131n ise baca\u011f\u0131na isabet eden kur\u015funla yaraland\u0131","slug":"adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823-amp","url":"\/adana-son-dakika-haberleri-17-yasindaki-genci-yemek-yerken-oldurdu-haberler-3740823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:15:30","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515644\/3740823_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740823\" data-newsname=\"17 ya\u015f\u0131ndaki genci yemek yerken \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740840,"type":"news","title":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","spot":"\u0130stanbul Ka\u011f\u0131thane'de \"Bu kadar\u0131 da olmaz art\u0131k\" dedirten bir h\u0131rs\u0131zl\u0131k olay ya\u015fand\u0131. \u0130l\u00e7ede bir \u0130ETT otob\u00fcs\u00fc 2 \u015f\u00fcpheli taraf\u0131ndan \u00e7al\u0131nd\u0131. Tuzla'ya g\u00f6t\u00fcr\u00fclen otob\u00fcs bir i\u015f yerinde par\u00e7alanmaya ba\u015fland\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada ara\u00e7 takip sistemi ile bulundu. Yap\u0131lan bask\u0131nda 3 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131","slug":"pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840-amp","url":"\/pes-artik-iett-otobusunu-calip-parcaladilar-guncel-haberler-3740840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:15:29","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518926\/3740840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740840\" data-newsname=\"\u0130ETT otob\u00fcs\u00fcn\u00fc \u00e7al\u0131p par\u00e7alad\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740808,"type":"news","title":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","spot":"Kabine Toplant\u0131s\u0131, Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda bug\u00fcn toplanacak. Toplant\u0131n\u0131n ana g\u00fcndem maddesini, 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in memur ve emekli maa\u015f zamlar\u0131 ile asgari \u00fccrette yap\u0131lacak art\u0131\u015f olu\u015fturacak. Toplant\u0131da at\u0131lacak ad\u0131mlar de\u011ferlendirilecek. Di\u011fer yandan kayyum atamalar\u0131 da masaya yat\u0131r\u0131lacak bir ba\u015fka konu olacak. Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131ndaki son durum ve Netanyahu hakk\u0131nda \u00e7\u0131kar\u0131lan tutuklama karar\u0131 da Kabine Toplant\u0131s\u0131'nda ele al\u0131nacak","slug":"son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808-amp","url":"\/son-dakika-kabine-toplantisi-bugun-2025-maas-zamlari-masada-iste-diger-konular-3740808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular","updatedDateTime":"2024-11-25 07:55:29","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732510525\/3740808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740808\" data-newsname=\"Kabine Toplant\u0131s\u0131 bug\u00fcn! 2025 maa\u015f zamlar\u0131 masada! \u0130\u015fte di\u011fer konular\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740585,"type":"news","title":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","spot":"Ispanak, paz\u0131, pancar, lahanay\u0131 geride b\u0131rakarak \u00e7ok y\u00fcksek vitamin ve mineral konsantrasyonuna sahip oldu\u011fu kan\u0131tlanan bu sebzeye, uzmanlara g\u00f6re, gereken de\u011feri vermiyoruz.","slug":"bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585-amp","url":"\/stil\/bilim-insanlari-dunyanin-en-saglikli-sebzesini-secti-3740585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti","updatedDateTime":"2024-11-25 02:11:39","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732489894\/3740585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740585\" data-newsname=\"Bilim insanlar\u0131 d\u00fcnyan\u0131n en sa\u011fl\u0131kl\u0131 sebzesini se\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740817,"type":"news","title":"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","spot":"Yurt genelinde etkili olan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, bir\u00e7ok il ve il\u00e7ede e\u011fitime ara verilmesine neden oldu. Valilikler ve kaymakaml\u0131klarca, 35 kentte yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle kar tatili ilan edildi. \u0130\u015fte e\u011fitime ara verilen il ve il\u00e7elerimiz...","slug":"okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817-amp","url":"\/okul-bugun-tatil-mi-hangi-illerde-okullar-tatil-kar-tatili-olan-il-ve-ilceler-3740817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 yurdu vurdu! 35 ilde e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:14:38","updatedDateTimeFormatted":"16 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517172\/3740817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740817\" data-newsname=\"35 kentte e\u011fitime kar engeli! \u0130\u015fte kar tatili olan il ve il\u00e7eler!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740853,"type":"news","title":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7","spot":"Romanya Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imi'nde sand\u0131ktan ilk turda a\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 ve NATO kar\u015f\u0131t\u0131 politikalar\u0131yla bilinen Calin Georgescu, y\u00fczde 22'lik oyla ilk s\u0131rada \u00e7\u0131kt\u0131. Georgescu'nun ikinci turdaki rakibi ise y\u00fczde 21 oy alan sosyal demokrat Ba\u015fbakan Marcel Ciolacu. Se\u00e7im \u00f6ncesinde y\u00fczde 5 almas\u0131 beklenen Georgescu'nun ilk turu lider bitirmesi \u00fclkede \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131k yaratt\u0131.","slug":"romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740853","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853-amp","url":"\/romanya-da-sandiktan-surpriz-sonuc-asiri-sagci-politikaci-ilk-turu-kazandi-3740853","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7: A\u015f\u0131r\u0131 sa\u011fc\u0131 politikac\u0131 ilk turu kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:13:32","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518793\/3740853_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740853\" data-newsname=\"Romanya'da sand\u0131ktan s\u00fcrpriz sonu\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1345); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1345); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};