











!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji","name":"Teknoloji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","name":"Oyun"}},{"@type":"ListItem","position":5,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-teknoloji","name":"Diablo'ya rakip olabilecek mi? Path of Exile 2 erken eri\u015fimle \u00e7\u0131k\u0131yor - Teknoloji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 210, "i1": 3740973, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Teknoloji",  "category3": "Oyun",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Teknoloji/Oyun",  "newsID": "3740973",  "newsTitle": "Path of Exile 2 erken eriþimle çýkýyor",  "editorID": "1823",  "textLength": "2550",  "wordCount": "292",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 13:55",  "datePublished": "2024-11-25 13:58",  "dateModified": "2024-11-25 14:06",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/diablo-ya-rakip-olabilecek-mi-path-of-exile-2-erken-erisimle-cikiyor-3740973-teknoloji" }, "headline": "Diablo&#039;ya rakip olabilecek mi? Path of Exile 2 erken eriþimle çýkýyor - Teknoloji Haberleri", "alternativeHeadline": "Path of Exile 2 erken eriþimle çýkýyor", "description": "Grinding Gear Games, Path of Exile serisinin heyecanla beklenen devam oyununu duyurdu. Path of Exile 2, yeni kampanyalar, karakter sýnýflarý ve yenilikçi oyun mekanikleri ile oyunculara nefes kesici bir deneyim sunmayý hedefliyor. Oyun, 6 Aralýk 2024&#039;te Early Access (erken eriþim) olarak piyasaya sürülüyor.

Normal þartlarda (free to play) yani ücretsiz olarak oynamaya sunulan oyuna erken eriþim için &#039;supporter pack&#039; satýn almak gerekiyor. Ücretsiz oynama için ise biraz daha beklemek gerekecek", "articleBody": "Path of Exile 2, orijinal oyunun baþarýsýný temel alarak, geliþtirme s&amp;uuml;recinde pek &amp;ccedil;ok yenilik ve iyileþtirme yapýlmýþ bir devam oyunu olarak karþýmýza &amp;ccedil;ýkýyor. Grinding Gear Games ekibi, oyunculara daha zengin ve derin bir oyun deneyimi sunmak i&amp;ccedil;in yoðun bir &amp;ccedil;alýþma y&amp;uuml;r&amp;uuml;tt&amp;uuml;.  DIABLO YA RAKÝP OLABÝLECEK MÝ? Path of Exile 2, piyasaya &amp;ccedil;ýktýðýnda hem oyun tarzý hem de grafikleriyle Diablo ve Torchlight gibi devlerle rekabet edecek. Bu pop&amp;uuml;ler action RPG oyunlarý, benzer mek&amp;acirc;n ve tasarýmlarý ile oyuncularýn dikkatini &amp;ccedil;ekiyor. Path of Exile 2, bu rekabet ortamýnda kendine saðlam bir yer edinmeyi ama&amp;ccedil;lýyor. Elbette bu aþamada en b&amp;uuml;y&amp;uuml;k avantajý &amp;uuml;cretsiz oynanabilecek olmasý. Ancak rken eriþim i&amp;ccedil;in  supporter pack  satýn almak gerekiyor. &amp;Uuml;cretsiz oynama i&amp;ccedil;in ise biraz daha beklemek gerekecek.  Oyunun geneline baktýðýmýz zaman g&amp;uuml;zel grafiklerine sahip olmasýna karþýn Diablo 4 te gibi olduðu &amp;ccedil;ok kalabalýk b&amp;uuml;y&amp;uuml;lerin ekraný kapladýðý ve hýzlý bir oyun olmadýðýný da g&amp;ouml;r&amp;uuml;yoruz. Zengin bir karakter ve grafik tasarýmýna karþýn abartýlý bir g&amp;ouml;r&amp;uuml;nt&amp;uuml;s&amp;uuml; de yok.  Oyun, oyuncularý Vaal uygarlýðýnýn kalýntýlarýnda ge&amp;ccedil;en 3. Akt ý keþfetmeye davet ediyor. Yeni eklenen Monk ve Sorceress gibi karakter sýnýflarý ile erken eriþimde 6 tam s&amp;uuml;r&amp;uuml;mde toplam 12 farklý sýnýfa sahip olan oyun, oyunculara farklý oyun tarzlarý sunuyor. Karmaþýk yetenek aðacý ve iki farklý d&amp;ouml;v&amp;uuml;þ tarzýna ge&amp;ccedil;iþ yapabilme &amp;ouml;zelliði, oyunun stratejik derinliðini artýrýyor. Path of Exile 2, yeni silahlar, kilitler ve yeniden tasarlanmýþ siferler gibi ekipmanlarla oyunculara &amp;ccedil;eþitli se&amp;ccedil;enekler sunuyor. Oyunun pasif yetenek aðacý, 2000 yetenek i&amp;ccedil;erecek þekilde geniþletildi ve oyuncularýn iki farklý d&amp;ouml;v&amp;uuml;þ tarzýna &amp;ouml;zg&amp;uuml;rce ge&amp;ccedil;iþ yapmalarýna olanak tanýyor. 6 ARALIK TA ERKEN ERÝÞÝME A&amp;Ccedil;ILIYOR Path of Exile 2, 6 Aralýk 2024 tarihinde Early Access olarak piyasaya s&amp;uuml;r&amp;uuml;lecek. Oyunun piyasaya s&amp;uuml;r&amp;uuml;lmesiyle birlikte, oyuncular yeni mekanikleri ve hikaye &amp;ouml;ðelerini deneyimleyebilecekler. Bu yeni oyun, Path of Exile serisinin hayranlarý ve action RPG severler i&amp;ccedil;in b&amp;uuml;y&amp;uuml;k bir heyecan kaynaðý olacak.", "wordCount": "292", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-25T13:58:10+03:00", "datePublished": "2024-11-25T13:58:10+03:00", "dateModified": "2024-11-25T14:06:20+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732532771/3740973/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1291,1346,1302,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1357); } } 
 cbgAds.AdsInline(1291); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740879,"type":"news","title":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme","spot":"Tesla, SpaceX, Twitter (X), Neuralink gibi \u015firketlerin sahibi konumundaki milyarder Elon Musk, sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 ile g\u00fcndemde kalmaya devam ediyor. Sosyal medya \u00fczerinden rakiplerine g\u00f6nderme yaparken s\u0131n\u0131r tan\u0131mayan, son d\u00f6nemde de \u00f6zellikle ABD se\u00e7imlerinin ard\u0131ndan politik g\u00f6r\u00fc\u015flerini de s\u0131k\u00e7a payla\u015fan Musk bu kez de Linkedin'e g\u00f6ndermeli bir payla\u015f\u0131m yapt\u0131. Milyarder X hesab\u0131 \u00fczerinden \"Burada payla\u015f\u0131m yapanlara sayg\u0131m\u0131 yitiriyorum\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740879","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-amp","url":"\/musk-tan-simdi-de-linkedin-e-gonderme-paylasim-yapmak-utanc-verici-3740879-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme: Payla\u015f\u0131m yapmak utan\u00e7 verici!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:50:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520990\/3740879_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740879\" data-newsname=\"Musk'tan \u015fimdi de Linkedin'e g\u00f6nderme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740646,"type":"news","title":"\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\"","spot":"Nvidia CEO'su Jensen Huang, ABD'deki yeni y\u00f6netimin ileri d\u00fczey bili\u015fim \u00fcr\u00fcnlerine y\u00f6nelik daha s\u0131k\u0131 ihracat kontrolleri getirmesi durumunda bile k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011finin devam edece\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740646","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-amp","url":"\/nvidia-ceo-su-jensen-huang-trump-yonetimi-altinda-kuresel-teknoloji-isbirligi-devam-edecek-3740646-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nvidia CEO'su Jensen Huang: Trump y\u00f6netimi alt\u0131nda k\u00fcresel teknoloji i\u015fbirli\u011fi devam edecek","updatedDateTime":"2024-11-24 13:01:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732442353\/3740646\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3740646\" data-newsname=\"Trump y\u00f6netiminde i\u015f birli\u011fi devam edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740249,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","spot":"ABD'li e-ticaret devi Amazon, yapay zeka \u015firketi Anthropic'e 4 milyar dolar daha yat\u0131r\u0131m yapaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740249","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zekaya-yeni-yatirim-3740249-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-22 18:34:21","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732289616\/3740249\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740249\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zekaya yeni yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740220,"type":"news","title":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","spot":"Vodafone'un sundu\u011fu FLEX ikinci y\u0131l\u0131n\u0131 bitirdi. \u201cSe\u00e7 Se\u00e7 Al\u201d mottosuyla hayata ge\u00e7irildi\u011fi duyurulan ve 10\u2019u a\u015fk\u0131n kategoride 1.000\u2019den fazla \u00fcr\u00fcn\u00fcn yer ald\u0131\u011f\u0131 FLEX ile son 1 y\u0131lda yakla\u015f\u0131k 3 milyon teknolojik \u00fcr\u00fcn ve sat\u0131\u015f sonras\u0131 hizmet paketi m\u00fc\u015fteriyle bulu\u015ftu\u011fu belitildi. FLEX ile gelecek 5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn ve hizmet m\u00fc\u015fterilerle bulu\u015faca\u011f\u0131 vurguland\u0131","slug":"5-yilda-10-milyon-urun","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740220","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-amp","url":"\/5-yilda-10-milyon-urun-3740220-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn","updatedDateTime":"2024-11-22 16:59:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283860\/3740220\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740220\" data-newsname=\"5 y\u0131lda 10 milyon \u00fcr\u00fcn\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740217,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","spot":"Mill\u00ee E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n \u201cE\u011fitim Neferlerine Minnet\u201d kampanyas\u0131 \u00e7at\u0131s\u0131 alt\u0131nda sunulacak f\u0131rsatlar ile \u00f6\u011fretmenler, 23 Kas\u0131m \u2013 31 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda beyaz e\u015fya, ankastre, televizyon ve iklimlendirme kategorilerinden \u00fcr\u00fcnlere y\u00fczde 15; mikrodalga f\u0131r\u0131nlar ve k\u00fc\u00e7\u00fck ev aletleri kategorisinden \u00fcr\u00fcnlere ise y\u00fczde 25 indirimle sahip olabilecek","slug":"ogretmenler-gunune-ozel-indirimler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-amp","url":"\/ogretmenler-gunune-ozel-indirimler-3740217-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler","updatedDateTime":"2024-11-22 16:48:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283279\/3740217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740217\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenler g\u00fcn\u00fc\u2019ne \u00f6zel indirimler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740167,"type":"news","title":"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck g\u00fc\u00e7leri teknoloji firmalar\u0131 haline geldi. Bu b\u00fcy\u00fck \u015firketler ise s\u00fcper bilgisayarlar ve arkas\u0131ndaki yaz\u0131l\u0131m altyap\u0131s\u0131n\u0131 kurmak i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir yar\u0131\u015f halinde. Bilimsel ara\u015ft\u0131rmalardan iklim modellemelerine ve tabii ki yapay zekan\u0131n geli\u015fimine kadar geni\u015f bir yelpazede hayati rol oynuyor. Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar\u0131 derledik ve s\u00fcper bilgisayar nedir basit ve kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmal\u0131 bir \u015fekilde anlatt\u0131k...","slug":"teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-amp","url":"\/teknolojinin-super-kahramanlari-iste-en-guclu-10-super-bilgisayar-3740167-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknolojinin s\u00fcper kahramanlar\u0131: \u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!","updatedDateTime":"2024-11-22 15:39:25","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732279141\/3740167_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740167\" data-newsname=\"\u0130\u015fte en g\u00fc\u00e7l\u00fc 10 s\u00fcper bilgisayar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740159,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezi\u2019nde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor","slug":"girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740159","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-amp","url":"\/girisimcilik-ekosistemi-istanbul-da-ucusa-geciyor-take-off-istanbul-11-12-aralikta-3740159-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Giri\u015fimcilik ekosistemi \u0130stanbul'da u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:01:32","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273260\/3740159\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740159\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740113,"type":"news","title":"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!","spot":"\u0130stanbul B\u00f6lge Adliye Mahkemesi 14. Hukuk Dairesi (\u0130stinaf Mahkemesi) Mart\u0131'ya eri\u015fimin a\u00e7\u0131lmas\u0131 lehine karar verdi. Mart\u0131 ve Taksiciler Odas\u0131 aras\u0131nda 2.5 y\u0131ld\u0131r s\u00fcren davada Mart\u0131\u2019n\u0131n itirazlar hakl\u0131 bulundu. Mart\u0131 TAG'\u0131n eri\u015fime a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi.","slug":"ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740113","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-amp","url":"\/ust-mahkemeden-marti-karari-erisim-engeli-kalkti-3740113-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcst mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131! Eri\u015fim engeli kalkt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 12:01:40","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266063\/3740113\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740113\" data-newsname=\"Mahkemeden Mart\u0131 karar\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740063,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","spot":"T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 Quantum Computer of TOBB ET\u00dc (QuanT), TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinin (TOBB ET\u00dc) \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131yla devreye al\u0131nd\u0131. TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu, T\u00fcrkiye'nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT'\u0131n TOBB ET\u00dc Teknoloji Merkezi'nde geli\u015ftirildi\u011fini belirterek, \"QuanT, yani 'Quantum Computer of TOBB ET\u00dc', T\u00fcrkiye'nin teknoloji vizyonunu ileriye ta\u015f\u0131yan bir sembold\u00fcr. T\u00fcrkiye, kuantum bilgisayar geli\u015ftiren d\u00fcnyadaki say\u0131l\u0131 \u00fclkeler aras\u0131na girdi. \u015eu an d\u00fcnyada kuantum bilgisayar teknolojisine sahip yaln\u0131zca 15 \u00fclke bulunmaktad\u0131r\" dedi","slug":"turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-amp","url":"\/turkiyenin-ilk-kuantum-bilgisayari-quant-3740063-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT","updatedDateTime":"2024-11-22 10:13:26","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732259574\/3740063_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740063\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin ilk kuantum bilgisayar\u0131 QuanT\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739933,"type":"news","title":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","spot":"Google'\u0131n \"yasa d\u0131\u015f\u0131 tekel\" olu\u015fturdu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n ard\u0131ndan ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 \"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebinde bulundu","slug":"google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-amp","url":"\/google-in-chrome-u-satmaya-zorlanmasi-talebi-3739933-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131\" talebi","updatedDateTime":"2024-11-21 19:13:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732205552\/3739933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739933\" data-newsname=\"Google'\u0131n Chrome'u satmaya zorlanmas\u0131 talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739868,"type":"news","title":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","spot":"Samsung T\u00fcrkiye, Galaxy AI destekli geli\u015fmi\u015f zindelik ve uyku takibi \u00f6zellikleri, geli\u015fmi\u015f sens\u00f6r teknolojisine sahip ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fc Galaxy Ring\u2019i tan\u0131tt\u0131.","slug":"ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739868","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-amp","url":"\/ai-destekli-akilli-yuzuk-turkiye-de-3739868-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de","updatedDateTime":"2024-11-21 15:54:07","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193252\/3739868\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739868\" data-newsname=\"AI destekli Ak\u0131ll\u0131 y\u00fcz\u00fck T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739690,"type":"news","title":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu","spot":"ABD h\u00fck\u00fcmeti, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc Google'\u0131n k\u0131smen b\u00f6l\u00fcnmesi i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan resmen talepte bulundu ve Google'\u0131n ABD'deki antitr\u00f6st yasas\u0131n\u0131 ihlal etti\u011fine dair karar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u015firketin Chrome'u satmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi","slug":"chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739690","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-amp","url":"\/chrome-satilacak-mi-abd-den-google-karari-3739690-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD'de bakanl\u0131k yarg\u0131\u00e7tan resmi talepte bulundu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:46:43","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171569\/3739690_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739690\" data-newsname=\"Chrome resmen sat\u0131l\u0131yor mu? ABD resmi talepte bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739666,"type":"news","title":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131","spot":"Kaliforniya merkezli \u00e7ip \u00fcreticisi Nvidia'n\u0131n geliri, 3 ayl\u0131k d\u00f6nemde y\u0131ll\u0131k bazda neredeyse iki kat\u0131na \u00e7\u0131karak 35,1 milyar dolara ula\u015ft\u0131 ve piyasa beklentilerinin \u00fczerinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739666","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-amp","url":"\/cip-devi-nvidianin-geliri-35-milyar-dolara-ulasti-3739666-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ip devi Nvidia\u2019dan 35 milyar dolar rekor gelir","updatedDateTime":"2024-11-21 07:42:44","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164102\/3739666\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739666\" data-newsname=\"\u00c7ip devi Nvidia\u2019n\u0131n geliri 35 milyar dolara ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739435,"type":"news","title":"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131","spot":"Tarihin en \u00e7ok satan video oyunu Minecraft'\u0131n ger\u00e7ek oyuncular\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 ilk sinema uyarlamas\u0131, \u201cBir Minecraft Filmi\u201dnin yeni fragman\u0131 ve posteri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n en pop\u00fcler oyunlar\u0131ndan Minecraft\u2019\u0131n beyazperde uyarlamas\u0131nda ba\u015frolleri Aquaman'den tan\u0131d\u0131\u011f\u0131m\u0131z akt\u00f6r Jason Momoa ve Hollywood\u2019un \u00fcnl\u00fc komedyeni, \u2018Kung Fu Panda 4\u2019 filminin y\u0131ld\u0131z\u0131 Jack Black payla\u015f\u0131yor. \u00c7\u0131k\u0131\u015f tarihi de belli olan film bahar aylar\u0131nda yay\u0131nda olacak...","slug":"bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739435","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-amp","url":"\/bir-minecraft-filminin-yeni-fragmani-yayinlandi-3739435-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Bir Minecraft Filmi\u2019nin yeni fragman\u0131 yay\u0131nland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 12:15:20","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094104\/3739435\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739435\" data-newsname=\"Oyun film oluyor, i\u015fte yeni fragman\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739436,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","spot":"Bili\u015fim Sanayicileri Derne\u011fi (T\u00dcB\u0130SAD), teknolojinin gelece\u011fini \u015fekillendirmek \u00fczere yap\u0131lmas\u0131 gerekenleri ve payda\u015flara d\u00fc\u015fen g\u00f6revleri de\u011ferlendirdi\u011fi \u201cBili\u015fim Sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn Gelece\u011fi ve Ekosistem Ekonomisi\u201d konulu toplant\u0131y\u0131 18 Kas\u0131m\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdi. T\u00dcB\u0130SAD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Ali Tombalak, T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn belirleyece\u011fini vurgulad\u0131. Sekt\u00f6r\u00fcn b\u00fcy\u00fcmesinin ise, Teknolojiyle, Ekosistemle ve Yat\u0131r\u0131mla olaca\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izdi. T\u00fcrkiye \u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Mahmut Akten ve Index Grup Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erol Bilecik, dijital ekosistemde g\u00fc\u00e7 birliklerini ve k\u00fcresel b\u00fcy\u00fcmeyi art\u0131rman\u0131n yollar\u0131n\u0131 ayn\u0131 ba\u015fl\u0131kl\u0131 panelde masaya yat\u0131rd\u0131.","slug":"turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739436","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-amp","url":"\/turkiyenin-gelecegini-bilisim-sektoru-belirleyecek-3739436-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\"","updatedDateTime":"2024-11-20 12:08:23","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093679\/3739436\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739436\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fini bili\u015fim sekt\u00f6r\u00fc belirleyecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739414,"type":"news","title":"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor","spot":"Final Fantasy XIV, Diablo ve Monster Hunter gibi pop\u00fcler oyunlar\u0131n izinden giderek mobil platforma ta\u015f\u0131n\u0131yor. Tencent\u2019in LightSpeed Studios'u taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen oyun, hayranlar\u0131na mobilde e\u015fsiz bir deneyim sunmaya haz\u0131rlan\u0131yor.","slug":"final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739414","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-amp","url":"\/final-fantasy-xiv-tencent-studyosu-ile-mobil-platforma-geliyor-3739414-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Final Fantasy XIV, Tencent St\u00fcdyosu ile mobil platforma geliyor","updatedDateTime":"2024-11-20 11:23:45","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732091007\/3739414\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739414\" data-newsname=\"Final Fantasy XIV, Tencent ile mobile geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739407,"type":"news","title":"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor","spot":"\u0130ki klasik MySims oyununun retro s\u00fcr\u00fcmlerini i\u00e7eren paket, \u015fimdi Nintento Switch kullan\u0131c\u0131lar\u0131 ile bulu\u015fuyor","slug":"mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739407","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-amp","url":"\/mysims-cozy-bundle-nintendo-switch-icin-cikti-3739407-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MySims: Cozy Bundle Nintendo Switch i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 11:12:09","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732090200\/3739407\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739407\" data-newsname=\"My Sims Nintendo Switch'e d\u00f6n\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739102,"type":"news","title":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler","spot":"Her sene okula d\u00f6n\u00fc\u015f ile ba\u015flayan, kas\u0131m ay\u0131nda indirimlerle zirve yapan ve y\u0131lba\u015f\u0131nda renklenen al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6neminde trendler de teknoloji gibi de\u011fi\u015fiyor ve geli\u015fiyor. Pandemi s\u00fcreciyle hayat\u0131m\u0131zda daha \u00f6nemli bir yere sahip olmaya ba\u015flayan e-ticaret geli\u015fimini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, sosyal medya uygulamalar\u0131 \u00fczerindeki online pazaryerleri ve \u00f6zellikle kullan\u0131c\u0131lar\u0131n trendleri sosyal medya \u00fczerinden izlemesi de hem t\u00fcketicinin hem de sat\u0131c\u0131lar\u0131n al\u0131\u015fkanl\u0131klar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmelerine sebep oluyor. Tam da bu noktada k\u0131sa vadeli (tek at\u0131\u015fl\u0131k) pazarlama harcamalar\u0131 yerine s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir medya harcamalar\u0131 uzun vadeli b\u00fcy\u00fcmeyi ve d\u00f6n\u00fc\u015fen trendleri de yakalamay\u0131 sa\u011fl\u0131yor. \u00a0Bu noktada TikTok gibi y\u00fcksek eri\u015fime sahip platformlar \u00f6ne \u00e7\u0131karken t\u00fcketicilerin oldu\u011fu kadar markalar\u0131n da odak noktas\u0131 olmaya devam ediyor","slug":"alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-amp","url":"\/alisveriste-sosyal-trendler-ve-pazarlamanin-yeni-adresi-3739102-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler: Pazarlaman\u0131n yeni adresi TikTok mu oluyor?","updatedDateTime":"2024-11-20 10:22:39","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732087273\/3739102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739102\" data-newsname=\"Al\u0131\u015fveri\u015fte \u2018sosyal\u2019 trendler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739200,"type":"news","title":"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131","spot":"Beko, 1,5 derecelik senaryo do\u011frultusunda yak\u0131n vadeli hedefleri ve net s\u0131f\u0131r hedefi i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n en sayg\u0131n kurulu\u015flar\u0131ndan Bilim Temelli Hedefler Giri\u015fimi\u2019nden (SBTi) onay ald\u0131. 2050 y\u0131l\u0131nda net s\u0131f\u0131r bir \u015firket olmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na kararl\u0131l\u0131kla devam eden \u015firket, 2030 y\u0131l\u0131na kadar 2022 baz y\u0131l\u0131na g\u00f6re mutlak Kapsam 1-2 ve \u00fcr\u00fcn kullan\u0131m faz\u0131ndan kaynaklanan mutlak Kapsam 3 sera gaz\u0131 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 42; 2050 y\u0131l\u0131na kadar ise mutlak Kapsam 1-2 ve ayr\u0131ca mutlak Kapsam 3 emisyonlar\u0131n\u0131 y\u00fczde 90 oran\u0131nda azaltmay\u0131 taahh\u00fct ediyor.","slug":"bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739200","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-amp","url":"\/bekonun-net-sifir-hedefine-sbti-onayi-3739200-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beko\u2019nun net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-19 16:27:52","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022807\/3739200\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739200\" data-newsname=\"Net s\u0131f\u0131r hedefine SBTi onay\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739162,"type":"news","title":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","spot":"Rekabet Kurumu Hepsiburada'n\u0131n Kazak Kaspi.kz'ye devrini onaylad\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739162","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-amp","url":"\/son-dakika-hepsiburada-nin-satisi-onaylandi-3739162-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 16:03:25","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732021393\/3739162_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739162\" data-newsname=\"Hepsiburada'n\u0131n sat\u0131\u015f\u0131 onayland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739006,"type":"news","title":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","spot":"Huawei, Paris'te d\u00fczenlenen HUAWEI CONNECT 2024 etkinli\u011fiyle Avrupa'n\u0131n dijital ve ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcne katk\u0131da bulunacak yenilik\u00e7i teknolojilerini tan\u0131tt\u0131. Etkinlikte s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirlik ve dijital kapsay\u0131c\u0131l\u0131k konular\u0131nda Huawei'in Avrupa'da ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar, kat\u0131l\u0131mc\u0131larla payla\u015f\u0131ld\u0131. Avrupa'da 20 y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n i\u015f birli\u011fi ge\u00e7mi\u015fine vurgu yapan Huawei'in D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcml\u00fc CEO'lar\u0131ndan Ken Hu, tarihi binalar\u0131n zarar g\u00f6rmeden dijitalle\u015ftirilmesinden karbon emisyonlar\u0131n\u0131 azaltmaya kadar bir\u00e7ok alanda projelerine de de\u011findi. Etkinlikte dijital ve ak\u0131ll\u0131 teknolojilerin Avrupa'ya nas\u0131l uyguland\u0131\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6rnekler ve projeler de payla\u015f\u0131ld\u0131","slug":"avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739006","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-amp","url":"\/avrupa-da-surdurulebilir-gelecek-icin-huawei-den-yeni-cozumler-3739006-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler","updatedDateTime":"2024-11-19 15:13:12","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732013711\/3739006\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739006\" data-newsname=\"Avrupa'da s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir gelecek i\u00e7in Huawei'den yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739105,"type":"news","title":"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!","spot":"ABD'nin uzun bir s\u00fcredir devam eden TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance de\u011ferini 300 milyar dolara y\u00fckselterek \u00c7in'in bu seviyeye \u00e7\u0131kan ilk teknoloji \u015firketi olmay\u0131 ba\u015fard\u0131","slug":"teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-amp","url":"\/teknolojide-cin-in-en-buyugu-oldu-tiktok-yasagi-tehdidine-ragmen-bytedance-300-milyar-dolara-yukseldi-3739105-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TikTok yasa\u011f\u0131 tehdidine ra\u011fmen ByteDance 300 milyar dolara y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-19 12:18:21","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732007846\/3739105_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739105\" data-newsname=\"Teknolojide \u00c7in'in en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738993,"type":"news","title":"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak","spot":"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkililerinin, Google'\u0131n Chrome taray\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 satmaya zorlanmas\u0131 i\u00e7in yarg\u0131\u00e7tan talepte bulunmaya karar verdi\u011fi bildirildi","slug":"iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738993","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-amp","url":"\/iddia-abd-adalet-bakanligi-google-i-chrome-u-satmaya-zorlayacak-3738993-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" iddias\u0131","updatedDateTime":"2024-11-19 06:38:01","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731987593\/3738993\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3738993\" data-newsname=\"\u0130ddia: ABD Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131, Google'\u0131 Chrome'u satmaya zorlayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738741,"type":"news","title":"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'de BTK taraf\u0131ndan eri\u015fim engeli getirilen pop\u00fcler mobil oyun Roblox'tan bir dizi g\u00fcvenlik g\u00fcncellemesi a\u00e7\u0131klamas\u0131 geldi. \u00d6zellikle \u00e7ocuklar\u0131n g\u00fcvenliklerini \u00f6n plana \u00e7\u0131kartan bu yeni g\u00fcncelleme maddeleri yaln\u0131zca T\u00fcrkiye'de de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada ge\u00e7erli olacak. Daha \u00f6nce T\u00fcrkiye'de ofis a\u00e7ma niyetini de vurgulayan oyun devinin bu g\u00fcncelleme sonras\u0131 yak\u0131n zamanda eri\u015fime a\u00e7\u0131lma ihtimali de daha kuvvetli hale geldi","slug":"roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060572,"name":"Oyun","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/oyun","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/oyun"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738741","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-amp","url":"\/roblox-yeni-guvenlik-guncellemeleri-getirdi-turkiye-de-yeniden-erisime-aciliyor-mu-3738741-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Roblox, yeni g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri getirdi! T\u00fcrkiye'de yeniden eri\u015fime a\u00e7\u0131l\u0131yor mu?","updatedDateTime":"2024-11-18 14:59:27","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920802\/3738741_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3738741\" data-newsname=\"Roblox'tan g\u00fcvenlik g\u00fcncellemeleri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738843,"type":"news","title":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","spot":"Pazarama'da Zip ile banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f d\u00f6nemi ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. Pazarama ile entegre olan Zip Al\u0131\u015fveri\u015f Kredisi sayesinde art\u0131k banka kart\u0131\/kredi kart\u0131 sahibi olmadan an\u0131nda al\u0131\u015fveri\u015f kredisi kullan\u0131larak sipari\u015f verilebilece\u011fi belirtildi.","slug":"banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738843","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-amp","url":"\/banka-musterisi-olmadan-kredili-alisveris-3738843-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f","updatedDateTime":"2024-11-18 14:56:10","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731930874\/3738843\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3738843\" data-newsname=\"Banka m\u00fc\u015fterisi olmadan kredili al\u0131\u015fveri\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738824,"type":"news","title":"Telefonda \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\"","spot":"Kaspersky, Android mobil uygulamalar\u0131nda yeni \"Who's Spying on Me (Beni Kim G\u00f6zetliyor?)\" \u00f6zelli\u011fini kullan\u0131ma sundu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738824","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-amp","url":"\/rus-siber-guvenlik-firmasindan-telefonlara-beni-kim-gozetliyor-ozelligi-3738824-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rus siber g\u00fcvenlik firmas\u0131ndan telefonlara \"Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" \u00f6zelli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-18 14:10:01","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731928176\/3738824\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3738824\" data-newsname=\"Telefonda Beni Kim G\u00f6zetliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738820,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc","spot":"\u015ei\u015fecam, yapay zeka ve otomasyon \u015firketi UiPath taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen ve stratejik d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm ara\u00e7lar\u0131 kullanarak operasyonel verimlilik, \u00fcretkenlik ve yenilik\u00e7ilik konular\u0131nda fark yaratan \u015firketlere verilen AI25 \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc almaya hak kazand\u0131.","slug":"sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738820","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-amp","url":"\/sisecam-a-yapay-zeka-ve-robotik-surec-otomasyonu-odulu-3738820-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka ve robotik s\u00fcre\u00e7 otomasyonu \u00f6d\u00fcl\u00fc  ","updatedDateTime":"2024-11-18 13:58:08","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731927429\/3738820\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3738820\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'a yapay zeka \u00f6d\u00fcl\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738775,"type":"news","title":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","spot":"Vodafone Business, SD-WAN teknoloji \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle akaryak\u0131t da\u011f\u0131t\u0131m markas\u0131 olan Opet\u2019in dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcndeki \u00e7\u00f6z\u00fcm orta\u011f\u0131 oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. Yeni nesil ba\u011flant\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcyle m\u00fc\u015fterisinin a\u011f trafi\u011fini daha efektif bir \u015fekilde y\u00f6neterek, a\u011f performans\u0131n\u0131 art\u0131rmas\u0131na imk\u00e2n sunacak olan \u015firket, Opet\u2019in merkez ofisi ile akaryak\u0131t istasyonlar\u0131 aras\u0131nda u\u00e7tan uca h\u0131zl\u0131, g\u00fcvenli ve kesintisiz ileti\u015fimi de tek bir merkezden sa\u011flayaca\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060568,"name":"Mobil","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/mobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/mobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738775","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-amp","url":"\/vodafone-business-ve-opet-ten-ortaklik-3738775-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k","updatedDateTime":"2024-11-18 12:02:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731920506\/3738775\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3738775\" data-newsname=\"Vodafone Business ve Opet'ten ortakl\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738735,"type":"news","title":"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor","spot":"SpaceX, Starship'in f\u0131rlatma h\u0131z\u0131n\u0131 art\u0131rarak 2025'te y\u0131lda 25 u\u00e7u\u015fa ula\u015fmay\u0131 ve sonunda g\u00fcnl\u00fck f\u0131rlatmalara kadar y\u00fckseltmeyi hedefliyor.","slug":"spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-amp","url":"\/spacex-2025-te-araliksiz-ve-hizli-starship-firlatmalari-hedefliyor-3738735-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SpaceX, 2025'te aral\u0131ks\u0131z ve h\u0131zl\u0131 Starship f\u0131rlatmalar\u0131 hedefliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 10:50:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731915396\/3738735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3738735\" data-newsname=\"SpaceX aral\u0131ks\u0131z u\u00e7u\u015fa ge\u00e7iyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738518,"type":"news","title":"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...","spot":"Elon Musk'\u0131n Twitter'\u0131 sat\u0131n almas\u0131 ve \"X\" olarak yeniden markalamas\u0131, sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler, ABD se\u00e7imlerinde siyasi taraf olmas\u0131 ve bir\u00e7ok konuda manip\u00fclatif oldu\u011fu gerek\u00e7esiyle ele\u015ftiriler almas\u0131 d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda X'in de kullan\u0131c\u0131 kaybetmesine sebep oluyor. Sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131 alternatif platformlara y\u00f6nlendirdi. Bluesky ve Threads, bu alternatifler aras\u0131nda \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Biz de Habert\u00fcrk okuyucular\u0131 i\u00e7in bu platformlar\u0131n altyap\u0131lar\u0131n\u0131, \u00f6zelliklerini ve kullan\u0131c\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 detayl\u0131 bir inceleme alt\u0131na ald\u0131k...","slug":"sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738518","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-amp","url":"\/sosyal-medya-savaslari-twitter-x-bluesky-ve-threads-3738518-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya sava\u015flar\u0131: Twitter (X), Bluesky ve Threads...","updatedDateTime":"2024-11-17 10:51:02","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731829826\/3738518_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3738518\" data-newsname=\"Bluesky ve Threads, X'e kar\u015f\u0131...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738382,"type":"news","title":"KVKK'den Twitch'e dev ceza","spot":"Ki\u015fisel Verileri Koruma Kurumu (KVKK), sosyal medya platformu Twitch'e, veri s\u0131z\u0131nt\u0131s\u0131 nedeniyle 2 milyon lira idari para cezas\u0131 verdi","slug":"35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-amp","url":"\/35-bin-kisi-etkilenmisti-kvkk-den-twitch-e-2-milyon-lira-ceza-3738382-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"35 bin ki\u015fi etkilenmi\u015fti... KVKK'den Twitch'e 2 milyon lira ceza","updatedDateTime":"2024-11-16 14:55:37","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731757977\/3738382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3738382\" data-newsname=\"KVKK'den Twitch'e dev ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738368,"type":"news","title":"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131","spot":"T\u00fcm d\u00fcnyada merakla beklenen Mike Tyson - Jake Paul kap\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n \u00f6ncesinde ve ma\u00e7 s\u0131ras\u0131nda m\u00fcsabakan\u0131n yay\u0131nc\u0131s\u0131 Netflix'e eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","slug":"mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738368","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-amp","url":"\/mike-tyson-jake-paul-macinda-netflix-te-erisim-sorunu-yasandi-3738368-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mike Tyson - Jake Paul ma\u00e7\u0131nda Netflix'te eri\u015fim sorunu ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-16 14:01:57","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731754894\/3738368\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3738368\" data-newsname=\"Dev ma\u00e7ta eri\u015fim s\u0131k\u0131nt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738279,"type":"news","title":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","spot":"\u00c7in, D\u00fcnya y\u00f6r\u00fcngesinde kurdu\u011fu Tiengong (G\u00f6k Saray\u0131) Uzay \u0130stasyonu'na ikmal seferi i\u00e7in \"Tiencou-8\" kargo meki\u011fini g\u00f6nderdi","slug":"cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738279","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-amp","url":"\/cin-kargo-mekigini-uzaya-gonderdi-3738279-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi","updatedDateTime":"2024-11-16 00:55:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731707681\/3738279\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3738279\" data-newsname=\"\u00c7in, kargo meki\u011fini uzaya g\u00f6nderdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738261,"type":"news","title":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","spot":"Tesla ve SpaceX'in \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Elon Musk, yapay zeka sohbet robotu ChatGPT'nin geli\u015ftiricisi OpenAI'ya kar\u015f\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 davaya antit\u00f6rst iddialar\u0131n\u0131 eklerken, \u015firkete yat\u0131r\u0131m yapan Microsoft'u da davaya dahil etti","slug":"elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738261","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-amp","url":"\/elon-musk-hizini-alamadi-microsoft-u-da-davaya-dahil-etti-3738261-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti","updatedDateTime":"2024-11-15 23:01:28","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731700823\/3738261_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738261\" data-newsname=\"Elon Musk h\u0131z\u0131n\u0131 alamad\u0131, Microsoft'u da davaya dahil etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738049,"type":"news","title":"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti","spot":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Elon Musk'a tepki ABD genelinde b\u00fcy\u00fcyor. Rakip sosyal medya uygulamalar\u0131ndan Bluesky, X platformundan ka\u00e7an kullan\u0131c\u0131larla birlikte milyonlarca yeni kullan\u0131c\u0131 kazand\u0131.","slug":"trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738049","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-amp","url":"\/trump-in-zaferi-sonrasi-bluesky-kullanici-sayisinda-patlama-yasandi-kullanicilar-x-ten-bluesky-a-gecti-3738049-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'\u0131n zaferi sonras\u0131 Bluesky kullan\u0131c\u0131 say\u0131s\u0131nda patlama ya\u015fand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 11:11:49","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731658298\/3738049_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3738049\" data-newsname=\"Musk ve X'ten ka\u00e7anlar Bluesky'a ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737983,"type":"news","title":"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","spot":"Siemens AG Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 ve \u00dcst Y\u00f6neticisi (CEO) Roland Busch, \u015firketin, otomasyon i\u015finde devam eden zay\u0131fl\u0131k nedeniyle d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda i\u015ften \u00e7\u0131karma yapabilece\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737983","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-amp","url":"\/teknoloji-devi-siemens-ten-isten-cikarma-sinyali-3737983-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekor k\u00e2r a\u00e7\u0131klayan Siemens'ten i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali","updatedDateTime":"2024-11-15 08:01:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731646867\/3737983\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3737983\" data-newsname=\"Teknoloji devinden i\u015ften \u00e7\u0131karma sinyali\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737878,"type":"news","title":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","spot":"Apple, \u0130ngiltere'de t\u00fcketicilere bulut depolama hizmetlerinde y\u00fcksek fiyatlar uygulad\u0131\u011f\u0131 ve tekel olu\u015fturdu\u011fu gerek\u00e7esiyle 3 milyar sterlinlik toplu bir davayla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131","slug":"apple-a-toplu-tuketici-davasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737878","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-amp","url":"\/apple-a-toplu-tuketici-davasi-3737878-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 19:18:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731600746\/3737878\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3737878\" data-newsname=\"Apple'a toplu t\u00fcketici davas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737731,"type":"news","title":"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda","spot":"T\u00fcrk savunma sanayisinin\u00a0robotik ve ileri teknoloji alan\u0131ndaki yeteneklerini bir araya getiren\u00a0silahl\u0131\u00a0robot\u00a0k\u00f6pek\u00a0\"Bars\", \u0130zmir'de d\u00fczenlenen uluslararas\u0131 keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda milli piyade t\u00fcfekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi at\u0131\u015flarda hedefi ba\u015far\u0131yla vurdu.","slug":"silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060677,"name":"Cihaz","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/cihaz"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-amp","url":"\/silahli-robot-kopek-bars-keskin-nisanci-yarismasinda-sahaya-cikti-3737731-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Silahl\u0131 robot k\u00f6pek \"Bars\" keskin ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda sahaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-14 12:47:17","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/14\/ver1731577626\/3737731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3737731\" data-newsname=\"Robot k\u00f6pek Bars ni\u015fanc\u0131 yar\u0131\u015fmas\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737577,"type":"news","title":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","spot":"Facebook'un sahibi Meta'n\u0131n, Instagram ve Whatsapp'\u0131 sat\u0131n almas\u0131yla ilgili ABD Federal Ticaret Komisyonunun (FTC) a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanmas\u0131na karar verildi","slug":"meta-antitrost-davasinda-yargilanacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737577","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-amp","url":"\/meta-antitrost-davasinda-yargilanacak-3737577-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak","updatedDateTime":"2024-11-13 22:19:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731525259\/3737577_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3737577\" data-newsname=\"Meta, antitr\u00f6st davas\u0131nda yarg\u0131lanacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737461,"type":"news","title":"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde","spot":"Teknoloji ve giri\u015fimcili\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda heyecan verici bir yolculu\u011fa \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r olun! Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul Fuar Merkezinde kap\u0131lar\u0131n\u0131 giri\u015fim tutkunlar\u0131na a\u00e7\u0131yor.","slug":"teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-amp","url":"\/teknoloji-ve-girisimcilik-etkinligi-take-off-istanbul-11-12-aralikta-istanbul-fuar-merkezi-nde-3737461-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teknoloji ve giri\u015fimcilik etkinli\u011fi Take Off \u0130stanbul, 11-12 Aral\u0131k\u2019ta \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde!","updatedDateTime":"2024-11-13 14:24:58","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731497081\/3737461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3737461\" data-newsname=\"Take Off \u0130stanbul, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737418,"type":"news","title":"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131","spot":"Son d\u00f6nemde hem internet hem de mobil paketlerin fiyatlar\u0131nda enflasyon verilerinin \u00e7ok \u00fczerinde bir art\u0131\u015f ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise sosyal medyada \u015firketlerin taahh\u00fctl\u00fc fiyatlar\u0131yla, taahh\u00fcts\u00fcz fiyatlar\u0131 aras\u0131nda 3-4 kat fark olmas\u0131na kullan\u0131c\u0131lardan tepki ya\u011f\u0131yor.","slug":"sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060569,"name":"\u0130nternet","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/internet","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/internet"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737418","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-amp","url":"\/sosyal-medyada-internet-taahhutlerine-isyan-3737418-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medyada internet taahh\u00fctlerine isyan","updatedDateTime":"2024-11-13 12:02:01","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731488508\/3737418\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3737418\" data-newsname=\"\u0130nternette taahh\u00fct isyan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737377,"type":"news","title":"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu","spot":"Samsung Electronics, ABD'nin yeni politikalar\u0131 ve uygulad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcmr\u00fck tarifeleriyle, yapay zeka \u00e7iplerindeki rezervler nedeniyle d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geriledi. G\u00fcney Koreli teknoloji devi, y\u0131l\u0131n ba\u015f\u0131ndan bu yana en k\u00f6t\u00fc performans\u0131 g\u00f6steren \u00e7ip \u00fcreticisi oldu.","slug":"trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4060567,"name":"Bili\u015fim","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/bilisim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737377","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-amp","url":"\/trump-donemi-samsung-u-zora-soktu-hisseleri-son-dort-yilin-en-dusuk-seviyesine-geldi-3737377-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump d\u00f6nemi Samsung'u zora soktu, hisseleri son d\u00f6rt y\u0131l\u0131n en d\u00fc\u015f\u00fck seviyesine geldi","updatedDateTime":"2024-11-13 10:23:03","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731482566\/3737377\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3737377\" data-newsname=\"Trump d\u00f6nemi Koreli devi zora soktu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737369,"type":"news","title":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","spot":"Trendyol Sanat, \u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk Sanat\u0131'n\u0131n gen\u00e7 temsilcilerinden Sarp Kerem Yavuz'un yapay zeka deste\u011fiyle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 \"Cats of Topkap\u0131\" (Topkap\u0131'n\u0131n Kedileri) serisini sanatseverlerle bulu\u015fturdu.","slug":"yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737369","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-amp","url":"\/yapay-zeka-teknolojisiyle-topkapinin-kedileri-3737369-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri\" yapay zekayla bir arada","updatedDateTime":"2024-11-13 10:09:24","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731481714\/3737369\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3737369\" data-newsname=\"Topkap\u0131n\u0131n Kedileri yapay zekayla bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737307,"type":"news","title":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","spot":"Amazon, Trainium \u00e7iplerini kullanan \u00fcniversitelerdeki \u00fcretken yapay zeka ara\u015ft\u0131rmalar\u0131n\u0131 desteklemek i\u00e7in 110 milyon dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131m yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737307","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-amp","url":"\/amazon-dan-yapay-zeka-yatirimi-3737307-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131","updatedDateTime":"2024-11-13 00:50:48","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731448209\/3737307\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3737307\" data-newsname=\"Amazon'dan yapay zeka yat\u0131r\u0131m\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737228,"type":"news","title":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","spot":"T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii A\u015e (TUSA\u015e) taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen T\u00fcrkiye'nin ilk milli jet e\u011fitim u\u00e7a\u011f\u0131 H\u00dcRJET'in ikinci prototipi, ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","slug":"tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737228","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-amp","url":"\/tusas-hurjet-ilk-ucusunu-basariyla-tamamladi-3737228-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-12 19:19:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731427904\/3737228\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3737228\" data-newsname=\"TUSA\u015e: H\u00dcRJET ilk u\u00e7u\u015funu ba\u015far\u0131yla tamamlad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737179,"type":"news","title":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!","spot":"Avrupa Komisyonu, Apple'a hizmetlerinde uygulad\u0131\u011f\u0131 geo-blocking (co\u011frafi konuma g\u00f6re i\u00e7erik k\u0131s\u0131tlama) uygulamalar\u0131n\u0131 sonland\u0131rmas\u0131 gerekti\u011fini bildirdi. Bu hizmetler aras\u0131nda App Store, Apple Arcade, Music, iTunes Store, Books ve Podcasts yer al\u0131yor","slug":"ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida","writer":"1823","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061383,"name":"Uygulama","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/uygulama"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737179","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-amp","url":"\/ab-den-apple-a-geo-blocking-uyarisi-yeni-duzenlemeler-kapida-3737179-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131: Yeni d\u00fczenlemeler kap\u0131da","updatedDateTime":"2024-11-12 16:19:23","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731417555\/3737179\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3737179\" data-newsname=\"AB'den Apple'a Geo-Blocking uyar\u0131s\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737099,"type":"news","title":"\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\"","spot":"\"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015fma ger\u00e7ekle\u015ftiren Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, \"U\u00e7u\u015f operasyonlar\u0131nda yerli ve milli olarak geli\u015ftirdi\u011fimiz yaz\u0131l\u0131m ve cihazlar\u0131m\u0131z\u0131 kullan\u0131yoruz\" dedi.","slug":"gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":210,"name":"Teknoloji","url":"\/ekonomi\/teknoloji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji"},{"id":4061608,"name":"Yapay Zeka","url":"\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/teknoloji\/yapay-zeka"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737099","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-amp","url":"\/gokyuzunde-yapay-zeka-ulastirma-bakani-uraloglu-al-in-the-sky-etkinliginde-konustu-3737099-teknoloji","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ula\u015ft\u0131rma Bakan\u0131 Uralo\u011flu, \"Al In The Sky\" etkinli\u011finde konu\u015ftu","updatedDateTime":"2024-11-12 12:41:12","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731404434\/3737099\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3737099\" data-newsname=\"G\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde Yapay Zeka\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740962,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: 6284 kad\u0131nlar\u0131 koruyor","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc\" program\u0131nda konu\u015fuyor","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-25 13:54:09","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"41 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732532045\/3740962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3740962\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: 6284 kad\u0131nlar\u0131 koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalarda olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarda, katil zanl\u0131n\u0131n e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve \u00e7ocu\u011fu \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada 3 cesetin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:35:30","updatedDateTimeFormatted":"30 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530915\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"4 ki\u015fiyi katletmi\u015fti! E\u015fini, \u00e7ocu\u011funu, kay\u0131nvalidesini de \u00f6ld\u00fcrm\u00fc\u015f!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740951,"type":"news","title":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","spot":"T\u00fcrkiye'nin bir\u00e7ok kentinde \u015fiddetli kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l 25 Kas\u0131m'da megakent \u0130stanbul'da s\u0131cakl\u0131k 17 derece olarak \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fcrken tam bir y\u0131l sonra bu de\u011fer 9 derece olarak kaydedildi. Benzer dikkat \u00e7eken kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rmalar di\u011fer kentler i\u00e7in de s\u00f6z konusu. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel de, \"Kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 ve \u00e7ok so\u011fuk bir havan\u0131n i\u00e7erisine girdik. B\u00f6yle bir so\u011fuk hava dalgas\u0131 aral\u0131k ay\u0131n\u0131n ilk g\u00fcnleri yine g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama bu sefer tekrar bence Bolu, Ankara ve Bat\u0131 Karadeniz etkilenecek. Ama \u015funu s\u00f6yleyebiliriz \u0130stanbul i\u00e7in aral\u0131k ay\u0131 sonunda g\u00f6r\u00fclen so\u011fuk havay\u0131 biz kas\u0131mda ya\u015fad\u0131k. Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz\" dedi","slug":"sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz-","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740951","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951-amp","url":"\/sanki-1-ay-oteden-gidiyoruz--3740951","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-25 12:59:48","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732528781\/3740951_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3740951\" data-newsname=\"Sanki 1 ay \u00f6teden gidiyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740896,"type":"photoNews","title":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","spot":"Anadolu Otoyolu ve D-100 kara yolunun Bolu Da\u011f\u0131 kesiminde kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 1 metreye yakla\u015ft\u0131. Karayollar\u0131 ekiplerinin kar k\u00fcreme ve tuzlama \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00fczergahta ula\u015f\u0131m normal seyrederken, polis ekipleri, ilin y\u00fcksek kesimlerinde yer alan Kal\u0131c\u0131 Konutlar ile Konuralp b\u00f6lgesinde s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri k\u0131\u015f lasti\u011fi bulundurmalar\u0131 ve zincir takmalar\u0131 konusunda uyar\u0131yor.","slug":"bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740896","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896-amp","url":"\/bolu-dagi-nda-kar-kalinligi-bir-metreye-ulasti-3740896","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:24:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523069\/3740896_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3740896\" data-newsname=\"Bolu Da\u011f\u0131'nda kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 bir metreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740957,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","spot":"Be\u015fikta\u015f, evinde G\u00f6ztepe'ye de ma\u011flup olarak lider Galatasaray'\u0131n 13 puan, ikinci s\u0131radaki Fenerbah\u00e7e'nin ise 8 puan gerisine d\u00fc\u015ft\u00fc. Siyah-beyazl\u0131larda teknik direkt\u00f6r Giovanni van Bronckhorst da \u00fcst \u00fcste gelen k\u00f6t\u00fc sonu\u00e7lar\u0131n ard\u0131ndan ele\u015ftirlerin odak noktas\u0131na yerle\u015fti.","slug":"besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740957","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","url":"\/besiktas-ta-giovanni-van-bronckhorst-hedef-tahtasinda-3740957-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta Giovanni van Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!","updatedDateTime":"2024-11-25 13:11:34","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529324\/3740957_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3740957\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f'ta Bronckhorst hedef tahtas\u0131nda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740932,"type":"news","title":"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"T\u00fcrkiye'yi etkisi alt\u0131na alan so\u011fuk hava ve yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 Mersin'de faciaya yol a\u00e7t\u0131. Kentin Mut il\u00e7esinde tipiye yakalanan 7 \u00e7obandan 1'i hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Tipide mahsur kalan 4 \u00e7oban da bir ma\u011farada mahsur kald\u0131. O anlar da \u00e7obanlar\u0131n cep telefonu kameras\u0131na yans\u0131d\u0131","slug":"magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932-amp","url":"\/magarada-mahsur-kaldilar-7-coban-tipiye-yakalandi-biri-hayatini-kaybetti-3740932","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ma\u011farada mahsur kald\u0131lar! 7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti","updatedDateTime":"2024-11-25 12:08:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525706\/3740932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3740932\" data-newsname=\"7 \u00e7oban tipiye yakaland\u0131, biri hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740906,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","spot":"\u0130\u00e7 transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren Fenerbah\u00e7e'de ilk anla\u015fma \u0130rfan Can Kahveci'den geldi. Sar\u0131-Lacivertli ekip, Osayi-Samuel ve Dusan Tadic ile de mutlu sona ula\u015fmay\u0131 hedefliyor.","slug":"fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740906","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","url":"\/fenerbahce-de-sozlesme-operasyonu-3740906-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:23:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732522959\/3740906_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3740906\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e'de s\u00f6zle\u015fme operasyonu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740910,"type":"news","title":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","spot":"Antalya Havaliman\u0131'nda ini\u015fi s\u0131ras\u0131nda sol motoru alev alan Volga adl\u0131 Azimuth Airlines'a ait SU95 tipi u\u00e7akla ilgili yeni bilgiler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Faciadan d\u00f6n\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc ve 95 ki\u015finin tahliye edildi\u011fi olayda u\u00e7a\u011f\u0131n bir ay i\u00e7inde ikinci kez kaza k\u0131r\u0131ma u\u011frad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740910","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910-amp","url":"\/volga-sabikali-cikti-antalya-daki-kazada-yeni-gelisme-3740910","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme","updatedDateTime":"2024-11-25 12:12:16","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732525930\/3740910_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3740910\" data-newsname=\"Volga sab\u0131kal\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! Antalya'daki kazada yeni geli\u015fme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740832,"type":"photoNews","title":"\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\"","spot":"S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f sahas\u0131nda G\u00f6ztepe'ye 4-2 ma\u011flup oldu. Spor yazarlar\u0131 m\u00fccadeleyi de\u011ferlendirdi","slug":"spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"},{"id":4061611,"name":"G\u00f6ztepe","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/goztepe"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740832","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","url":"\/spor-yazarlari-besiktas-in-goztepe-maglubiyetini-degerlendirdi-3740832-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Spor yazarlar\u0131 Be\u015fikta\u015f'\u0131n G\u00f6ztepe ma\u011flubiyetini de\u011ferlendirdi!","updatedDateTime":"2024-11-25 09:50:08","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732517389\/3740832_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3740832\" data-newsname=\"Ne yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 bilmiyorsun\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3740886,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri","spot":"\u0130stanbul Valili\u011fi, Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc etkinlikleri kapsam\u0131nda a\u00e7\u0131klamada bulundu. A\u00e7\u0131klamada etkinlikler i\u00e7in Yenikap\u0131 ve Maltepe sahil alanlar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere 40 alan belirlendi\u011fi kaydedildi. Ayr\u0131ca bug\u00fcn ve yar\u0131n Beyo\u011flu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek etkinliklerin yasakland\u0131\u011f\u0131 da bildirildi","slug":"istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886-amp","url":"\/istanbul-da-guvenlik-onlemleri-valilik-acikladi-40-alan-belirlendi-beyoglu-ndaki-etkinlikler-yasaklandi-3740886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Valilik a\u00e7\u0131klad\u0131: 40 alan belirlendi, Beyo\u011flu'ndaki etkinlikler yasakland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:08:49","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529342\/3740886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3740886\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da g\u00fcvenlik \u00f6nlemleri\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740900,"type":"news","title":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","spot":"Merkez Bankas\u0131'n\u0131n ge\u00e7en hafta PPK karar metninde kulland\u0131\u011f\u0131 'g\u00fcvercin' ifadeler aral\u0131k veya ocak ay\u0131nda faiz indirimine gidilece\u011fi beklentisini y\u00fckseltti. Peki daha \u00f6nceki 'ilk indirim' s\u00fcre\u00e7lerinde Borsa \u0130stanbul'da nas\u0131l hareketler ya\u015fand\u0131? \u0130\u015fte cevab\u0131...","slug":"ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740900","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-amp","url":"\/ilk-faiz-indirimi-borsayi-nasil-etkiliyor-3740900-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 11:48:50","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732524527\/3740900_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3740900\" data-newsname=\"\u0130lk faiz indirimi borsay\u0131 nas\u0131l etkiliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"48 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740938,"type":"news","title":"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir","spot":"Habert\u00fcrk televizyonunda yay\u0131mlanan Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131na kat\u0131lan Yap\u0131 Kredi Yat\u0131r\u0131m Ba\u015f Stratejisti Murat Berk, global ekonomik geli\u015fmelere de\u011finerek Donald Trump'\u0131n ABD ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilmesinin ard\u0131ndan uygulanmas\u0131 beklenen politikalarla bir yandan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 di\u011fer yandan g\u00fcmr\u00fck duvarlar\u0131n\u0131n y\u00fckseltilmesi ile enflasyon ve b\u00fcy\u00fcmenin olumsuz etkilenebilece\u011fini, stagflasyon etkisi yaratabilece\u011fini s\u00f6yledi. Haberturk.com Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n sundu\u011fu programda ekonomi politikas\u0131n\u0131n \u015fu anda kadar hedefler do\u011frultusunda ray\u0131nda gitti\u011fini anlatan Berk, s\u0131k\u0131 para politikas\u0131 sayesinde d\u00f6viz kurunun yerinde saymas\u0131 ve enflasyonun y\u0131ll\u0131k bazda gerilemesi, cari a\u00e7\u0131ktaki iyile\u015fme ile b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda tahminlere paralel ger\u00e7ekle\u015fmenin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti.","slug":"trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740938","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-amp","url":"\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump politikalar\u0131 stagflasyon \u015foku yaratabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 12:30:56","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740938\" data-newsname=\"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740642,"type":"news","title":"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","spot":"M\u00fcnevver Karabulut, \u00d6zgecan Aslan, P\u0131nar G\u00fcltekin, \u015eule \u00c7et, Emine Bulut, Ay\u015fenur Halil, \u0130kbal Uzuner ve ismini duydu\u011fumuz duymad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u2026 Bu isimleri duydu\u011fumuzda ya da her kad\u0131n cinayeti haberini okudu\u011fumuzda vicdan\u0131 olan her insan\u0131n t\u00fcyleri \u00fcrperiyor. Y\u0131llard\u0131r T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n \u00e7\u00f6zemedi\u011fi bir sorun kad\u0131n cinayetleri ve kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet. UN Women verilerine g\u00f6re, 2023 y\u0131l\u0131nda her 10 dakikada 1 kad\u0131n kasten \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc...","slug":"her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu","writer":"1699","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740642","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642-amp","url":"\/her-10-dakikada-1-kadin-olduruldu-3740642","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc: Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-25 10:57:10","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732521424\/3740642_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740642\" data-newsname=\"Her 10 dakikada 1 kad\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740822,"type":"news","title":"'Icardi saplant\u0131s\u0131\"","spot":"Mauro Icardi'nin L - Gante i\u00e7in tam bir saplant\u0131 haline geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. L - Gante'in son olarak Icardi ile benzer bir foto\u011fraf payla\u015fmas\u0131, saplant\u0131l\u0131 oldu\u011fu d\u00fc\u015f\u00fcnceleri daha da art\u0131rd\u0131","slug":"l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-amp","url":"\/l-gante-in-icardi-saplantisi-magazin-haberleri-3740822-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L- Gante'in Icardi saplant\u0131s\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-25 09:22:53","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515346\/3740822_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3740822\" data-newsname=\"'Icardi saplant\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740876,"type":"news","title":"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","spot":"Rus Ordusu, Ukrayna'n\u0131n do\u011fusunda h\u0131zla ilerlemeye devam ediyor. Donbas B\u00f6lgesindeki sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 art\u0131ran Rus Ordusunun, Ukrayna Ordusunu a\u011f\u0131r kay\u0131plara u\u011fratt\u0131\u011f\u0131 bildiriliyor.","slug":"ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876-amp","url":"\/ukrayna-nin-dogu-cephesi-dusebilir-3740876","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u201cUkrayna\u2019n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d","updatedDateTime":"2024-11-25 10:54:29","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521226\/3740876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740876\" data-newsname=\"\u201cUkrayna'n\u0131n do\u011fu cephesi d\u00fc\u015febilir\u201d\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740657,"type":"news","title":"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar","spot":"Asgari \u00fccrete yap\u0131lacak zam Sosyal G\u00fcvenlik Kurumu\u2019na \u00f6denen bor\u00e7lanma primlerini de etkiliyor. Eksik prim g\u00fcnlerini tamamlamak i\u00e7in askerlik, do\u011fum vs bor\u00e7lanmas\u0131 yapanlar\u0131n \u00f6dedi\u011fi primler asgari \u00fccretle ayn\u0131 oranda zamlanacak. Zamdan etkilenmemek i\u00e7in bor\u00e7lanma ba\u015fvurular\u0131n\u0131n 31 Aral\u0131k 2024 tarihine kadar yap\u0131lmas\u0131 gerekir. Habert\u00fcrk'ten Ahmet K\u0131van\u00e7 yazd\u0131","slug":"hesapli-emeklilikte-son-haftalar","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061422,"name":"\u0130\u015f\u00e7i","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/isci"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-amp","url":"\/hesapli-emeklilikte-son-haftalar-3740657-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Zams\u0131z askerlik do\u011fum bor\u00e7lanmas\u0131na dikkat!","updatedDateTime":"2024-11-25 07:06:23","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732507562\/3740657_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740657\" data-newsname=\"Hesapl\u0131 emeklilikte son haftalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740870,"type":"news","title":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","spot":"52'nci Uluslararas\u0131 Emmy \u00d6d\u00fclleri'nde ikinci kez 'En \u0130yi Erkek Oyuncu' kategorisinde aday g\u00f6sterilen Haluk Bilginer, New York'a gitti. Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilecek olan \u00f6d\u00fcl t\u00f6reninde Bilginer, \u00fclkemizi yeniden temsil edecek","slug":"haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-amp","url":"\/haluk-bilginer-icin-emmy-gunu-magazin-haberleri-3740870-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-25 10:30:12","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519775\/3740870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740870\" data-newsname=\"Haluk Bilginer i\u00e7in Emmy g\u00fcn\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3740736,"type":"news","title":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta TBMM'de yap\u0131lan bir yasa teklifi, otomotiv sekt\u00f6r\u00fcnde ve yeni bir otomobil sat\u0131n almak isteyenlerde heyecan yaratt\u0131. Kayseri Milletvekili \u0130smail \u00d6zdemir taraf\u0131ndan TBMM Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'na sunulan yasa teklifine g\u00f6re, 25 ya\u015f ve daha b\u00fcy\u00fck ara\u00e7lar\u0131n\u0131 hurdaya ay\u0131ranlar\u0131n, bir defaya mahsus olmak kayd\u0131yla \u00d6TV'siz ara\u00e7 sat\u0131n alabilmeleri \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Teklifte, \u00d6TV'den muaf tutulacak ara\u00e7lar\u0131n ise sadece yerli \u00fcretim olmalar\u0131 \u015fart\u0131 yer al\u0131yor. Fakat, s\u00f6z konusu yasa teklifinin ikinci elde dengeleri bozabilecek eksik k\u0131s\u0131mlar\u0131 da bulunuyor. \u0130\u015fte t\u00fcm bu geli\u015fmeler, en son 2019'da y\u00fcr\u00fcrl\u00fckten kalkan hurda ara\u00e7 te\u015fviklerinin ge\u00e7mi\u015fteki uygulamalar\u0131n\u0131 da merak konusu haline getirmi\u015f durumda. Yi\u011fitcan Y\u0131ld\u0131z yazd\u0131...","slug":"otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740736","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-amp","url":"\/otv-siz-otomobil-mumkun-mu-iste-turkiye-nin-hurda-arac-tesvik-tarihi-3740736-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc? \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin hurda ara\u00e7 te\u015fvik tarihi...","updatedDateTime":"2024-11-25 06:57:34","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732470358\/3740736_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740736\" data-newsname=\"\u00d6TV'siz otomobil m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1346); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1346); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};