









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/turizm","name":"Turizm"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","name":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi - Turizm Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 135, "i1": 3741174, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Turizm",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Turizm",  "newsID": "3741174",  "newsTitle": "Doðu Ekspresi biletleri tükendi",  "editorID": "595",  "textLength": "0",  "wordCount": "320",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "11",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 09:58",  "datePublished": "2024-11-26 10:17",  "dateModified": "2024-11-26 10:24",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi" }, "headline": "Doðu Ekspresi biletleri tükendi - Turizm Haberleri", "alternativeHeadline": "Doðu Ekspresi biletleri tükendi", "description": "Ýlk seferi 23 Aralýk 2024 tarihinde baþlayacak olan Turistik Doðu Ekspresi&#039;nin 5 bin 250 liradan satýþa çýkan biletleri kýsa sürede tükendi. Karslý turizmciler Turistik Doðu Ekspresi&#039;ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yoðunluðu yaþanýyor", "articleBody": "Turistik Doðu Ekspresi nin 2024-2025 kýþ sezonu seferleri 23 Aralýk ta baþlýyor. Ýlk seferine Ankara dan baþlayacak olan Turistik Doðu Ekspresi masalsý bir yolculuðun ardýndan son duraðý Kars a varacakSon yýllarýn gözdesi haline gelen Turistik Doðu Ekspresi nde bu yýl da talep patlamasý yaþanýrken, satýþa çýkan biletlerin kýsa sürede tükendiði, hatta Ocak ayý için de yer kalmadýðý ileri sürüldü.Kar s Otel Müdürü ve Kültür Turizm Bilim Uzmaný Mehmet Duman, Turistik Doðu Ekspresi ne yoðun ilgi olduðunu belirtti.Kültür Turizm Bilim Uzmaný Mehmet Duman,  Malumunuz kýþ sezonunun yaklaþmasýyla birlikte Turistik Doðu Ekspresi de faaliyete baþlýyor. 23 Aralýk ve 2 Mart tarihleri arasýnda faaliyete baþlayacak olan Turistik Doðu Ekspresi ne çok yoðun bir ilgi var. Özellikle Ankara dan Pazartesi, Çarþamba ve Cuma þeklinde hareket ederken, Kars tan da Çarþamba, Cuma ve Pazar günleri seferler düzenliyor. Bu seferlerle birlikte biletleri ortalama kiþi baþý 5 bin lira olurken, ayný zamanda tur operatörlerinin de Kars gezisi, seyahati, konaklama ve uçak biletlerini dahil ettiði fiyatlandýrmalarý oluyor. Bunlar ortalama 20 bin ile 30 bin lira arasý fiyat farklýlýklarý gösterebiliyor  dediDuman,  Bu durum da Turistik Doðu Ekspresi nin doðal güzellikleri, nostaljik yapýsýný sunmasýyla birlikte Erzurum, Kayseri, Sivas, Erzincan þehirlerimizde de ayný zamanda ortalama 2,5 ve 4 saatlik duraklamalarla þehrin güzelliklerini gösteriyor. Biz de Kars turizmi olarak UNESCO Kültür Dünya Miras Listemizdeki Ani Ören Yeri ile Baltýk mimarisi özellikli yapýlarýmýzla Çýldýr Gölümüz ile kristal karlar diyarý Sarýkamýþ ile sezona hazýrlýðýmýzý tüm hýzýyla sürdürüyoruz  diye konuþtu.Öte yandan 23 Aralýk 2024 tarihinde Ankara dan baþlayacak olan yolculuk sýrasýyla Kayseri, Sivas, Erzincan ve Erzurum üzerinden 31 saat süren masalsý yolculuðun ardýndan Kars ta son bulacak.Turistik Doðu Ekspresi nin biletleri TCDD de 5 bin 250 liraya satýlýrken, paket program hazýrlayan tur operatörlerinin satýþa sunduðu Kars gezisi, seyahati, konaklama ve uçak biletlerini dahil ettiði fiyatlar ise 20 bin ile 30 bin lira arasýnda deðiþiyor.Ayrýca Dünya nýn en güzel 4 demiryolu seyahat rotasý içerisinde de yer alan Turistik Doðu Ekspresi güzergahý, yürüyüþ gruplarý, fotoðraf sanatçýlarý, daðcýlýk kulüpleri, üniversite öðrencileri ile farklý meslek gruplarýnýn da yoðun ilgisini çekiyor.", "wordCount": "320", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:17:31+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:17:31+03:00", "dateModified": "2024-11-26T10:24:13+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732605442/3741174/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  







 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3740086,"type":"news","title":"Ekimde yabanc\u0131 turist say\u0131s\u0131 artt\u0131","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131, T\u00fcrkiye\u2019ye ekim ay\u0131nda gelen yabanc\u0131 ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131n bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 9,25 artarak 5 milyon 448 bin 459\u2019a ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"ekimde-yabanci-turist-sayisi-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ekimde-yabanci-turist-sayisi-artti-3740086-amp","url":"\/ekimde-yabanci-turist-sayisi-artti-3740086-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ekimde yabanc\u0131 turist say\u0131s\u0131 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:05:09","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262695\/3740086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3740086\" data-newsname=\"Ekimde yabanc\u0131 turist say\u0131s\u0131 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733562,"type":"news","title":"2024 i\u00e7in turist say\u0131s\u0131 beklentisi y\u00fckseldi","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Ersoy, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7eyrek turizm verilerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Bakan Ersoy, y\u0131l sonu ziyaret\u00e7i hedefinin 61 milyon olarak yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc revize edildi\u011fini ifade etti","slug":"son-dakika-2024-icin-turist-sayisi-beklentisi-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733562","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-2024-icin-turist-sayisi-beklentisi-yukseldi-3733562-amp","url":"\/son-dakika-2024-icin-turist-sayisi-beklentisi-yukseldi-3733562-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2024 i\u00e7in turist say\u0131s\u0131 beklentisi y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-10-31 15:55:49","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361728\/3733562\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361728\/3733562_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730361728\/3733562_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3733562\" data-newsname=\"2024 i\u00e7in turist say\u0131s\u0131 beklentisi y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733580,"type":"news","title":"Haydarpa\u015fa ve Sirkeci Gar\u0131'na ne olacak?","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Ersoy \"Haydarpa\u015fa ve Sirkeci\u2019de tren olacak, k\u00fclt\u00fcr sanat merkezi olacak, millet bah\u00e7esi olacak. Asla AVM ve otel olmayacak\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"haydarpasa-ve-sirkeci-garlari-ne-olacak-bakan-ersoy-acikladi","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733580","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/haydarpasa-ve-sirkeci-garlari-ne-olacak-bakan-ersoy-acikladi-3733580-amp","url":"\/haydarpasa-ve-sirkeci-garlari-ne-olacak-bakan-ersoy-acikladi-3733580-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haydarpa\u015fa ve Sirkeci Garlar\u0131 ne olacak? Bakan Ersoy a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-31 12:41:51","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730362733\/3733580\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730362733\/3733580_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730362733\/3733580_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3733580\" data-newsname=\"Haydarpa\u015fa ve Sirkeci Gar\u0131'na ne olacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733578,"type":"news","title":"Yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131\u015flar artt\u0131 b\u00fct\u00e7eler d\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Yurt d\u0131\u015f\u0131n\u0131 ziyaret eden vatanda\u015f say\u0131s\u0131 3. \u00e7eyrekte bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 \u00e7eyre\u011fine g\u00f6re y\u00fczde 10.3 artarak 3 milyon 286 bin 105 ki\u015fi oldu. Tamamen turistik ama\u00e7l\u0131 yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kan ki\u015fi say\u0131s\u0131ndaki art\u0131\u015f ise y\u00fczde 30.8'i buldu. Buna kar\u015f\u0131l\u0131k yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kan T\u00fcrk vatanda\u015flar\u0131n\u0131n toplam harcamalar\u0131 s\u00f6z konusu \u00e7eyrekte ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 22.5'lik d\u00fc\u015f\u00fc\u015fle 1.9 milyar dolar\u0131n alt\u0131na d\u00fc\u015ft\u00fc. B\u00f6ylece yurt d\u0131\u015f\u0131nda ki\u015fi ba\u015f\u0131 yap\u0131lan harcama da 811 dolardan 570 dolara geriledi. Bu gerilemede ortalama geceleme say\u0131s\u0131n\u0131n 7.9 ile dip yapmas\u0131 etkili oldu","slug":"yurt-disinda","writer":"595","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733578","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yurt-disinda-3733578-amp","url":"\/yurt-disinda-3733578-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131\u015flar artt\u0131 b\u00fct\u00e7eler d\u00fc\u015ft\u00fc ","updatedDateTime":"2024-10-31 11:54:43","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364583\/3733578\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364583\/3733578_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730364583\/3733578_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3733578\" data-newsname=\"Yurt d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131\u015flar artt\u0131 b\u00fct\u00e7eler d\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731930,"type":"news","title":"M\u0131s\u0131r'\u0131n hazineleri Antalya'da sergileniyor","spot":"M\u0131s\u0131r'\u0131n hazineleri, d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan temsilcilerin seyahat sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc tan\u0131tmak \u00fczere bir araya geldi\u011fi Antalya Turizm Fuar\u0131'nda sergileniyor","slug":"misir-in-hazineleri-antalya-da-sergileniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731930","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/misir-in-hazineleri-antalya-da-sergileniyor-3731930-amp","url":"\/misir-in-hazineleri-antalya-da-sergileniyor-3731930-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0131s\u0131r'\u0131n hazineleri Antalya'da sergileniyor","updatedDateTime":"2024-10-25 12:34:46","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729848885\/3731930\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3731930\" data-newsname=\"M\u0131s\u0131r'\u0131n hazineleri Antalya'da sergileniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730882,"type":"news","title":"Seyahat harcamalar\u0131 y\u00fczde 116 artt\u0131","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n 2. \u00e7eyre\u011finde, vatanda\u015flar\u0131n yurt i\u00e7inde yapt\u0131\u011f\u0131 seyahat say\u0131s\u0131, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 \u00e7eyre\u011fine g\u00f6re y\u00fczde 23,3 artarak 19 milyon 830 bine ula\u015ft\u0131. Ortalama geceleme say\u0131s\u0131 6 gece olurken toplam 118 milyon 258 bin geceleme ger\u00e7ekle\u015fti. Yerli turistlerin, yurt i\u00e7inde yapt\u0131klar\u0131 seyahat harcamalar\u0131 y\u00fczde 115,8 artarak 103 milyar 114 milyon 141 bin TL olarak ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"seyahat-harcamalari-yuzde-116-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730882","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/seyahat-harcamalari-yuzde-116-artti-3730882-amp","url":"\/seyahat-harcamalari-yuzde-116-artti-3730882-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Seyahat harcamalar\u0131 y\u00fczde 116 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 12:26:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729589206\/3730882\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729589206\/3730882_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729589206\/3730882_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3730882\" data-newsname=\"Seyahat harcamalar\u0131 y\u00fczde 116 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3727134,"type":"news","title":"\"Turizm sorunlar\u0131 dertsiz tasas\u0131z a\u015far\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sezgin Y\u0131lmaz, \u0130\u015f Bankas\u0131'n\u0131n ana sponsoru oldu\u011fu \u0130stanbul Turizm Fuar\u0131'nda Habert\u00fcrk Ekonomi Edit\u00f6r\u00fc Ahmet Hamdi Girgin'e konu\u015ftu. Turizmi odaklar\u0131na ald\u0131klar\u0131n\u0131 belirten Y\u0131lmaz, ilk turizm ihtisas \u015fubesini Antalya'da a\u00e7t\u0131klar\u0131n\u0131 kaydetti. Y\u0131lmaz, son d\u00f6nemde sekt\u00f6rde girdi maliyetleri ile ilgili ya\u015fanan sorunlar i\u00e7in, \"Turizm sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz daha \u00f6nceki y\u0131llarda ya\u015fanm\u0131\u015f krizleri nas\u0131l y\u00f6netti ise sekt\u00f6r\u00fcn bu s\u0131k\u0131nt\u0131lardan da dertsiz tasas\u0131z bir \u015fekilde \u00e7\u0131kabilece\u011fini g\u00f6r\u00fcyor ve d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum\" dedi","slug":"is-bankasi-genel-mudur-yardimcisi-sezgin-yilmaz-turizm-sorunlari-dertsiz-tasasiz-asar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727134","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-mudur-yardimcisi-sezgin-yilmaz-turizm-sorunlari-dertsiz-tasasiz-asar-3727134-amp","url":"\/is-bankasi-genel-mudur-yardimcisi-sezgin-yilmaz-turizm-sorunlari-dertsiz-tasasiz-asar-3727134-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sezgin Y\u0131lmaz: Turizm, sorunlar\u0131 dertsiz tasas\u0131z a\u015far","updatedDateTime":"2024-10-09 16:35:55","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728478566\/3727134\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728478566\/3727134_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/09\/ver1728478566\/3727134_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3727134\" data-newsname=\"Turizm sorunlar\u0131 dertsiz tasas\u0131z a\u015far\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3725921,"type":"news","title":"Bakan'dan s\u0131cak hava balonu turizmi a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, T\u00fcrkiye'de Kapadokya ba\u015fta olmak \u00fczere 7 b\u00f6lgede ger\u00e7ekle\u015ftirilen s\u0131cak hava balonu turizminde ocak-eyl\u00fcl d\u00f6neminde 9 ayda 32 bin 445 s\u0131cak hava balonu havaland\u0131\u011f\u0131n\u0131, 700 bin yolcunun bu u\u00e7u\u015fu deneyimledi\u011fini s\u00f6yledi. Bakan Uralo\u011flu, y\u0131l sonuna kadar 2022\u2019de k\u0131r\u0131lan 750 bin yolcu say\u0131s\u0131 rekorunun geride b\u0131rak\u0131lmas\u0131n\u0131n beklendi\u011fini de a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"sicak-hava-balonu-turizminde-tum-zamanlarin-rekoru-bekleniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725921","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sicak-hava-balonu-turizminde-tum-zamanlarin-rekoru-bekleniyor-3725921-amp","url":"\/sicak-hava-balonu-turizminde-tum-zamanlarin-rekoru-bekleniyor-3725921-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131cak hava balonu turizminde t\u00fcm zamanlar\u0131n rekoru bekleniyor","updatedDateTime":"2024-10-05 11:33:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/05\/ver1728117165\/3725921\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/05\/ver1728117165\/3725921_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/05\/ver1728117165\/3725921_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3725921\" data-newsname=\"Bakan'dan s\u0131cak hava balonu turizmi a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3711172,"type":"photoNews","title":"A\u015f\u0131r\u0131 turiste kar\u015f\u0131 hangi \u00fclke ne \u00f6nlem al\u0131yor?","spot":"Avrupa \u00fclkeleri son d\u00f6nemlerde a\u015f\u0131r\u0131 turist sorununa kar\u015f\u0131 protestolarla g\u00fcndeme geliyor. Yetkililer konuyla ilgili yeni \u00e7\u00f6z\u00fcmler \u00fcretmeye ba\u015flarken, yerel halk ise sesini duyurmak i\u00e7in protestolara devam ediyor","slug":"asiri-turizme-karsi-hangi-ulke-ne-onlem-aliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711172","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asiri-turizme-karsi-hangi-ulke-ne-onlem-aliyor-3711172-amp","url":"\/asiri-turizme-karsi-hangi-ulke-ne-onlem-aliyor-3711172-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"A\u015f\u0131r\u0131 turiste kar\u015f\u0131 hangi \u00fclke ne \u00f6nlem al\u0131yor?","updatedDateTime":"2024-10-03 19:36:55","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1727973414\/3711172\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1727973414\/3711172_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1727973414\/3711172_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3711172\" data-newsname=\"A\u015f\u0131r\u0131 turiste kar\u015f\u0131 hangi \u00fclke ne \u00f6nlem al\u0131yor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3725390,"type":"news","title":"The Land of Legends ve Nickelodeon'dan i\u015f birli\u011fi","spot":"The Land of Legends, 15 Ocak 2025\u2019te kap\u0131lar\u0131n\u0131 T\u00fcrkiye'nin ilk Nickelodeon Land'i ile ilk ve tek Nickelodeon Hotels & Resorts'una a\u00e7acak","slug":"the-land-of-legends-ve-nickelodeon-dan-is-birligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725390","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-land-of-legends-ve-nickelodeon-dan-is-birligi-3725390-amp","url":"\/the-land-of-legends-ve-nickelodeon-dan-is-birligi-3725390-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Land of Legends ve Nickelodeon'dan i\u015f birli\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-03 14:31:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/03\/ver1727955056\/3725390\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3725390\" data-newsname=\"The Land of Legends ve Nickelodeon'dan i\u015f birli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3724739,"type":"news","title":"Antalya'da turist rekoru","spot":"Antalya bu y\u0131l, 9 ayda 14 milyondan fazla yerli ve yabanc\u0131 ziyaret\u00e7iyi a\u011f\u0131rlad\u0131","slug":"antalya-da-turist-rekoru","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3724739","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-da-turist-rekoru-3724739-amp","url":"\/antalya-da-turist-rekoru-3724739-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya'da turist rekoru","updatedDateTime":"2024-10-01 16:31:59","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/01\/ver1727789510\/3724739\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3724739\" data-newsname=\"Antalya'da turist rekoru\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3723238,"type":"news","title":"\"\u0130\u015fler bekledi\u011fimiz d\u00fczeyde de\u011fil\"","spot":"T\u00fcrkiye Otelciler Birli\u011fi (T\u00dcROB) Ba\u015fkan\u0131 M\u00fcberra Eresin, 8 ayda T\u00fcrkiye genelinde otel doluluklar\u0131n\u0131n y\u00fczde 61, \u0130stanbul'da ise y\u00fczde 64 oldu\u011funu bildirdi","slug":"turob-baskani-eresin-isler-bekledigimiz-duzeyde-degil","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3723238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turob-baskani-eresin-isler-bekledigimiz-duzeyde-degil-3723238-amp","url":"\/turob-baskani-eresin-isler-bekledigimiz-duzeyde-degil-3723238-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00dcROB Ba\u015fkan\u0131 Eresin: \u0130\u015fler bekledi\u011fimiz d\u00fczeyde de\u011fil","updatedDateTime":"2024-09-26 12:11:29","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/26\/ver1727341882\/3723238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/26\/ver1727341882\/3723238_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/26\/ver1727341882\/3723238_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3723238\" data-newsname=\"\u0130\u015fler bekledi\u011fimiz d\u00fczeyde de\u011fil\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3722519,"type":"news","title":"Turist say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f","spot":"A\u011fustos ay\u0131nda T\u00fcrkiye'ye 6 milyon 825 bin 403 yabanc\u0131 ziyaret\u00e7i geldi. Ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 2,47 art\u0131\u015f ya\u015fand\u0131. 8 ayl\u0131k d\u00f6nemde ise ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131, y\u00fczde 7,11'lik art\u0131\u015fla 35 milyon 803 bin 874 oldu","slug":"turist-sayisinda-artis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3722519","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turist-sayisinda-artis-3722519-amp","url":"\/turist-sayisinda-artis-3722519-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turist say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-09-24 11:57:14","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/24\/ver1727168216\/3722519\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3722519\" data-newsname=\"Turist say\u0131s\u0131nda art\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3721223,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye hedef b\u00fcy\u00fctt\u00fc","spot":"T\u00fcrkiye, gastronomi turizmi gelirlerini art\u0131rmak i\u00e7in kollar\u0131n\u0131 s\u0131varken, bu alandaki gelirin y\u0131l sonunda 18 milyar dolar olmas\u0131, 2025 y\u0131l\u0131nda da 25 milyar dolara ula\u015fmas\u0131 hedefleniyor","slug":"turkiye-gastronomi-turizminde-hedef-buyuttu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3721223","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-gastronomi-turizminde-hedef-buyuttu-3721223-amp","url":"\/turkiye-gastronomi-turizminde-hedef-buyuttu-3721223-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye gastronomi turizminde hedef b\u00fcy\u00fctt\u00fc","updatedDateTime":"2024-09-19 16:20:58","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/19\/ver1726751973\/3721223\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3721223\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye hedef b\u00fcy\u00fctt\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3721260,"type":"news","title":"Turizm rekor k\u0131rarken yabanc\u0131lar al\u0131\u015fveri\u015fi kesti","spot":"T\u00fcrkiye genelinde a\u011fustos ay\u0131nda kartl\u0131 harcamalar y\u00fczde 78 artarken yabanc\u0131 kartlarla yap\u0131lan harcamalar (al\u0131\u015fveri\u015f ve nakit \u00e7ekimlerin toplam\u0131) turizmdeki olumlu seyre ra\u011fmen y\u00fczde 6.3'te kald\u0131. Yabanc\u0131 ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131n\u0131n rekor k\u0131rd\u0131\u011f\u0131 temmuz ay\u0131nda da y\u0131ll\u0131k art\u0131\u015f y\u00fczde 26.1'de kalm\u0131\u015f ve enflasyon hesaba kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda reel olarak d\u00fc\u015f\u00fc\u015f g\u00f6stermi\u015fti. Temmuzda harcamalarda yava\u015f bir art\u0131\u015f g\u00f6zlemlense de yabanc\u0131 kartlarla yap\u0131lan i\u015flem adedinde y\u0131ll\u0131k y\u00fczde 12.2'lik art\u0131\u015f kaydedilmi\u015fti. \u0130\u015flem adeti a\u011fustosta ise ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 19.7 geriledi","slug":"turizm-rekor-kirarken-yabancilar-harcamalari-kesti","writer":"595","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3721260","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizm-rekor-kirarken-yabancilar-harcamalari-kesti-3721260-amp","url":"\/turizm-rekor-kirarken-yabancilar-harcamalari-kesti-3721260-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizm rekor k\u0131rarken yabanc\u0131lar al\u0131\u015fveri\u015fi kesti","updatedDateTime":"2024-09-19 12:34:30","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/19\/ver1726738243\/3721260\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/19\/ver1726738243\/3721260_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/19\/ver1726738243\/3721260_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3721260\" data-newsname=\"Turizm rekor k\u0131rarken yabanc\u0131lar al\u0131\u015fveri\u015fi kesti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3718313,"type":"news","title":"Yunanistan a\u015f\u0131r\u0131 turizme kar\u015f\u0131 harekete ge\u00e7ti","spot":"Yunanistan Ba\u015fbakan\u0131 Mi\u00e7otakis Pazar g\u00fcn\u00fc yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, a\u015f\u0131r\u0131 turizmi \u00f6nlemek amac\u0131yla, yaz sezonunun yo\u011fun oldu\u011fu d\u00f6nemde Santorini ve Mykonos adalar\u0131na gelen kruvaziyer gemilerine 20 euro vergi koymay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. Yunanistan'\u0131n a\u015f\u0131r\u0131 turizmi \u00f6nleme amac\u0131yla ba\u015fka ad\u0131mlar da ataca\u011f\u0131 ifade edildi","slug":"yunanistan-asiri-turizme-karsi-harekete-gecti-turiste-vergi-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3718313","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yunanistan-asiri-turizme-karsi-harekete-gecti-turiste-vergi-geliyor-3718313-amp","url":"\/yunanistan-asiri-turizme-karsi-harekete-gecti-turiste-vergi-geliyor-3718313-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunanistan a\u015f\u0131r\u0131 turizme kar\u015f\u0131 harekete ge\u00e7ti: Turiste vergi geliyor","updatedDateTime":"2024-09-09 11:26:59","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/09\/ver1725870389\/3718313\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/09\/ver1725870389\/3718313_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/09\/ver1725870389\/3718313_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3718313\" data-newsname=\"Yunanistan a\u015f\u0131r\u0131 turizme kar\u015f\u0131 harekete ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3716678,"type":"news","title":"A\u011fustosta ka\u00e7 yolcu a\u011f\u0131rlad\u0131?","spot":"2018'de hizmete giren \u0130stanbul Havaliman\u0131'n\u0131n a\u011fustosta 46 bin 939 u\u00e7u\u015fla, 7,7 milyon yolcuya ev sahipli\u011fi yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131","slug":"istanbul-havalimani-agustosta-7-7-milyon-yolcu-agirladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3716678","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-havalimani-agustosta-7-7-milyon-yolcu-agirladi-3716678-amp","url":"\/istanbul-havalimani-agustosta-7-7-milyon-yolcu-agirladi-3716678-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Havaliman\u0131 a\u011fustosta 7,7 milyon yolcu a\u011f\u0131rlad\u0131","updatedDateTime":"2024-09-02 21:56:44","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/09\/02\/ver1725303350\/3716678\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3716678\" data-newsname=\"A\u011fustosta ka\u00e7 yolcu a\u011f\u0131rlad\u0131?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3713933,"type":"news","title":"Turizmde \u00c7inli ak\u0131n\u0131","spot":"Temmuz ay\u0131nda ge\u00e7ti\u011fimiz y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 2.60 art\u0131\u015fla 7 milyon 333 bin 812 yabanc\u0131 T\u00fcrkiye'yi ziyaret etti. 2023 Temmuz'a g\u00f6re en \u00e7ok art\u0131\u015f \u00c7in'den gelen turistlerde ya\u015fand\u0131. 2023 Temmuz'da 25 bin 41 olan \u00c7inli turist say\u0131s\u0131, y\u00fczde 73.28'lik y\u00fckseli\u015fle 43 bin 390'a geldi. 7 ayl\u0131k d\u00f6nemde ise \u00c7in'den gelen turistlerin say\u0131s\u0131 y\u00fczde 102.46 artarak 230 bin 819'a y\u00fckseldi","slug":"temmuzda-turist-sayisi-artti","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3713933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/temmuzda-turist-sayisi-artti-3713933-amp","url":"\/temmuzda-turist-sayisi-artti-3713933-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmde \u00c7inli ak\u0131n\u0131","updatedDateTime":"2024-08-23 12:55:05","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/23\/ver1724406902\/3713933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/23\/ver1724406902\/3713933_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/23\/ver1724406902\/3713933_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3713933\" data-newsname=\"Turizmde \u00c7inli ak\u0131n\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3713397,"type":"news","title":"\u00c7e\u015fme-Bodrum dertli, Antalya'da y\u00fczler g\u00fcl\u00fcyor","spot":"T\u00fcrkiye'de turizm denince akla gelen \u00c7e\u015fme ve Bodrum'da haziran ve temmuz aylar\u0131nda g\u00f6r\u00fclen zay\u0131flama dikkat \u00e7ekmi\u015fti. \u00d6zellikle y\u00fcksek fiyatlar nedeniyle yerli turistlerin b\u00f6lgeden uzakla\u015ft\u0131\u011f\u0131 konu\u015fulurken a\u011fustos ay\u0131nda doluluk oranlar\u0131n\u0131n artt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6zlemleniyor. Turizmdeki son durumu Akdeniz Turistik Otelciler ve \u0130\u015fletmeciler Birli\u011fi (AKTOB) Ba\u015fkan\u0131 Kaan Kavalo\u011flu, T\u00dcRSAB Bodrum B\u00f6lge Temsil Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Demir ve T\u00dcRSAB \u0130zmir B\u00f6lge Temsil Kurulu Ba\u015fkan\u0131 K\u0131van\u00e7 Meri\u00e7'e sorduk. Kavalo\u011flu, Antalya'da ziyaret\u00e7i say\u0131s\u0131nda ge\u00e7en y\u0131l\u0131 a\u015ft\u0131klar\u0131n\u0131 belirtirken; Bodrum'da Demir, \u00c7e\u015fme'de ise Meri\u00e7, yaz sezonunda beklentilerin kar\u015f\u0131lanamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti","slug":"turizmde-cesme-bodrum-dertli-antalya-da-yuzler-guluyor","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3713397","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizmde-cesme-bodrum-dertli-antalya-da-yuzler-guluyor-3713397-amp","url":"\/turizmde-cesme-bodrum-dertli-antalya-da-yuzler-guluyor-3713397-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmde \u00c7e\u015fme-Bodrum dertli, Antalya'da y\u00fczler g\u00fcl\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-08-22 09:07:39","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/21\/ver1724306844\/3713397\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/21\/ver1724306844\/3713397_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/21\/ver1724306844\/3713397_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3713397\" data-newsname=\"\u00c7e\u015fme-Bodrum dertli, Antalya'da y\u00fczler g\u00fcl\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3711742,"type":"news","title":"Fransa turizmine olimpiyat etkisi","spot":"Olimpiyat Oyunlar\u0131'n\u0131n ilk haftas\u0131nda Paris'i ziyaret eden turist say\u0131s\u0131 y\u00fczde 42 artt\u0131. Paris 2024'e ev sahipli\u011fi yapan di\u011fer \u015fehirler Lille y\u00fczde 188, Saint-Etienne y\u00fczde 150 ve Marsilya y\u00fczde 48 ziyaret\u00e7i art\u0131\u015f\u0131 kaydetti","slug":"fransa-turizmine-olimpiyat-etkisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711742","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransa-turizmine-olimpiyat-etkisi-3711742-amp","url":"\/fransa-turizmine-olimpiyat-etkisi-3711742-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa turizmine olimpiyat etkisi","updatedDateTime":"2024-08-15 14:47:21","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/15\/ver1723722426\/3711742\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3711742\" data-newsname=\"Fransa turizmine olimpiyat etkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3711083,"type":"news","title":"Venedik'ten turistlere yeni kurallar","spot":"Venedik, a\u015f\u0131r\u0131 turizme y\u00f6nelik d\u00fczenlemelerine bir yenisini ekledi. A\u011fustos ay\u0131nda y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girecek kurallara g\u00f6re, \u015fehirdeki kalabal\u0131k turist gruplar\u0131n\u0131n k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 ve hoparl\u00f6r kullan\u0131m\u0131n\u0131n yasaklanmas\u0131 planland\u0131","slug":"venedik-ten-turistlere-yeni-kurallar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"},{"id":4060662,"name":"Yurtd\u0131\u015f\u0131 Tatil F\u0131rsatlar\u0131","url":"\/ekonomi\/turizm\/yurtdisi-tatil-firsatlari","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm\/yurtdisi-tatil-firsatlari"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711083","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/venedik-ten-turistlere-yeni-kurallar-3711083-amp","url":"\/venedik-ten-turistlere-yeni-kurallar-3711083-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Venedik'ten 'a\u015f\u0131r\u0131 turizme' kar\u015f\u0131 yeni \u00f6nlemler","updatedDateTime":"2024-08-13 13:02:28","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1723543863\/3711083\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3711083\" data-newsname=\"Venedik'ten turistlere yeni kurallar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3709122,"type":"news","title":"Turistik Tatvan treni yola \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Ankara \u2013 Tatvan aras\u0131nda i\u015fleyen Turistik Tatvan Treni\u2019nin, bin 262 kilometrelik parkurundaki ilk seferine 24 Haziran\u2019da \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 an\u0131msatarak, trenin Tatvan\u2019a giderken Elaz\u0131\u011f\u2019da, d\u00f6n\u00fc\u015f yolunda ise Sivas\u2019ta yolculara turizm molas\u0131 imkan\u0131 tan\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti. Bakan Uralo\u011flu, \u201cTuristik trenlerle yap\u0131lan bu yolculuklar, s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131 da a\u015farak, yabanc\u0131 turistlerin de ilgi duydu\u011fu rotalar oldu. \u00dclkemiz i\u00e7in, insan\u0131m\u0131z i\u00e7in alternatif bir tatil se\u00e7ene\u011fine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc.\u201d dedi. Demiryolu i\u00e7in son 22 y\u0131lda 57 milyar dolar yat\u0131r\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftirdiklerini belirten Uralo\u011flu, sadece y\u00fcksek h\u0131zl\u0131 trenlerle bug\u00fcne kadar 89 milyondan fazla yolcunun seyahat etti\u011fini vurgulayarak, Ankara \u2013 \u0130zmir H\u0131zl\u0131 Tren Hatt\u0131, \u00c7erkezk\u00f6y \u2013 Kap\u0131kule H\u0131zl\u0131 Tren Hatt\u0131 ve Mersin \u2013 Adana \u2013 Osmaniye \u2013 Gaziantep H\u0131zl\u0131 Tren Hatt\u0131n\u0131n da 2026\u2019da hizmete a\u00e7\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"turistik-tatvan-treni-yola-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709122","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turistik-tatvan-treni-yola-cikti-3709122-amp","url":"\/turistik-tatvan-treni-yola-cikti-3709122-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turistik Tatvan treni yola \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-08-06 15:16:15","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/06\/ver1722946492\/3709122\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3709122\" data-newsname=\"Turistik Tatvan treni yola \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3707333,"type":"news","title":"Turizmde turnuva ve vize etkisi","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, turizmde 2024 y\u0131l\u0131 ilk 6 ayl\u0131k verilerini de\u011ferlendirdi. Haziran ay\u0131nda yolcu say\u0131lar\u0131n\u0131n art\u0131\u015f h\u0131z\u0131nda bir yava\u015flama g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirten Bakan Ersoy, bu durumun EURO 2024 ile 2024 Olimpiyat Oyunlar\u0131'ndan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 ifade etti. Ersoy, \"Eyl\u00fcl itibar\u0131yla yani bu turnuvalar\u0131n etkisinin tamamen ortadan kalkmas\u0131yla birlikte tekrar art\u0131\u015f oranlar\u0131nda y\u00fckselme g\u00f6rece\u011fiz\" dedi. Bodrum ve \u00c7e\u015fme'de doluluk oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fck olmas\u0131yla ilgili, \"Tabii ki Yunan Adalar\u0131\u2019n\u0131n T\u00fcrklere daha rahat vize veriyor olmas\u0131 etkili olmu\u015f olabilir\" diye konu\u015ftu","slug":"turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707333","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi-3707333-amp","url":"\/turizmde-euro-2024-ve-olimpiyat-etkisi-3707333-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmde turnuva ve vize etkisi","updatedDateTime":"2024-07-31 14:10:39","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722424137\/3707333_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3707333\" data-newsname=\"Turizmde turnuva ve vize etkisi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3707247,"type":"news","title":"Turizm gelirinde y\u00fczde 12 art\u0131\u015f","spot":"Turizm geliri nisan, may\u0131s ve haziran aylar\u0131ndan olu\u015fan II. \u00e7eyrekte bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 \u00e7eyre\u011fine g\u00f6re y\u00fczde 11,8 artarak 14 milyar 875 milyon 518 bin dolar oldu. Turizm gelirinin y\u00fczde 15,9'u yurt d\u0131\u015f\u0131 ikametli vatanda\u015flardan elde edildi","slug":"turizm-gelirinde-yuzde-12-artis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707247","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizm-gelirinde-yuzde-12-artis-3707247-amp","url":"\/turizm-gelirinde-yuzde-12-artis-3707247-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizm gelirinde y\u00fczde 12 art\u0131\u015f","updatedDateTime":"2024-07-31 10:26:05","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722410755\/3707247\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722410755\/3707247_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722410755\/3707247_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3707247\" data-newsname=\"Turizm gelirinde y\u00fczde 12 art\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3704730,"type":"news","title":"EURO 2024 sonras\u0131 turizmde hareketlenme","spot":"Turizmde Avrupa Futbol \u015eampiyonas\u0131 (EURO 2024) s\u00fcrecinde duraksayan Avrupa pazar\u0131, organizasyonun sona ermesinin ard\u0131ndan yeniden hareketlendi","slug":"turizmde-euro-2024-sonrasi-avrupa-pazari-yeniden-hareketlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3704730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizmde-euro-2024-sonrasi-avrupa-pazari-yeniden-hareketlendi-3704730-amp","url":"\/turizmde-euro-2024-sonrasi-avrupa-pazari-yeniden-hareketlendi-3704730-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmde EURO 2024 sonras\u0131 Avrupa pazar\u0131 yeniden hareketlendi","updatedDateTime":"2024-07-22 13:46:39","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/22\/ver1721645192\/3704730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3704730\" data-newsname=\"EURO 2024 sonras\u0131 turizmde hareketlenme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3703204,"type":"news","title":"Yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131n\u0131n yeni bedeli a\u00e7\u0131kland\u0131","spot":"AK Parti Grup Ba\u015fkan\u0131 Abdullah G\u00fcler, yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131n\u0131n 500 TL olmas\u0131n\u0131n 'vergi paketi' i\u00e7erisinde Meclis'e sunulaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131 yeniden de\u011ferleme oran\u0131nda her y\u0131l zamlanacak","slug":"son-dakika-haberi-yurt-disi-cikis-harcinin-yeni-bedeli-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703204","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-haberi-yurt-disi-cikis-harcinin-yeni-bedeli-aciklandi-3703204-amp","url":"\/son-dakika-haberi-yurt-disi-cikis-harcinin-yeni-bedeli-aciklandi-3703204-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son dakika haberi Yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131n\u0131n yeni bedeli a\u00e7\u0131kland\u0131","updatedDateTime":"2024-07-16 16:25:53","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/16\/ver1721136354\/3703204\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/16\/ver1721136354\/3703204_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/16\/ver1721136354\/3703204_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3703204\" data-newsname=\"Yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131n\u0131n yeni bedeli a\u00e7\u0131kland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3702645,"type":"news","title":"Turizmcilerden 'kap\u0131da vize' a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"T\u00fcrkiye Seyahat Acentalar\u0131 Birli\u011fi (T\u00dcRSAB) Ba\u015fkan\u0131 Firuz Ba\u011fl\u0131kaya, turizmcilerin 'kap\u0131da vize uygulamas\u0131'n\u0131n kald\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 istedi\u011fine y\u00f6nelik haberler \u00fczerine a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Ba\u011fl\u0131kaya, \"Turizmde k\u00f6t\u00fc bir gidi\u015fat varsa bunun \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc rakiplerimize yap\u0131lan seyahatleri engellemek de\u011fil, turist memnuniyetsizli\u011finin nereden kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 bulmakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"turizmcilerden-kapida-vize-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3702645","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizmcilerden-kapida-vize-aciklamasi-3702645-amp","url":"\/turizmcilerden-kapida-vize-aciklamasi-3702645-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizmcilerden 'kap\u0131da vize' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-07-13 16:36:25","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/13\/ver1720877771\/3702645\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/13\/ver1720877771\/3702645_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/13\/ver1720877771\/3702645_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3702645\" data-newsname=\"Turizmcilerden 'kap\u0131da vize' a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3700102,"type":"news","title":"\u00c7e\u015fme\u2019nin sessiz yaz\u0131","spot":"T\u00fcrkiye\u2019nin pop\u00fcler tatil destinasyonlar\u0131 denilince akla ilk gelenler \u015f\u00fcphesiz \u00c7e\u015fme, Bodrum ve Antalya oluyor. Ancak kalabal\u0131k sokaklar ile restoranlar ve rezervasyon bulunamayan otellerin doldurdu\u011fu bu b\u00f6lgeler bu yaz sezonunda daha farkl\u0131. Turizm cennetlerinden \u00c7e\u015fme\u2019de de sorun b\u00fcy\u00fck. \u00d6zellikle yerli turist fiyat y\u00fckseldi\u011fi i\u00e7in rotas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirirken, yetkililere g\u00f6re ise sorunun tek bir kayna\u011f\u0131 var. Peki dolmayan oda ve rezervasyonlar \u00c7e\u015fme\u2019nin cazibesini kaybetti\u011finin bir i\u015fareti mi yoksa sadece bu d\u00f6neme mi \u00f6zg\u00fc? 2024 sezonu i\u00e7in olan endi\u015feler 2025'te de s\u00fcrer mi? Haberturk.com\u2019dan \u0130rem Ku\u015fo\u011flu G\u00f6rg\u00fc\u2019n\u00fcn haberi\u2026","slug":"cesmenin-sessiz-yazi-yuksek-fiyatlar-turistleri-kaciriyor","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cesmenin-sessiz-yazi-yuksek-fiyatlar-turistleri-kaciriyor-3700102-amp","url":"\/cesmenin-sessiz-yazi-yuksek-fiyatlar-turistleri-kaciriyor-3700102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7e\u015fme\u2019nin sessiz yaz\u0131: \"Fiyat avantaj\u0131m\u0131z\u0131 kaybettik\"","updatedDateTime":"2024-07-04 11:48:51","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/03\/ver1720025151\/3700102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/03\/ver1720025151\/3700102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/03\/ver1720025151\/3700102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3700102\" data-newsname=\"\u00c7e\u015fme\u2019nin sessiz yaz\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3697669,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye turizminde ge\u00e7en y\u0131la g\u00f6re %12,4 art\u0131\u015f","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 verilere g\u00f6re, T\u00fcrkiye 2024\u2019\u00fcn ilk be\u015f ay\u0131nda 17 milyon 809 bin 78 ziyaret\u00e7iyi a\u011f\u0131rlad\u0131","slug":"turkiye-2024un-ilk-5-ayinda-18-milyona-yakin-ziyaretciyi-agirladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3697669","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-2024un-ilk-5-ayinda-18-milyona-yakin-ziyaretciyi-agirladi-3697669-amp","url":"\/turkiye-2024un-ilk-5-ayinda-18-milyona-yakin-ziyaretciyi-agirladi-3697669-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye 2024\u2019\u00fcn ilk 5 ay\u0131nda 18 milyona yak\u0131n ziyaret\u00e7iyi a\u011f\u0131rlad\u0131","updatedDateTime":"2024-06-25 10:37:19","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/25\/ver1719300972\/3697669\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3697669\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye turizminde ge\u00e7en y\u0131la g\u00f6re %12,4 art\u0131\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3697182,"type":"news","title":"Antalya Havaliman\u0131'ndan yeni rekor","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Antalya Havaliman\u0131'nda 22 Haziran tarihinde toplamda 199 bin 751 yolcu ve bin 175 u\u00e7ak trafi\u011fi ile y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek u\u00e7u\u015f ve yolcu say\u0131lar\u0131na ula\u015f\u0131larak bu y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek u\u00e7u\u015f ve yolcu say\u0131lar\u0131n\u0131n kaydedildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"antalya-havalimanindan-yeni-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3697182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antalya-havalimanindan-yeni-rekor-3697182-amp","url":"\/antalya-havalimanindan-yeni-rekor-3697182-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antalya Havaliman\u0131'ndan yeni rekor","updatedDateTime":"2024-06-23 14:27:38","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/23\/ver1719142017\/3697182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3697182\" data-newsname=\"Antalya Havaliman\u0131'ndan yeni rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3696060,"type":"news","title":"Ku\u015fadas\u0131'ndan Samos'a ak\u0131n ettiler","spot":"T\u00fcrkiye'den Yunan adalar\u0131na ba\u015flayan kap\u0131da vize uygulamas\u0131, Kurban Bayram\u0131 tatilinde yo\u011fun ilgi g\u00f6rd\u00fc. Dokuz g\u00fcnl\u00fck tatili Sisam Adas\u0131 olarak bilinen Samos'ta ge\u00e7irmek isteyenler feribot i\u00e7in uzun kuyruk olu\u015fturdu","slug":"kusadasi-ndan-samos-a-akin-ettiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3696060","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kusadasi-ndan-samos-a-akin-ettiler-3696060-amp","url":"\/kusadasi-ndan-samos-a-akin-ettiler-3696060-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kurban Bayram\u0131 tatilinde kap\u0131da vizeye b\u00fcy\u00fck ilgi: Ku\u015fadas\u0131'ndan Samos'a ak\u0131n ettiler ","updatedDateTime":"2024-06-18 09:24:50","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/18\/ver1718691843\/3696060\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3696060\" data-newsname=\"Ku\u015fadas\u0131'ndan Samos'a ak\u0131n ettiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3694490,"type":"news","title":"Bayramda en \u00e7ok tercih edilen \u015fehirler","spot":"Bu y\u0131l 9 g\u00fcne uzayan Kurban Bayram\u0131 tatilinde en \u00e7ok ra\u011fbet edilen kentin, Antalya oldu\u011fu bildirildi","slug":"bayram-tatilinde-en-cok-tercih-edilen-sehirler-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3694490","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bayram-tatilinde-en-cok-tercih-edilen-sehirler-aciklandi-3694490-amp","url":"\/bayram-tatilinde-en-cok-tercih-edilen-sehirler-aciklandi-3694490-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bayram tatilinde en \u00e7ok tercih edilen \u015fehirler a\u00e7\u0131kland\u0131","updatedDateTime":"2024-06-12 10:38:13","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/12\/ver1718177694\/3694490\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3694490\" data-newsname=\"Bayramda en \u00e7ok tercih edilen \u015fehirler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3693516,"type":"news","title":"Bakan Ersoy'dan FTI a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131 Mehmet Nuri Ersoy, iflas a\u00e7\u0131klayan Alman tur operat\u00f6r\u00fc FTI'ya ili\u015fkin yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada \"FTI b\u00fcnyesinde bulunan ileriye d\u00f6n\u00fck 400 bin ziyaret\u00e7i rezervasyonunun minimum iptalle tekrar \u00fclkemize y\u00f6nlendirilmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar yapt\u0131k. Ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bilgilere g\u00f6re FTI misafirlerinin ileriye d\u00f6n\u00fck T\u00fcrkiye rezervasyonlar\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir oranda yine T\u00fcrkiye olarak ger\u00e7ekle\u015fmekte\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"bakan-ersoy-dan-fti-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3693516","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-ersoy-dan-fti-aciklamasi-3693516-amp","url":"\/bakan-ersoy-dan-fti-aciklamasi-3693516-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Ersoy'dan FTI a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-06-08 13:12:59","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717841539\/3693516\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717841539\/3693516_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717841539\/3693516_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3693516\" data-newsname=\"Bakan Ersoy'dan FTI a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3693489,"type":"news","title":"Tatil \u00f6ncesi b\u00f6lge b\u00f6lge otel fiyatlar\u0131","spot":"\u00c7ok y\u0131ld\u0131zl\u0131 otellerde fiyatlar malum da k\u00fc\u00e7\u00fck, butik otellerde durum ne? Esra Topta\u015f yazd\u0131\u2026","slug":"tatil-oncesi-bolge-bolge-otel-fiyatlari","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3693489","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tatil-oncesi-bolge-bolge-otel-fiyatlari-3693489-amp","url":"\/tatil-oncesi-bolge-bolge-otel-fiyatlari-3693489-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tatil \u00f6ncesi b\u00f6lge b\u00f6lge otel fiyatlar\u0131","updatedDateTime":"2024-06-08 11:08:35","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717834064\/3693489\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717834064\/3693489_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/08\/ver1717834064\/3693489_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3693489\" data-newsname=\"Tatil \u00f6ncesi b\u00f6lge b\u00f6lge otel fiyatlar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3692927,"type":"news","title":"Kap\u0131da vize ve feribot doluluk oranlar\u0131 y\u00fczde 100'e ula\u015ft\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'den Yunan adalar\u0131na kap\u0131da vize uygulamas\u0131, Kurban Bayram\u0131'nda da talep g\u00f6r\u00fcyor. T\u00fcrkiye Seyahat Acentalar\u0131 Birli\u011fi \u0130zmir B\u00f6lge Temsil Kurulu Ba\u015fkan\u0131 K\u0131van\u00e7 Meri\u00e7, bayram d\u00f6neminde adalara giden feribotlar\u0131n doluluk oran\u0131n\u0131n y\u00fczde 100'e yakla\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve ek seferlerin koyulaca\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"kurban-bayrami-yaklasti-kapida-vize-ile-feribot-doluluk-oranlari-yuzde-100-e-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kurban-bayrami-yaklasti-kapida-vize-ile-feribot-doluluk-oranlari-yuzde-100-e-ulasti-3692927-amp","url":"\/kurban-bayrami-yaklasti-kapida-vize-ile-feribot-doluluk-oranlari-yuzde-100-e-ulasti-3692927-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kurban Bayram\u0131 yakla\u015ft\u0131, kap\u0131da vize ile feribot doluluk oranlar\u0131 y\u00fczde 100'e ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-06-06 12:36:01","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/06\/ver1717666494\/3692927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/06\/ver1717666494\/3692927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/06\/ver1717666494\/3692927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3692927\" data-newsname=\"Kap\u0131da vize ve feribot doluluk oranlar\u0131 y\u00fczde 100'e ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3692948,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'ye 1 milyon turist getiren acente iflas etti","spot":"Almanya merkezli Avrupa'n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc b\u00fcy\u00fck tur operat\u00f6r\u00fc\u00a0FTI'nin iflas\u0131, T\u00fcrk turizm sekt\u00f6r\u00fcnde de b\u00fcy\u00fck yank\u0131 uyand\u0131rd\u0131. Antalya ba\u015fta olmak \u00fczere 1 milyona yak\u0131n turisti T\u00fcrkiye'ye getiren\u00a0FTI'nin bat\u0131\u015f\u0131, sekt\u00f6r\u00fc alarma ge\u00e7irdi. K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131,\u00a0FTI\u00a0ile T\u00fcrkiye'ye gelen 25 bin turistin \u00fclkelerine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc planl\u0131yor","slug":"turkiye-ye-1-milyon-turist-getiren-tur-operatoru-iflas-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3692948","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-ye-1-milyon-turist-getiren-tur-operatoru-iflas-etti-3692948-amp","url":"\/turkiye-ye-1-milyon-turist-getiren-tur-operatoru-iflas-etti-3692948-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'ye 1 milyon turist getiren tur operat\u00f6r\u00fc iflas etti","updatedDateTime":"2024-06-06 12:34:51","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/06\/06\/ver1717666456\/3692948\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3692948\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'ye 1 milyon turist getiren acente iflas etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3690201,"type":"news","title":"\u015eehre giri\u015f \u00fccreti 1 milyon euro kazand\u0131rd\u0131","spot":"\u0130talya'n\u0131n Venedik kenti, 'a\u015f\u0131r\u0131 turizm' endi\u015feleri nedeniyle Venedik'e gelen turistler i\u00e7in 'giri\u015f \u00fccreti' sistemi kurmu\u015f ve fiyat\u0131 5 euro olarak belirlemi\u015fti. Venedik kente giri\u015f \u00fccreti sistemi ile k\u0131sa s\u00fcrede 1 milyon euro'ya yak\u0131n para kazansa da turist say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmada ba\u015far\u0131s\u0131z oldu","slug":"venedik-giris-ucreti-ile-1-milyon-euro-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3690201","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/venedik-giris-ucreti-ile-1-milyon-euro-kazandi-3690201-amp","url":"\/venedik-giris-ucreti-ile-1-milyon-euro-kazandi-3690201-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Venedik, kente giri\u015f \u00fccretiyle 1 milyon euro kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-05-28 09:32:45","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/28\/ver1716877863\/3690201\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/28\/ver1716877863\/3690201_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/28\/ver1716877863\/3690201_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3690201\" data-newsname=\"\u015eehre giri\u015f \u00fccreti 1 milyon euro kazand\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3689945,"type":"news","title":"Turizmcilerden '9 g\u00fcn tatil' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","spot":"Antalya'da turizmciler, Ramazan Bayram\u0131'nda oldu\u011fu gibi Kurban Bayram\u0131'nda da ara g\u00fcnlerin hafta sonu ile birle\u015ftirilip, 9 g\u00fcnl\u00fck tatil ilan edilmesini istedi. Akdeniz Turistik Otelciler ve \u0130\u015fletmeciler Birli\u011fi (AKTOB) Ba\u015fkan\u0131 Kaan Kavalo\u011flu, \"9 g\u00fcnl\u00fck bayram tatili beklentimiz var. E\u011fer haziran ay\u0131 ba\u015f\u0131na kadar 9 g\u00fcn olarak a\u00e7\u0131klan\u0131rsa, i\u00e7 turizm hareketlili\u011fini daha da art\u0131racakt\u0131r\" dedi","slug":"kurban-bayrami-tatili-9-gun-olsun-cagrisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3689945","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kurban-bayrami-tatili-9-gun-olsun-cagrisi-3689945-amp","url":"\/kurban-bayrami-tatili-9-gun-olsun-cagrisi-3689945-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kurban Bayram\u0131 tatili 9 g\u00fcn olsun' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-05-27 11:09:44","updatedDateTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/27\/ver1716797346\/3689945\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/27\/ver1716797346\/3689945_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/27\/ver1716797346\/3689945_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3689945\" data-newsname=\"Turizmcilerden '9 g\u00fcn tatil' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3689029,"type":"news","title":"\u0130stanbul Turizm Fuar\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m","spot":"Ge\u00e7en y\u0131l ilki d\u00fczenlenen fuar\u0131n b\u00fcy\u00fck ses getirdi\u011fini belirten Dream Project Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi ve CEO\u2019su Volkan Ataman, \u201cSekt\u00f6r\u00fcn yol haritas\u0131 bu fuarda \u00e7izilecek\u201d dedi","slug":"istanbul-turizm-fuari-icin-geri-sayim","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3689029","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-turizm-fuari-icin-geri-sayim-3689029-amp","url":"\/istanbul-turizm-fuari-icin-geri-sayim-3689029-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul Turizm Fuar\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m","updatedDateTime":"2024-05-23 15:33:58","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/23\/ver1716467605\/3689029\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3689029\" data-newsname=\"\u0130stanbul Turizm Fuar\u0131 i\u00e7in geri say\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3684047,"type":"news","title":"Emirates'ten T\u00fcrkiye karar\u0131","spot":"Emirates, turizmi desteklemek i\u00e7in T\u00fcrkiye Turizm Tan\u0131t\u0131m ve Geli\u015ftirme Ajans\u0131 (TGA) ile i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131. Emirates'in Avrupa Ticari Operasyonlar K\u0131demli Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Thierry Aucoc, \"Ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131n daha fazla seyahatsevere T\u00fcrkiye\u2019yi ziyaret etme ve bir\u00e7ok ilgi \u00e7ekici b\u00f6lgeyi ke\u015ffetme konusunda ilham verece\u011finden eminiz\" dedi","slug":"emirates-ten-turkiye-karari-turizmi-destekleyecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3684047","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/emirates-ten-turkiye-karari-turizmi-destekleyecek-3684047-amp","url":"\/emirates-ten-turkiye-karari-turizmi-destekleyecek-3684047-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Emirates'ten T\u00fcrkiye karar\u0131! Turizmi destekleyecek","updatedDateTime":"2024-05-07 07:45:37","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/07\/ver1715057110\/3684047\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3684047\" data-newsname=\"Emirates'ten T\u00fcrkiye karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3682743,"type":"news","title":"Daha \u00e7ok gittik, daha az harcad\u0131k","spot":"2024'\u00fcn ilk \u00e7eyre\u011finde yurt d\u0131\u015f\u0131na giden ki\u015filerin say\u0131s\u0131 ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 18,4 artarak 2 milyon 449 bin 225 ki\u015fiye y\u00fckseldi. Ki\u015fi ba\u015f\u0131 ortalama harcama ise y\u00fczde 6'l\u0131k d\u00fc\u015f\u00fc\u015fle 773 dolardan 727 dolara geriledi","slug":"yurt-disina-daha-cok-gittik-daha-az-harcadik","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682743","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yurt-disina-daha-cok-gittik-daha-az-harcadik-3682743-amp","url":"\/yurt-disina-daha-cok-gittik-daha-az-harcadik-3682743-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yurt d\u0131\u015f\u0131na daha \u00e7ok gittik, daha az harcad\u0131k","updatedDateTime":"2024-05-02 14:31:20","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/02\/ver1714649469\/3682743\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/02\/ver1714649469\/3682743_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/02\/ver1714649469\/3682743_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3682743\" data-newsname=\"Daha \u00e7ok gittik, daha az harcad\u0131k\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3682718,"type":"news","title":"747 bini a\u015fk\u0131n turist balonla u\u00e7tu","spot":"T\u00fcrkiye genelinde Nev\u015fehir-Kapadokya, Denizli-Pamukkale, Kayseri-So\u011fanl\u0131, Nev\u015fehir-\u00c7at, Aksaray-Ihlara Vadisi, Afyonkarahisar-Frig Vadisi ile Antalya-Aspendos b\u00f6lgelerinde sunulan balonla u\u00e7u\u015f hizmetinden ge\u00e7en y\u0131l 747 bin 203 turist yararland\u0131","slug":"turkiye-de-gecen-yil-747-bini-askin-turist-balonla-uctu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682718","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-gecen-yil-747-bini-askin-turist-balonla-uctu-3682718-amp","url":"\/turkiye-de-gecen-yil-747-bini-askin-turist-balonla-uctu-3682718-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de ge\u00e7en y\u0131l 747 bini a\u015fk\u0131n turist balonla u\u00e7tu","updatedDateTime":"2024-05-02 12:06:39","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/02\/ver1714640782\/3682718\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3682718\" data-newsname=\"747 bini a\u015fk\u0131n turist balonla u\u00e7tu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3682383,"type":"news","title":"Kruvaziyer yolcu trafi\u011fi 61 bini a\u015ft\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'ye gelen, T\u00fcrkiye'den ba\u015fka \u00fclkelere giden ve transit yolcular\u0131 kapsayan kruvaziyer gemi yolcu say\u0131s\u0131 bu y\u0131l\u0131n ilk \u00e7eyre\u011finde ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine k\u0131yasla y\u00fczde 79,15 artarak 61 bin 113'e ula\u015ft\u0131","slug":"kruvaziyer-yolcu-trafigi-61-bini-asti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kruvaziyer-yolcu-trafigi-61-bini-asti-3682383-amp","url":"\/kruvaziyer-yolcu-trafigi-61-bini-asti-3682383-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kruvaziyer yolcu trafi\u011fi 61 bini a\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-05-01 11:40:01","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/05\/01\/ver1714552766\/3682383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3682383\" data-newsname=\"Kruvaziyer yolcu trafi\u011fi 61 bini a\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3682002,"type":"news","title":"Turizm gelirleri y\u00fczde 5.4 y\u00fckseldi","spot":"T\u00fcrkiye'nin turizm turizm geliri ilk \u00e7eyrekte ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 \u00e7eyre\u011fine k\u0131yasla y\u00fczde 5,4 artarak 8 milyar 784 milyon 800 bin dolara ula\u015ft\u0131","slug":"turizm-gelirleri-yuzde-54-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3682002","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizm-gelirleri-yuzde-54-yukseldi-3682002-amp","url":"\/turizm-gelirleri-yuzde-54-yukseldi-3682002-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizm gelirleri y\u00fczde 5.4 y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-04-30 10:45:28","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/30\/ver1714463122\/3682002\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3682002\" data-newsname=\"Turizm gelirleri y\u00fczde 5.4 y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3681731,"type":"news","title":"T\u00dc\u0130K, turizm istatistiklerinde revizyon yapt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye \u0130statistik Kurumu (T\u00dc\u0130K), turizm istatistiklerinde planlanan revizyonlar\u0131n tamamland\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"tuik-turizm-istatistiklerinde-revizyon-yapti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3681731","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tuik-turizm-istatistiklerinde-revizyon-yapti-3681731-amp","url":"\/tuik-turizm-istatistiklerinde-revizyon-yapti-3681731-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00dc\u0130K, turizm istatistiklerinde revizyon yapt\u0131","updatedDateTime":"2024-04-29 13:13:33","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/29\/ver1714385585\/3681731\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3681731\" data-newsname=\"T\u00dc\u0130K, turizm istatistiklerinde revizyon yapt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3681495,"type":"news","title":"Bakanl\u0131ktan 'milliyet fark\u0131na' inceleme","spot":"Antalya'da Limak Lara Otel'de bir T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131ndan 'milliyet fark\u0131' ad\u0131yla ek \u00fccret al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 iddialar\u0131 \u00fczerine K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 inceleme ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Konuyla ilgili olarak Limak'tan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada ise \"Habere konu olan yan\u0131lt\u0131c\u0131 rezervasyon 14 Nisan 2024 tarihinde \u0130ngiltere \u00fczerinden bir web sitesinden T\u00fcrkiye\u2019den iki ki\u015fi ad\u0131na yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Misafirlerimiz otele geldiklerinde bir ki\u015finin Romanya vatanda\u015f\u0131 oldu\u011fu, rezervasyonun T\u00fcrkiye\u2019den yap\u0131lm\u0131\u015f gibi g\u00f6sterildi\u011fi, yanl\u0131\u015f bilgi beyan edildi\u011fi anla\u015f\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Bunun \u00fczerine fiyat fark\u0131 olu\u015ftu\u011fu misafirlerimize aktar\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgesel ve d\u00f6nemsel kampanyalar nedeniyle bu t\u00fcr fiyat farklar\u0131 olu\u015fabilmektedir\" denildi","slug":"turizm-bakanligi-ndan-milliyet-farki-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3681495","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizm-bakanligi-ndan-milliyet-farki-aciklamasi-3681495-amp","url":"\/turizm-bakanligi-ndan-milliyet-farki-aciklamasi-3681495-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan 'milliyet fark\u0131' a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-04-28 15:47:50","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/28\/ver1714302408\/3681495\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3681495\" data-newsname=\"Bakanl\u0131ktan 'milliyet fark\u0131na' inceleme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3681016,"type":"news","title":"Turizme 4 bayram dopingi","spot":"Turizm sekt\u00f6r\u00fc, Hollanda'n\u0131n Kral G\u00fcn\u00fc, Rusya'n\u0131n Zafer G\u00fcn\u00fc, Almanya'n\u0131n Pfingsten Bayram\u0131 ve ard\u0131ndan Kurban Bayram\u0131 ile yaz sezonuna d\u00f6rt bayramla girecek. T\u00fcrkiye'de 60 milyon, Antalya'da 17 milyon turist hedeflenen 2024, turizm sezonuna en iyi ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131lan y\u0131l oldu","slug":"turizme-4-bayram-dopingi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3681016","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turizme-4-bayram-dopingi-3681016-amp","url":"\/turizme-4-bayram-dopingi-3681016-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Turizme 4 bayram dopingi","updatedDateTime":"2024-04-26 12:41:34","updatedDateTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/04\/26\/ver1714124471\/3681016\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3681016\" data-newsname=\"Turizme 4 bayram dopingi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"12 saniye sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"40 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:33:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741037,"type":"news","title":"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku","spot":"Bebeklerin uyumas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in 'beyaz g\u00fcr\u00fclt\u00fc' varsa, yeti\u015fkinler i\u00e7in de 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc' var. Dolay\u0131s\u0131yla uyumak i\u00e7in sese ihtiya\u00e7 duyanlar\u0131n televizyon e\u015fli\u011finde uyumak istemesi anla\u015f\u0131labilir. Ama uyku kalitesi i\u00e7in g\u00fcr\u00fclt\u00fc t\u00fcr\u00fc de \u00f6nemli...","slug":"kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037-amp","url":"\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekler gibi m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyumak i\u00e7in 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-26 09:38:57","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741037\" data-newsname=\"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:25:37","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 

if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};

 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  