












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/is-yasam","name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","name":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi - \u0130\u015f-Ya\u015fam Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 4060556, "i1": 3741079, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Ýþ-Yaþam",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Ýþ-Yaþam",  "newsID": "3741079",  "newsTitle": "Yatýrýmlarý artýrmak için Koç-Sabancý iþbirliði",  "editorID": "1297",  "textLength": "4432",  "wordCount": "447",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-25 21:38",  "datePublished": "2024-11-26 07:33",  "dateModified": "2024-11-26 12:03",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi" }, "headline": "Yatýrýmlarý artýrmak için Koç-Sabancý iþbirliði - Ýþ-Yaþam Haberleri", "alternativeHeadline": "Yatýrýmlarý artýrmak için Koç-Sabancý iþbirliði", "description": "Ýþ dünyasýnýn iki önemli ailesi Koç ve Sabancý&#039;dan iþbirliði haberi geldi. Türkiye’nin ilk Alternatif Yatýrýmlar Merkezi (KUES) Koç Üniversitesi ve Esas Holding’in ortak katkýlarýyla kuruldu. KUES&#039;in açýlýþýnda konuþan Esas Holding Yönetim Kurulu Baþkaný Ali Sabancý, Koç Grubu ile bugüne kadar sadece bir bankada çok kýsa bir ortaklýk yaptýklarýný hatýrlatýrken, Koç Holding Yönetim Kurulu Baþkan Vekili Ali Koç ise geçmiþte Sabancý Ailesi ile iþbirliði fýrsatlarý aradýklarýný, &quot;Daha önce denedik, ama olmadý&quot; sözleri ile anlattý. Türkiye&#039;nin son dönemde yabancý yatýrýmcýyý çekemediðini de vurgulayan Koç, &quot;Yabancý sermayeyi neden çekemiyoruz,...", "articleBody": "Ko&amp;ccedil; &amp;Uuml;niversitesi ve Esas Holding&amp;rsquo;in ortak katkýlarýyla, Ko&amp;ccedil; &amp;Uuml;niversitesi Ýktisadi ve Ýdari Bilimler Fak&amp;uuml;ltesi ile Ýþletme Enstit&amp;uuml;s&amp;uuml; b&amp;uuml;nyesinde T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;nin ilk Alternatif Yatýrýmlar Merkezi (KUES) kuruldu. &amp;Ouml;zel sermaye, giriþim sermayesi, gayrimenkul, stratejik varlýk daðýlýmý gibi alternatif yatýrým alanlarýna odaklanan araþtýrmalar ger&amp;ccedil;ekleþtirecek olan merkezin, yeni bir alternatif yatýrýmlar ekosistemi oluþturmayý ama&amp;ccedil;ladýðý belirtildi.  KUES&amp;rsquo;in a&amp;ccedil;ýlýþý Ko&amp;ccedil; Holding Y&amp;ouml;netim Kurulu Baþkan Vekili Ali Y. Ko&amp;ccedil;, Esas Holding Y&amp;ouml;netim Kurulu Baþkaný Ali Sabancý, Ko&amp;ccedil; &amp;Uuml;niversitesi Rekt&amp;ouml;r&amp;uuml; Prof. Dr. Metin Sitti, ESAS Holding CEO&amp;rsquo;su &amp;Ccedil;aðatay &amp;Ouml;zdoðru ve KUES Direkt&amp;ouml;r&amp;uuml; Do&amp;ccedil;. Dr. Uður &amp;Ccedil;elikyurt&amp;rsquo;un katýlýmýyla Ko&amp;ccedil; &amp;Uuml;niversitesi Rumelifeneri Kamp&amp;uuml;s&amp;uuml;&amp;rsquo;nde ger&amp;ccedil;ekleþtirildi.   MA&amp;Ccedil;IN KURALLARI S&amp;Uuml;REKLÝ DEÐÝÞÝYOR, YABANCI YATIRIMCI GELMÝYOR  A&amp;ccedil;ýlýþta konuþan Ko&amp;ccedil; Holding Y&amp;ouml;netim Kurulu Baþkan Vekili Ali Ko&amp;ccedil;, Ko&amp;ccedil; Holding Y&amp;ouml;netim Kurulu Onursal Baþkaný Rahmi Ko&amp;ccedil; un merkezin a&amp;ccedil;ýlýþýna &amp;ouml;zel &amp;ouml;nem verdiðini belirterek,  Bizim ailede iþ b&amp;ouml;l&amp;uuml;mleri yapýlýr ve ona g&amp;ouml;re g&amp;ouml;rev daðýlýmý olur. Fakat, ailemizde iki &amp;uuml;yemizin &amp;uuml;niversite (Ko&amp;ccedil; &amp;Uuml;niversitesi) ile ilgili sorumluluðu yok, o kiþiden biri de benim. Rahmi Bey, KUES in a&amp;ccedil;ýlýþýna ve Esas Holding ile yaptýðýmýz bu iþbirliðine &amp;ccedil;ok &amp;ouml;nem verdi, Ali Bey (Ali Sabancý) ile ayrý bir dostluðu var onun, bug&amp;uuml;n kendisi katýlamadýðý i&amp;ccedil;in ben buradayým  dedi.  T&amp;uuml;rkiye nin son d&amp;ouml;nemde yabancý yatýrýmcýyý &amp;ccedil;ekemediðini de vurgulayan Ko&amp;ccedil;,  Yabancý sermayeyi neden &amp;ccedil;ekemiyoruz, &amp;ccedil;&amp;uuml;nk&amp;uuml; &amp;uuml;lkemizde son d&amp;ouml;nemde ma&amp;ccedil;ýn kurallarý devamlý deðiþiyor. Adam gelip &amp;ouml;n&amp;uuml;n&amp;uuml; g&amp;ouml;remiyor, g&amp;ouml;remediði zaman da g&amp;uuml;venli liman olarak g&amp;ouml;rm&amp;uuml;yor. Halbuki d&amp;uuml;nyada trilyonlarca para gidecek yer arýyor. Ýnanýyorum ki KUES in yaptýðý &amp;ccedil;alýþmalar, yabancý yatýrýmlarýn &amp;ccedil;ekilmesine rehberlik edecektir  ifadelerini kullandý. ALÝ SABANCI:  KO&amp;Ccedil; AÝLESÝ BENÝ HAYATA D&amp;Ouml;ND&amp;Uuml;RD&amp;Uuml;  Esas Holding Y&amp;ouml;netim Kurulu Baþkaný Ali Sabancý da, konuþmasýna Ko&amp;ccedil; Ailesi ne teþekk&amp;uuml;r ederek baþladý. Sabancý,  Bug&amp;uuml;n burada konuþabiliyorsam bu Ko&amp;ccedil; Ailesi sayesindedir. 2023 te ge&amp;ccedil;irdiðimiz kaza sonrasý, Ko&amp;ccedil; Ailesi nin kurduðu saðlýk sistemi beni hayata d&amp;ouml;nd&amp;uuml;rd&amp;uuml;  diye konuþtu.   Ali Sabancý, ge&amp;ccedil;en yýl aðustos ayýnda ailesi ile birlikte Yunanistan da deniz kazasý ge&amp;ccedil;irmiþti. Leros Adasý nda zodyak botla kayalýklara &amp;ccedil;arpan Ali Sabancý ve eþi Vuslat Doðan Sabancý kazada aðýr yaralanmýþtý. Kazadan sonra Sabancýlarýn tedavisi Niþantaþý Amerikan Hastanesi nde devam etmiþti. &amp;Ouml;te yandan, KUES ile birlikte Ko&amp;ccedil; ve Sabancý isimleri hayýr iþleri haricinde ilk kez yan yana gelmiþ oldu. Ali Sabancý, Ko&amp;ccedil; Grubu ile bug&amp;uuml;ne kadar sadece bir bankada &amp;ccedil;ok kýsa bir ortaklýk yaptýklarýný hatýrlatýrken, Ali Ko&amp;ccedil; ise ge&amp;ccedil;miþte Sabancý Ailesi ile iþbirliði fýrsatlarý aradýklarýný,  Daha &amp;ouml;nce denedik, ama olmadý  s&amp;ouml;zleri ile anlattý. D&amp;Uuml;NYADA 22 TRÝLYON DOLAR, T&amp;Uuml;RKÝYE DE 25 MÝLYAR DOLAR KUES Direkt&amp;ouml;r&amp;uuml; Do&amp;ccedil;. Dr. Uður &amp;Ccedil;elikyurt un verdiði bilgiye g&amp;ouml;re, hisse senedi, bono ve tahvil ile nakit ve benzeri varlýklarý kapsayan geleneksel yatýrýmlar 2023 te d&amp;uuml;nyada 230 trilyon dolar, T&amp;uuml;rkiye de ise 460 milyar dolarý buldu. Giriþim sermayesi, gayrimenkul, hedge fon, Emtia, altyapý ve diðer varlýklarýn yer aldýðý alternatif yatýrýmlar ise 2023 te d&amp;uuml;nya &amp;ccedil;apýnda 22 trilyon dolarý g&amp;ouml;rd&amp;uuml;. Alternatif yatýrýmlarýn ge&amp;ccedil;en yýl T&amp;uuml;rkiye deki b&amp;uuml;y&amp;uuml;kl&amp;uuml;ð&amp;uuml; ise yaklaþýk 25 milyar dolar seviyesinde ger&amp;ccedil;ekleþti.", "wordCount": "447", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T07:33:48+03:00", "datePublished": "2024-11-26T07:33:48+03:00", "dateModified": "2024-11-26T12:03:50+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/25/ver1732595614/3741079/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741218,"type":"news","title":"\"\u0130srail'e ihracat yok\"","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda g\u00fcndeme gelen \u0130srail ile ticaret iddialar\u0131na ili\u015fkin \u201cFilistin Ekonomi Bakan\u0131\u2019n\u0131n \u00f6zellikle payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 bilgiyi tavsiye ederim. 624 kodu \u0130srail\u2019e ihracatt\u0131r. 625 kodu da Filistin\u2019e ihracatt\u0131r. 624 kodlu hi\u00e7bir \u00fcr\u00fcne izin vermedi\u011fimizi s\u00f6ylemek isterim\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"bakan-uraloglu-israil-e-ihracat-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741218","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-uraloglu-israil-e-ihracat-yok-3741218-amp","url":"\/bakan-uraloglu-israil-e-ihracat-yok-3741218-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Uralo\u011flu: \u0130srail'e ihracat yok","updatedDateTime":"2024-11-26 11:02:09","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608122\/3741218\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741218\" data-newsname=\"\u0130srail'e ihracat yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741194,"type":"news","title":"Uluslararas\u0131 Maden Suyu Kongresi ba\u015flad\u0131","spot":"Uluslararas\u0131 Maden Suyu Kongresi bu y\u0131l, T\u00fcrkiye Maden Suyu \u00dcreticileri Derne\u011fi \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde 26-27 Kas\u0131m tarihlerinde d\u00fczenleniyor","slug":"3-uluslararasi-maden-suyu-kongresi-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741194","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-uluslararasi-maden-suyu-kongresi-basladi-3741194-amp","url":"\/3-uluslararasi-maden-suyu-kongresi-basladi-3741194-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3. Uluslararas\u0131 Maden Suyu Kongresi ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:38","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606236\/3741194\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741194\" data-newsname=\"Uluslararas\u0131 Maden Suyu Kongresi ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741184,"type":"news","title":"Enflasyon beklentilerinde gerileme","spot":"T\u00fcrkiye Cumhuriyet Merkez Bankas\u0131'n\u0131n Kas\u0131m ay\u0131 Sekt\u00f6rel Enflasyon Beklentileri raporunu a\u00e7\u0131klad\u0131. Rapora g\u00f6re hanehalk\u0131n\u0131n 12 ay sonras\u0131na ili\u015fkin enflasyon beklentisi 3,1 puan geriledi","slug":"kasim-da-hanehalkinin-enflasyon-beklentisi-geriledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741184","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kasim-da-hanehalkinin-enflasyon-beklentisi-geriledi-3741184-amp","url":"\/kasim-da-hanehalkinin-enflasyon-beklentisi-geriledi-3741184-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enflasyon beklentilerinde gerileme","updatedDateTime":"2024-11-26 10:19:26","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605562\/3741184\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3741184\" data-newsname=\"Enflasyon beklentilerinde gerileme\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741142,"type":"news","title":"Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131nda 3 rekor","spot":"\u0130stanbul Sabiha G\u00f6k\u00e7en (\u0130SG) Uluslararas\u0131 Havaliman\u0131, \"g\u00fcnl\u00fck toplam u\u00e7u\u015f say\u0131s\u0131\", \"d\u0131\u015f hat g\u00fcnl\u00fck u\u00e7u\u015f say\u0131s\u0131\" ve \"d\u0131\u015f hat yolcu say\u0131s\u0131\"nda t\u00fcm zamanlar\u0131n en y\u00fcksek say\u0131lar\u0131na d\u00fcn ula\u015f\u0131larak rekor k\u0131r\u0131ld\u0131","slug":"sabiha-gokcen-havalimaninda-3-yeni-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741142","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sabiha-gokcen-havalimaninda-3-yeni-rekor-3741142-amp","url":"\/sabiha-gokcen-havalimaninda-3-yeni-rekor-3741142-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131nda 3 yeni rekor","updatedDateTime":"2024-11-26 08:37:58","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599462\/3741142\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3741142\" data-newsname=\"Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131nda 3 rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741050,"type":"news","title":"Ev sahipleri SGK d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor","spot":"Kiralardaki fahi\u015f art\u0131\u015f\u0131n ard\u0131ndan ev sahibi-kirac\u0131 aras\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klar da hayli artt\u0131 malum. Ev sahipleri alacaklar\u0131 kiray\u0131 garanti alt\u0131na almak i\u00e7in art\u0131k ak\u0131l almaz taleplerde bulunabiliyor. Ev sahiplerinin kirac\u0131 adaylar\u0131ndan kredi notu bile istedi\u011fini duymu\u015ftuk en son. \u015eimdi ise kirac\u0131lardan SGK hizmet d\u00f6k\u00fcm\u00fc istenmeye ba\u015fland\u0131. Esra Topta\u015f yazd\u0131\u2026","slug":"ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741050","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor-3741050-amp","url":"\/ev-sahipleri-kredi-notundan-sonra-simdi-de-sgk-hizmet-dokumu-istiyor-3741050-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ev sahipleri kredi notundan sonra \u015fimdi de SGK hizmet d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:56:26","updatedDateTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550167\/3741050\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3741050\" data-newsname=\"Ev sahipleri SGK d\u00f6k\u00fcm\u00fc istiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740975,"type":"news","title":"\"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"Bir yandan enflasyonu d\u00fc\u015f\u00fcrme yolunda mesafe al\u0131rken, di\u011fer yandan dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz. Yat\u0131r\u0131m, istihdam, \u00fcretim ve ihracat ile gelece\u011fimizi sa\u011flam zeminde in\u015fa etmeye ve istikrar i\u00e7inde b\u00fcy\u00fcmeye devam edece\u011fiz\" dedi","slug":"cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740975","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz-3740975-amp","url":"\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-dengeli-buyume-perspektifimizi-koruyoruz-3740975-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131lmaz: \"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\"","updatedDateTime":"2024-11-25 13:58:09","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732532267\/3740975\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740975\" data-newsname=\"Dengeli b\u00fcy\u00fcme perspektifimizi koruyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740968,"type":"news","title":"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'den Ocak-Ekim 2024'te yap\u0131lan hamsi ihracat\u0131, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine oranla y\u00fczde 10 artarak 12 milyon 306 bin 154 dolara ula\u015ft\u0131","slug":"hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740968","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti-3740968-amp","url":"\/hamsi-ihracati-12-3-milyon-dolari-asti-3740968-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:49:20","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732531743\/3740968\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740968\" data-newsname=\"Hamsi ihracat\u0131 12,3 milyon dolar\u0131 a\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740947,"type":"news","title":"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu\u2019nda kara, deniz, demir ve hava yolu ula\u015f\u0131m\u0131 ile haberle\u015fme altyap\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda sunum yapt\u0131. Bakan Uralo\u011flu, yat\u0131r\u0131m portf\u00f6y\u00fcnde bulunan 2 Bin 667 projeye 2 Trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m ger\u00e7ekle\u015ftireceklerini bildirdi. Uralo\u011flu, \u201c28 ilimizde toplam yat\u0131r\u0131m tutar\u0131 112 milyar lira olan 50 projeyi tamamlayarak vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n hizmetine sunduk. Demiryolu hat uzunlu\u011funu, 2028\u2019de 17 bin 287 kilometreye \u00e7\u0131karmay\u0131 hedefliyoruz 2028 y\u0131l\u0131na kadar mevcutta devam eden 3 bin 92 kilometre h\u0131zl\u0131 tren hatt\u0131m\u0131z\u0131 tamamlamay\u0131 planl\u0131yoruz\u201d dedi","slug":"2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740947","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim-3740947-amp","url":"\/2-bin-667-proje-2-trilyon-295-milyar-lira-yatirim-3740947-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m","updatedDateTime":"2024-11-25 12:43:43","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527819\/3740947\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3740947\" data-newsname=\"2 bin 667 proje, 2 trilyon 295 milyar lira yat\u0131r\u0131m\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740890,"type":"news","title":"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?","spot":"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n sonuna yakla\u015f\u0131rken, yeni y\u0131lda asgari \u00fccret zamm\u0131n\u0131n ne kadar olaca\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Haziranda sendikalar ara zam talep etmi\u015fti ancak bu talepleri kar\u015f\u0131l\u0131k bulmam\u0131\u015ft\u0131. \u015eimdi ise asgari \u00fccrete \"2024'te ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon kadar m\u0131 zam yap\u0131lmal\u0131, yoksa 2025'te beklenen enflasyona g\u00f6re mi zam yap\u0131lmal\u0131?\" tart\u0131\u015fmas\u0131 var. Peki vatanda\u015f\u0131n 2025'te asgari \u00fccrete zam beklentisi ne kadar? Haberturk.com'dan Helin Gen\u00e7 ve R\u00fczgar Ali \u00d6zkan, soka\u011fa \u00e7\u0131karak vatanda\u015fa beklentisini sordu...","slug":"gerceklesen-enflasyon-mu-beklenen-enflasyon-mu-vatandasin-2025-icin-asgari-ucret-beklentisi-ne","writer":"1161","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863354","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","url":"\/video\/haber\/izle\/sokak-roportaji\/863354","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ekle\u015fen enflasyon mu, beklenen enflasyon mu? Vatanda\u015f\u0131n 2025 i\u00e7in asgari \u00fccret beklentisi ne?","updatedDateTime":"2024-11-25 12:34:43","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527287\/3740890_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3740890\" data-newsname=\"Vatanda\u015f\u0131n asgari \u00fccret beklentisi ne?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740938,"type":"news","title":"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir","spot":"Habert\u00fcrk televizyonunda yay\u0131mlanan Ay\u0131lar ve Bo\u011falar program\u0131na kat\u0131lan Yap\u0131 Kredi Yat\u0131r\u0131m Ba\u015f Stratejisti Murat Berk, global ekonomik geli\u015fmelere de\u011finerek Donald Trump'\u0131n ABD ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilmesinin ard\u0131ndan uygulanmas\u0131 beklenen politikalarla bir yandan b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131 di\u011fer yandan g\u00fcmr\u00fck duvarlar\u0131n\u0131n y\u00fckseltilmesi ile enflasyon ve b\u00fcy\u00fcmenin olumsuz etkilenebilece\u011fini, stagflasyon etkisi yaratabilece\u011fini s\u00f6yledi. Haberturk.com Finans Edit\u00f6r\u00fc Rahim Ak'\u0131n sundu\u011fu programda ekonomi politikas\u0131n\u0131n \u015fu anda kadar hedefler do\u011frultusunda ray\u0131nda gitti\u011fini anlatan Berk, s\u0131k\u0131 para politikas\u0131 sayesinde d\u00f6viz kurunun yerinde saymas\u0131 ve enflasyonun y\u0131ll\u0131k bazda gerilemesi, cari a\u00e7\u0131ktaki iyile\u015fme ile b\u00fct\u00e7e a\u00e7\u0131\u011f\u0131nda tahminlere paralel ger\u00e7ekle\u015fmenin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekti.","slug":"trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740938","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-amp","url":"\/trump-politikalari-stagflatif-sok-yaratabilir-3740938-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump politikalar\u0131 stagflasyon \u015foku yaratabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 12:30:56","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732527056\/3740938_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3740938\" data-newsname=\"ABD'de stagflasyon tehlikesi olabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740939,"type":"news","title":"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f","spot":"Reel\u00a0Kesim\u00a0G\u00fcven Endeksi, ekimde ge\u00e7en aya g\u00f6re 0,5 puan azalarak 100,4'e d\u00fc\u015ft\u00fc.","slug":"reel-kesim-guveninde-dusus","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740939","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/reel-kesim-guveninde-dusus-3740939-amp","url":"\/reel-kesim-guveninde-dusus-3740939-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f","updatedDateTime":"2024-11-25 12:19:22","updatedDateTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732526348\/3740939\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3740939\" data-newsname=\"Reel kesim g\u00fcveninde d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740887,"type":"news","title":"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi","spot":"\u0130malat sanayisi genelinde\u00a0kapasite\u00a0kullan\u0131m oran\u0131 (KKO), kas\u0131mda ge\u00e7en aya g\u00f6re 0,4 puan artarak y\u00fczde 75,6 seviyesinde ger\u00e7ekle\u015fti","slug":"kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740887","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi-3740887-amp","url":"\/kapasite-kullanimi-kasimda-yukseldi-3740887-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:45:54","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732520737\/3740887\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3740887\" data-newsname=\"Kapasite kullan\u0131m\u0131 kas\u0131mda y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740865,"type":"news","title":"K\u00fcresel turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir","spot":"KPMG\u2019nin K\u00fcresel Dinlenme E\u011filimleri 2024 raporuna g\u00f6re seyahat ve dinlenme sekt\u00f6r\u00fcne yap\u0131lan k\u00fcresel yat\u0131r\u0131m\u0131n bu y\u0131l bir \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re y\u00fczde 25 artmas\u0131 beklenirken k\u00fcresel seyahat ve turizm gelirlerinin ise 2024 y\u0131l\u0131nda y\u00fczde 8,3 artarak 1 trilyon dolar ula\u015fabilece\u011fi tahmin ediliyor. Raporda ayr\u0131ca seyahat ve dinleme sekt\u00f6r\u00fcndeki \u015firketlerin b\u00fcy\u00fcmek i\u00e7in d\u00f6rt temel alana odakland\u0131klar\u0131na da dikkat \u00e7ekiliyor","slug":"kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740865","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir-3740865-amp","url":"\/kuresel-seyahat-ve-turizm-gelirleri-1-trilyon-dolara-ulasabilir-3740865-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u00fcresel seyahat ve turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir","updatedDateTime":"2024-11-25 10:18:13","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732519089\/3740865\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3740865\" data-newsname=\"K\u00fcresel turizm gelirleri 1 trilyon dolara ula\u015fabilir\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740854,"type":"news","title":"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131","spot":"G\u00fcven endeksi hizmet sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 2,9 azald\u0131, perakende ticaret sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 0,9, in\u015faat sekt\u00f6r\u00fcnde y\u00fczde 1,7 artt\u0131","slug":"guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740854","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti-3740854-amp","url":"\/guven-hizmette-azaldi-perakende-ve-insaatta-artti-3740854-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 10:05:54","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518350\/3740854\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3740854\" data-newsname=\"G\u00fcven hizmette azald\u0131, perakende ve in\u015faatta artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740806,"type":"news","title":"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu","spot":"Trabzon\u2019da sezonun ilk haftalar\u0131nda bol avlanan palamut yerini hamsiye ve di\u011fer bal\u0131k \u00e7e\u015fitlerine b\u0131rakt\u0131. Kilosu 150 liradan sat\u0131lan hamsinin boyu da 12 santime kadar ula\u015ft\u0131. \u0130\u015fte bal\u0131k fiyatlar\u0131...","slug":"karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740806","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari-3740806-amp","url":"\/karadenizde-palamut-bitti-hamsi-tezgahi-doldurdu-iste-balik-fiyatlari-3740806-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu: \u0130\u015fte bal\u0131k fiyatlar\u0131...","updatedDateTime":"2024-11-25 07:40:09","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732509504\/3740806\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3740806\" data-newsname=\"Karadeniz\u2019de palamut bitti, hamsi tezgah\u0131 doldurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740800,"type":"news","title":"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, \"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan T\u00fcrk vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131n\u0131 koruyoruz\" dedi","slug":"bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama-3740800-amp","url":"\/bakan-isikhan-dan-yurt-disinda-calisanlarin-sosyal-guvenlik-haklariyla-ilgili-aciklama-3740800-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan'dan yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-25 07:14:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732508058\/3740800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740800\" data-newsname=\"Yurt d\u0131\u015f\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n sosyal g\u00fcvenlik haklar\u0131yla ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740676,"type":"news","title":"Ba\u015fkentray'da rekor","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, Ankara\u2019da kent i\u00e7i ula\u015f\u0131ma hizmet veren Ba\u015fkentray\u2019\u0131n yolcu ta\u015f\u0131ma rekoru k\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Bakan Uralo\u011flu, \u201cBa\u015fkentray, 20 Kas\u0131m tarihinde 94 bin 84 yolcu ta\u015f\u0131yarak rekor k\u0131rd\u0131. A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131ndan bu yana ise tam 104 milyon yolcu ta\u015f\u0131d\u0131\u201d dedi","slug":"baskentray-da-rekor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740676","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/baskentray-da-rekor-3740676-amp","url":"\/baskentray-da-rekor-3740676-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ba\u015fkentray'da rekor","updatedDateTime":"2024-11-24 15:16:05","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732450548\/3740676\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3740676\" data-newsname=\"Ba\u015fkentray'da rekor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740636,"type":"news","title":"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Donald Trump, \u00d6nce Amerika Politika Enstit\u00fcs\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Brooke Rollins'i, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131na aday g\u00f6sterdi\u011fini bildirdi","slug":"trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740636","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi-3740636-amp","url":"\/trump-tarim-bakanligi-icin-adayini-acikladi-3740636-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Brooke Rollins aday g\u00f6sterdi","updatedDateTime":"2024-11-24 12:12:04","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732439464\/3740636\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3740636\" data-newsname=\"Trump, Tar\u0131m Bakanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740491,"type":"news","title":"TZOB'dan \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi","spot":"T\u00fcrkiye Ziraat Odalar\u0131 Birli\u011fi (TZOB) Genel Ba\u015fkan\u0131 \u015eemsi Bayraktar, kahverengi kokarcadan zarar g\u00f6ren \u00fcreticilerin Ziraat Bankas\u0131 ve tar\u0131m kredi kooperatiflerine olan bor\u00e7lar\u0131n\u0131n yap\u0131land\u0131r\u0131lmas\u0131 talebinde bulunarak, \"Bu zararl\u0131yla m\u00fccadelede t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar gereken deste\u011fi vererek bu problemin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne katk\u0131 sa\u011flamal\u0131d\u0131r\" dedi","slug":"tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740491","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi-3740491-amp","url":"\/tzob-dan-kahverengi-kokarcadan-zarar-goren-ureticiler-icin-destek-talebi-3740491-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TZOB'dan kahverengi kokarcadan zarar g\u00f6ren \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi","updatedDateTime":"2024-11-23 16:45:26","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732369509\/3740491\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740491\" data-newsname=\"TZOB'dan \u00fcreticiler i\u00e7in destek talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740419,"type":"news","title":"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na 3 kategoride \u00f6d\u00fcl","spot":"\u015ei\u015fecam, bu y\u0131l ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi ve toplamda 1,5 milyar dolara ula\u015fan tahvil ihrac\u0131 ile Global Banking & Markets: CEE, CIS & T\u00fcrkiye AWARDS 2024'te \"Y\u0131l\u0131n Tahvil \u0130hrac\u0131\", \"Y\u0131l\u0131n Kurumsal Tahvil \u0130hrac\u0131\" ve \"Y\u0131l\u0131n Bor\u00e7 Anla\u015fmas\u0131 - T\u00fcrkiye\" \u00f6d\u00fcllerini almaya hak kazand\u0131","slug":"sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740419","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul-3740419-amp","url":"\/sisecam-in-rekor-tahvil-ihracina-global-banking-markets-tan-3-kategoride-odul-3740419-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na Global Banking & Markets'tan 3 kategoride \u00f6d\u00fcl","updatedDateTime":"2024-11-23 12:39:26","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732354748\/3740419\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740419\" data-newsname=\"\u015ei\u015fecam'\u0131n rekor tahvil ihrac\u0131na 3 kategoride \u00f6d\u00fcl\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740410,"type":"news","title":"\"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\"","spot":"\u00c7al\u0131\u015fma ve Sosyal G\u00fcvenlik Bakan\u0131 Vedat I\u015f\u0131khan, 23 Eyl\u00fcl\u2019den bu yana \u0130\u015eKUR arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015f\u0131k 50 bin i\u015f arayan vatanda\u015fa i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740410","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi-3740410-amp","url":"\/50-bine-yakin-is-arayan-vatandasimiza-isverenler-tarafindan-ulasildi-3740410-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan I\u015f\u0131khan: \"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\"","updatedDateTime":"2024-11-23 11:59:41","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732352308\/3740410\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740410\" data-newsname=\"50 bine yak\u0131n i\u015f arayan vatanda\u015f\u0131m\u0131za i\u015fverenler taraf\u0131ndan ula\u015f\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740372,"type":"news","title":"Suudi Arabistan'\u0131n kredi notu y\u00fckseldi","spot":"Uluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Moody's, Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunu \"A1\"den \"Aa3\"e y\u00fckseltirken, not g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc pozitiften dura\u011fana \u00e7evirdi","slug":"moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740372","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti-3740372-amp","url":"\/moodys-suudi-arabistan-in-kredi-notunu-yukseltti-3740372-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Moody's Suudi Arabistan'\u0131n kredi notunu y\u00fckseltti","updatedDateTime":"2024-11-23 09:32:50","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732343549\/3740372\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740372\" data-newsname=\"Suudi Arabistan'\u0131n kredi notu y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740097,"type":"news","title":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","spot":"Avrupa Birli\u011fi'nde (AB) bal\u0131k end\u00fcstri k\u00fc\u00e7\u00fcl\u00fcrken buna kar\u015f\u0131l\u0131k avlanan bal\u0131\u011f\u0131n de\u011feri artm\u0131\u015f durumda. 18 bin 479 adet bal\u0131k\u00e7\u0131 gemisi bulunan T\u00fcrkiye'de su \u00fcr\u00fcnleri \u00fcretimi rekor k\u0131rarken bal\u0131k ba\u015f\u0131na kazan\u00e7 AB ortalamas\u0131 olan 2,31'in alt\u0131nda kal\u0131yor. \u00d6te yandan markette pazarda cinsine g\u00f6re bal\u0131k fiyat\u0131 149 TL'den ba\u015flarken bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n cebine 34,86 TL giriyor.","slug":"avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali","writer":"1906","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740097","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-amp","url":"\/avrupa-nin-baligi-turk-baligindan-2-kat-pahali-3740097-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-23 09:20:19","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276630\/3740097_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740097\" data-newsname=\"Avrupal\u0131 bal\u0131k\u00e7\u0131n\u0131n yar\u0131s\u0131 kadar\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740219,"type":"news","title":"Japonya'dan 250 milyar dolarl\u0131k enflasyon paketi","spot":"Japonya h\u00fck\u00fcmeti, \u00fclkedeki enflasyonun etkisini azaltmak i\u00e7in 250 milyar dolar de\u011ferini a\u015fan ekonomi paketini onaylad\u0131","slug":"japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740219","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi-3740219-amp","url":"\/japonya-da-enflasyonla-mucadele-icin-250-milyar-dolari-asan-ekonomi-paketi-onaylandi-3740219-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japonya'da enflasyonla m\u00fccadele i\u00e7in 250 milyar dolar\u0131 a\u015fan ekonomi paketi onayland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 16:53:11","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732283583\/3740219\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740219\" data-newsname=\"Japonya'dan 250 milyar dolarl\u0131k enflasyon paketi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740164,"type":"news","title":"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","spot":"Ko\u00e7ta\u015f, Emaar Square Mall ma\u011fazas\u0131n\u0131 yeni nesil ma\u011fazac\u0131l\u0131k konseptiyle yeniden tasarlayarak m\u00fc\u015fterilerinin hizmetine a\u00e7t\u0131. Kurdele kesim t\u00f6renine Ko\u00e7 Holding Turizm, G\u0131da ve Perakende Grubu Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr Burak Akkol ve Ko\u00e7ta\u015f Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc O\u011fuzkan \u015eat\u0131ro\u011flu kat\u0131ld\u0131","slug":"koctas-yenilenen-magazasini-acti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740164","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koctas-yenilenen-magazasini-acti-3740164-amp","url":"\/koctas-yenilenen-magazasini-acti-3740164-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 14:14:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732273952\/3740164\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740164\" data-newsname=\"Ko\u00e7ta\u015f yenilenen ma\u011fazas\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740118,"type":"news","title":"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza","spot":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131nca, T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli k\u0131\u015f turizmi merkezlerinden Uluda\u011f'da ge\u00e7en sezon 500 liradan satt\u0131klar\u0131 bir kase\u00a0\u00e7orbay\u0131 bu sezon 1000 liradan servis edeceklerini a\u00e7\u0131klayan otelle ilgili \"haks\u0131z fiyat art\u0131\u015f\u0131\"ndan inceleme ba\u015flat\u0131larak, di\u011fer ayk\u0131r\u0131l\u0131klar i\u00e7in 171 bin 600 lira ceza verildi","slug":"1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740118","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza-3740118-amp","url":"\/1000-tl-ye-corba-satan-otele-ceza-3740118-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza","updatedDateTime":"2024-11-22 12:04:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266096\/3740118\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740118\" data-newsname=\"1000 TL'ye \u00e7orba satan otele ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740102,"type":"news","title":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","spot":"K\u0131\u015f aylar\u0131na girmek i\u00e7in g\u00fcn say\u0131l\u0131rken kar tatili yapmak isteyenler ara\u015ft\u0131rma yapmaya ba\u015flad\u0131. K\u0131\u015f turizminin merkezlerinden Uluda\u011f'da bir kase \u00e7orban\u0131n bin TL'ye sat\u0131lmas\u0131, '\u00e7orba bin TL ise kayak ve otel \u00fccretleri ne kadar' sorusunu ak\u0131llara getirdi. Biz de sizin i\u00e7in ara tatilde gidilebilecek kar tatili destinasyonlar\u0131ndaki son durumu inceledik. Habert\u00fcrk'ten Ahmet Hamdi Girgin'in haberi...","slug":"corba-bin-tl-kayak-ne-kadar","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-amp","url":"\/corba-bin-tl-kayak-ne-kadar-3740102-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?","updatedDateTime":"2024-11-22 12:03:38","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732265765\/3740102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740102\" data-newsname=\"\u00c7orba bin TL, kayak ne kadar?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740087,"type":"news","title":"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131","spot":"Koza\u00a0Alt\u0131n \u0130\u015fletmeleri A\u015e,\u00a0Koza\u00a0Anadolu Metal Madencilik \u0130\u015fletmeleri A\u015e ve \u0130pek Do\u011fal Enerji Kaynaklar\u0131 Ara\u015ft\u0131rma ve \u00dcretim A\u015e birle\u015fme i\u00e7in dan\u0131\u015fmanl\u0131k hizmeti ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740087","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari-3740087-amp","url":"\/koza-ve-ipek-ten-birlesme-karari-3740087-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-22 11:05:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732262724\/3740087\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740087\" data-newsname=\"Koza ve \u0130pek'ten birle\u015fme karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740075,"type":"news","title":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi","spot":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi (FHGE), kas\u0131mda ge\u00e7en aya g\u00f6re 6 puan artarak 173,6 seviyesine y\u00fckseldi","slug":"finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740075","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi-3740075-amp","url":"\/finansal-hizmetler-guven-endeksi-kasimda-yukseldi-3740075-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi","updatedDateTime":"2024-11-22 10:29:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732260589\/3740075\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740075\" data-newsname=\"Finansal Hizmetler G\u00fcven Endeksi kas\u0131mda y\u00fckseldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739932,"type":"news","title":"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Habert\u00fcrk TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Mehmet Akif Ersoy'un sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan a\u00e7\u0131klamalar. \"D\u00fcnyan\u0131n en zengin en geli\u015fmi\u015f kabul edilen \u00fclkeleri dahi neredeyse b\u00fct\u00fcn sekt\u00f6rlerde pandemi sonras\u0131nda kendi \u00fclkelerinde \u00fcretimi \u00f6nceleyen ad\u0131mlar at\u0131yorlar. Her \u00fclkenin daha fazla \u00f6z yeterlilik kazanma i\u00e7inde olmas\u0131 muhtemelen s\u00fcrpriz olmayacak. Ben T\u00fcrkiye'de bu d\u00f6nemin kazanan \u00fclkesi olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum\" diye konu\u015fan Bakan Kac\u0131r, savunma sistemindeki hedefi \u015f\u00f6yle a\u00e7\u0131klad\u0131: \"Hedef; hi\u00e7 kimsenin T\u00fcrkiye'nin k\u0131l\u0131na dahi zarar veremeyece\u011fini akl\u0131ndan dahi ge\u00e7iremeyece\u011fi bir sistemden bahsediyorum. B\u00fct\u00fcn ak\u0131ll\u0131 sistemlerde yerlilik gayreti i\u00e7indeyiz. T\u00fcrkiye b\u00fct\u00fcn bunlarda inan\u0131lmaz kabiliyet seti olu\u015fturdu. \u00c7o\u011fu gitti az\u0131 kald\u0131, zoru gitti daha kolay\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczde\"...","slug":"sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-amp","url":"\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-21 21:31:28","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739932\" data-newsname=\"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739937,"type":"news","title":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, \"Vergi bor\u00e7lar\u0131n\u0131n silinmesine imkan veren herhangi bir kanuni d\u00fczenleme yok\" dedi ve usuls\u00fcz bir durum tespit edildi\u011finde gere\u011finin yerine getirilece\u011fini belirtti","slug":"bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739937","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-amp","url":"\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-21 19:39:22","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739937\" data-newsname=\"Bakan \u015eim\u015fek'ten vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi iddialar\u0131na yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739875,"type":"news","title":"30 milyar dolarl\u0131k carry trade","spot":"Yerel se\u00e7imlerin ard\u0131ndan uygulanmaya ba\u015flayan ve 1,5 y\u0131l\u0131 deviren yeni ekonomi politikas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck faiz d\u00f6neminde \u00fclkeyi terkeden yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 yeniden \u00e7ekme amac\u0131 ta\u015f\u0131yor. Bunun i\u00e7in y\u00fckseltilen faiz ve uygulanan dezenflasyon politikalar\u0131 yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n hem tahvil hem borsada yat\u0131r\u0131m yapmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamay\u0131 hedefliyor. Ancak ba\u015fta enflasyonun yeterince d\u00fc\u015fmemesi olmak \u00fczere yerel ve global geli\u015fmeler nedeniyle borsada bu hedefe ula\u015f\u0131lamad\u0131. Di\u011fer hedefte ise beklenen tahvil al\u0131mlar\u0131 \u00e7ok iyi gitmiyor. Rakamlar y\u0131lba\u015f\u0131ndan bu yana yabanc\u0131n\u0131n 15.2 milyar dolarl\u0131k tahvil al\u0131m\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterse de baz\u0131 uzmanlar bunun yar\u0131s\u0131n\u0131n Londra'da y\u00fczde 40 civar\u0131nda olan TL faizinden yararlanmak isteyen yerel bankalardan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtiyor. Ger\u00e7ek olan ise \u00e7ok k\u0131sa vadeli, gecelik g\u00fcnl\u00fck hatta saatlik gelen BDDK rakamlar\u0131na g\u00f6re 29.6 milyar dolarl\u0131k (giren d\u00f6vizin y\u00fczde 60'\u0131) carry trade diye adland\u0131r\u0131lan paraya muhta\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z.","slug":"cok-sicak-para-30-milyar-dolar","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-amp","url":"\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ok s\u0131cak para: 30 milyar dolar","updatedDateTime":"2024-11-21 16:28:53","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739875\" data-newsname=\"30 milyar dolarl\u0131k carry trade\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739873,"type":"news","title":"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi","spot":"S&P Global Ratings bug\u00fcn yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 notta, T\u00fcrk bankalar\u0131 i\u00e7in daha d\u00fc\u015f\u00fck ekonomik riskler g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirtirken \"Ekonomik risk trendimizi pozitiften dura\u011fana, sekt\u00f6rel risk trendimizi ise dura\u011fandan pozitife revize ettik\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739873","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi-3739873-amp","url":"\/s-p-global-den-turkiye-degerlendirmesi-3739873-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi: T\u00fcrk bankalar\u0131 i\u00e7in ekonomik riskler azal\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 16:04:56","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194270\/3739873\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739873\" data-newsname=\"S&P Global'den T\u00fcrkiye de\u011ferlendirmesi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim. Aral\u0131k ay\u0131nda bu sefer 2,5 puanl\u0131k bir faiz indirimini hala masada ve ihtimal dahilinde g\u00f6r\u00fcyorum. Onun i\u00e7in de kas\u0131m ay\u0131 enflasyonunu g\u00f6rmemiz gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:52:06","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739789,"type":"news","title":"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","spot":"Ge\u00e7ti\u011fimiz haftalarda Avrupa'daki do\u011fum oranlar\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc ele\u015ftiren Elon Musk, bir kez daha Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","slug":"elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739789","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi-3739789-amp","url":"\/elon-musk-yine-avrupa-yi-hedef-aldi-3739789-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:09:13","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190863\/3739789_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739789\" data-newsname=\"Elon Musk yine Avrupa'y\u0131 hedef ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739743,"type":"news","title":"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131","spot":"Rekabet Kurulu, k\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte \u00f6deme sistemleri alan\u0131nda faaliyet g\u00f6steren Visa ve Mastercard hakk\u0131nda soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 kararla\u015ft\u0131rd\u0131","slug":"visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739743","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi-3739743-amp","url":"\/visa-ve-mastercard-a-rekabet-sorusturmasi-3739743-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 11:55:45","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177322\/3739743\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739743\" data-newsname=\"Visa ve Mastercard'a rekabet soru\u015fturmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739749,"type":"news","title":"\u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131","spot":"Ar\u00e7elik, \u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m yapmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu s\u00fcre\u00e7te etkilenebilecek 2 bin \u00e7al\u0131\u015fan i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelerin devam etti\u011fini duyurdu","slug":"arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739749","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani-3739749-amp","url":"\/arcelik-ten-italya-da-110-milyon-euro-luk-yatirim-plani-3739749-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ar\u00e7elik'ten \u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 11:28:46","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177691\/3739749\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739749\" data-newsname=\"\u0130talya'da 110 milyon Euro'luk yat\u0131r\u0131m plan\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739740,"type":"news","title":"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi","spot":"Ekim ay\u0131nda 16 ay\u0131n en y\u00fcksek seviyesine \u00e7\u0131kan t\u00fcketici g\u00fcven endeksi kas\u0131mda ayl\u0131k bazda y\u00fczde 1 azalarak 79,8 oldu.","slug":"tuketici-guveni-kasimda-geriledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739740","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tuketici-guveni-kasimda-geriledi-3739740-amp","url":"\/tuketici-guveni-kasimda-geriledi-3739740-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi","updatedDateTime":"2024-11-21 11:18:19","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177047\/3739740\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739740\" data-newsname=\"T\u00fcketici g\u00fcveni kas\u0131mda geriledi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739692,"type":"news","title":"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump taraf\u0131ndan H\u00fck\u00fcmet Verimlili\u011fi Departman\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131na atanan i\u015f insan\u0131 Elon Musk ve giri\u015fimci Vivek Ramaswamy'nin ilk i\u015f olarak federal \u00e7al\u0131\u015fan say\u0131s\u0131n\u0131 azaltmak i\u00e7in kurumlarda uzaktan \u00e7al\u0131\u015fmaya son verece\u011fi belirtildi","slug":"abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739692","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor-3739692-amp","url":"\/abd-de-trump-ve-musk-evden-calisma-yi-kaldiriyor-3739692-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 09:56:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172169\/3739692_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739692\" data-newsname=\"ABD'de Trump ve Musk 'evden \u00e7al\u0131\u015fma'y\u0131 kald\u0131r\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739542,"type":"news","title":"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Ata Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cemal Demirta\u015f oldu. Demirta\u015f, uygulanan ekonomik program ve enflasyon muhasebesi nedeniyle karlar\u0131 d\u00fc\u015fen ve bilan\u00e7olar\u0131 olumsuza d\u00f6nen borsa \u015firketlerinde bu durumun ne zaman terse d\u00f6nebilece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fc\u015flerini aktard\u0131. Ba\u015fta yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar olmak \u00fczere borsa yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n olas\u0131 toparlanmay\u0131 ne zaman sat\u0131n almaya ba\u015flayaca\u011f\u0131na\u00a0d\u00f6n\u00fck tahminini payla\u015fan Demirta\u015f borsa \u015firketlerinin de\u011ferini ele alarak ucuz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"borsa-sirketleri-ucuz-mu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739542","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-amp","url":"\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsa \u015firketleri ucuz mu?","updatedDateTime":"2024-11-20 20:03:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739542\" data-newsname=\"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739583,"type":"news","title":"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi","spot":"Yeni y\u0131lda uygulanmas\u0131 beklenen asgari \u00fccretin belirlenmesi i\u00e7in toplant\u0131lar devam ediyor. T\u00dcRK-\u0130\u015e, HAK-\u0130\u015e ve D\u0130SK Meclis'te asgari \u00fccret ve emekli zamm\u0131na y\u00f6nelik taleplerini dile getirdi","slug":"sendikalardan-asgari-ucret-talebi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739583","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sendikalardan-asgari-ucret-talebi-3739583-amp","url":"\/sendikalardan-asgari-ucret-talebi-3739583-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi","updatedDateTime":"2024-11-20 19:25:14","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732119880\/3739583\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739583\" data-newsname=\"Sendikalardan asgari \u00fccret talebi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739528,"type":"news","title":"TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131","spot":"Garanti BBVA\u2019n\u0131n yeni e-para ve \u00f6deme \u015firketi \"TAM\u0130\" ile ilgili Garanti BBVA Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ceren Acer Kezik,\" M\u00fc\u015fterilerimizin g\u00f6r\u00fc\u015flerinden do\u011fan TAM\u0130 markam\u0131zla m\u00fc\u015fterilerimize \u2018tam istedi\u011fi teknoloji\u2019 \u2018tam istedi\u011fi kart\u2019 \u2018tam istedi\u011fi POS\u2019 \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn\u00fc sunuyoruz. TAM\u0130\u2019nin sunmu\u015f oldu\u011fu bu \u00e7\u00f6z\u00fcmlerle e-ticarete ve online \u00f6demeler d\u00fcnyas\u0131na yeni bir boyut kataca\u011f\u0131 inanc\u0131nday\u0131z\" dedi","slug":"garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739528","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi-3739528-amp","url":"\/garanti-bbvanin-yeni-odeme-ve-elektronik-para-kurulusu-tami-faaliyete-basladi-3739528-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Garanti BBVA\u2019n\u0131n yeni \u00f6deme ve elektronik para kurulu\u015fu TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 16:49:18","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110299\/3739528\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739528\" data-newsname=\"TAM\u0130 faaliyete ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739509,"type":"news","title":"Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131","spot":"Ko\u00e7 Holding, T\u00fcrkiye'nin k\u00f6k h\u00fccre ve doku teknolojileri \u015firketi Stembio'nun y\u00fczde 65 hissesini sat\u0131n ald\u0131","slug":"rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739509","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi-3739509-amp","url":"\/rekabet-kurumu-onayladi-koc-holding-stembio-yu-satin-aldi-3739509-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rekabet Kurumu onaylad\u0131: Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-20 15:36:56","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732106202\/3739509\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739509\" data-newsname=\"Ko\u00e7 Holding Stembio'yu sat\u0131n ald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739459,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G20 Liderler Zirvesi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan enflasyon, asgari \u00fccret konusunda da a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan \"Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz. Son 22 y\u0131lda da resim buydu, son 1 y\u0131lda da ayn\u0131 \u015fekildeydi, bu sene i\u00e7erisinde de\u011fi\u015fmedi\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca \"Yeni bir ad\u0131m daha atmay\u0131 planl\u0131yoruz. Bu da b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yaparak k\u0131rm\u0131z\u0131 ete \u00e7ok daha iyi imkanlarla eri\u015fimini sa\u011flamakt\u0131r. Bunu Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131m\u0131z \u0130brahim Yumakl\u0131 ile de de\u011ferlendirdik. Vatanda\u015f k\u0131rm\u0131z\u0131 ete bekledi\u011fi fiyatlarla ula\u015fabilsin diye gerekirse s\u00fcratle Uruguay\u2019dan Brezilya\u2019dan bu b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yapal\u0131m talimat\u0131n\u0131 verdim\" diye ekledi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 13:28:01","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739459\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739433,"type":"news","title":"Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza","spot":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131, yiyecek-i\u00e7ecek sekt\u00f6r\u00fcnde d\u00f6ner, iskender ve hamburger \u00fcr\u00fcnlerinde men\u00fcde gramaj bilgisi verme zorunlulu\u011fu getirdi, gramaj bilgisi vermeyenlere denetim ba\u015flatt\u0131","slug":"ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739433","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti-3739433-amp","url":"\/ticaret-bakanligi-gramaj-hilesi-ne-karsi-harekete-gecti-3739433-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ticaret Bakanl\u0131\u011f\u0131 harekete ge\u00e7ti: Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza","updatedDateTime":"2024-11-20 12:13:47","updatedDateTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732093656\/3739433_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739433\" data-newsname=\"Gramaj\u0131 s\u00f6ylemeyene ceza\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:21","updatedDateTimeFormatted":"17 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"32 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"36 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 11:57:19","updatedDateTimeFormatted":"7 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};