









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yasam","name":"Ya\u015fam"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/cocuklariniza-temiz-bir-dunya-birakin-su-tasarrufuna-bu-kucuk-ama-etkili-adimlarla-baslayabilirsiniz-3739901","name":"\u00c7ocuklar\u0131n\u0131za temiz bir d\u00fcnya b\u0131rak\u0131n: Su tasarrufuna bu k\u00fc\u00e7\u00fck ama etkili ad\u0131mlarla ba\u015flayabilirsiniz!"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; window.pp_gemius_identifier = "ndqbwftNiNj9wKya_JnK9fTZnO3RYZhr6PVmPJrJ97v.G7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 200, "i1": 3739901, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yaþam",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yaþam",  "newsID": "3739901",  "newsTitle": "Basit ama etkili su tasarrufu yöntemleri",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "324",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "10",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-21 17:11",  "datePublished": "2024-11-26 10:30",  "dateModified": "2024-11-26 10:30",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yaþam", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/cocuklariniza-temiz-bir-dunya-birakin-su-tasarrufuna-bu-kucuk-ama-etkili-adimlarla-baslayabilirsiniz-3739901" }, "headline": "Çocuklarýnýza temiz bir dünya býrakýn: Su tasarrufuna bu küçük ama etkili adýmlarla baþlayabilirsiniz!", "alternativeHeadline": "Su tasarrufuna bu küçük ama etkili adýmlarla baþlayabilirsiniz!", "description": "Su kaynaklarý üzerindeki baský her geçen gün artýyor. Evde uygulayabileceðimiz basit tasarruf yöntemleri, çevremizi korurken faturalarýmýzý düþürmenin etkili bir yolunu sunuyor. Geleceðin temiz suyu, bugünün bilinçli adýmlarýnda saklý!", "articleBody": "Dünyadaki tatlý su kaynaklarýnýn yalnýzca %2,5 i insan kullanýmý için uygundur ve bunun büyük bir kýsmý buzullarda saklýdýr. Nüfus artýþý, iklim deðiþikliði ve kentleþme su kaynaklarýný daha da zor duruma sokarken, bireysel olarak alacaðýmýz önlemler geleceðimizi kurtarabilir.EVDE SU TASARRUFU ÝÇÝN BASÝT YÖNTEMLER: MUSLUÐUNUZU KAPATIN Diþlerinizi fýrçalarken musluðu açýk býrakmak, dakikada 6 litre suyun boþa gitmesine neden olabilir. Ayný þekilde sýzýntý yapan musluklarý tamir ederek haftada 60 litreye kadar su tasarrufu saðlayabilirsiniz.DAHA KISA DUÞLAR ALIN Güçlü bir duþ baþlýðý, dakikada 17 litre su harcar. Duþlarýnýzý daha kýsa tutarak ve düþük akýþlý bir duþ baþlýðý kullanarak hem su hem enerji faturalarýnýzý azaltabilirsiniz.KÝRLÝ ÇAMAÞIRLARI BÝRÝKTÝRÝN Çamaþýr makinesini tamamen dolmadan çalýþtýrmamak, hem enerji hem de su kullanýmýný azaltýr. Yarým yükle iki kez çalýþtýrmak yerine dolu bir yükle makineyi çalýþtýrmayý tercih edin.SU KAYNAKLARININ KORUNMASI ÝÇÝN TOPLUMSAL ADIMLAR: BÝLÝNÇLENDÝRMEYÝ ARTTIRIN Komþularýnýzý ve çevrenizi su tasarrufu konusunda bilgilendirerek topluluk olarak büyük bir fark yaratabilirsiniz. Özellikle su kaynaklarýnýn korunmasýyla ilgili yerel projelere katýlmak bu konuda farkýndalýk yaratabilir.BAHÇE VE DIÞ MEKANLARDA SU TASARRUFU: BAHÇE SULAMASINI ZAMANLAYIN Bitkilerinizi sabah erken saatlerde veya akþam sulayarak, suyun buharlaþmasýný önleyebilirsiniz. Ayrýca toprak yüzeyine deðil doðrudan köklere su vermeye çalýþýnYAÐMUR SUYUNU TOPLAYIN Yaðmur suyu toplama tanklarý yýlda 5.000 litreye kadar su tasarrufu saðlar. Ayrýca, bitkileriniz de musluk suyuna göre yaðmur suyunu daha çok sever.EVDEKÝ CÝHAZLARINIZI DAHA VERÝMLÝ KULLANIN: ALÇAK DEBÝLÝ TUVALETLER KULLANIN Eski tip tuvaletler, her sifonda 13 litreye kadar su harcayabilir. Modern, çift kademeli sifon sistemleri bu miktarý 4-6 litreye kadar düþürerek büyük bir fark yaratýr.BULAÞIK MAKÝNESÝNÝ VERÝMLÝ KULLANIN Bulaþýk makinesi, tam dolu olduðunda elle yýkamaya göre daha az su tüketir. Her kullaným öncesi makineyi tamamen doldurduðunuzdan emin olun.SU TASARRUFUNUN YARARLARI VE GELECEÐÝMÝZ ÝÇÝN ÖNEMÝ Su tasarrufu sadece faturalarý azaltmakla kalmaz, ayný zamanda yerel ekosistemi koruyarak gelecekteki su krizlerini önlemeye yardýmcý olur. Her bireyin bu konuda yapacaðý küçük katkýlar, topluluk düzeyinde büyük etkiler yaratabilir. Hem bireysel hem toplumsal düzeyde alýnacak bu önlemler, su kaynaklarýmýzý gelecek nesiller için güvence altýna almanýn anahtarýdýr.", "wordCount": "324", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T10:30:01+03:00", "datePublished": "2024-11-26T10:30:01+03:00", "dateModified": "2024-11-26T10:30:01+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/21/ver1732577376/3739901/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1294,1349,2077,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1360); } } 
 cbgAds.AdsInline(1294); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739978,"type":"photoNews","title":"Zaman\u0131 daha iyi y\u00f6netmek i\u00e7in stratejiler!","spot":"G\u00fcn\u00fcm\u00fczde h\u0131zl\u0131 ve yo\u011fun i\u015f temposu, zaman y\u00f6netimini her zamankinden daha \u00f6nemli hale getiriyor. \u0130\u015f ve \u00f6zel hayat\u0131n\u0131z aras\u0131nda denge kurmak i\u00e7in basit ama etkili y\u00f6ntemlere ihtiyac\u0131n\u0131z olabilir. G\u00fcnl\u00fck ya\u015fam\u0131n\u0131zda daha fazla i\u015f ba\u015farman\u0131z i\u00e7in kullanabilece\u011finiz temel y\u00f6ntemleri sizler i\u00e7in derledik... \u0130\u015fte detaylar!","slug":"gunluk-hayatinizda-zamani-daha-iyi-yonetmek-icin-uygulanabilir-stratejiler-is-yerinde-ve-evde-verimliliginizi-artirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739978","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gunluk-hayatinizda-zamani-daha-iyi-yonetmek-icin-uygulanabilir-stratejiler-is-yerinde-ve-evde-verimliliginizi-artirin-3739978-amp","url":"\/gunluk-hayatinizda-zamani-daha-iyi-yonetmek-icin-uygulanabilir-stratejiler-is-yerinde-ve-evde-verimliliginizi-artirin-3739978","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131zda zaman\u0131 daha iyi y\u00f6netmek i\u00e7in uygulanabilir stratejiler: \u0130\u015f yerinde ve evde verimlili\u011finizi art\u0131r\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:51","updatedDateTimeFormatted":"37 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732575898\/3739978\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739978\" data-newsname=\"Zaman\u0131 daha iyi y\u00f6netmek i\u00e7in stratejiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3741160,"type":"news","title":"Habib-i Neccar Camisi'nde restorasyon s\u00fcr\u00fcyor","spot":"Hatay'da 6 \u015eubat 2023'teki depremlerde a\u011f\u0131r hasar g\u00f6ren Habib-i Neccar Camisi'nin restorasyonunun 2025'te tamamlanmas\u0131 hedefleniyor","slug":"habib-i-neccar-camisi-nin-restorasyonunun-gelecek-yil-tamamlanmasi-planlaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741160","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/habib-i-neccar-camisi-nin-restorasyonunun-gelecek-yil-tamamlanmasi-planlaniyor-3741160-amp","url":"\/habib-i-neccar-camisi-nin-restorasyonunun-gelecek-yil-tamamlanmasi-planlaniyor-3741160","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Habib-i Neccar Camisi'nin restorasyonunun gelecek y\u0131l tamamlanmas\u0131 planlan\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 09:32:12","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:31","urlTarget":"_blank","createdDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","createdTimeFormatted":"09:28","createdDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 09:28","updatedElapsedTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"09:31","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602694\/3741160\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741160\" data-newsname=\"Habib-i Neccar Camisi'nde restorasyon s\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740961,"type":"photoNews","title":"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu","spot":"Nev\u015fehirli 50 ya\u015f\u0131ndaki Hasan Anda\u00e7, yakla\u015f\u0131k 5 y\u0131ld\u0131r y\u00fcr\u00fcyerek \u015fehir \u015fehir dola\u015f\u0131yor","slug":"eski-tas-ustasi-gezgin-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740961","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/eski-tas-ustasi-gezgin-oldu-3740961-amp","url":"\/eski-tas-ustasi-gezgin-oldu-3740961","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu","updatedDateTime":"2024-11-25 13:21:57","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732530100\/3740961\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740961\" data-newsname=\"Eski ta\u015f ustas\u0131 gezgin oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740955,"type":"news","title":"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Japon gezgin Kimono Magician \u2018\u00e7ek \u00e7ek\u2019 arac\u0131yla, Vietnam\u2019dan yaya olarak ba\u015flay\u0131p, Kambo\u00e7ya, Tayland, Myanmar, Hindistan, Pakistan ve \u0130ran \u00fczerinden 10 ayda T\u00fcrkiye\u2019ye ula\u015ft\u0131. Yakla\u015f\u0131k 7 bin kilometre yol y\u00fcr\u00fcyen Magician'\u0131n, T\u00fcrkiye'deki ilk dura\u011f\u0131 Hakkari'nin Y\u00fcksekova il\u00e7esi oldu. \u0130l\u00e7e halk\u0131 taraf\u0131ndan kar\u015f\u0131lanan Magician, bu zorlu yolculukta gitti\u011fi her \u00fclkede g\u00fczel an\u0131lar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti","slug":"japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955-amp","url":"\/japon-gezgin-yaya-7-bin-kilometre-yol-katedip-hakkari-ye-ulasti-3740955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Japon gezgin, yaya 7 bin kilometre yol katedip Hakkari'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 13:16:55","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732529271\/3740955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740955\" data-newsname=\"Japon gezgin y\u00fcr\u00fcye y\u00fcr\u00fcye Hakkari'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740902,"type":"news","title":"Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131","spot":"Yunus Emre Divanlar\u0131'n\u0131n en eski n\u00fcshas\u0131 olarak kabul edilen ve yakla\u015f\u0131k 14. y\u00fczy\u0131la tarihlenen Karaman N\u00fcshas\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n r\u00fc\u00e7han (sat\u0131n alma) hakk\u0131n\u0131 kullanmak istemesi nedeniyle sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131lmad\u0131","slug":"yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740902","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902-amp","url":"\/yunus-emre-divani-nin-karaman-nushasi-muzayedeye-cikmadi-3740902","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yunus Emre Divan\u0131'n\u0131n Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 11:04:17","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732521811\/3740902\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740902\" data-newsname=\"Karaman N\u00fcshas\u0131 m\u00fczayedeye \u00e7\u0131kmad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740844,"type":"photoNews","title":"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'de neslinin t\u00fckendi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcrken, 2019'da ilk kez g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen Anadolu pars\u0131na y\u00f6nelik fotokapanla y\u00fcr\u00fct\u00fclen \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00fclkede \u015fu ana kadar 10 erkek birey tespit edildi. Fotokapanlarla kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde net olmayan biri d\u0131\u015f\u0131nda t\u00fcm bireylerin erkek oldu\u011fu belirlendi. Isparta Uygulamal\u0131 Bilimler \u00dcniversitesi'nden Dr. Yasin \u00dcnal, \"Anadolu pars\u0131 bireyinin di\u015fisinin, akrabas\u0131n\u0131n, hatta yavrusunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyoruz\" dedi","slug":"turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844-amp","url":"\/turkiye-de-10-anadolu-parsi-goruntulendi-iste-ortak-noktalari-3740844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","updatedDateTime":"2024-11-25 10:03:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732518144\/3740844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740844\" data-newsname=\"10 Anadolu pars\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi! \u0130\u015fte ortak noktalar\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740835,"type":"news","title":"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Yata\u011fan il\u00e7esindeki Stratonikeia Antik Kenti'nde kuzey ve bat\u0131 caddeleri ile Roma hamam\u0131n\u0131n ard\u0131ndan tiyatro alan\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen kaz\u0131larda da \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirlenen yakla\u015f\u0131k 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","slug":"stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740835","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835-amp","url":"\/stratonikeia-da-2-bin-250-yillik-kanalizasyon-sistemi-bulundu-3740835","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Stratonikeia'da 2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu","updatedDateTime":"2024-11-25 09:43:52","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732516962\/3740835\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740835\" data-newsname=\"2 bin 250 y\u0131ll\u0131k kanalizasyon sistemi bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740826,"type":"news","title":"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","spot":"Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131 \u0130brahim Yumakl\u0131, \u00c7orum'un Alacah\u00f6y\u00fck antik \u015fehrinde yer alan G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131'n\u0131n, Uluslararas\u0131 Sulama ve Drenaj Komisyonu (ICID) taraf\u0131ndan D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826-amp","url":"\/golpinar-hitit-baraji-dunya-mirasi-sulama-yapilari-listesine-alindi-3740826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6lp\u0131nar Hitit Baraj\u0131, D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 09:34:19","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732515754\/3740826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740826\" data-newsname=\"D\u00fcnya Miras\u0131 Sulama Yap\u0131lar\u0131 Listesi'ne al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739954,"type":"photoNews","title":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!","spot":"Her y\u0131l tonlarca yiyecek, yanl\u0131\u015f saklama y\u00f6ntemleri nedeniyle \u00e7\u00f6pe gidiyor. Siz de g\u0131da israf\u0131n\u0131 azaltmak ve mutfakta d\u00fczeni sa\u011flamak istiyorsan\u0131z, bu \u00f6nerilere g\u00f6z at\u0131n!","slug":"gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954-amp","url":"\/gida-saklamanin-puf-noktalari-yiyeceklerinizi-bozulmadan-nasil-saklayabilirsiniz-3739954","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131: Yiyeceklerinizi bozulmadan nas\u0131l saklayabilirsiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:45","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732231142\/3739954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739954\" data-newsname=\"G\u0131da saklaman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739559,"type":"photoNews","title":"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","spot":"Favori uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda bir \u015fey s\u00f6yl\u00fcyor olabilir mi? Kimi uzmanlara g\u00f6re, ki\u015filik analizinde Myers Briggs tipi, bur\u00e7lar ve Enneagram numaras\u0131 gibi farkl\u0131 y\u00f6ntemler derinlemesine bilgiler sunabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739559","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559-amp","url":"\/nasil-uyudugunuz-hakkinizda-cok-sey-anlatiyor-olabilir-uyku-pozisyonunuz-kisiliginiz-hakkinda-ne-diyor-3739559","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nas\u0131l uyudu\u011funuz hakk\u0131n\u0131zda \u00e7ok \u015fey anlat\u0131yor olabilir! Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732132711\/3739559_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739559\" data-newsname=\"Uyku pozisyonunuz ki\u015fili\u011finiz hakk\u0131nda ne diyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739233,"type":"photoNews","title":"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","spot":"Bir nesli b\u00fcy\u00fcleyen Harry Potter d\u00fcnyas\u0131, \u015fimdi televizyon ekranlar\u0131na ta\u015f\u0131n\u0131yor. Max platformu taraf\u0131ndan duyurulan yeni uyarlama, kitaplar\u0131n detayl\u0131 i\u015flenmesiyle hayranlara farkl\u0131 bir deneyim sunmay\u0131 hedefliyor. Ancak, yazar J.K. Rowling\u2019in tart\u0131\u015fmal\u0131 ge\u00e7mi\u015fi ve orijinal kadronun projeye dahil olmamas\u0131, diziyi \u00e7evreleyen heyecan kadar soru i\u015faretlerini de beraberinde getiriyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233-amp","url":"\/buyucu-dunyasi-televizyon-ekranlarinda-yeniden-doguyor-yeni-nesil-hogwarts-ile-tanismaya-hazir-misiniz-3739233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"B\u00fcy\u00fcc\u00fc d\u00fcnyas\u0131 televizyon ekranlar\u0131nda yeniden do\u011fuyor! Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:39","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732132910\/3739233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739233\" data-newsname=\"Yeni nesil Hogwarts ile tan\u0131\u015fmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739588,"type":"photoNews","title":"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?","spot":"Son y\u0131llarda, ev dekorasyonunda s\u0131k\u00e7a kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z Himalaya tuz lambalar\u0131, sadece g\u00f6rselli\u011fiyle de\u011fil, sa\u011fl\u0131k faydalar\u0131yla da dikkat \u00e7ekiyor. Peki, bu lambalar\u0131n iddia edilen etkileri ger\u00e7ekten do\u011fru mu, yoksa sadece bir pazarlama takti\u011fi mi?","slug":"dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739588","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588-amp","url":"\/dekoratif-mi-yoksa-evinizdeki-enerjiyi-mi-temizliyor-tuz-lambalari-hakkinda-bu-detaylari-daha-once-duymus-muydunuz-3739588","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dekoratif mi yoksa evinizdeki enerjiyi mi temizliyor? Tuz lambalar\u0131 hakk\u0131nda bu detaylar\u0131 daha \u00f6nce duymu\u015f muydunuz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:36","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732134833\/3739588_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739588\" data-newsname=\"Tuz lambalar\u0131 ger\u00e7ekten i\u015fe yar\u0131yor mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739269,"type":"photoNews","title":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!","spot":"G\u00fcne sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kahvalt\u0131yla ba\u015flamak \u00e7ok \u00f6nemlidir, \u00f6zellikle enerji seviyesini ve genel sa\u011fl\u0131k durumunu korumak isteyeneler i\u00e7in. Ancak yo\u011fun sabahlar, besleyici bir \u00f6\u011f\u00fcn haz\u0131rlamay\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Dengeli bir sabah \u00f6\u011f\u00fcn\u00fc, gece boyunca a\u00e7 kalan v\u00fccudu yeniden enerjiyle doldurur, konsantrasyonu, ruh halini ve bili\u015fsel performans\u0131 art\u0131r\u0131r. Besleyici bir kahvalt\u0131, kronik hastal\u0131klar\u0131 \u00f6nlemede ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir kiloyu korumada \u00f6nemli bir rol oynar. \u0130\u015fte h\u0131zl\u0131 ve kolay bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz on sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikri!","slug":"kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739269","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269-amp","url":"\/kahvaltida-saglikli-alternatifler-yogun-sabahlar-icin-hizli-ve-saglikli-kahvalti-fikirleriyle-gune-zinde-baslayin-3739269","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler: Yo\u011fun sabahlar i\u00e7in h\u0131zl\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 kahvalt\u0131 fikirleriyle g\u00fcne zinde ba\u015flay\u0131n!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:34","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732131604\/3739269\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739269\" data-newsname=\"Kahvalt\u0131da sa\u011fl\u0131kl\u0131 alternatifler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3737458,"type":"photoNews","title":"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!","spot":"K\u0131\u015f\u0131n en sevilen i\u00e7eceklerinden biri olan hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, sadece leziz tad\u0131yla de\u011fil, sa\u011fl\u0131\u011fa sundu\u011fu \u00e7e\u015fitli faydalarla da dikkat \u00e7ekiyor. Y\u00fcksek antioksidan i\u00e7eri\u011fi, kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 destekleyici \u00f6zellikleri ve kilo kontrol\u00fcne yard\u0131mc\u0131 etkileriyle bilinen hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131, so\u011fuk g\u00fcnlerde hem v\u00fccut direncini art\u0131rmak hem de s\u0131cak bir i\u00e7ecek keyfi ya\u015famak isteyenler i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458-amp","url":"\/kisin-vazgecilmezi-hibiskus-cayi-kanserden-kalp-sagligina-7-etkili-faydasi-3737458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f\u0131n vazge\u00e7ilmezi hibisk\u00fcs \u00e7ay\u0131: Kanserden kalp sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na 7 etkili faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:31","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731971673\/3737458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3737458\" data-newsname=\"Hib\u00fcsk\u00fcs \u00e7ay\u0131n\u0131n 7 etkili faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738585,"type":"photoNews","title":"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","spot":"Kayg\u0131 bozukluklar\u0131 aileden miras al\u0131nabilir mi? Genetik ara\u015ft\u0131rmalar bu ihtimali do\u011frulasa da, \u00e7evresel stresler ve ya\u015fam deneyimleri kayg\u0131 geli\u015fiminde belirleyici rol oynar. Kayg\u0131n\u0131n k\u00f6kenlerine inmek, hem bireyler hem de aileler i\u00e7in daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir gelecek in\u015fa etme f\u0131rsat\u0131 sunuyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738585","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585-amp","url":"\/aileden-miras-kalan-duygusal-yukun-bilimsel-yaniti-kaygi-bozuklugu-ve-depresyon-genetik-olabilir-mi-3738585","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Aileden miras kalan duygusal y\u00fck\u00fcn bilimsel yan\u0131t\u0131: Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:28","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731970900\/3738585_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738585\" data-newsname=\"Kayg\u0131 bozuklu\u011fu ve depresyon genetik olabilir mi?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738576,"type":"photoNews","title":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?","spot":"Cilt sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 do\u011fal yollarla desteklemek isteyenler i\u00e7in mandalina e\u015fsiz bir se\u00e7enek sunuyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki C vitamini ve antioksidanlar sayesinde mandalina, cildin daha gen\u00e7, parlak ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00f6r\u00fcnmesine yard\u0131mc\u0131 oluyor. Peki, bu mucizevi meyve cildimize nas\u0131l fayda sa\u011fl\u0131yor?","slug":"mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576-amp","url":"\/mandalinanin-cildi-guzellestirdigi-dogru-mu-cilt-bakiminda-yeni-trend-mandalinanin-bilmeniz-gereken-5-faydasi-3738576","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu? Cilt bak\u0131m\u0131nda yeni trend!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:23","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731882502\/3738576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3738576\" data-newsname=\"Mandalinan\u0131n cildi g\u00fczelle\u015ftirdi\u011fi do\u011fru mu?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738549,"type":"photoNews","title":"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","spot":"Daha sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in do\u011fal bir destek ar\u0131yorsan\u0131z, ye\u015fil \u00e7ay tam size g\u00f6re. Peki, bu faydal\u0131 i\u00e7ece\u011fi ne kadar t\u00fcketmelisiniz? \u0130\u015fte yan\u0131tlar!","slug":"her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738549","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549-amp","url":"\/her-gun-yesil-cay-icmek-sagliginiza-katki-saglar-mi-iste-yesil-cayin-5-onemli-faydasi-3738549","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her g\u00fcn ye\u015fil \u00e7ay i\u00e7mek sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za katk\u0131 sa\u011flar m\u0131? \u0130\u015fte ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:59:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731883298\/3738549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3738549\" data-newsname=\"Ye\u015fil \u00e7ay\u0131n 5 \u00f6nemli faydas\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740312,"type":"photoNews","title":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!","spot":"Hayal g\u00fcc\u00fcn\u00fcz\u00fc canland\u0131ran masallar, asl\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131na yay\u0131lm\u0131\u015f ger\u00e7ek mekanlarda hayat buluyor. E\u011fer fantastik bir d\u00fcnyaya ad\u0131m atmak ve do\u011fan\u0131n mucizelerine tan\u0131k olmak istiyorsan\u0131z, bu b\u00fcy\u00fcleyici yerler tam size g\u00f6re!","slug":"hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740312","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312-amp","url":"\/hayalleri-gercege-donusturen-rotalar-dunyanin-en-masalsi-yerleri-gorenleri-buyuluyor-3740312","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar: D\u00fcnyan\u0131n en masals\u0131 yerleri g\u00f6renleri b\u00fcy\u00fcl\u00fcyor!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:12","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732402090\/3740312_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3740312\" data-newsname=\"Hayalleri ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcren rotalar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739575,"type":"photoNews","title":"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 beslenme trendleri aras\u0131nda son y\u0131llarda ad\u0131n\u0131 s\u0131k\u00e7a duydu\u011fumuz fermente g\u0131dalar, yaln\u0131zca lezzetli de\u011fil ayn\u0131 zamanda sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan da say\u0131s\u0131z fayda sunuyor. Probiyotikler, kolay sindirim ve ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131k deste\u011fi ile dolu bu eski y\u00f6ntem, modern diyetlerin vazge\u00e7ilmezi olmaya aday. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739575","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575-amp","url":"\/ruh-halinizi-iyilestiren-ve-kilo-vermenize-yardimci-olan-fermentasyon-hangi-gidalari-diyetinize-eklemelisiniz-3739575","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ruh halinizi iyile\u015ftiren ve kilo vermenize yard\u0131mc\u0131 olan fermentasyon: Hangi g\u0131dalar\u0131 diyetinize eklemelisiniz?","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:06","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732401404\/3739575_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739575\" data-newsname=\"Hangi g\u0131dalar diyete eklenmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739222,"type":"photoNews","title":"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","spot":"Sanat eserleri, sadece g\u00f6rsel bir \u015f\u00f6len sunmakla kalmaz, ayn\u0131 zamanda ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne k\u00f6pr\u00fc kuran e\u015fsiz hikayeler ta\u015f\u0131r. Baz\u0131 tablolar ise bu hikayeleriyle izleyiciyi hem d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fcr\u00fcr hem de b\u00fcy\u00fcler. Peki, d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n arkas\u0131nda nas\u0131l hikayeler gizlidir?","slug":"firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739222","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222-amp","url":"\/firca-darbelerinin-ardindaki-gizem-mona-lisa-dan-ciglik-a-unlu-tablolarin-ardindaki-sasirtici-sirlar-3739222","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u00e7a darbelerinin ard\u0131ndaki gizem: Mona Lisa'dan \u00c7\u0131\u011fl\u0131k'a \u00fcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!","updatedDateTime":"2024-11-25 08:58:03","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732230031\/3739222_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739222\" data-newsname=\"\u00dcnl\u00fc tablolar\u0131n ard\u0131ndaki \u015fa\u015f\u0131rt\u0131c\u0131 s\u0131rlar!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740401,"type":"photoNews","title":"Laktozsuz s\u00fct daha m\u0131 sa\u011fl\u0131kl\u0131?","spot":"Laktoz intolerans\u0131 nedeniyle s\u00fct ve s\u00fct \u00fcr\u00fcnlerinden vazge\u00e7mek zorunda kalanlar i\u00e7in iyi bir haber var! Laktozsuz s\u00fct, hem sindirimi kolayla\u015ft\u0131r\u0131yor hem de normal s\u00fctle ayn\u0131 besin de\u011ferlerini sunuyor. Peki, bu alternatif ger\u00e7ekten sa\u011fl\u0131kl\u0131 m\u0131? \u0130\u015fte laktozsuz s\u00fctle ilgili t\u00fcm merak edilenler...","slug":"sindirimi-kolay-besleyici-ve-tatli-laktozsuz-sutun-farki-ne-normal-sutlerden-daha-mi-saglikli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740401","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sindirimi-kolay-besleyici-ve-tatli-laktozsuz-sutun-farki-ne-normal-sutlerden-daha-mi-saglikli-3740401-amp","url":"\/sindirimi-kolay-besleyici-ve-tatli-laktozsuz-sutun-farki-ne-normal-sutlerden-daha-mi-saglikli-3740401","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Laktozsuz s\u00fct\u00fcn ard\u0131ndaki bilim: Sindirimi kolay, lezzeti ayn\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 02:40:29","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732350459\/3740401\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3740401\" data-newsname=\"Laktozsuz s\u00fct daha m\u0131 sa\u011fl\u0131kl\u0131?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740304,"type":"photoNews","title":"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!","spot":"Aynalar Salonu, yaln\u0131zca Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n de\u011fil, Fransa tarihinin de simgelerinden biridir. Louis XIV d\u00f6neminin siyasi, ekonomik ve sanatsal ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131 yans\u0131tan bu ihti\u015faml\u0131 mekan, 357 aynas\u0131yla bir d\u00f6nemin g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve zenginli\u011fini simgeler. Tarihi olaylara ve diplomatik resepsiyonlara ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f olan salon, bug\u00fcn hala d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan ziyaret\u00e7ilerini b\u00fcy\u00fclemeye devam ediyor. \u0130\u015fte detaylar..","slug":"versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740304","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304-amp","url":"\/versaillesin-aynalar-salonu-ihtisam-ve-tarihi-birlikte-yansitan-mekan-versailles-sarayinin-kalbinde-bir-yolculuk-3740304","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Versailles\u2019\u0131n aynalar salonu: \u0130hti\u015fam ve tarihi birlikte yans\u0131tan mekan!","updatedDateTime":"2024-11-25 02:26:44","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732490801\/3740304_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3740304\" data-newsname=\"Versailles Saray\u0131\u2019n\u0131n kalbinde bir yolculuk!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740399,"type":"photoNews","title":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!","spot":"Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmesi ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 sa\u00e7lara sahip olmak herkesin hayali. Geleneksel y\u00f6ntemlerden biri olan biberiye suyu, bu konuda umut vadediyor. \u0130\u00e7eri\u011findeki antioksidan ve antimikrobiyal bile\u015fenler sayesinde sa\u00e7lar\u0131 g\u00fc\u00e7lendiren biberiye, modern bilim taraf\u0131ndan da desteklenen bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olabilir. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740399","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399-amp","url":"\/dogal-sac-bakiminda-yeni-trend-sac-dokulmenizi-bibriye-suyu-ile-durdurabilir-misiniz-3740399","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Sa\u00e7 d\u00f6k\u00fclmenizi bibriye suyu ile durdurabilir misiniz? ","updatedDateTime":"2024-11-25 02:13:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348606\/3740399\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3740399\" data-newsname=\"Do\u011fal sa\u00e7 bak\u0131m\u0131nda yeni trend: Biberiye!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740325,"type":"photoNews","title":"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","spot":"Bir oyuncu bilgisayar\u0131 al\u0131rken se\u00e7im yapmak, modern oyunlar\u0131n y\u00fcksek performans gereksinimleri nedeniyle zorlay\u0131c\u0131 olabilir. Hangi bile\u015fenin ne i\u015fe yarad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve neden \u00f6nemli oldu\u011funu anlamak, b\u00fct\u00e7enize uygun en iyi sistemi kurman\u0131z i\u00e7in kritik bir ad\u0131md\u0131r. \u0130\u015fte, oyun deneyiminizi zirveye ta\u015f\u0131yacak bilgisayar\u0131 se\u00e7menin p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740325","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325-amp","url":"\/fps-leri-en-ust-seviyeye-tasiyacak-dogru-bilgisayar-icin-puf-noktalar-oyuncu-bilgisayari-secerken-nelere-dikkat-edilmeli-3740325","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"FPS'leri en \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131yacak do\u011fru bilgisayar i\u00e7in p\u00fcf noktalar: Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?","updatedDateTime":"2024-11-25 01:53:17","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732488680\/3740325\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3740325\" data-newsname=\"Oyuncu bilgisayar\u0131 se\u00e7erken nelere dikkat edilmeli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740385,"type":"photoNews","title":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?","spot":"Sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam tarz\u0131n\u0131 benimseyip yine de kilo veremiyorsan\u0131z, bunun nedeni yaln\u0131zca yedikleriniz olmayabilir. Stres, hormonlar ve di\u011fer fakt\u00f6rler bu durumu tetikliyor olabilir!","slug":"diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740385","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385-amp","url":"\/diyet-yapiyorsunuz-ama-kilo-almaya-devam-mi-ediyorsunuz-sebep-bu-gizli-etkenler-olabilir-3740385","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz? Sebep bu gizli etkenler olabilir!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:49:19","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732488546\/3740385_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3740385\" data-newsname=\"Diyet yap\u0131yorsunuz ama kilo almaya devam m\u0131 ediyorsunuz?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740290,"type":"photoNews","title":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!","spot":"Anadolu'nun binlerce y\u0131ll\u0131k k\u00fclt\u00fcrel birikimi, T\u00fcrk el sanatlar\u0131nda hayat buluyor. Hal\u0131c\u0131l\u0131ktan \u00e7inicili\u011fe, ebru sanat\u0131ndan ah\u015fap oymac\u0131l\u0131\u011f\u0131na kadar geni\u015f bir yelpazeye yay\u0131lan bu zanaatlar, yaln\u0131zca estetik bir de\u011fer sunmakla kalmay\u0131p, ge\u00e7mi\u015fle bug\u00fcn\u00fc ba\u011flayan birer k\u00fclt\u00fcrel k\u00f6pr\u00fc i\u015flevi g\u00f6r\u00fcyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740290","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290-amp","url":"\/unesconun-gozunden-turkiyenin-kulturel-mirasi-anadolu-nun-bin-yillik-dokunuslari-bugun-unutulmaya-yuz-tutmus-turk-sanatinin-temelleri-3740290","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131: Bug\u00fcn unutulmaya y\u00fcz tutmu\u015f T\u00fcrk sanat\u0131n\u0131n temelleri!","updatedDateTime":"2024-11-25 01:38:02","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732487872\/3740290\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3740290\" data-newsname=\"Anadolu'nun bin y\u0131ll\u0131k dokunu\u015flar\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740771,"type":"news","title":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","spot":"Rize\u2019de k\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131n\u0131n haylazl\u0131\u011f\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131d\u0131.","slug":"kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863614","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","url":"\/video\/haber\/izle\/kis-uykusuna-yatmayan-ayi-ortaligi-birbirine-katti\/863614","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-24 23:25:26","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732479903\/3740771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3740771\" data-newsname=\"K\u0131\u015f uykusuna yatmayan ay\u0131 ortal\u0131\u011f\u0131 birbirine katt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740483,"type":"photoNews","title":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc turistlik il\u00e7esi Dat\u00e7a'da, havadan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenen ve Akdeniz ile Ege'nin bulu\u015ftu\u011fu noktada yer alan 2 bin 600 y\u0131ll\u0131k Knidos Antik Kenti, hayranl\u0131k uyand\u0131r\u0131yor","slug":"ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483-amp","url":"\/ege-ve-akdeniz-i-birlestiren-antik-kent-knidos-3740483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent: Knidos","updatedDateTime":"2024-11-23 16:14:51","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732367633\/3740483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3740483\" data-newsname=\"Ege ve Akdeniz'i birle\u015ftiren antik kent\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740458,"type":"news","title":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","spot":"Mu\u011fla'n\u0131n Kavakl\u0131dere il\u00e7esinde, kaz\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen Hyllarima Antik Kenti'nde Helenistik D\u00f6neme ait ilk an\u0131tsal \u00e7evre binas\u0131 bulundu","slug":"hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458-amp","url":"\/hyllarima-antik-kenti-nde-ilk-anitsal-cesme-binasi-bulundu-3740458","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu","updatedDateTime":"2024-11-23 14:41:03","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732362011\/3740458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3740458\" data-newsname=\"Hyllarima Antik Kenti'nde ilk an\u0131tsal \u00e7e\u015fme binas\u0131 bulundu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740439,"type":"news","title":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!","spot":"Erzurum'da arac\u0131n alt\u0131na giren kedi yavrusu, yakla\u015f\u0131k 850 kilometrelik yolculuktan sonra \u00c7ank\u0131r\u0131'n\u0131n \u00c7erke\u015f il\u00e7esinde \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131","slug":"aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740439","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439-amp","url":"\/aracin-altinda-850-km-lik-yolculuk-cankiri-da-son-buldu-3740439","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk \u00c7ank\u0131r\u0131'da son buldu","updatedDateTime":"2024-11-23 13:32:48","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732357949\/3740439\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3740439\" data-newsname=\"Arac\u0131n alt\u0131nda 850 km'lik yolculuk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740396,"type":"photoNews","title":"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","spot":"Bursa'da ya\u015fayan 67 ya\u015f\u0131ndaki g\u00f6rme engelli Necdet Turhan, 5 k\u0131tada 5 da\u011fa t\u0131rman\u0131p, 5 maraton ko\u015ftu. Arkada\u015flar\u0131n\u0131n \u00e7ald\u0131\u011f\u0131 \u00e7an seslerini takip ederek, 2002 y\u0131l\u0131nda ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u20185 k\u0131ta, 5 maraton, 5 zirve\u2019 projesi kapsam\u0131nda, t\u0131rman\u0131lmas\u0131 zor zirvelerde T\u00fcrk bayra\u011f\u0131 a\u00e7an Turhan, \u201cBen bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\u201d dedi","slug":"en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740396","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396-amp","url":"\/en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum-3740396","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum","updatedDateTime":"2024-11-23 10:50:55","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732348236\/3740396_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3740396\" data-newsname=\"G\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g\u00f6r\u00fcyorum\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740383,"type":"photoNews","title":"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek","spot":"Isparta'n\u0131n E\u011firdir il\u00e7esinde kesin korunacak do\u011fal sit alan\u0131 olarak korumaya al\u0131nan ve \u00f6zel izinle girilebilen d\u00fcnyadaki tek kasnak me\u015fesi orman\u0131nda, sonbaharla renk c\u00fcmb\u00fc\u015f\u00fc ya\u015fan\u0131yor","slug":"dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740383","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383-amp","url":"\/dunyadaki-tek-kasnak-mesesi-ormani-ozel-izinle-girilebiliyor-3740383","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n g\u00f6zdesi orman d\u00fcnyada tek!","updatedDateTime":"2024-11-23 10:28:04","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732346888\/3740383_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3740383\" data-newsname=\"\u00d6zel izinle girilebiliyor... D\u00fcnyada tek\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740381,"type":"news","title":"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor","spot":"Siirt'te yaral\u0131 halde \u00f6l\u00fcme terk edilen ve hayvansever Mehmet Y\u00fcce taraf\u0131ndan Osmaniye'deki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'ne getirilen 'Dost' adl\u0131 e\u015fek, 6 ayl\u0131k tedavisi sonras\u0131 iyile\u015fip, y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flad\u0131. Y\u00fcce, \"Can\u0131m\u0131z, tedavisi sonras\u0131nda \u00f6mr\u00fcn\u00fc buradaki Emekli Hayvanlar \u00c7iftli\u011fi'nde ge\u00e7irecek\" dedi","slug":"olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381-amp","url":"\/olume-terk-edilen-yarali-esegi-tedavi-ettirip-yeniden-yurumesini-sagladi-3740381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00d6l\u00fcme terk edilen yaral\u0131 e\u015fe\u011fi tedavi ettirip, yeniden y\u00fcr\u00fcmesini sa\u011flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-23 09:59:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732345127\/3740381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3740381\" data-newsname=\"\u00d6l\u00fcme terk edilmi\u015fti! Art\u0131k y\u00fcr\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3738079,"type":"photoNews","title":"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?","spot":"Omega-3 ya\u011f asitleri, sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir ya\u015fam i\u00e7in hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Bal\u0131k ya\u011f\u0131 takviyeleri, \u00f6zellikle hafif haf\u0131za kayb\u0131 ve depresyon belirtileri ya\u015fayan bireylerde, beyin fonksiyonlar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirme potansiyeliyle dikkat \u00e7ekiyor. Peki, omega-3'\u00fcn zihinsel sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fczerindeki etkileri tam olarak neler?","slug":"hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079-amp","url":"\/hafizanizi-guclendirmek-ve-alzheimer-ile-mucadelede-bu-gidayi-atlamayin-balik-ve-omega-3-tuketmenin-sasirtan-faydalari-3738079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Haf\u0131zan\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirmek ve alzheimer ile m\u00fccadelede omega 3 t\u00fcketmenin \u00f6nemi!","updatedDateTime":"2024-11-23 02:33:15","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1732318351\/3738079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3738079\" data-newsname=\"Omega 3 t\u00fcketmek neden \u00f6nemli?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740241,"type":"photoNews","title":"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?","spot":"Sosyal medya platformlar\u0131nda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz i\u00e7eriklerin neye g\u00f6re se\u00e7ildi\u011fini hi\u00e7 merak ettiniz mi? Her be\u011feni, payla\u015f\u0131m ve yorum, algoritmalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnmez elinde \u015fekilleniyor. Ancak bu sistemler sadece i\u00e7erikleri s\u0131ralamakla kalm\u0131yor, ayn\u0131 zamanda kullan\u0131c\u0131 davran\u0131\u015flar\u0131n\u0131 etkiliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740241","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241-amp","url":"\/sosyal-medya-algoritmalarinin-ardindaki-gizem-gormek-istediginiz-mi-gosterilen-mi-konustuklarimizi-nereden-biliyorlar-3740241","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sosyal medya algoritmalar\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem: G\u00f6rmek istedi\u011finiz mi, g\u00f6sterilen mi?","updatedDateTime":"2024-11-23 01:50:13","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732315812\/3740241_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3740241\" data-newsname=\"Sosyal medya algoritmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndaki gizem ne?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740199,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","spot":"D\u00fcnyan\u0131n en uzun kad\u0131n\u0131 Rumeysa Gelgi ile d\u00fcnyan\u0131n en k\u0131sa kad\u0131n\u0131 unvan\u0131na sahip Jyoti Amge Londra'da bulu\u015ftu","slug":"dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740199","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199-amp","url":"\/dunyanin-en-uzun-ve-en-kisa-kadini-bir-arada-3740199","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada","updatedDateTime":"2024-11-22 17:41:33","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732286473\/3740199\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3740199\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n 'en uzun ve en k\u0131sa kad\u0131n\u0131' bir arada\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740225,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!","spot":"\u0130ngiltere'de ya\u015fayan Rob Hallifax, d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131n\u0131 yaparak Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","slug":"dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740225","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225-amp","url":"\/dunyanin-en-buyuk-oyun-karti-guinness-rekorlar-kitabi-na-girdi-3740225","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131, Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi","updatedDateTime":"2024-11-22 17:07:05","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732284319\/3740225\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3740225\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck oyun kart\u0131yla rekor k\u0131rd\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740189,"type":"news","title":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","spot":"Son g\u00fcnlerde sosyal medyadaki babaanne-anneanne perdesi furyas\u0131na farkl\u0131 bir a\u00e7\u0131dan yakla\u015fan Konyal\u0131 gen\u00e7, babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi. Ceketini giyip caddelerde gezen gen\u00e7 g\u00f6renlerin dikkatini \u00e7ekiyor","slug":"babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740189","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189-amp","url":"\/babaannesinin-50-yillik-perdesinden-ceket-diktirdi-3740189","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi","updatedDateTime":"2024-11-22 15:22:39","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278117\/3740189\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3740189\" data-newsname=\"Babaannesinin 50 y\u0131ll\u0131k perdesinden ceket diktirdi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740105,"type":"photoNews","title":"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor","spot":"Bursa'n\u0131n Karacabey il\u00e7esinde, Tar\u0131m ve Orman Bakanl\u0131\u011f\u0131na ba\u011fl\u0131 Tar\u0131m \u0130\u015fletmeleri Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne (T\u0130GEM) ait tesiste, safkan Kangal ve akba\u015f \u0131rk\u0131 T\u00fcrk \u00e7oban k\u00f6pekleri yeti\u015ftiriliyor","slug":"safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740105","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105-amp","url":"\/safkan-akbas-ve-kangal-kopeklerinin-gen-kaynagi-karacabey-de-korunuyor-3740105","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Safkan akba\u015f ve Kangal k\u00f6peklerinin gen kayna\u011f\u0131 Karacabey'de korunuyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:42:32","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732275752\/3740105\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3740105\" data-newsname=\"200 ki\u015fi s\u0131rada bekliyor! Genleri Karacabey'de korunuyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740115,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","spot":"Suriye'de bir mezardan \u00e7\u0131kar\u0131lan parmak boyutundaki kil silindirlerin \u00fczerinde, d\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi. Johns Hopkins \u00dcniversitesi'nden ara\u015ft\u0131rmac\u0131lar, yaz\u0131y\u0131 yakla\u015f\u0131k M.\u00d6. 2 bin 400 y\u0131l\u0131na tarihlendirerek, di\u011fer bilinen alfabelerden yakla\u015f\u0131k 500 y\u0131l \u00f6ncesine ait oldu\u011funu belirledi","slug":"dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740115","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115-amp","url":"\/dunyanin-bilinen-en-eski-alfabesi-kesfedildi-3740115","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi","updatedDateTime":"2024-11-22 12:48:20","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732266724\/3740115_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3740115\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n bilinen en eski alfabesi ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740130,"type":"photoNews","title":"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","spot":"K\u0131rklareli'nin L\u00fcleburgaz il\u00e7esinde ya\u015fayan 71 ya\u015f\u0131ndaki Ahmet Hamdi Toraman, baba yadigar\u0131 1951 model Austin marka kamyonuna \u00f6zenle bak\u0131yor","slug":"babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130-amp","url":"\/babasindan-kalan-1951-model-efsane-yi-orijinal-haliyle-koruyor-3740130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131ndan kalan 1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor","updatedDateTime":"2024-11-22 12:43:07","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732268571\/3740130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3740130\" data-newsname=\"1951 model 'Efsane'yi orijinal haliyle koruyor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740096,"type":"news","title":"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131","spot":"Adana'da bir i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini, koydu\u011fu tabureden k\u0131sa s\u00fcre ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 anda bir kedinin al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","slug":"kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096-amp","url":"\/kedinin-iscinin-ogle-yemegini-alip-kacmasi-kamerada-3740096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kedinin, i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7mas\u0131 kamerada","updatedDateTime":"2024-11-22 11:36:22","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732263667\/3740096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3740096\" data-newsname=\"Kedi i\u015f\u00e7inin \u00f6\u011fle yeme\u011fini al\u0131p ka\u00e7t\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3740041,"type":"photoNews","title":"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","spot":"Bitlis'in Hizan il\u00e7esindeki B\u00f6l\u00fckl\u00fc K\u00f6y\u00fc Ayranc\u0131 Mezras\u0131 \u0130lkokulunda s\u0131n\u0131f \u00f6\u011fretmenli\u011fi yapan Beyza Mukan, okulun tek \u00f6\u011frencisi Saniye Kort'a arkada\u015fl\u0131k ederek s\u0131k\u0131lmadan e\u011fitimini s\u00fcrd\u00fcrmesini sa\u011fl\u0131yor","slug":"beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740041","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041-amp","url":"\/beyza-ogretmen-okuldaki-tek-ogrencisine-arkadas-oldu-3740041","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Beyza \u00f6\u011fretmen okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu","updatedDateTime":"2024-11-22 09:53:13","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732258371\/3740041\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3740041\" data-newsname=\"Okuldaki tek \u00f6\u011frencisine arkada\u015f oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739970,"type":"photoNews","title":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?","spot":"1990'dan bu yana 35 sezon boyunca yay\u0131nlanan Simpsonlar, yaln\u0131zca e\u011flenceli bir animasyon dizisi de\u011fil, ayn\u0131 zamanda \u201ckehanet g\u00fcc\u00fc\u201d ile tan\u0131n\u0131yor. Donald Trump\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndan sanal ger\u00e7eklik g\u00f6zl\u00fcklerine, bilimsel ke\u015fiflerden k\u00fclt\u00fcrel olaylara kadar bir\u00e7ok durumu \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015f olan dizi, tarihin adeta parodiyle bulu\u015ftu\u011fu bir kristal k\u00fcre gibi. \u0130\u015fte Simpsonlar\u2019\u0131n ger\u00e7ek hayatta ya\u015fanan olaylar\u0131 \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc anlar!","slug":"simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970-amp","url":"\/simpsonlar-gelecegi-nasil-tahmin-ediyor-donald-trump-tan-sanal-gerceklige-simpsonlar-in-gerceklesen-kehanetleri-3739970","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor? Donald Trump'tan sanal ger\u00e7ekli\u011fe Simpsonlar'\u0131n ger\u00e7ekle\u015fen kehanetleri!","updatedDateTime":"2024-11-22 02:41:03","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732232454\/3739970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739970\" data-newsname=\"Simpsonlar gelece\u011fi nas\u0131l tahmin ediyor?\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739894,"type":"news","title":"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret","spot":"Kayseri kavurmas\u0131, co\u011frafi i\u015faret tesciliyle koruma alt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739894","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894-amp","url":"\/kayseri-kavurmasi-cografi-isaret-tescili-aldi-3739894","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Kayseri kavurmas\u0131' co\u011frafi i\u015faret tescili ald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 17:04:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197842\/3739894\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739894\" data-newsname=\"'Kayseri kavurmas\u0131'na co\u011frafi i\u015faret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739844,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!","spot":"Taste Atlas (Lezzet Atlas\u0131) okurlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi oylamadan yola \u00e7\u0131karak 'd\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131' listesi haz\u0131rlad\u0131. Peki T\u00fcrkiye'den hangi lezzetlerimiz listede yer al\u0131yor?","slug":"taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844-amp","url":"\/taste-atlas-a-gore-dunyanin-en-iyi-tatlilari-3739844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taste Atlas'a g\u00f6re d\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 16:12:03","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194712\/3739844_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739844\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyi tatl\u0131lar\u0131n\u0131 se\u00e7tiler!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739833,"type":"photoNews","title":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","spot":"Kastamonu'nun P\u0131narba\u015f\u0131 il\u00e7esinde, konteynerde ya\u015fayan ve hayvanc\u0131l\u0131kla u\u011fra\u015fan Kurt \u00e7ifti, zorlu \u015fartlara kar\u015f\u0131 birlikte m\u00fccadele ediyor","slug":"evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739833","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833-amp","url":"\/evlendikten-sonra-konteynerde-yasayan-cift-hayvancilik-yapiyor-3739833","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 15:05:08","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732190706\/3739833_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739833\" data-newsname=\"Evlendikten sonra konteynerde ya\u015fayan \u00e7ift hayvanc\u0131l\u0131k yap\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3739826,"type":"news","title":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!","spot":"T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n usta isimlerinden Orhan Kemal'in Unkapan\u0131'nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ev sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131. Kemal'in 60'l\u0131 y\u0131llarda kirac\u0131 olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 eve 10 milyon TL de\u011fer bi\u00e7ildi. Habert\u00fcrk'ten \u00d6znur Karsl\u0131 \u00c7etiner'in haberi...","slug":"orhan-kemalin-evi-satisa-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739826","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826-amp","url":"\/orhan-kemalin-evi-satisa-cikti-3739826","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 14:29:42","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188547\/3739826\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739826\" data-newsname=\"Orhan Kemal'in evi sat\u0131\u015fta!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3741153,"type":"news","title":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","spot":"Mutlu Kaya, 2015 y\u0131l\u0131nda 19 ya\u015f\u0131ndayd\u0131. Bir televizyon kanal\u0131ndaki ses yar\u0131\u015fmas\u0131nda dinleyenleri b\u00fcy\u00fclemi\u015fti. Ayn\u0131 sene bir erke\u011fin silahl\u0131 sald\u0131r\u0131s\u0131na u\u011frad\u0131. Ba\u015f\u0131ndan vurulan Kaya'n\u0131n kurtulmas\u0131na mucize g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131l\u0131yordu. Ama dokuz y\u0131ll\u0131k tedavi ve \u00e7aba sonu\u00e7 verdi. Kaya \u015fimdi tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor. K\u0131sa s\u00fcre \u00f6nce \"Dirili\u015f\" adl\u0131 yeni \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 sosyal medyadan yay\u0131nlad\u0131.","slug":"mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061049,"name":"BBC","url":"\/bbc","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc"},{"id":4061082,"name":"T\u00fcrkiye","url":"\/bbc\/turkiye","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bbc\/turkiye"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741153","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153-amp","url":"\/mutlu-kaya-tekrar-sarki-soyluyor-inandigim-icin-bugune-gelebildim-3741153","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim","updatedDateTime":"2024-11-26 10:16:34","updatedDateTimeFormatted":"8 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605391\/3741153_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741153\" data-newsname=\"Mutlu Kaya tekrar \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor: \u0130nand\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in bug\u00fcne gelebildim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"BBC\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 10:23:02","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"12 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, bug\u00fcn 7. duru\u015fma ger\u00e7ekle\u015fecek. Dava kapsam\u0131nda 22 tutuklu san\u0131\u011f\u0131n savunmas\u0131 al\u0131n\u0131rken son olarak cumartesi g\u00fcn\u00fc \u00e7ete eleba\u015f\u0131 F\u0131rat Sar\u0131 dinlenmi\u015fti. Yakla\u015f\u0131k 8 saat s\u00fcren duru\u015fma sonunda ara karar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan mahkeme heyeti, tutuklu t\u00fcm san\u0131klar\u0131n tutukluluk halinin devam\u0131na karar vermi\u015fti. Duru\u015fman\u0131n saat: 10.00'da ba\u015flamas\u0131 bekleniyor. Bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fmada tutuksuz san\u0131klar\u0131n dinlenece\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:19:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732601563\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' davas\u0131nda 7. duru\u015fma!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"26 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"43 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741129,"type":"photoNews","title":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Karadeniz'in k\u0131y\u0131 kesimleri ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu B\u00f6lgesi ya\u011fmurlu, Karadeniz'in i\u00e7 kesimleri ile \u0130\u00e7 Anadolu ve Do\u011fu Anadolu b\u00f6lgeleri kar ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 olacak. Orta Karadeniz'de kuvvetli sa\u011fanak, Samsun, Ordu, Amasya, Tokat, \u00c7orum, Aksaray, K\u0131r\u015fehir, Yozgat, Kayseri, Sivas ve Nev\u015fehir'de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 bekleniyor. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131 bat\u0131da 2 ila 4 derece artacak","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-kuvvetli-saganak-ve-yogun-kar-uyarisi-26-kasim-hava-durumu-3741129","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 07:38:05","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732595878\/3741129_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741129\" data-newsname=\"Meteoroloji'den kuvvetli sa\u011fanak ve yo\u011fun kar uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741051,"type":"photoNews","title":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","spot":"Galatasaray'\u0131n Bel\u00e7ikal\u0131 y\u0131ld\u0131z\u0131 Dries Mertens'in e\u015fi Katrin Kerkhofs, yaz transfer d\u00f6neminde sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131larla mukavelesini uzatan e\u015finin yeni s\u00f6zle\u015fme s\u00fcrecine dahil oldu\u011funu ve bunu ilk kez yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti.","slug":"mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741051","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","url":"\/mertens-in-esinden-sozlesme-itirafi-3741051-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-25 18:58:09","updatedDateTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"15 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732550245\/3741051_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741051\" data-newsname=\"Mertens'in e\u015finden s\u00f6zle\u015fme itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 07:33:48","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741135,"type":"news","title":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","spot":"Trump, kendine ait sosyal medya platformu Truth Social'dan yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, s\u0131n\u0131r g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak ve \u00fclkeye fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucu ihracat\u0131n\u0131 engellemek amac\u0131yla Meksika, Kanada ve \u00c7in'e uygulayaca\u011f\u0131 tarifelere ili\u015fkin payla\u015f\u0131mda bulundu. Trump Meksika ve Kanada'ya uygulayaca\u011f\u0131 tarifeyle ilgili olarak \"Bu tarife, fentanil ba\u015fta olmak \u00fczere uyu\u015fturucular ve t\u00fcm yasa d\u0131\u015f\u0131 yabanc\u0131lar\u0131n \u00fclkemizi istilas\u0131n\u0131 durdurana kadar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte kalacakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741135","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-amp","url":"\/trump-tan-meksika-kanada-ve-cin-e-ek-tarife-3741135-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife","updatedDateTime":"2024-11-26 08:04:42","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597478\/3741135_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741135\" data-newsname=\"Trump'tan Meksika, Kanada ve \u00c7in'e ek tarife\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:33:07","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732599099\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740790,"type":"news","title":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!","spot":"Evlenmek, fl\u00f6rt, do\u011furmak ve seks yok! G\u00fcney Kore'nin 4B Hareketi, neden Trump'\u0131n zaferinden sonra ABD'de y\u00fckseli\u015fte?","slug":"4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil","writer":"100","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790-amp","url":"\/stil\/4b-hareketi-sadece-bir-seks-grevi-degil-3740790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!: 4B Hareketi sadece bir seks grevi de\u011fil","updatedDateTime":"2024-11-26 02:43:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732578200\/3740790_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3740790\" data-newsname=\"Erkekleri t\u00f6vbe ettiren trend!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3740648,"type":"news","title":"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?","spot":"Sabah uyan\u0131r uyanmaz genellikle yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilk aktivitelerden biri \u00e7ay veya kahve i\u00e7mektir. \u00c7o\u011fu insan kahveyi tercih ederken baz\u0131 ki\u015filer de \u00e7ay i\u00e7meyi tercih eder. Peki sabah uyand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda hangisi sa\u011fl\u0131k a\u00e7\u0131s\u0131ndan daha uygundur? \u00c7ay m\u0131, kahve mi?","slug":"gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061564,"name":"Bilgi","url":"\/bilgi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi"},{"id":4061603,"name":"Ya\u015fam","url":"\/bilgi\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/bilgi\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740648","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648-amp","url":"\/gune-kahveyle-mi-yoksa-cayla-mi-baslamaliyiz-3740648","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabah ilk i\u00e7ece\u011fimiz kahve mi yoksa \u00e7ay m\u0131 olmal\u0131?","updatedDateTime":"2024-11-26 02:26:00","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732577149\/3740648_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3740648\" data-newsname=\"G\u00fcne kahveyle mi yoksa \u00e7ayla m\u0131 ba\u015flamal\u0131y\u0131z?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Bilgi\""}},{"newsId":3741037,"type":"news","title":"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku","spot":"Bebeklerin uyumas\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in 'beyaz g\u00fcr\u00fclt\u00fc' varsa, yeti\u015fkinler i\u00e7in de 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc' var. Dolay\u0131s\u0131yla uyumak i\u00e7in sese ihtiya\u00e7 duyanlar\u0131n televizyon e\u015fli\u011finde uyumak istemesi anla\u015f\u0131labilir. Ama uyku kalitesi i\u00e7in g\u00fcr\u00fclt\u00fc t\u00fcr\u00fc de \u00f6nemli...","slug":"kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu","writer":"1889","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741037","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037-amp","url":"\/stil\/kahverengi-gurultu-nedir-bebeklere-beyaz-gurultu-yetiskinlere-kahverengi-gurultu-3741037","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekler gibi m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyumak i\u00e7in 'kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fc'","updatedDateTime":"2024-11-26 09:38:57","updatedDateTimeFormatted":"46 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732573396\/3741037_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741037\" data-newsname=\"Kahverengi g\u00fcr\u00fclt\u00fcyle m\u0131\u015f\u0131l m\u0131\u015f\u0131l uyku\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}},{"newsId":3741130,"type":"news","title":"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?","spot":"SpaceX, Tesla ve X platformunun CEO'su, ABD'nin 47. Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump'\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi Elon Musk'\u0131n bu kez de televizyon kanal\u0131 sat\u0131n alabilece\u011fi \u00f6ne s\u00fcr\u00fcld\u00fc. Musk'\u0131n s\u0131k s\u0131k ele\u015ftirdi\u011fi bir haber kurulu\u015fu olan MSNBC'yi sat\u0131n almakla ilgilendi\u011fi iddia ediliyor.","slug":"musk-tv-kanali-mi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741130","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130-amp","url":"\/musk-tv-kanali-mi-alacak-3741130","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elon Musk TV kanal\u0131 m\u0131 sat\u0131n alacak?","updatedDateTime":"2024-11-26 07:42:55","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732596155\/3741130_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741130\" data-newsname=\"Musk TV kanal\u0131 m\u0131 alacak?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3740907,"type":"photoNews","title":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e, S\u00fcper Lig'in 13. haftas\u0131nda Kayserispor'u 6-2 ma\u011flup etti. Sar\u0131-lacivertliler hem tarihi bir galibiyete imza att\u0131 hem de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131. H\u00fccum performans\u0131 ele\u015ftirilen Fenerbah\u00e7e son 3 ma\u00e7ta bu durumu adeta tersine \u00e7evirdi. Sar\u0131- lacivertliler, son ma\u00e7larda y\u00fckselen performans\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmeye devam etti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","url":"\/fenerbahce-kayseri-de-bircok-ilki-yasadi-hucumda-costu-3740907-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131: H\u00fccumda co\u015ftu!","updatedDateTime":"2024-11-25 11:25:36","updatedDateTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732523116\/3740907_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3740907\" data-newsname=\"Fenerbah\u00e7e, Kayseri'de bir\u00e7ok ilki ya\u015fad\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741102,"type":"news","title":"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler","spot":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan ve \u00e7al\u0131\u015fanlar taraf\u0131ndan markete kilitlenen 3 \u015f\u00fcpheli yang\u0131n t\u00fcp\u00fcyle cam\u0131 k\u0131rarak ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Markette ya\u015fananlar\u0131 \u00e7evredekiler cep telefonu kameralar\u0131na kaydetti.","slug":"marketi-savas-alanina-cevirdiler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741102","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102-amp","url":"\/marketi-savas-alanina-cevirdiler-3741102","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Gaziosmanpa\u015fa'da h\u0131rs\u0131zl\u0131k yaparken yakalanan \u015f\u00fcphelileri \u00e7al\u0131\u015fanlar markete kilitledi","updatedDateTime":"2024-11-25 23:28:52","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732566490\/3741102_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741102\" data-newsname=\"Marketi sava\u015f alan\u0131na \u00e7evirdiler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740927,"type":"news","title":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!","spot":"\u0130stanbul\u2019da annesi Necmiye Alada\u011f, babas\u0131 Muhammed Alada\u011f, kuzeni \u015eadan Serdar B\u00fcke ve kuaf\u00f6r \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 Mehmet Salih \u00d6zs\u00f6k\u00fck\u2019\u00fc \u00f6ld\u00fcren, karde\u015fi Buket Alada\u011f\u2019\u0131 ve kay\u0131nbiraderi G\u00f6khan Soylu\u2019yu a\u011f\u0131r yaralayan 33 ya\u015f\u0131ndaki Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n \u015foke eden 3 cinayeti daha ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Habert\u00fcrk muhabiri Mustafa \u015eekero\u011flu\u2019nun haberine g\u00f6re olaylardan sonra intihar eden katil zanl\u0131s\u0131 Bahtiyar Alada\u011f\u2019\u0131n, e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131 ara\u015ft\u0131r\u0131lmaya ba\u015fland\u0131. \u00c7al\u0131\u015fmalarla, katil zanl\u0131s\u0131n\u0131n 29 ya\u015f\u0131ndaki e\u015fi Sevim Alada\u011f, kay\u0131nvalidesi T\u00fcrkan Soylu ve 10 ya\u015f\u0131ndaki o\u011flu Arsal Alada\u011f'\u0131n cans\u0131z bedenleri bulundu. Seri cinayetler i\u015fleyen katil zanl\u0131n\u0131n cinayet say\u0131s\u0131 7\u2019ye y\u00fckseldi. \u0130stanbul Valili\u011fi'nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada son 3 cesedin B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece G\u00f6l\u00fc kenar\u0131nda bulundu\u011funu belirtildi. Alada\u011f'\u0131n uyu\u015fturucu ve kasten yaralamadan su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740927","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927-amp","url":"\/aile-katliami-4-kisiyi-oldurmustu-esini-cocugunu-kayinvalidesini-de-oldurmus-3740927","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi! E\u015finin, \u00e7ocu\u011funun, kay\u0131nvalidesinin cans\u0131z bedeni bulundu!","updatedDateTime":"2024-11-26 09:25:37","updatedDateTimeFormatted":"59 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732535627\/3740927_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3740927\" data-newsname=\"7 ki\u015filik ailesini katledip hayat\u0131na son verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3740967,"type":"news","title":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131 Yerel Y\u00f6netimler Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnce yaz\u0131lan bir yaz\u0131 belediyelerin kre\u015fleri ile ilgili tart\u0131\u015fmalar\u0131 beraberinde getirdi. Cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, \u201cSen a\u00e7mad\u0131n diye 1000 tane\u00a0kre\u015f\u00a0a\u00e7t\u0131k\u201d ifadesini kulland\u0131. Grup Ba\u015fkanvekili G\u00f6khan G\u00fcnayd\u0131n, bakanl\u0131k\u00e7a g\u00f6nderilen belgeyi yay\u0131nlarken Dezenformasyonla M\u00fccadele Merkezi\u2019nden yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada iddialar\u0131n do\u011fru olmad\u0131\u011f\u0131 belirtilerek \u201c\u0130ddialara konu resmi yaz\u0131da, belediyeler taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan kre\u015f, g\u00fcnd\u00fcz bak\u0131mevi ve \u00e7ocuk kul\u00fcplerinin kapat\u0131lmas\u0131 de\u011fil, kurulu\u015f amac\u0131 ve y\u00f6netmeli\u011fine uygun faaliyetlerde bulunmas\u0131 gerekti\u011fi vurgulanmaktad\u0131r\u201d denildi. Konuyla ilgili Bakan Kurum ve Bakan Tekin a\u00e7\u0131klama yapt\u0131. Bakan Kurum, \u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n okul a\u00e7ma ya da kapatma yetkisinin bulunmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtip belediyelerin kre\u015f a\u00e7mas\u0131n\u0131 CHP'nin engelledi\u011fini s\u00f6yledi. Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Tekin de, \"G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil. Kre\u015fler zaten bizim bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yetki alan\u0131nda de\u011fil\" dedi. \u0130BB Ba\u015fkan\u0131 \u0130mamo\u011flu da yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda, \"Milli E\u011fitim Bakan\u0131, 'G\u00f6nderdi\u011fimiz yaz\u0131 kre\u015fle alakal\u0131 de\u011fil anaokulu ile alakal\u0131' demi\u015f. \u0130lk sat\u0131rdan itibaren belediyelerin kre\u015flerini dile getiriyor. Resmi yaz\u0131ya kre\u015f yaz\u0131p, sonra 'Ben kre\u015f demedim anaokulu dedim' demek bu akla yak\u0131\u015f\u0131r. Ayr\u0131ca son sat\u0131rdaki 'Mezkur h\u00fck\u00fcm' ifadesi de kre\u015fleri kapatmaya kadar gidecek bir ifadedir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"belediye-kresleri-tartismasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967-amp","url":"\/belediye-kresleri-tartismasi-3740967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 21:06:18","updatedDateTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732542826\/3740967_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3740967\" data-newsname=\"\u2018Belediye kre\u015fleri\u2019 tart\u0131\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1349); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1349); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};