













!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 298", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem\/istanbul","name":"\u0130stanbul"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/istismar-sonrasi-baltali-dehset-guncel-haberler-3732059","name":"\u0130stismar sonras\u0131 baltal\u0131 deh\u015fet! - G\u00fcncel haberler | Son dakika haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3732059, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "Ýstanbul",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem/Ýstanbul",  "newsID": "3732059",  "newsTitle": "Ýstismar sonrasý baltalý dehþet!",  "editorID": "1792",  "textLength": "355",  "wordCount": "40",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-10-25 21:33",  "datePublished": "2024-10-25 21:35",  "dateModified": "2024-10-25 21:35",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/istismar-sonrasi-baltali-dehset-guncel-haberler-3732059" }, "headline": "Ýstismar sonrasý baltalý dehþet! - Güncel haberler | Son dakika haberleri", "alternativeHeadline": "Ýstismar sonrasý baltalý dehþet!", "description": "Olay, Ýstanbul&#039;da meydana geldi. Ýstanbul Fatih&#039;te 17 yaþýndaki bir kýz çocuðu kendisinden 11 yaþ büyük bir adamýn cinsel saldýrýsýna uðradý. Saldýrgan bununla da yetinmedi kýzý tehdit edip evinin önüne gitti. Kýzýn babasý olayý öðrenince kýyamet koptu.", "articleBody": "Olay, Ýstanbul da meydana geldi. habericionecikanlar#100#left#", "wordCount": "40", "genre":"news", "dateCreated": "2024-10-25T21:35:12+03:00", "datePublished": "2024-10-25T21:35:12+03:00", "dateModified": "2024-10-25T21:35:12+03:00", "keywords": [ "HABER, istanbul, istanbul haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/10/25/ver1729881298/3732059/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Ýstismar sonrasý baltalý dehþet!", "description": "Ýstismar sonrasý baltalý dehþet!", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/10/25/ver1729881199/1729880975_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-10-25T21:33:19+03:00", "duration": "PT2M18S", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1729880975.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/859704", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": false, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3732058,"type":"news","title":"The Economist'te FET\u00d6 \u00f6vg\u00fcs\u00fc!","spot":"Firari olarak ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ABD'de \u00f6len FET\u00d6 eleba\u015f\u0131 Fetullah G\u00fclen i\u00e7in \u00f6vg\u00fc dolu yaz\u0131 yay\u0131mlayan The Economist'e sosyal medya kullan\u0131c\u0131lar\u0131 tepki g\u00f6sterdi","slug":"the-economist-feto-elebasi-fetullah-gulen-icin-ovgu-dolu-yazi-yayimladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":140,"name":"Medya","url":"\/gundem\/medya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/medya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732058","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/the-economist-feto-elebasi-fetullah-gulen-icin-ovgu-dolu-yazi-yayimladi-3732058-amp","url":"\/the-economist-feto-elebasi-fetullah-gulen-icin-ovgu-dolu-yazi-yayimladi-3732058","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"The Economist'te FET\u00d6 \u00f6vg\u00fcs\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-25 21:18:16","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729880185\/3732058\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3732058\" data-newsname=\"The Economist'te FET\u00d6 \u00f6vg\u00fcs\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731923,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde SAHA EXPO 2024 Savunma, Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Fuar\u0131 Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na de\u011finen Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kiral\u0131k katil s\u00fcr\u00fclerinin emellerinin ne oldu\u011funun gayet fark\u0131nday\u0131z. B\u00f6l\u00fcc\u00fc canilerin kanl\u0131 eylemlerinin hangi amaca hizmet etti\u011finin bilincindeyiz. G\u00fcvenlik toplant\u0131m\u0131zda ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 detayl\u0131ca ele ald\u0131k. Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefimizle aram\u0131za kimse giremez. Oyunlar\u0131n\u0131 ba\u015flar\u0131na y\u0131kaca\u011f\u0131z\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731923","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3731923-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3731923","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar","updatedDateTime":"2024-10-25 16:55:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3731923\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731921,"type":"photoNews","title":"Eski bakan i\u00e7in cenaze t\u00f6reni","spot":"Ankara'da 93 ya\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden eski Milli Savunma Bakan\u0131 ve 23. D\u00f6nem MHP Kayseri Milletvekili Sabahattin \u00c7akmako\u011flu i\u00e7in Kayseri Valili\u011fi'nde t\u00f6ren d\u00fczenlendi. T\u00f6rende, \u00c7akmako\u011flu'nun biyografisi okunduktan sonra sayg\u0131 duru\u015funda bulunuldu ve dua edildi. \u00c7akmako\u011flu'nun cenazesi, cuma namaz\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u0130ncesu il\u00e7esinde topra\u011fa verilecek.","slug":"hayatini-kaybeden-eski-milli-savunma-bakani-cakmakoglu-icin-toren","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731921","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayatini-kaybeden-eski-milli-savunma-bakani-cakmakoglu-icin-toren-3731921-amp","url":"\/hayatini-kaybeden-eski-milli-savunma-bakani-cakmakoglu-icin-toren-3731921","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayat\u0131n\u0131 kaybeden eski Milli Savunma Bakan\u0131 \u00c7akmako\u011flu i\u00e7in t\u00f6ren","updatedDateTime":"2024-10-25 16:38:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729848582\/3731921\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3731921\" data-newsname=\"Eski bakan i\u00e7in cenaze t\u00f6reni\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731936,"type":"news","title":"Okulun spor salonunda cinayet!","spot":"Karaman'da 11'inci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi 16 ya\u015f\u0131ndaki A.G. ile arkada\u015f\u0131 16 ya\u015f\u0131ndaki Mehmet Eren Parlak aras\u0131nda k\u0131z meselesinden dolay\u0131 okulun spor salonunda kavga \u00e7\u0131kt\u0131. Kavga s\u0131ras\u0131nda A.G. yan\u0131ndaki silahla Parlak'a ate\u015f etti. Mehmet Eren Parlak, kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybederken, A.G. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"okulun-spor-salonunda-cinayet-arkadasini-oldurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731936","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/okulun-spor-salonunda-cinayet-arkadasini-oldurdu-3731936-amp","url":"\/okulun-spor-salonunda-cinayet-arkadasini-oldurdu-3731936","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okulun spor salonunda cinayet! Arkada\u015f\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-25 16:37:25","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729863433\/3731936\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729863433\/3731936_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729863433\/3731936_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3731936\" data-newsname=\"Okulun spor salonunda cinayet!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731967,"type":"news","title":"\"\u00d6\u011fretmenlerin ara tatil seminerleri online yap\u0131lacak\"","spot":"Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin, \"Okullarda \u00f6\u011fretmenlerin ara tatil seminerleri uzaktan online olarak yap\u0131lacak\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"bakan-tekin-ogretmenlerin-ara-tatil-seminerleri-online-yapilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731967","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-tekin-ogretmenlerin-ara-tatil-seminerleri-online-yapilacak-3731967-amp","url":"\/bakan-tekin-ogretmenlerin-ara-tatil-seminerleri-online-yapilacak-3731967","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Tekin: \u00d6\u011fretmenlerin ara tatil seminerleri online yap\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-10-25 16:26:29","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729856670\/3731967\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3731967\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmenlerin ara tatil seminerleri online yap\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731955,"type":"news","title":"Yenido\u011fan iddianamesinden ayr\u0131nt\u0131lar: Telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi dosyada...","spot":"T\u00fcrkiye g\u00fcndemini sarsan Yenido\u011fan \u00e7etesinin iddianamesiyle ilgili son \u00e7al\u0131\u015fmalar yap\u0131l\u0131rken, ortaya \u00e7\u0131kan yeni ayr\u0131nt\u0131lar pes dedirtti. \u00c7etenin \u00fcyelerinden Hakan Do\u011fukan Ta\u015f\u00e7\u0131\u2019n\u0131n, bir hasta yak\u0131n\u0131na kendisini doktor olarak tan\u0131t\u0131p yapt\u0131\u011f\u0131 telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi dosyaya girdi. Kendisini doktor olarak tan\u0131tan \u00e7etenin \u00fcyesi bir tek o de\u011fildi. \u00c7etenin \u00f6nemli \u00fcyelerinden biri olan 112 Acil Servis \u015fof\u00f6r\u00fc G\u0131yasettin Mert \u00d6zdemir\u2019in de kendini doktor olarak tan\u0131tt\u0131\u011f\u0131 yeni telefon kay\u0131tlar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131...","slug":"son-dakika-yenidogan-iddianamesinden-ayrintilar-telefon-gorusmesi-dosyada","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731955","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yenidogan-iddianamesinden-ayrintilar-telefon-gorusmesi-dosyada-3731955-amp","url":"\/son-dakika-yenidogan-iddianamesinden-ayrintilar-telefon-gorusmesi-dosyada-3731955","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenido\u011fan iddianamesinden ayr\u0131nt\u0131lar: Telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi dosyada...","updatedDateTime":"2024-10-25 15:45:13","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860306\/3731955\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860306\/3731955_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860306\/3731955_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3731955\" data-newsname=\"Yenido\u011fan iddianamesinden ayr\u0131nt\u0131lar: Telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi dosyada...\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731943,"type":"news","title":"K\u0131z\u0131 geri d\u00f6nmeyince kendisini yakt\u0131!","spot":"Denizli\u2019nin Kale il\u00e7esinde, evden ayr\u0131lan k\u0131z\u0131n\u0131n geri d\u00f6nmek istemedi\u011fini s\u00f6ylemesi \u00fczerine, pazar yerindeki kalabal\u0131\u011f\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde kendisini yakan 42 ya\u015f\u0131ndaki baba Halil Seliz, tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede 7 g\u00fcn sonra vefat etti","slug":"kizi-geri-donmeyince-kendisini-yakti-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731943","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kizi-geri-donmeyince-kendisini-yakti-son-dakika-haberleri-3731943-amp","url":"\/kizi-geri-donmeyince-kendisini-yakti-son-dakika-haberleri-3731943","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131z\u0131 geri d\u00f6nmeyince kendisini yakt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 15:13:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851709\/3731943\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3731943\" data-newsname=\"K\u0131z\u0131 geri d\u00f6nmeyince kendisini yakt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731800,"type":"news","title":"Ankara'da 43. kattan d\u00fc\u015ferek \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc!","spot":"Ankara\u2019da, 43 katl\u0131 g\u00f6kdelenin en \u00fcst kad\u0131ndan d\u00fc\u015ferek hayat\u0131n\u0131 kaybeden 27 ya\u015f\u0131ndaki Semanur Arslan'\u0131n ailesi, gen\u00e7 kad\u0131n\u0131n intihara meyilli birisi olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, olay\u0131n cinayet oldu\u011funu ileri s\u00fcrd\u00fc. \u0130\u015fte \u015f\u00fcphelilerin \u015foke eden iddialar\u0131...","slug":"semanur-arslan-ankara-da-43-kattan-duserek-olmustu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/semanur-arslan-ankara-da-43-kattan-duserek-olmustu-son-dakika-haberleri-3731800-amp","url":"\/semanur-arslan-ankara-da-43-kattan-duserek-olmustu-son-dakika-haberleri-3731800","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ankara'da 43. kattan d\u00fc\u015ferek \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc!","updatedDateTime":"2024-10-25 15:11:53","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729832634\/3731800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3731800\" data-newsname=\"Ankara'da 43. kattan d\u00fc\u015ferek \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731962,"type":"news","title":"\u0130\u015f kad\u0131n\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 bo\u011fmu\u015ftu! Kahreden detay ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Yalova'da, bo\u011fularak \u00f6ld\u00fcr\u00fclen mantar \u00fcreticisi, 55 ya\u015f\u0131ndaki Canan Cerit'in, haftan\u0131n baz\u0131 g\u00fcnleri evinde \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile kahvalt\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131, olay g\u00fcn\u00fc de yabanc\u0131 uyruklu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n kahvalt\u0131 yapma bahanesiyle eve geldi\u011fi ve cinayeti i\u015fledi\u011fi ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Zanl\u0131lar\u0131n, Cerit'in paras\u0131n\u0131 ve de\u011ferli e\u015fyalar\u0131n\u0131 da ald\u0131klar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"is-insani-kadini-calisanlari-bogmustu-kahreden-detay-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731962","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-insani-kadini-calisanlari-bogmustu-kahreden-detay-ortaya-cikti-3731962-amp","url":"\/is-insani-kadini-calisanlari-bogmustu-kahreden-detay-ortaya-cikti-3731962","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f kad\u0131n\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 bo\u011fmu\u015ftu! Kahreden detay ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 14:44:31","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729856485\/3731962\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729856485\/3731962_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729856485\/3731962_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3731962\" data-newsname=\"\u0130\u015f kad\u0131n\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 bo\u011fmu\u015ftu! Kahreden detay ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731956,"type":"news","title":"Askeri kamuflajla geziyordu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul'da askeri kamuflaj k\u0131yafetiyle metrob\u00fcste yolculuk yaparken sosyal medyaya g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri yans\u0131yan ki\u015fi ile ilgili polis harekete ge\u00e7ti. Kimli\u011fi tespit edilen yabanc\u0131 uyruklu \u015f\u00fcpheli Beylikd\u00fcz\u00fc'nde g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Hakk\u0131nda \"usuls\u00fcz kamu elbisesi veya ni\u015fanesi kullanmak\" su\u00e7undan i\u015flem yap\u0131lan ki\u015finin s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edilmesine karar verildi.","slug":"metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi-3731956-amp","url":"\/metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi-3731956","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Metrob\u00fcste merak uyand\u0131ran kamuflajl\u0131 adam\u0131n kim oldu\u011fu belli oldu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 14:27:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3731956\" data-newsname=\"Askeri kamuflajla geziyordu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731954,"type":"news","title":"Suriye'nin kuzeyinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne darbe!","spot":"MSB, Suriye'nin kuzeyindeki F\u0131rat Kalkan\u0131 ve Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 b\u00f6lgelerinde, PKK\/YPG'li 11 ter\u00f6ristin etkisiz hale getirildi\u011fini bildirdi.","slug":"son-dakika-suriye-nin-kuzeyinde-teror-orgutune-darbe","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731954","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-suriye-nin-kuzeyinde-teror-orgutune-darbe-3731954-amp","url":"\/son-dakika-suriye-nin-kuzeyinde-teror-orgutune-darbe-3731954","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Suriye'nin kuzeyinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne darbe!","updatedDateTime":"2024-10-25 14:04:32","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729854254\/3731954\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3731954\" data-newsname=\"Suriye'nin kuzeyinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne darbe!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731948,"type":"news","title":"Kan \u00e7etesine operasyon: 22 g\u00f6zalt\u0131","spot":"Hatay'\u0131n \u0130skenderun il\u00e7esinde alkoll\u00fc yakalanan ara\u00e7 s\u00fcr\u00fcc\u00fclerinin mahkemeye itiraz etmek i\u00e7in hastaneye verdikleri kan \u00f6rneklerinin farkl\u0131 ki\u015filer taraf\u0131ndan verildi\u011fi tespit edildi. Emniyetin operasyonuyla g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 22 \u015f\u00fcpheli, sevk edildikleri n\u00f6bet\u00e7i sulh ceza hakimli\u011fince adli kontrol \u015fart\u0131yla serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131.","slug":"alkollu-yakalanan-suruculeri-kurtarmak-icin-kan-veren-20-kisi-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731948","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alkollu-yakalanan-suruculeri-kurtarmak-icin-kan-veren-20-kisi-gozaltina-alindi-3731948-amp","url":"\/alkollu-yakalanan-suruculeri-kurtarmak-icin-kan-veren-20-kisi-gozaltina-alindi-3731948","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alkoll\u00fc yakalanan s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri kurtarmak i\u00e7in kan veren 20 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 13:40:07","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729852789\/3731948\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3731948\" data-newsname=\"Kan \u00e7etesine operasyon: 22 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731935,"type":"news","title":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc Ekici'ye e\u015finin sipari\u015fini g\u00f6t\u00fcren \u00e7i\u00e7ek\u00e7i konu\u015ftu","spot":"Ankara'da TUSA\u015e'\u0131n Kahramankazan'daki yerle\u015fkesine PKK'l\u0131 ter\u00f6ristlerce d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131da, 37 ya\u015f\u0131ndaki m\u00fchendis Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc Ekici, 14'\u00fcnc\u00fc evlilik y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc i\u00e7in e\u015fi taraf\u0131ndan g\u00f6nderilen \u00e7i\u00e7e\u011fi almak \u00fczere yerle\u015fke kap\u0131s\u0131na geldi\u011fi s\u0131rada \u015fehit oldu. 5 vatanda\u015f\u0131n \u015fehit oldu\u011fu sald\u0131r\u0131 T\u00fcrkiye'yi yasa bo\u011fdu. Ekici'ye e\u015finin sipari\u015fini g\u00f6t\u00fcren \u00e7i\u00e7ek\u00e7i Ali \u00d6zdemir, sald\u0131r\u0131y\u0131 duyunca \u015foka girdiklerini s\u00f6yleyerek, \"O \u00e7i\u00e7ekte bir aksilik vard\u0131. Asl\u0131nda, oraya gitmeden \u00f6nce Saray b\u00f6lgesindeki \u00e7i\u00e7ekleri b\u0131rak\u0131p oraya ge\u00e7iyoruz. O g\u00fcn bir \u015fey bizi korudu, Saray b\u00f6lgesine hi\u00e7 sipari\u015fimiz yoktu ve direkt TUSA\u015e'a gittik. Belki \u00f6ncesinde oyalansayd\u0131k, biz de tam \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n ortas\u0131nda kalacakt\u0131k.Teslimat\u0131 yapt\u0131k ama ke\u015fke yapmasayd\u0131k. Hayat\u0131m\u0131n en ac\u0131 sipari\u015fiydi, \u00f6lene kadar unutmayaca\u011f\u0131m bir sipari\u015f\" diye konu\u015ftu.","slug":"tusas-saldirisinda-sehit-olan-zahide-guclu-ekici-ye-esinin-siparisini-goturen-cicekci-konustu-hayati","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731935","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-saldirisinda-sehit-olan-zahide-guclu-ekici-ye-esinin-siparisini-goturen-cicekci-konustu-hayati-3731935-amp","url":"\/tusas-saldirisinda-sehit-olan-zahide-guclu-ekici-ye-esinin-siparisini-goturen-cicekci-konustu-hayati-3731935","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc Ekici'ye e\u015finin sipari\u015fini g\u00f6t\u00fcren \u00e7i\u00e7ek\u00e7i konu\u015ftu: \"Hayat\u0131m\u0131n en ac\u0131 sipari\u015fiydi\"","updatedDateTime":"2024-10-25 13:22:49","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851760\/3731935\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851760\/3731935_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851760\/3731935_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3731935\" data-newsname=\"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan Zahide G\u00fc\u00e7l\u00fc Ekici'ye e\u015finin sipari\u015fini g\u00f6t\u00fcren \u00e7i\u00e7ek\u00e7i konu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731941,"type":"news","title":"Erbakan'dan \u00d6calan mesaj\u0131: Kabul etmiyoruz","spot":"Yeniden Refah Partisi lideri Fatih Erbakan, \"Bu geli\u015fmeleri g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz zaman, ter\u00f6rist ba\u015f\u0131na yap\u0131lan \u00e7a\u011fr\u0131lar\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz zaman da Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda olmam\u0131z\u0131n \u00e7ok daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011funu bir kez daha g\u00f6rm\u00fc\u015f olduk.\" de\u011ferlendirmesinde bulundu.","slug":"fatih-erbakan-bebek-katilinin-tbmm-ye-adim-dahi-atmasini-kabul-etmiyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731941","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fatih-erbakan-bebek-katilinin-tbmm-ye-adim-dahi-atmasini-kabul-etmiyoruz-3731941-amp","url":"\/fatih-erbakan-bebek-katilinin-tbmm-ye-adim-dahi-atmasini-kabul-etmiyoruz-3731941","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fatih Erbakan: Bebek katilinin TBMM'ye ad\u0131m dahi atmas\u0131n\u0131 kabul etmiyoruz","updatedDateTime":"2024-10-25 13:16:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729851360\/3731941\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3731941\" data-newsname=\"Erbakan'dan \u00d6calan mesaj\u0131: Kabul etmiyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731911,"type":"news","title":"Sald\u0131r\u0131y\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK \u00fcstlendi!","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131, TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK'n\u0131n d\u00fczenledi\u011fini duyurmu\u015ftu. Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK da sald\u0131r\u0131y\u0131 \u00fcstlendi.\u00a0Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc, sald\u0131r\u0131y\u0131 Asya Ali kod adl\u0131 Mine Sevjin Al\u00e7i\u00e7ek ile Rojger Helin kod adl\u0131 Ali \u00d6rek'in ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"son-dakika-saldiriyi-teror-orgutu-pkk-ustlendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731911","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-saldiriyi-teror-orgutu-pkk-ustlendi-3731911-amp","url":"\/son-dakika-saldiriyi-teror-orgutu-pkk-ustlendi-3731911","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sald\u0131r\u0131y\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK \u00fcstlendi!","updatedDateTime":"2024-10-25 12:54:23","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729850058\/3731911\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3731911\" data-newsname=\"Sald\u0131r\u0131y\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK \u00fcstlendi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731928,"type":"news","title":"\u00c7ift\u00e7ilerin s\u0131ra kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti","spot":"Konya'n\u0131n \u00c7umra il\u00e7esinde bulunan bir \u015feker fabrikas\u0131nda pancar teslim etmeye gelen \u00e7ift\u00e7iler aras\u0131nda s\u0131ra kavgas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. 24 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ift\u00e7i Sedat T., husumetli oldu\u011fu 33 ya\u015f\u0131ndaki Onur Alp K\u00f6fe'yi, silahla kol ve bacaklar\u0131ndan vurdu. O anlar, bir ki\u015fi taraf\u0131ndan cep telefonuyla kayda al\u0131nd\u0131","slug":"ciftcilerin-sira-kavgasi-kanli-bitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731928","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ciftcilerin-sira-kavgasi-kanli-bitti-3731928-amp","url":"\/ciftcilerin-sira-kavgasi-kanli-bitti-3731928","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ift\u00e7ilerin s\u0131ra kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti","updatedDateTime":"2024-10-25 12:38:13","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729849077\/3731928\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3731928\" data-newsname=\"\u00c7ift\u00e7ilerin s\u0131ra kavgas\u0131 kanl\u0131 bitti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731919,"type":"news","title":"Antakya'da \u00e7\u0131kan orman yang\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fcmeden s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"Hatay'\u0131n Antakya il\u00e7esindeki ormanl\u0131k alanda \u00e7\u0131kan yang\u0131n b\u00fcy\u00fcmeden s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","slug":"antakya-da-cikan-orman-yangini-buyumeden-sonduruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731919","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/antakya-da-cikan-orman-yangini-buyumeden-sonduruldu-3731919-amp","url":"\/antakya-da-cikan-orman-yangini-buyumeden-sonduruldu-3731919","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Antakya'da \u00e7\u0131kan orman yang\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fcmeden s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","updatedDateTime":"2024-10-25 12:18:51","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729847927\/3731919\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3731919\" data-newsname=\"Antakya'da \u00e7\u0131kan orman yang\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fcmeden s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731897,"type":"news","title":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n son durumu","spot":"Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131, Ankara'da TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralanarak hastaneye kald\u0131r\u0131lan 22 vatanda\u015ftan 14'\u00fcn\u00fcn tedavilerinin tamamlanarak taburcu edildi\u011fini duyurdu. Bakanl\u0131ktan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, 8 vatanda\u015f\u0131n ise durumunun stabil oldu\u011fu ve tedavilerine devam edildi\u011fi belirtildi.","slug":"tusas-saldirisinda-yaralananlarin-son-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731897","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tusas-saldirisinda-yaralananlarin-son-durumu-3731897-amp","url":"\/tusas-saldirisinda-yaralananlarin-son-durumu-3731897","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n son durumu ","updatedDateTime":"2024-10-25 12:13:53","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729847628\/3731897\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3731897\" data-newsname=\"TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralananlar\u0131n son durumu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731890,"type":"news","title":"Motosiklet facias\u0131! K\u0131z karde\u015flere \u00e7arpt\u0131","spot":"Antalya'da yolun kar\u015f\u0131s\u0131na ge\u00e7en iki k\u0131z karde\u015ften birine motosiklet \u00e7arpt\u0131. 13 ya\u015f\u0131ndaki B.M.\u00c7. kazada a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Yan\u0131ndaki k\u0131z karde\u015fi k\u0131l pay\u0131 kurtulurken, kimli\u011fi belirsiz s\u00fcr\u00fcc\u00fc olay yerinden ka\u00e7t\u0131. Olay anlar\u0131 g\u00fcvenlik kameralar\u0131na anbean yans\u0131d\u0131","slug":"motosikletin-carptigi-kiz-cocugu-metrelerce-suruklendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731890","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motosikletin-carptigi-kiz-cocugu-metrelerce-suruklendi-3731890-amp","url":"\/motosikletin-carptigi-kiz-cocugu-metrelerce-suruklendi-3731890","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motosikletin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 k\u0131z \u00e7ocu\u011fu metrelerce s\u00fcr\u00fcklendi","updatedDateTime":"2024-10-25 12:10:18","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729847408\/3731890\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3731890\" data-newsname=\"Motosiklet facias\u0131! K\u0131z karde\u015flere \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731872,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan TUSA\u015e'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131 hakk\u0131nda, \"Bu ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda TUSA\u015e gibi g\u00fczide bir kurulu\u015fumuzun se\u00e7ilmi\u015f olmas\u0131 manidard\u0131r. Ter\u00f6ristler sadece bir kurulu\u015fu de\u011fil, T\u00fcrkiye\u2019nin huzur ve g\u00fcvenli\u011fini hedef alm\u0131\u015flard\u0131r\" dedi. Ter\u00f6rle m\u00fccadele hakk\u0131nda konu\u015fan Erdo\u011fan, \"Ter\u00f6rle m\u00fccadeleden kesinlikle taviz vermemiz m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil. Bu, kararl\u0131l\u0131kla devam edecek ve ter\u00f6r\u00fc kayna\u011f\u0131nda yok etme politikam\u0131z\u0131 yine aynen s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Bundan da taviz s\u00f6z konusu de\u011fil\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-saldirisi-aciklamasi","writer":"642","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731872","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-saldirisi-aciklamasi-3731872-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-tusas-saldirisi-aciklamasi-3731872","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 11:58:24","updatedDateTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846706\/3731872\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846706\/3731872_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846706\/3731872_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3731872\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731884,"type":"news","title":"Patlamada 5 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! Facian\u0131n nedeni bilirki\u015fi raporunda!","spot":"\u0130zmir'de, 30 Haziran'da bir lokantada ya\u015fanan, 5 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc, 63 ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 patlamaya ili\u015fkin haz\u0131rlanan ilk bilirki\u015fi raporunda, lokantadaki LPG t\u00fcp\u00fcnde dedant\u00f6rle t\u00fcp aras\u0131ndaki plastik contada gaz ka\u00e7a\u011f\u0131 tespit edildi\u011fi belirtildi. \u0130\u015fte, facian\u0131n nas\u0131l geldi\u011fini anlatan rapor...","slug":"izmir-de-lokantada-yasanan-patlamada-5-kisi-olmustu-facianin-nedeni-bilirkisi-raporunda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731884","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-lokantada-yasanan-patlamada-5-kisi-olmustu-facianin-nedeni-bilirkisi-raporunda-3731884-amp","url":"\/izmir-de-lokantada-yasanan-patlamada-5-kisi-olmustu-facianin-nedeni-bilirkisi-raporunda-3731884","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de lokantada ya\u015fanan patlamada 5 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! Facian\u0131n nedeni bilirki\u015fi raporunda!","updatedDateTime":"2024-10-25 11:52:59","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846315\/3731884\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846315\/3731884_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846315\/3731884_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3731884\" data-newsname=\"Patlamada 5 ki\u015fi \u00f6lm\u00fc\u015ft\u00fc! Facian\u0131n nedeni bilirki\u015fi raporunda!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731883,"type":"news","title":"Teti\u011fi \u00e7eken de sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan da sakin!","spot":"Kahramanmara\u015f'ta ya\u015fanan bir silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 ak\u0131llara durgunluk verdi. Sokak ortas\u0131nda ya\u015fanan olayda bir ki\u015fi i\u015fe giderken silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Sald\u0131rgan\u0131n pompal\u0131 t\u00fcfe\u011fi tutukluk yap\u0131nca belindeki tabancayla kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131. Bir i\u015f yerinin g\u00fcvenlik kameras\u0131 taraf\u0131ndan kaydedilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fcde teti\u011fi \u00e7ekenin de sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan\u0131n da sakinli\u011fi dikkat \u00e7ekti","slug":"tetigi-ceken-de-saldiriya-ugrayan-da-sakin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731883","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tetigi-ceken-de-saldiriya-ugrayan-da-sakin-3731883-amp","url":"\/tetigi-ceken-de-saldiriya-ugrayan-da-sakin-3731883","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Teti\u011fi \u00e7eken de sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan da sakin!","updatedDateTime":"2024-10-25 11:49:20","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846157\/3731883\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846157\/3731883_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846157\/3731883_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3731883\" data-newsname=\"Teti\u011fi \u00e7eken de sald\u0131r\u0131ya u\u011frayan da sakin!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731888,"type":"news","title":"\u0130\u015f orta\u011f\u0131na kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131: \"Normalde kar\u0131ncay\u0131 bile incitmem\"","spot":"Bursa'da Ertu\u011frul Erdo\u011fan, 43 ya\u015f\u0131ndaki i\u015f orta\u011f\u0131 B\u00fclent Karaku\u015f'u 7 kur\u015fun s\u0131k\u0131p silah kabzas\u0131 ile ba\u015f\u0131na defalarca vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. Hakk\u0131nda 'Kasten \u00f6ld\u00fcrme' su\u00e7undan m\u00fcebbet hapis istemi ile dava a\u00e7\u0131lan Erdo\u011fan duru\u015fmada, orta\u011f\u0131n\u0131n y\u00fcz\u00fcn\u00fc par\u00e7alad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve silah\u0131n kabzas\u0131 ile vurdu\u011funu hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyerek, \"Bu olay sonras\u0131 hayat\u0131m karard\u0131. Normalde kar\u0131ncay\u0131 bile incitmem\" dedi. Erdo\u011fan, 'haks\u0131z tahrik' indirimi ile 18 y\u0131l hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131.","slug":"is-ortagina-kursun-yagdirdi-normalde-karincayi-bile-incitmem","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-ortagina-kursun-yagdirdi-normalde-karincayi-bile-incitmem-3731888-amp","url":"\/is-ortagina-kursun-yagdirdi-normalde-karincayi-bile-incitmem-3731888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f orta\u011f\u0131na kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131: \"Normalde kar\u0131ncay\u0131 bile incitmem\"","updatedDateTime":"2024-10-25 11:48:37","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846107\/3731888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846107\/3731888_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729846107\/3731888_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3731888\" data-newsname=\"\u0130\u015f orta\u011f\u0131na kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131: Normalde kar\u0131ncay\u0131 bile incitmem\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731871,"type":"news","title":"Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcnden hayat kurtaran m\u00fcdahale","spot":"Malatya'da bir belediye otob\u00fcs\u00fcnde nefes borusuna \u00e7ikolata ka\u00e7an 2 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z \u00e7ocu\u011fu, \u015fof\u00f6r\u00fcn Heimlich manevras\u0131yla kurtar\u0131ld\u0131. \u015eof\u00f6r\u00fcn \u00e7ocu\u011fu kurtard\u0131\u011f\u0131 anlar otob\u00fcs\u00fcn i\u00e7 kameras\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"otobus-soforunden-2-yasindaki-cocuga-hayat-kurtaran-mudahale","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731871","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/otobus-soforunden-2-yasindaki-cocuga-hayat-kurtaran-mudahale-3731871-amp","url":"\/otobus-soforunden-2-yasindaki-cocuga-hayat-kurtaran-mudahale-3731871","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcnden 2 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fa hayat kurtaran m\u00fcdahale ","updatedDateTime":"2024-10-25 11:01:41","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729843289\/3731871\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3731871\" data-newsname=\"Otob\u00fcs \u015fof\u00f6r\u00fcnden hayat kurtaran m\u00fcdahale\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731863,"type":"news","title":"Dev fare insanlar\u0131 korkuttu!","spot":"Edirne'de, sokak ortas\u0131nda bir fare, bulundu\u011fu yerden ge\u00e7en insanlar\u0131n \u00fczerine atlad\u0131. Sokaktaki kedi ve k\u00f6pekler ise fareyi g\u00f6rmezden geldi. O anlar, bir ki\u015fi taraf\u0131ndan cep telefonuyla kayda al\u0131nd\u0131","slug":"dev-fare-insanlari-korkuttu-kedi-ve-kopekler-gormezden-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731863","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dev-fare-insanlari-korkuttu-kedi-ve-kopekler-gormezden-geldi-3731863-amp","url":"\/dev-fare-insanlari-korkuttu-kedi-ve-kopekler-gormezden-geldi-3731863","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dev fare insanlar\u0131 korkuttu! Kedi ve k\u00f6pekler g\u00f6rmezden geldi","updatedDateTime":"2024-10-25 10:53:18","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729842494\/3731863\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3731863\" data-newsname=\"Dev fare insanlar\u0131 korkuttu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731847,"type":"news","title":"120 ter\u00f6r hedefi imha edildi!","spot":"Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131, Irak ve Suriye'de ter\u00f6r hedeflerini vurdu. 120 ter\u00f6r hedefinin imha edildi\u011fi kaydedildi","slug":"son-dakika-120-teror-hedefi-imha-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731847","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-120-teror-hedefi-imha-edildi-3731847-amp","url":"\/son-dakika-120-teror-hedefi-imha-edildi-3731847","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"120 ter\u00f6r hedefi imha edildi!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:52:26","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841475\/3731847\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3731847\" data-newsname=\"120 ter\u00f6r hedefi imha edildi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731855,"type":"news","title":"31 ilde 176 ter\u00f6r g\u00f6zalt\u0131s\u0131","spot":"31 ilde PKK\/KCK-PYD\/YPG y\u00f6nelik d\u00fczenlenen 'G\u00fcrz-20' operasyonlar\u0131nda 176 \u015f\u00fcpheli ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensubu yakaland\u0131.","slug":"son-dakika-31-ilde-176-teror-gozaltisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731855","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-31-ilde-176-teror-gozaltisi-3731855-amp","url":"\/son-dakika-31-ilde-176-teror-gozaltisi-3731855","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"31 ilde 176 ter\u00f6r g\u00f6zalt\u0131s\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 10:50:42","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729842640\/3731855\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3731855\" data-newsname=\"31 ilde 176 ter\u00f6r g\u00f6zalt\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731858,"type":"news","title":"Adana'da uyu\u015fturucu tacirlerine b\u00fcy\u00fck darbe","spot":"Adana'da polis ekipleri, bir pikap ve kamyonda 105 kilo 800 gram eroin ve 300 gram afyon sak\u0131z\u0131 ile 92 kilogram skunk ele ge\u00e7irdi. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 1'i kad\u0131n, 3 \u015f\u00fcpheli tutukland\u0131. \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fc Ahmet Hakan Ar\u0131kan, narkotik ekiplerine hitaben yapt\u0131\u011f\u0131 konu\u015fmada, ba\u015far\u0131l\u0131 iki ayr\u0131 operasyon ger\u00e7ekle\u015ftirdiklerini belirterek onlar\u0131 tebrik etti.","slug":"adana-da-buyuk-operasyon-kilolarca-ele-gecirildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731858","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-da-buyuk-operasyon-kilolarca-ele-gecirildi-3731858-amp","url":"\/adana-da-buyuk-operasyon-kilolarca-ele-gecirildi-3731858","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adana'da b\u00fcy\u00fck operasyon: Kilolarca ele ge\u00e7irildi","updatedDateTime":"2024-10-25 10:38:51","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841924\/3731858\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3731858\" data-newsname=\"Adana'da uyu\u015fturucu tacirlerine b\u00fcy\u00fck darbe\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731850,"type":"photoNews","title":"Marmaris K\u00f6rfezi'nde at\u0131k temizli\u011fi","spot":"\u00c7evre, \u015eehircilik ve \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi Bakanl\u0131\u011f\u0131nca, Marmaris sahillerinde deniz y\u00fczeyi temizleme \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \u00c7al\u0131\u015fmada, deniz y\u00fczeyindeki po\u015fet, pet \u015fi\u015fe, plastik bidon, meyve ve benzeri at\u0131klar teknenin \u00f6n\u00fcndeki aparat yard\u0131m\u0131yla topland\u0131. Teknede depolanan at\u0131klar bertaraf edilecek.","slug":"marmaris-korfezi-nde-atik-temizligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731850","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/marmaris-korfezi-nde-atik-temizligi-3731850-amp","url":"\/marmaris-korfezi-nde-atik-temizligi-3731850","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmaris K\u00f6rfezi'nde at\u0131k temizli\u011fi","updatedDateTime":"2024-10-25 10:27:06","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841200\/3731850\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3731850\" data-newsname=\"Marmaris K\u00f6rfezi'nde at\u0131k temizli\u011fi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731844,"type":"photoNews","title":"Ula\u015f\u0131ma sis engeli","spot":"Anadolu Otoyolu'nun D\u00fczce kesiminde yo\u011fun sis ula\u015f\u0131m\u0131 olumsuz etkiledi. Polis ekipleri, s\u00fcr\u00fcc\u00fcleri takip mesafesini korumalar\u0131 y\u00f6n\u00fcnde uyard\u0131.","slug":"anadolu-otoyolu-nda-ulasima-sis-engeli","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731844","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anadolu-otoyolu-nda-ulasima-sis-engeli-3731844-amp","url":"\/anadolu-otoyolu-nda-ulasima-sis-engeli-3731844","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anadolu Otoyolu'nda ula\u015f\u0131ma sis engeli","updatedDateTime":"2024-10-25 10:20:44","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729840382\/3731844\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3731844\" data-newsname=\"Ula\u015f\u0131ma sis engeli\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731845,"type":"news","title":"Bek\u00e7i, k\u0131z \u00e7ocu\u011funa cinsel istismardan tutukland\u0131!","spot":"Adana'n\u0131n Ceyhan il\u00e7esinde, y\u00fczde 25 zihinsel engelli olan k\u0131z \u00e7ocu\u011fu C.\u0130.'ye, 2 y\u0131l \u00f6nce tecav\u00fcz etti\u011fi ve para kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 onu ba\u015fkalar\u0131yla cinsel ili\u015fkiye zorlad\u0131\u011f\u0131 iddia edilen bek\u00e7i Mehmet Can D. tutukland\u0131","slug":"adana-haberleri-bekci-kiz-cocuguna-cinsel-istismardan-tutuklandi-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731845","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adana-haberleri-bekci-kiz-cocuguna-cinsel-istismardan-tutuklandi-haberler-3731845-amp","url":"\/adana-haberleri-bekci-kiz-cocuguna-cinsel-istismardan-tutuklandi-haberler-3731845","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bek\u00e7i, k\u0131z \u00e7ocu\u011funa cinsel istismardan tutukland\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:16:49","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729840580\/3731845\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3731845\" data-newsname=\"Bek\u00e7i, k\u0131z \u00e7ocu\u011funa cinsel istismardan tutukland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731841,"type":"news","title":"Volkan de\u011fil orman yang\u0131n\u0131!","spot":"Denizli'nin Merkezefendi il\u00e7esinde bulunan Ba\u015fkarc\u0131 Da\u011f\u0131'n\u0131n zirvesinde orman yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. D\u00fcn ba\u015flayan yang\u0131na bug\u00fcn de m\u00fcdahale s\u00fcr\u00fcyor","slug":"volkan-degil-orman-yangini","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731841","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/volkan-degil-orman-yangini-3731841-amp","url":"\/volkan-degil-orman-yangini-3731841","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Volkan de\u011fil orman yang\u0131n\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:11:24","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729840297\/3731841\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729840297\/3731841_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729840297\/3731841_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3731841\" data-newsname=\"Volkan de\u011fil orman yang\u0131n\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731839,"type":"photoNews","title":"Seyir halindeki minib\u00fcs alev alev yand\u0131","spot":"Bilecik'in Osmaneli il\u00e7esinde seyir halindeki minib\u00fcste yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Durumu fark eden s\u00fcr\u00fcc\u00fcn\u00fcn yol kenar\u0131na \u00e7ekti\u011fi ara\u00e7taki yang\u0131n, ihbar \u00fczerine olay yerine gelen itfaiye ekipleri taraf\u0131ndan s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc. Yang\u0131nda ara\u00e7 hurdaya d\u00f6nd\u00fc.","slug":"seyir-halindeki-minibus-alev-alev-yandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731839","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/seyir-halindeki-minibus-alev-alev-yandi-3731839-amp","url":"\/seyir-halindeki-minibus-alev-alev-yandi-3731839","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Seyir halindeki minib\u00fcs alev alev yand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 10:03:35","updatedDateTimeFormatted":"33 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729839814\/3731839\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3731839\" data-newsname=\"Seyir halindeki minib\u00fcs alev alev yand\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731834,"type":"news","title":"Kahraman Muhammet, arkada\u015f\u0131n\u0131 kurtard\u0131!","spot":"Van'da nefes borusuna elma par\u00e7as\u0131 ka\u00e7an 6. s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencisi \u00c7a\u011fr\u0131 Beyazpolat'\u0131, arkada\u015f\u0131 Muhammet Enes Karata\u015f Heimlich manevras\u0131yla kurtard\u0131. Karata\u015f'\u0131n, Beyazpolat'\u0131n hayat\u0131n\u0131 kurtard\u0131\u011f\u0131 anlar okulun g\u00fcvenlik kameras\u0131nca kaydedildi. Karata\u015f teneff\u00fcste koridorda arkada\u015f\u0131n\u0131n nefes alamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc belirterek, \"Yard\u0131m etmek i\u00e7in yan\u0131na ko\u015ftum. \u00d6\u011fretmenlerimin bize daha \u00f6nce \u00f6\u011fretti\u011fi Heimlich manevras\u0131n\u0131 uygulayarak nefes borusuna ka\u00e7an elma par\u00e7as\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131m. Arkada\u015f\u0131m\u0131n hayat\u0131n\u0131 kurtard\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in \u00e7ok mutluyum\" \u015feklinde konu\u015ftu","slug":"kahraman-muhammet-arkadasini-kurtardi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731834","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kahraman-muhammet-arkadasini-kurtardi-3731834-amp","url":"\/kahraman-muhammet-arkadasini-kurtardi-3731834","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahraman Muhammet, arkada\u015f\u0131n\u0131 kurtard\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:01:08","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729839664\/3731834\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729839664\/3731834_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729839664\/3731834_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3731834\" data-newsname=\"Kahraman Muhammet, arkada\u015f\u0131n\u0131 kurtard\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731827,"type":"news","title":"Polis memuru uyu\u015fturucu ile yakaland\u0131","spot":"\u00c7ank\u0131r\u0131'da bir polis memurunun otomobilinde yap\u0131lan aramada 1940 uyu\u015fturucu hap ile 10 gram uyu\u015fturucu madde ele ge\u00e7irildi. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan polis memuru emniyetteki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hakimlik\u00e7e tutukland\u0131.","slug":"polis-memuru-aracinda-uyusturucu-ile-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731827","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/polis-memuru-aracinda-uyusturucu-ile-yakalandi-3731827-amp","url":"\/polis-memuru-aracinda-uyusturucu-ile-yakalandi-3731827","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Polis memuru, arac\u0131nda uyu\u015fturucu ile yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 09:50:21","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729839019\/3731827\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3731827\" data-newsname=\"Polis memuru uyu\u015fturucu ile yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731797,"type":"news","title":"Engelli bak\u0131m merkezinde 9 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu \u015fiddet mi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc?","spot":"Ni\u011fde'de, rehabilitasyon merkezinde kalan, 9 ya\u015f\u0131ndaki bir \u00e7ocu\u011fun g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc \u015fiddet nedeniyle hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi iddias\u0131na ili\u015fkin Aile ve Sosyal Hizmetler Bakanl\u0131\u011f\u0131 soru\u015fturma ba\u015flatt\u0131. Olaya konu olan kurulu\u015fun \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 a\u00e7\u0131\u011fa al\u0131nd\u0131","slug":"engelli-bakim-merkezinde-9-yasindaki-cocugu-siddet-mi-oldurdu-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731797","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-bakim-merkezinde-9-yasindaki-cocugu-siddet-mi-oldurdu-son-haberler-3731797-amp","url":"\/engelli-bakim-merkezinde-9-yasindaki-cocugu-siddet-mi-oldurdu-son-haberler-3731797","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Engelli bak\u0131m merkezinde kan donduran iddia! 9 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu \u015fiddet mi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc?","updatedDateTime":"2024-10-25 09:42:28","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729838519\/3731797\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729838519\/3731797_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729838519\/3731797_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3731797\" data-newsname=\"Engelli bak\u0131m merkezinde 9 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fu \u015fiddet mi \u00f6ld\u00fcrd\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731807,"type":"news","title":"Makad\u0131ndaki uyu\u015fturucu cerrahi m\u00fcdahale ile \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"Kars'ta, uyu\u015fturucu kuryesi \u0130ranl\u0131 kad\u0131n\u0131n makad\u0131ndan, 94 par\u00e7a halinde toplam 550.63 gram uyu\u015fturucu \u00e7\u0131kt\u0131. Uyu\u015fturucu kuryeli\u011fi yapan kad\u0131n tutukland\u0131","slug":"kars-haberleri-makadindaki-94-parca-uyusturucu-cerrahi-mudahale-ile-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731807","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kars-haberleri-makadindaki-94-parca-uyusturucu-cerrahi-mudahale-ile-cikti-3731807-amp","url":"\/kars-haberleri-makadindaki-94-parca-uyusturucu-cerrahi-mudahale-ile-cikti-3731807","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Makad\u0131ndaki 94 par\u00e7a uyu\u015fturucu cerrahi m\u00fcdahale ile \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-10-25 09:34:39","updatedDateTimeFormatted":"57 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729834695\/3731807\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3731807\" data-newsname=\"Makad\u0131ndaki uyu\u015fturucu cerrahi m\u00fcdahale ile \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731814,"type":"news","title":"K\u0131rm\u0131z\u0131 listedeki ter\u00f6rist etkisiz!","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Yerlikaya, \"K\u0131rm\u0131z\u0131 kategoride aranan PKK\/KCK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensubu Fara\u015fin-Bedran (Kod adl\u0131) Ramazan Akta\u015f Mardin\u2019in Artuklu il\u00e7esinde bir eve d\u00fczenlenen 'G\u00fcrz-19' Operasyonu'nda \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada etkisiz hale getirildi\" a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"kirmizi-listedeki-terorist-etkisiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731814","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirmizi-listedeki-terorist-etkisiz-3731814-amp","url":"\/kirmizi-listedeki-terorist-etkisiz-3731814","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131rm\u0131z\u0131 listedeki ter\u00f6rist etkisiz!","updatedDateTime":"2024-10-25 09:32:26","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729837939\/3731814\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3731814\" data-newsname=\"K\u0131rm\u0131z\u0131 listedeki ter\u00f6rist etkisiz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731822,"type":"news","title":"Hatay'da ibretlik olay!","spot":"Hatay'\u0131n K\u0131r\u0131khan il\u00e7esinde madde ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131 bir gen\u00e7, ailesinin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evi ate\u015fe verdi. \u0130tfaiye ekiplerinin s\u00f6nd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc yang\u0131nda ev zarar g\u00f6r\u00fcrken anne Fatma K\u0131ld\u0131, \"O\u011flum b\u00fct\u00fcn evi yakt\u0131. Uyu\u015fturucu y\u00fcz\u00fcnden 2 \u00e7ocu\u011funu b\u0131rak\u0131p gitti. O\u011flumu tedavi ettirmek i\u00e7in hastaneye gitti\u011fim esnada telefon geldi. Hemen eve geldik. Biz eve geldi\u011fimizde itfaiye ekipleri yang\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yordu\" ifadelerini kulland\u0131.","slug":"madde-bagimlisi-genc-ailesinin-yasadigi-evi-atese-verdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731822","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/madde-bagimlisi-genc-ailesinin-yasadigi-evi-atese-verdi-3731822-amp","url":"\/madde-bagimlisi-genc-ailesinin-yasadigi-evi-atese-verdi-3731822","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Madde ba\u011f\u0131ml\u0131s\u0131 gen\u00e7 ailesinin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 evi ate\u015fe verdi","updatedDateTime":"2024-10-25 09:31:50","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729837844\/3731822\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3731822\" data-newsname=\"Hatay'da ibretlik olay!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731815,"type":"news","title":"3 PKK'l\u0131 teslim oldu","spot":"Irak'\u0131n kuzeyindeki bar\u0131nma alanlar\u0131ndan ka\u00e7an PKK'l\u0131 3 ter\u00f6ristin Habur Hudut Karakolu'na teslim oldu\u011fu a\u00e7\u0131kland\u0131. Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'ndan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Ter\u00f6ristler i\u00e7in tek \u00e7\u0131k\u0131\u015f yolu, T\u00fcrk adaletine teslim olmakt\u0131r.\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131.","slug":"irak-in-kuzeyinden-kacan-3-pkk-li-teslim-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731815","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/irak-in-kuzeyinden-kacan-3-pkk-li-teslim-oldu-3731815-amp","url":"\/irak-in-kuzeyinden-kacan-3-pkk-li-teslim-oldu-3731815","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Irak'\u0131n kuzeyinden ka\u00e7an 3 PKK'l\u0131 teslim oldu","updatedDateTime":"2024-10-25 09:20:02","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729837180\/3731815\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3731815\" data-newsname=\"3 PKK'l\u0131 teslim oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731805,"type":"news","title":"Ter\u00f6r propagandas\u0131 yapan 33 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda","spot":"Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131'nca PKK\/KCK'n\u0131n \u00f6rg\u00fctsel etkinliklere kat\u0131lan ve \u00f6rg\u00fct propagandas\u0131 yapan 33 \u015f\u00fcpheli hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verildi.","slug":"son-dakika-teror-propagandasi-yapan-33-supheli-gozaltinda","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731805","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-teror-propagandasi-yapan-33-supheli-gozaltinda-3731805-amp","url":"\/son-dakika-teror-propagandasi-yapan-33-supheli-gozaltinda-3731805","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ter\u00f6r propagandas\u0131 yapan 33 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda","updatedDateTime":"2024-10-25 08:35:46","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729834540\/3731805\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3731805\" data-newsname=\"Ter\u00f6r propagandas\u0131 yapan 33 \u015f\u00fcpheli g\u00f6zalt\u0131nda\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731760,"type":"news","title":"Metin Feyzio\u011flu, \u00c7ek Cumhuriyeti'ne atand\u0131","spot":"Resmi Gazete'de yay\u0131mlanan atama karar\u0131na g\u00f6re, \u00c7ek Cumhuriyeti B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fine Metin Feyzio\u011flu atand\u0131","slug":"son-dakika-metin-feyzioglu-cek-cumhuriyetine-atandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731760","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-metin-feyzioglu-cek-cumhuriyetine-atandi-3731760-amp","url":"\/son-dakika-metin-feyzioglu-cek-cumhuriyetine-atandi-3731760","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Metin Feyzio\u011flu, \u00c7ek Cumhuriyeti'ne atand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 08:30:52","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729834248\/3731760\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729834248\/3731760_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729834248\/3731760_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3731760\" data-newsname=\"Metin Feyzio\u011flu, \u00c7ek Cumhuriyeti'ne atand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731783,"type":"news","title":"\u0130stanbul'daki taksicilerden ter\u00f6re kar\u015f\u0131 konvoy","spot":"Ankara'da T\u00fcrk Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Anonim \u015eirketi'ne (TUSA\u015e) d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131, \u0130stanbul'daki taksiciler taraf\u0131ndan k\u0131nand\u0131. Taksilerine ast\u0131klar\u0131 T\u00fcrk bayraklar\u0131yla konvoy yapan taksiciler, Yenikap\u0131 Etkinlik Alan\u0131'na gelerek bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulundu","slug":"istanbul-daki-taksicilerden-terore-karsi-konvoy","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731783","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-daki-taksicilerden-terore-karsi-konvoy-3731783-amp","url":"\/istanbul-daki-taksicilerden-terore-karsi-konvoy-3731783","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da taksicilerden Ankara'daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na kar\u015f\u0131 konvoy","updatedDateTime":"2024-10-25 07:29:42","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830582\/3731783\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830582\/3731783_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830582\/3731783_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3731783\" data-newsname=\"\u0130stanbul'daki taksicilerden ter\u00f6re kar\u015f\u0131 konvoy\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731794,"type":"news","title":"Karadeniz'de ya\u011fmur var, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; Orta ve Do\u011fu Karadeniz k\u0131y\u0131lar\u0131 ya\u011fmurlu di\u011fer b\u00f6lgeler az bulutlu ve a\u00e7\u0131k ge\u00e7ecek. Hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131nda \u00f6nemli bir de\u011fi\u015fiklik beklenmiyor","slug":"son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-mevsim-normalinde-25-ekim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-mevsim-normalinde-25-ekim-hava-durumu-3731794-amp","url":"\/son-dakika-meteoroloji-den-aciklama-karadeniz-de-yagmur-var-sicakliklar-mevsim-normalinde-25-ekim-hava-durumu-3731794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den a\u00e7\u0131klama! Karadeniz'de ya\u011fmur var, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde","updatedDateTime":"2024-10-25 07:22:26","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830142\/3731794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830142\/3731794_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729830142\/3731794_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3731794\" data-newsname=\"Karadeniz'de ya\u011fmur var, s\u0131cakl\u0131klar mevsim normalinde\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731788,"type":"news","title":"Otomobil 3 araca \u00e7arparak alev ald\u0131: 4 yaral\u0131","spot":"Kayseri'de s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kontrol\u00fcnden \u00e7\u0131kan otomobil, park halindeki iki araca ve seyir halindeki otomobile \u00e7arparak alev ald\u0131. Kazada yaralanan 4 ki\u015fi hastaneye kald\u0131r\u0131l\u0131rken, yanan otomobil itfaiye ekiplerince s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","slug":"kayseri-de-3-araca-carpan-otomobil-alev-aldi-4-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731788","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-3-araca-carpan-otomobil-alev-aldi-4-yarali-3731788-amp","url":"\/kayseri-de-3-araca-carpan-otomobil-alev-aldi-4-yarali-3731788","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de 3 araca \u00e7arpan otomobil alev ald\u0131: 4 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 07:04:00","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729829081\/3731788\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3731788\" data-newsname=\"Otomobil 3 araca \u00e7arparak alev ald\u0131: 4 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731786,"type":"news","title":"ATM'de unutulan karttan 10 bin lira \u00e7ekti","spot":"Kayseri'de ATM i\u00e7inde unutulan karttaki hesaptan 10 bin lira \u00e7eken \u015f\u00fcpheli, polis ekiplerince yakaland\u0131. ATM'den \u00e7ekilen para ise sahibine teslim edildi","slug":"kayseri-de-atm-de-unutulan-karttan-10-bin-lira-cekti-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731786","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-de-atm-de-unutulan-karttan-10-bin-lira-cekti-yakalandi-3731786-amp","url":"\/kayseri-de-atm-de-unutulan-karttan-10-bin-lira-cekti-yakalandi-3731786","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kayseri'de ATM'de unutulan karttan 10 bin lira \u00e7ekti; yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 06:26:44","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729826840\/3731786\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3731786\" data-newsname=\"ATM'de unutulan karttan 10 bin lira \u00e7ekti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731785,"type":"news","title":"DEM Parti Genel Merkezi'ne ta\u015fl\u0131 sald\u0131r\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131","spot":"Ankara'da DEM Parti Genel Merkez binas\u0131na bir ki\u015fi taraf\u0131ndan ta\u015fl\u0131 sald\u0131r\u0131da bulunuldu. Binan\u0131n giri\u015f k\u0131sm\u0131ndaki baz\u0131 camlar k\u0131r\u0131l\u0131rken, g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan ki\u015finin alkoll\u00fc oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"dem-parti-genel-merkezi-ne-tasli-saldiri-1-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dem-parti-genel-merkezi-ne-tasli-saldiri-1-gozalti-3731785-amp","url":"\/dem-parti-genel-merkezi-ne-tasli-saldiri-1-gozalti-3731785","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Parti Genel Merkezi'ne ta\u015fl\u0131 sald\u0131r\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 06:12:52","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729825982\/3731785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3731785\" data-newsname=\"DEM Parti Genel Merkezi'ne ta\u015fl\u0131 sald\u0131r\u0131: 1 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731782,"type":"news","title":"L\u00fcbnan ve Orta Afrika tezkereleri Resmi Gazete'de","spot":"TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na ili\u015fkin tezkere ile T\u00fcrk askerinin L\u00fcbnan ve Orta Afrika Cumhuriyeti'ndeki g\u00f6rev s\u00fcrelerinin 1 y\u0131l daha uzat\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 tezkerelerinin kabul edilmesine dair TBMM Kararlar\u0131, Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131","slug":"lubnan-ve-orta-afrika-tezkereleri-resmi-gazete-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731782","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-ve-orta-afrika-tezkereleri-resmi-gazete-de-3731782-amp","url":"\/lubnan-ve-orta-afrika-tezkereleri-resmi-gazete-de-3731782","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan ve Orta Afrika tezkereleri Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2024-10-25 02:05:46","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729811242\/3731782\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3731782\" data-newsname=\"L\u00fcbnan ve Orta Afrika tezkereleri Resmi Gazete'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732053,"type":"news","title":"\u00d6\u011fretmen atama sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131klan\u0131yor!","spot":"Milli E\u011fitim Bakan\u0131 Yusuf Tekin, \"S\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlik m\u00fclakat sonu\u00e7lar\u0131 saat 22:00\u2019de a\u00e7\u0131klanacak.\" dedi","slug":"sozlesmeli-ogretmenlik-atama-sonuclari-aciklaniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060592,"name":"E\u011fitim","url":"\/gundem\/egitim","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/egitim"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732053","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sozlesmeli-ogretmenlik-atama-sonuclari-aciklaniyor-3732053-amp","url":"\/sozlesmeli-ogretmenlik-atama-sonuclari-aciklaniyor-3732053","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u00f6zle\u015fmeli \u00f6\u011fretmenlik m\u00fclakat sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131klan\u0131yor!","updatedDateTime":"2024-10-25 21:26:19","updatedDateTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"28 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729880778\/3732053\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729880778\/3732053_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729880778\/3732053_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3732053\" data-newsname=\"\u00d6\u011fretmen atama sonu\u00e7lar\u0131 a\u00e7\u0131klan\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731999,"type":"news","title":"Bakan Yerlikaya'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Ali Yerlikaya, TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda TUSA\u015e'ta rehin olay\u0131 ya\u015fanmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Yerlikaya, \"Kad\u0131n ter\u00f6rist yaralan\u0131nca kendini patlatt\u0131. Erkek ter\u00f6rist de 48 dakika sonra tuvalette kendini patlat\u0131yor\" dedi","slug":"son-dakika-bakan-yerlikaya-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731999","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-bakan-yerlikaya-dan-aciklamalar-3731999-amp","url":"\/son-dakika-bakan-yerlikaya-dan-aciklamalar-3731999","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Yerlikaya'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 18:43:08","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870983\/3731999\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870983\/3731999_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870983\/3731999_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3731999\" data-newsname=\"Bakan Yerlikaya'dan TUSA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731979,"type":"photoNews","title":"\u0130spanyol gazetecilerden Arda G\u00fcler yorumu!","spot":"\u0130spanyol gazeteciler, Real Madrid'de forma giyen milli futbolcumuz Arda G\u00fcler hakk\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulundu. \u00d6te yandan \u0130spanya bas\u0131n\u0131, Arda'n\u0131n Barcelona kar\u015f\u0131s\u0131nda forma giyme ihtimalini de ele ald\u0131.","slug":"ispanyol-gazetecilerden-arda-guler-yorumu-el-clasico-da-oynayacak-mi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":17111,"name":"\u0130spanya","url":"\/spor\/futbol\/ispanya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/ispanya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731979","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/ispanyol-gazetecilerden-arda-guler-yorumu-el-clasico-da-oynayacak-mi-3731979-spor","url":"\/ispanyol-gazetecilerden-arda-guler-yorumu-el-clasico-da-oynayacak-mi-3731979-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130spanyol gazetecilerden Arda G\u00fcler yorumu! El Clasico'da oynayacak m\u0131?","updatedDateTime":"2024-10-25 16:13:43","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729861780\/3731979\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729861780\/3731979_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729861780\/3731979_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3731979\" data-newsname=\"\u0130spanyol gazetecilerden Arda G\u00fcler yorumu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732002,"type":"news","title":"Deh\u015fet sa\u00e7an \u00f6\u011frenci yakaland\u0131!","spot":"D\u00fcn \u00dcmraniye'de korkulu dolu anlara sebebiyet veren ortaokul \u00f6\u011frencisi okulda M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131na b\u0131\u00e7ak \u00e7ekmi\u015fti. \u00d6\u011fretmenler taraf\u0131ndan zorla durdurulan \u00f6\u011frenci ihbar \u00fczerine g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131. Okulda ya\u015fananlar\u0131 g\u00fcndeme ta\u015f\u0131y\u0131p tehlikeye dikkat \u00e7eken haberturk.com'un haberinin ard\u0131ndan harekete ge\u00e7ildi. G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u00f6\u011frenci emniyetteki i\u015flemlerin ard\u0131ndan savc\u0131l\u0131\u011fa sevk edildi","slug":"umraniye-de-mudur-yardimcisina-bicak-ceken-ortaokul-ogrencisi-savciliga-sevk-edildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732002","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/umraniye-de-mudur-yardimcisina-bicak-ceken-ortaokul-ogrencisi-savciliga-sevk-edildi-3732002-amp","url":"\/umraniye-de-mudur-yardimcisina-bicak-ceken-ortaokul-ogrencisi-savciliga-sevk-edildi-3732002","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcmraniye'de M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131na b\u0131\u00e7ak \u00e7eken ortaokul \u00f6\u011frencisi savc\u0131l\u0131\u011fa sevk edildi","updatedDateTime":"2024-10-25 18:39:30","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870792\/3732002\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870792\/3732002_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870792\/3732002_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3732002\" data-newsname=\"Deh\u015fet sa\u00e7an \u00f6\u011frenci yakaland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732013,"type":"news","title":"25 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 25 Ekim 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefimizle aram\u0131za kimse giremez. Oyunlar\u0131n\u0131 ba\u015flar\u0131na y\u0131kaca\u011f\u0131z * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Say\u0131n Putin'e, Be\u015far Esad'\u0131n bizim \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131za verece\u011fi cevab\u0131n temini noktas\u0131nda bir ad\u0131m atmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z oldu. Say\u0131n Putin, Esad'a bu ad\u0131m\u0131 atmas\u0131 i\u00e7in herhangi bir \u00e7a\u011fr\u0131da bulunur mu? Onu da zamana b\u0131rak\u0131yoruz * Motorinin litre fiyat\u0131na bug\u00fcnden itibaren ge\u00e7erli olmak \u00fczere 85 kuru\u015f zam geldi * UEFA Avrupa Ligi ve Konferans Ligi'ndeki temsilcilerimizin kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n\u0131n tamamlanmas\u0131yla T\u00fcrkiye'nin \u00fclke puan\u0131 38.300 oldu * Mazhar Alanson, 4 Ekim'de hayat\u0131n\u0131 kaybeden k\u0131z\u0131 Eda Alanson'un vefat\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ilk kez sahneye \u00e7\u0131kt\u0131: M\u00fczik sadece e\u011flenmek i\u00e7in de\u011fildir! M\u00fczik h\u00fcz\u00fcnd\u00fcr. M\u00fczik dert orta\u011f\u0131d\u0131r. M\u00fczik yaralanm\u0131\u015f bir ruha \u015fifad\u0131r * Resmi Gazete'de yer alan bilgilere g\u00f6re, 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131'nda tam g\u00fcn, 28 Ekim'de ise yar\u0131m g\u00fcn resmi tatil","slug":"25-ekim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/859657","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/ozetimsi\/859657","url":"\/video\/haber\/izle\/ozetimsi\/859657","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"25 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-10-25 17:34:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729866821\/3732013\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729866821\/3732013_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729866821\/3732013_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3732013\" data-newsname=\"25 Ekim 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3732039,"type":"news","title":"Avrupa'n\u0131n ard\u0131ndan","spot":"","slug":"avrupa-nin-ardindan","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3732039","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3732039-avrupa-nin-ardindan-amp","url":"\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3732039-avrupa-nin-ardindan","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-10-25 20:05:47","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729875920\/3732039\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729875920\/3732039_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729875920\/3732039_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3732039\" data-newsname=\"Avrupa'n\u0131n ard\u0131ndan\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Gazete\""}},{"newsId":3732007,"type":"news","title":"Bakan \u015eim\u015fek'ten a\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek \"BIST 50'deki a\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131r\u0131lmay\u0131 de\u011ferlendiriyoruz\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"hazine-ve-maliye-bakani-simsek-ten-aciga-satis-yasagi-aciklamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732007","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hazine-ve-maliye-bakani-simsek-ten-aciga-satis-yasagi-aciklamasi-3732007-amp","url":"\/hazine-ve-maliye-bakani-simsek-ten-aciga-satis-yasagi-aciklamasi-3732007-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 \u015eim\u015fek'ten a\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 18:20:43","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869648\/3732007\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869648\/3732007_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869648\/3732007_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3732007\" data-newsname=\"Bakan \u015eim\u015fek'ten a\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732028,"type":"news","title":"Uzay seyahati i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u00c7in'de bir uzay ve havac\u0131l\u0131k \u015firketi, 2027'de planlad\u0131\u011f\u0131 uzay turizmi seferinin biletlerini sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kard\u0131","slug":"uzay-seyahati-icin-biletler-satisa-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"},{"id":4060519,"name":"Asya-Pasifik","url":"\/dunya\/asya-pasifik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya\/asya-pasifik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732028","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uzay-seyahati-icin-biletler-satisa-cikti-3732028-amp","url":"\/uzay-seyahati-icin-biletler-satisa-cikti-3732028","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uzay seyahati i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 18:42:20","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870883\/3732028\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870883\/3732028_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729870883\/3732028_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3732028\" data-newsname=\"Uzay seyahati i\u00e7in biletler sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3731923,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130stanbul Fuar Merkezi'nde SAHA EXPO 2024 Savunma, Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Sanayii Fuar\u0131 Program\u0131'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda TUSA\u015e'a y\u00f6nelik ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na de\u011finen Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Kiral\u0131k katil s\u00fcr\u00fclerinin emellerinin ne oldu\u011funun gayet fark\u0131nday\u0131z. B\u00f6l\u00fcc\u00fc canilerin kanl\u0131 eylemlerinin hangi amaca hizmet etti\u011finin bilincindeyiz. G\u00fcvenlik toplant\u0131m\u0131zda ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 detayl\u0131ca ele ald\u0131k. Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye hedefimizle aram\u0131za kimse giremez. Oyunlar\u0131n\u0131 ba\u015flar\u0131na y\u0131kaca\u011f\u0131z\" dedi","slug":"son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731923","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3731923-amp","url":"\/son-dakika-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3731923","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar","updatedDateTime":"2024-10-25 16:55:28","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858642\/3731923_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3731923\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Bize geri ad\u0131m att\u0131ramazlar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731997,"type":"news","title":"L\u00fcbnan'\u0131n kritik ismi Alameh, Habert\u00fcrk'te","spot":"Fadi Alameh, L\u00fcbnan Parlamentosu'nda \u00f6nemli bir siyasi fig\u00fcr ve ayn\u0131 zamanda L\u00fcbnan\u2019\u0131n\u00a0D\u0131\u015fi\u015fleri ve G\u00f6\u00e7menler Komitesi\u2019nin ba\u015fkan\u0131\u00a0olarak g\u00f6rev yapmakta. Hizbullah ile ili\u015fkilerine gelince, L\u00fcbnan'\u0131n bir\u00e7ok siyasi fig\u00fcr\u00fc gibi, Alameh de Hizbullah ile olan ili\u015fkilerini, \u00fclkenin mevcut siyasi dengeleri \u00e7er\u00e7evesinde dikkatli bir \u015fekilde y\u00fcr\u00fct\u00fcyor. Fadi Alameh\u2019in parlamentodaki a\u011f\u0131rl\u0131\u011f\u0131 ve komite ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, L\u00fcbnan\u2019\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131n\u0131n \u015fekillendirilmesinde \u00f6nemli bir etkiye sahip.","slug":"lubnan-in-kritik-ismi-alameh-haberturk-te-cetiner-cetin-in-sorularini-yanitladi","writer":"1764","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731997","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lubnan-in-kritik-ismi-alameh-haberturk-te-cetiner-cetin-in-sorularini-yanitladi-3731997-amp","url":"\/lubnan-in-kritik-ismi-alameh-haberturk-te-cetiner-cetin-in-sorularini-yanitladi-3731997","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"L\u00fcbnan'\u0131n kritik ismi Alameh, Habert\u00fcrk'te \u00c7etiner \u00c7etin'in sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 18:08:32","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869065\/3731997\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869065\/3731997_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729869065\/3731997_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3731997\" data-newsname=\"L\u00fcbnan'\u0131n kritik ismi Alameh, Habert\u00fcrk'te\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3731986,"type":"news","title":"Okan Buruk ameliyat oldu!","spot":"Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, apandisit rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131 kul\u00fcp, 51 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131n\u0131n ba\u015far\u0131l\u0131 bir ameliyat ge\u00e7irdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"okan-buruk-ameliyat-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731986","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/okan-buruk-ameliyat-oldu-3731986-spor","url":"\/okan-buruk-ameliyat-oldu-3731986-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Okan Buruk ameliyat oldu!","updatedDateTime":"2024-10-25 17:14:35","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729865697\/3731986\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729865697\/3731986_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729865697\/3731986_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3731986\" data-newsname=\"Okan Buruk ameliyat oldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3731870,"type":"photoNews","title":"\u0130\u015fte UEFA \u00fclke puan\u0131nda son durum!","spot":"UEFA Avrupa Ligi ve Konferans Ligi'ndeki temsilcilerimiz Galatasaray, Fenerbah\u00e7e, Be\u015fikta\u015f ve Ba\u015fak\u015fehir; bu haftaki ma\u00e7lar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. Temsilcilerimiz 2 galibiyet, 1 beraberlik ve 1 ma\u011flubiyet al\u0131rken \u00fclke puan\u0131na b\u00fcy\u00fck katk\u0131da bulundu ve \u00c7ekya'yla aradaki fark azald\u0131. \u0130\u015fte \u00fclke puan\u0131nda g\u00fcncel s\u0131ralama...","slug":"iste-uefa-ulke-puaninda-son-durum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":17115,"name":"Avrupa Ligi","url":"\/spor\/futbol\/avrupa_ligi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/avrupa_ligi"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731870","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/iste-uefa-ulke-puaninda-son-durum-3731870-spor","url":"\/iste-uefa-ulke-puaninda-son-durum-3731870-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fte UEFA \u00fclke puan\u0131nda son durum!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:59:46","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729843049\/3731870\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729843049\/3731870_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729843049\/3731870_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3731870\" data-newsname=\"\u0130\u015fte UEFA \u00fclke puan\u0131nda son durum!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3732018,"type":"news","title":"A\u015fklar\u0131 6 ay \u00f6nce ba\u015flad\u0131","spot":"Kerem B\u00fcrsin - Melisa Sabanc\u0131 Tapan a\u015fk\u0131n\u0131n 6 ay \u00f6nce ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kerem-bursin-sabanci-ailesi-ne-6-ay-once-girmis","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732018","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kerem-bursin-sabanci-ailesi-ne-6-ay-once-girmis-3732018-amp","url":"\/kerem-bursin-sabanci-ailesi-ne-6-ay-once-girmis-3732018-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kerem B\u00fcrsin, Sabanc\u0131 Ailesi'ne 6 ay \u00f6nce girmi\u015f","updatedDateTime":"2024-10-25 18:06:01","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729867738\/3732018\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729867738\/3732018_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729867738\/3732018_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3732018\" data-newsname=\"A\u015fklar\u0131 6 ay \u00f6nce ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3731978,"type":"news","title":"Bebekleri \u00f6len aile: Pasif \u00f6tanazi yapt\u0131lar!","spot":"Yenido\u011fan \u00e7etesinin ma\u011fduru oldu\u011funu iddia eden ailelerin say\u0131s\u0131 artmaya devam ediyor. Bu kez hastane farkl\u0131 ancak doktor ayn\u0131. Yenido\u011fan soru\u015fturmas\u0131nda tutuklanan \u00c7ocuk Doktoru Dursun Ery\u0131lmaz, Esmer \u00e7iftinin minik bebe\u011fi Arya Eva\u2019n\u0131n yo\u011fun bak\u0131mda istifra ettikten sonra bo\u011fuldu\u011funu iddia etti. O s\u0131rada Ery\u0131lmaz'\u0131n i\u015finin ba\u015f\u0131nda olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen aile, kendisinden \u015fikayet\u00e7i oldu. Esmer \u00e7ifti, 4 y\u0131ll\u0131k soru\u015fturma s\u00fcrecinde Ery\u0131lmaz'\u0131n meslekten men edilmedi\u011fini ve bu nedenle daha \u00e7ok bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden oldu\u011funu s\u00f6yledi. Habert\u00fcrk'ten Ceylan Sever'in haberi..","slug":"bebekleri-olen-aile-pasif-otanazi-yaptilar","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731978","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bebekleri-olen-aile-pasif-otanazi-yaptilar-3731978-amp","url":"\/bebekleri-olen-aile-pasif-otanazi-yaptilar-3731978","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bebekleri \u00f6len aile: Pasif \u00f6tanazi yapt\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-10-25 15:42:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860172\/3731978\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860172\/3731978_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729860172\/3731978_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3731978\" data-newsname=\"Bebekleri \u00f6len aile: Pasif \u00f6tanazi yapt\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731956,"type":"news","title":"Askeri kamuflajla geziyordu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"\u0130stanbul'da askeri kamuflaj k\u0131yafetiyle metrob\u00fcste yolculuk yaparken sosyal medyaya g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri yans\u0131yan ki\u015fi ile ilgili polis harekete ge\u00e7ti. Kimli\u011fi tespit edilen yabanc\u0131 uyruklu \u015f\u00fcpheli Beylikd\u00fcz\u00fc'nde g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Hakk\u0131nda \"usuls\u00fcz kamu elbisesi veya ni\u015fanesi kullanmak\" su\u00e7undan i\u015flem yap\u0131lan ki\u015finin s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edilmesine karar verildi.","slug":"metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi-3731956-amp","url":"\/metrobuste-merak-uyandiran-kamuflajli-adamin-kim-oldugu-belli-oldu-gozaltina-alindi-3731956","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Metrob\u00fcste merak uyand\u0131ran kamuflajl\u0131 adam\u0131n kim oldu\u011fu belli oldu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 14:27:04","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729855618\/3731956_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3731956\" data-newsname=\"Askeri kamuflajla geziyordu: G\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731959,"type":"news","title":"Narin'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden bir saat \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Diyarbak\u0131r'da 21 A\u011fustos'ta kaybolan, arama \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n 19'uncu g\u00fcn\u00fcnde dere yata\u011f\u0131nda cans\u0131z bedeni bulunan 8 ya\u015f\u0131ndaki Narin G\u00fcran'\u0131n \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden yakla\u015f\u0131k 1 saat \u00f6ncesine ait g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Okulun g\u00fcvenlik kameras\u0131na yans\u0131yan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerde Narin'in b\u00fcy\u00fck amcas\u0131 H\u00fcseyin G\u00fcran'\u0131n evine do\u011fru 14.02'de y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc, bir s\u00fcre sonra yine ayn\u0131 g\u00fcvenlik kameras\u0131nda 14.04'te ko\u015farak gitti\u011fi g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u00d6te yandan kameran\u0131n saatinin 4 dakika ileriyi g\u00f6sterdi\u011fi tespit edildi.","slug":"narin-in-oldurulmeden-bir-saat-onceki-goruntuleri-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731959","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/narin-in-oldurulmeden-bir-saat-onceki-goruntuleri-ortaya-cikti-3731959-amp","url":"\/narin-in-oldurulmeden-bir-saat-onceki-goruntuleri-ortaya-cikti-3731959","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden bir saat \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 15:11:49","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858302\/3731959\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858302\/3731959_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858302\/3731959_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3731959\" data-newsname=\"Narin'in \u00f6ld\u00fcr\u00fclmeden bir saat \u00f6nceki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3731283,"type":"photoNews","title":"Ketozis ve keto gribine dikkat!","spot":"D\u00fc\u015f\u00fck karbonhidratl\u0131 diyetler, kilo kayb\u0131 ve sa\u011fl\u0131k iyile\u015ftirmeleri vaadiyle uzun s\u00fcredir pop\u00fclerdir. Ancak karbonhidratlar\u0131 s\u0131n\u0131rlaman\u0131n v\u00fccutta yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 de\u011fi\u015fiklikler konusunda baz\u0131 riskler de vard\u0131r. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hayatinizdan-karbonhidrati-cikarirsaniz-ne-olur-karbonhidratsiz-diyetlerin-yan-etkileri-ketozis-ve-keto-gribine-dikkat","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":200,"name":"Ya\u015fam","url":"\/yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731283","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hayatinizdan-karbonhidrati-cikarirsaniz-ne-olur-karbonhidratsiz-diyetlerin-yan-etkileri-ketozis-ve-keto-gribine-dikkat-3731283-amp","url":"\/hayatinizdan-karbonhidrati-cikarirsaniz-ne-olur-karbonhidratsiz-diyetlerin-yan-etkileri-ketozis-ve-keto-gribine-dikkat-3731283","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayat\u0131n\u0131zdan karbonhidrat\u0131 \u00e7\u0131kar\u0131rsan\u0131z ne olur? Karbonhidrats\u0131z diyetlerin yan etkileri: Ketozis ve keto gribine dikkat!","updatedDateTime":"2024-10-25 00:46:53","updatedDateTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729806411\/3731283\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729806411\/3731283_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729806411\/3731283_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3731283\" data-newsname=\"Ketozis ve keto gribine dikkat!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ya\u015fam\""}},{"newsId":3731873,"type":"news","title":"Be\u015far Esad ile g\u00f6r\u00fc\u015fme olacak m\u0131? Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klama","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Rusya'ya ba\u011fl\u0131 Tataristan Cumhuriyeti'nin ba\u015fkenti Kazan'da d\u00fczenlenen BRICS Zirvesi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, BRICS \u00fcyeli\u011fine ili\u015fkin, \"T\u00fcrkiye olarak BRICS ile ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmek istiyoruz. BRICS \u00fcyesi \u00fclkelerle ikili olarak zaten uzun y\u0131llara dayal\u0131 ili\u015fkilerimiz, birlikteli\u011fimiz s\u00f6z konusu.\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Esad ile g\u00f6r\u00fc\u015fmeye ili\u015fkin, \"Biz, s\u00fcrecin en ba\u015f\u0131ndan bu yana hep Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn korunmas\u0131ndan ve kom\u015fumuzda kal\u0131c\u0131, adil, kapsay\u0131c\u0131 bir bar\u0131\u015f ve huzurun tesisinden yana oldu\u011fumuzu vurguluyoruz.\" dedi ve \"Say\u0131n Putin'e, Be\u015far Esad'\u0131n bizim \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131za verece\u011fi cevab\u0131n temini noktas\u0131nda bir ad\u0131m atmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z oldu. Say\u0131n Putin, Esad'a bu ad\u0131m\u0131 atmas\u0131 i\u00e7in herhangi bir \u00e7a\u011fr\u0131da bulunur mu? Onu da zamana b\u0131rak\u0131yoruz.\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"besar-esad-ile-gorusme-olacak-mi-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731873","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/besar-esad-ile-gorusme-olacak-mi-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklama-3731873-amp","url":"\/besar-esad-ile-gorusme-olacak-mi-cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklama-3731873","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015far Esad ile g\u00f6r\u00fc\u015fme olacak m\u0131? Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-10-25 11:26:05","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729844763\/3731873\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729844763\/3731873_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729844763\/3731873_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3731873\" data-newsname=\"Be\u015far Esad ile g\u00f6r\u00fc\u015fme olacak m\u0131? Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3731852,"type":"news","title":"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131","spot":"29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131n 101. Y\u0131l\u0131n\u0131 kutluyoruz. K\u00fclt\u00fcr sanat sahnesi de bu kutlamaya dahil oluyor\u2026 Sinemada Venom Son Dans filmi bu hafta vizyona giriyor. Ancak as\u0131l dikkat \u00e7ekici filmler Bir Cumhuriyet \u015eark\u0131s\u0131 ve Mustafa\u2026 \u0130stanbul Devlet Opera ve Balesi, ilk T\u00fcrk operas\u0131 olan \u201c\u00d6zsoy\u201du Cumhuriyet Bayram\u0131 haftas\u0131nda AKM\u2019de sahneliyor. 1923 M\u00fczikali de 29 Ekim\u2019de Zorlu\u2019da izleyici ile bulu\u015facak. \u0130stanbul Devlet T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Toplulu\u011fu Cumhuriyet Bayram\u0131 Konseri de 28 Ekim\u2019de AKM\u2019de. \u00d6te yandan bu hafta tiyatro severler i\u00e7in Serhat K\u0131l\u0131\u00e7'\u0131n tek ki\u015filik oyunu \u2018K\u0131r\u0131k Plak\u2019 sahnede olacak. Contemporary \u0130stanbul, Tershane \u0130stanbul\u2019da ba\u015flad\u0131\u2026\"Solo Botter: Komet\u201d sergisi, Levent \u00c7al\u0131ko\u011flu k\u00fcrat\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fcnde 18 Eyl\u00fcl 2024 \u2013 12 Ocak 2025 tarihleri aras\u0131nda Casa Botter\u2019de \u00fccretsiz olarak ziyaret edilebilecek. 27 Ekim\u2019de Duman Maximum Uniq\u2019te sahnede olacak. Harbiye A\u00e7\u0131k Hava Konserleri\u2019nde 25-26 Ekim S\u0131la, 27 Ekim Buray, 30 Ekim G\u00fcl\u015fen, 31 Ekim Cem Adrian & An Epic Symphony sahne alacak. Haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131n\u0131 Haberturk.com Yaz\u0131 \u0130\u015fleri Koordinat\u00f6r\u00fc Kadir Kaymak\u00e7\u0131, HT Mikrofon'da Helin Gen\u00e7'e de\u011ferlendirdi.","slug":"venom-son-dans-ve-bir-cumhuriyet-sarkisi-sinemada-ilk-turk-operasi-ozsoy-sahnede","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":190,"name":"K\u00fclt\u00fcr-Sanat","url":"\/kultur-sanat","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/kultur-sanat"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/859522","ampUrl":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda\/859522","url":"\/video\/eglence\/izle\/ajanda\/859522","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Venom Son Dans ve Bir Cumhuriyet \u015eark\u0131s\u0131 sinemada, ilk T\u00fcrk operas\u0131 \u2018\u00d6zsoy\u2019 sahnede!","updatedDateTime":"2024-10-25 10:28:52","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841315\/3731852\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841315\/3731852_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841315\/3731852_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3731852\" data-newsname=\"\u0130\u015fte haftan\u0131n k\u00fclt\u00fcr sanat ajandas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"K\u00fclt\u00fcr-Sanat\""}},{"newsId":3731831,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n en iyileri aras\u0131nda Antep f\u0131st\u0131\u011f\u0131","spot":"D\u00fcnya genelinde yemek k\u00fclt\u00fcrlerini ara\u015ft\u0131ran Taste Atlas, d\u00fcnyan\u0131n en iyi kuruyemi\u015flerini a\u00e7\u0131klad\u0131. Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131, 4.6 puan ortalamas\u0131yla d\u00fcnyan\u0131n en iyi 10 kuruyemi\u015fi listesinde 2. s\u0131rada yer ald\u0131. \u0130lk s\u0131ray\u0131 ise 4.8 puan ortalamas\u0131yla Yunanistan'da yeti\u015fen Aeg\u0131nas F\u0131st\u0131\u011f\u0131 ald\u0131.","slug":"dunyanin-en-iyileri-arasinda-antep-fistigi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061597,"name":"Stil","url":"\/stil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/stil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731492","ampUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/htgastro\/kesfet\/dunyanin-2-numarasi-antep-fistigi-3731492","url":"\/htgastro\/kesfet\/dunyanin-2-numarasi-antep-fistigi-3731492","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnyan\u0131n en iyileri aras\u0131nda Antep f\u0131st\u0131\u011f\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 10:32:30","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841545\/3731831\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841545\/3731831_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729841545\/3731831_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3731831\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en iyileri aras\u0131nda Antep f\u0131st\u0131\u011f\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Stil\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};