














!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/polise-silahli-saldiri-3-yarali-guncel-haberler-3739973","name":"Polise silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 3 yaral\u0131 - G\u00fcncel haberler"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; window.pp_gemius_identifier = "ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 110, "i1": 3739973, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Gündem",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Gündem",  "newsID": "3739973",  "newsTitle": "Polise silahlý saldýrý: 3 yaralý",  "editorID": "1792",  "textLength": "269",  "wordCount": "31",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "yes",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-21 21:56",  "datePublished": "2024-11-21 21:58",  "dateModified": "2024-11-21 21:58",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Gündem", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/polise-silahli-saldiri-3-yarali-guncel-haberler-3739973" }, "headline": "Polise silahlý saldýrý: 3 yaralý - Güncel haberler", "alternativeHeadline": "Polise silahlý saldýrý: 3 yaralý", "description": "Olay, Ýzmir&#039;de meydana geldi. Ýzmir&#039;de dün akþam yürekler aðza geldi. Kavga ihbarýna giden ekipler silahlý saldýrýya uðradý. Yaralanan 3 polis hastaneye kaldýrýldý. Saldýrgan vatandaþlar tarafýndan linç edilmek istendi.", "articleBody": "Olay, Ýzmir de meydana geldi.    Ýzmir de d&amp;uuml;n akþam y&amp;uuml;rekler aðza geldi. Kavga ihbarýna giden ekipler silahlý saldýrýya uðradý. Yaralanan 3 polis hastaneye kaldýrýldý. Saldýrgan vatandaþlar tarafýndan lin&amp;ccedil; edilmek istendi.", "wordCount": "31", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-21T21:58:50+03:00", "datePublished": "2024-11-21T21:58:50+03:00", "dateModified": "2024-11-21T21:58:50+03:00", "keywords": [ "HABER, Ýzmir, izmir haber, yerel haber" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/21/ver1732215518/3739973/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "VideoObject", "name": "Polise silahlý saldýrý: 3 yaralý", "description": "Polise silahlý saldýrý: 3 yaralý", "thumbnailUrl": [ "https://mo.ciner.com.tr/video/2024/11/21/ver1732215423/1732215212_750x422.jpg" ], "uploadDate": "2024-11-21T21:57:03+03:00", "duration": "PT2M", "contentUrl": "https://www.haberturk.com/dynamics/vdo/1732215212.m3u8", "embedUrl": "https://www.haberturk.com/video/embed/863296", "interactionCount": "0", "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "logo": { "@type": "ImageObject", "url":"https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width":600, "height":60 } } } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1289,1344,2076,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1355); } } 
 cbgAds.AdsInline(1289); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739973,"type":"news","title":"Polise silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 3 yaral\u0131","spot":"Olay, \u0130zmir'de meydana geldi. \u0130zmir'de d\u00fcn ak\u015fam y\u00fcrekler a\u011fza geldi. Kavga ihbar\u0131na giden ekipler silahl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011frad\u0131. Yaralanan 3 polis hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Sald\u0131rgan vatanda\u015flar taraf\u0131ndan lin\u00e7 edilmek istendi.","slug":"polise-silahli-saldiri-3-yarali-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739973","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/polise-silahli-saldiri-3-yarali-guncel-haberler-3739973-amp","url":"\/polise-silahli-saldiri-3-yarali-guncel-haberler-3739973","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Polise silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 21:58:50","updatedDateTimeFormatted":"24 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732215518\/3739973\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739973\" data-newsname=\"Polise silahl\u0131 sald\u0131r\u0131: 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739681,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda 4. celse bitti, duru\u015fma yar\u0131na ertelendi. Esenyurt Belediyesinde Sa\u011fl\u0131k \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen tutuklu san\u0131k Renas K\u0131l\u0131\u00e7, \"E\u015fim bu olaylar\u0131 bilmiyordu. \u0130ki kez depremde kald\u0131m. Bir insan\u0131n hayat\u0131yla oynamak bu kadar kolay m\u0131? Benim hedefim, belediye ba\u015fkan\u0131 olmakt\u0131. Ama \u015fimdi katil olarak an\u0131l\u0131yorum\" dedi. \"Yenido\u011fan \u00e7etesi\" davas\u0131n\u0131n duru\u015fmas\u0131 yar\u0131na ertelendi","slug":"yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","updatedDateTime":"2024-11-21 21:29:41","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3739681\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739823,"type":"news","title":"3 \u00e7ocuk annesi ba\u015f\u0131ndan vuruldu!","spot":"Aksaray'da 3 \u00e7ocuk annesi 44 ya\u015f\u0131ndaki Neg\u00fcl Adak, ba\u015f\u0131ndan vurularak \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015f bulundu. Kan donduran olayda cinayet \u015f\u00fcphelisi olan kad\u0131n\u0131n e\u015fi yakaland\u0131. Katil zanl\u0131s\u0131 vah\u015feti itiraf etti","slug":"3-cocuk-annesi-basindan-vuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739823","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/3-cocuk-annesi-basindan-vuruldu-3739823-amp","url":"\/3-cocuk-annesi-basindan-vuruldu-3739823","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"3 \u00e7ocuk annesi ba\u015f\u0131ndan vuruldu!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:20:41","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187549\/3739823\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3739823\" data-newsname=\"3 \u00e7ocuk annesi ba\u015f\u0131ndan vuruldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739810,"type":"news","title":"23 ilde uyu\u015fturucu operasyonu! 58 g\u00f6zalt\u0131","spot":"23 ilde d\u00fczenlenen 'Narko\u00e7elik-49' operasyonlar\u0131nda 1 ton 756 kilogram uyu\u015fturucu madde, 995 bin adet k\u00f6k kenevir ve k\u00f6k skunk ile 34 milyon 617 bin 835 uyu\u015fturucu hap ele ge\u00e7irildi. 58 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131, 40'\u0131 tutukland\u0131.","slug":"son-dakika-23-ilde-uyusturucu-operasyonu-58-gozalti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739810","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-23-ilde-uyusturucu-operasyonu-58-gozalti-3739810-amp","url":"\/son-dakika-23-ilde-uyusturucu-operasyonu-58-gozalti-3739810","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"23 ilde uyu\u015fturucu operasyonu! 58 g\u00f6zalt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 14:51:14","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732189879\/3739810\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3739810\" data-newsname=\"23 ilde uyu\u015fturucu operasyonu! 58 g\u00f6zalt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739829,"type":"news","title":"Oyun oynarken t\u00fcfekle vuruldu!","spot":"Elaz\u0131\u011f'da kahvehanede oyun oynayan bir ki\u015fi, i\u00e7eriye arkas\u0131nda saklad\u0131\u011f\u0131 pompal\u0131 t\u00fcfekle giren bir sald\u0131rgan taraf\u0131ndan vuruldu. Deh\u015fet anlar\u0131 kameraya yans\u0131d\u0131","slug":"oyun-oynarken-tufekle-vuruldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739829","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oyun-oynarken-tufekle-vuruldu-3739829-amp","url":"\/oyun-oynarken-tufekle-vuruldu-3739829","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oyun oynarken t\u00fcfekle vuruldu!","updatedDateTime":"2024-11-21 14:45:52","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732189548\/3739829\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3739829\" data-newsname=\"Oyun oynarken t\u00fcfekle vuruldu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739817,"type":"news","title":"Bug\u00fcn ve cuma g\u00fcn\u00fc i\u00e7in AFAD'dan kritik uyar\u0131! 50 kent i\u00e7in alarm!","spot":"Yurt genelinde sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisini s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, AFAD, per\u015fembe ve cuma g\u00fcn\u00fc i\u00e7in kritik bir uyar\u0131da bulundu. Bir ilimiz i\u00e7in \"turuncu\", 49 kent i\u00e7inse \"sar\u0131\" alarm verdi. Turuncu alarm verilen Antalya'da sel ve ta\u015fk\u0131nlara kar\u015f\u0131 dikkatli olunmas\u0131 istendi. \u0130stanbul'da saat: 14.00'ten itibaren lodos, yerini \u015fiddetli sa\u011fanak ya\u011f\u0131\u015fa b\u0131rakt\u0131","slug":"hava-durumu-istanbul-bugun-ve-cuma-gunu-icin-afad-dan-kritik-uyari-50-kent-icin-alarm","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739817","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hava-durumu-istanbul-bugun-ve-cuma-gunu-icin-afad-dan-kritik-uyari-50-kent-icin-alarm-3739817-amp","url":"\/hava-durumu-istanbul-bugun-ve-cuma-gunu-icin-afad-dan-kritik-uyari-50-kent-icin-alarm-3739817","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bug\u00fcn ve cuma g\u00fcn\u00fc i\u00e7in AFAD'dan kritik uyar\u0131! 50 kent i\u00e7in alarm!","updatedDateTime":"2024-11-21 14:28:40","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187003\/3739817\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187003\/3739817_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187003\/3739817_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3739817\" data-newsname=\"Bug\u00fcn ve cuma g\u00fcn\u00fc i\u00e7in AFAD'dan kritik uyar\u0131! 50 kent i\u00e7in alarm!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739794,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve te\u015fviki su\u00e7undan y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma kapsam\u0131nda tutuklu sosyal medya fenomenleri Ramazan Karkin, Soner Kabak\u00e7\u0131, Esma S\u00f6zen, Emircan \u00c7elik ve Muzaffer Zorbey Erko\u00e7lar hakk\u0131nda iddianame haz\u0131rlad\u0131. Asliye ceza mahkemesine g\u00f6nderilen iddianamede \u015f\u00fcpheliler hakk\u0131nda 1 y\u0131ldan 3 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 istendi","slug":"son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame","writer":"1836","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739794","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame-3739794-amp","url":"\/son-dakika-yasa-disi-bahis-sorusturmasinda-yeni-iddianame-3739794","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!","updatedDateTime":"2024-11-21 14:04:34","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187069\/3739794\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187069\/3739794_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732187069\/3739794_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3739794\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis soru\u015fturmas\u0131nda yeni iddianame!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739818,"type":"news","title":"Muhtar 3 okula ar\u0131tma sistemi kurdu","spot":"Sivas'ta bir mahalle muhtar\u0131, \u00e7ocuklar\u0131n sa\u011fl\u0131kl\u0131 suya eri\u015fimini sa\u011flamak i\u00e7in hay\u0131rseverlerin deste\u011fiyle 3 okulda ar\u0131tma cihazl\u0131 \u00e7e\u015fmeler yapt\u0131rd\u0131. Muhtar Hasan U\u011fur \u00c7ak\u0131r, \"Kurulan ar\u0131tma sistemlerini d\u00fczenli olarak kontrol ettiriyoruz. Ar\u0131zalanmas\u0131 durumunda tamir ve de\u011fi\u015fimlerini planlayarak ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \u00c7ocuklar\u0131m\u0131z art\u0131k g\u00fcvenle su i\u00e7ebiliyor. Okul \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131nda gelip te\u015fekk\u00fcr eden \u00f6\u011frencilerin mutlulu\u011fu bize en b\u00fcy\u00fck motivasyon\" dedi","slug":"muhtar-3-okula-aritma-sistemi-kurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739818","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/muhtar-3-okula-aritma-sistemi-kurdu-3739818-amp","url":"\/muhtar-3-okula-aritma-sistemi-kurdu-3739818","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Muhtar \u00e7ocuklar i\u00e7in 3 okula ar\u0131tma sistemi kurdu","updatedDateTime":"2024-11-21 13:59:30","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732186655\/3739818\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3739818\" data-newsname=\"Muhtar 3 okula ar\u0131tma sistemi kurdu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739813,"type":"news","title":"\u0130zmit K\u00f6rfezi temizli\u011fi projesi COP29'da anlat\u0131ld\u0131","spot":"Kocaeli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nce y\u00fcr\u00fct\u00fclen \"\u0130zmit K\u00f6rfezi Do\u011fu Baseni Dip \u00c7amurunun Temizlenmesi, Susuzla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 ve Bertaraf Hizmeti Projesi\", Azerbaycan'da d\u00fczenlenen Birle\u015fmi\u015f Milletler (BM) \u0130klim De\u011fi\u015fikli\u011fi \u00c7er\u00e7eve S\u00f6zle\u015fmesi 29. Taraflar Konferans\u0131'nda (COP29) tan\u0131t\u0131ld\u0131. Panelde oturum ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yapan B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 Tahir B\u00fcy\u00fckak\u0131n, \"Dip \u00e7amuru temizli\u011fimiz, \u00e7evresel \u00f6nemli bir proje olarak \u00f6zel oturuma lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Biz de toplant\u0131ya kat\u0131l\u0131p tecr\u00fcbelerimizi payla\u015ft\u0131k\" dedi","slug":"izmit-korfezi-temizligi-projesi-cop29-da-anlatildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739813","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmit-korfezi-temizligi-projesi-cop29-da-anlatildi-3739813-amp","url":"\/izmit-korfezi-temizligi-projesi-cop29-da-anlatildi-3739813","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmit K\u00f6rfezi'nin dip \u00e7amuru temizli\u011fi projesi, COP29'da anlat\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 13:50:01","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732186120\/3739813\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3739813\" data-newsname=\"\u0130zmit K\u00f6rfezi temizli\u011fi projesi COP29'da anlat\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739808,"type":"news","title":"Arkada\u015f\u0131yla ava \u00e7\u0131kt\u0131! \u00d6rdek i\u00e7in can verdi!","spot":"Tekirda\u011f'\u0131n Malkara il\u00e7esinde, t\u00fcfekle vurdu\u011fu \u00f6rde\u011fi almak i\u00e7in Karaidemir Baraj G\u00f6l\u00fc'ne giren 24 ya\u015f\u0131ndaki Veli Ayaz, d\u00fcn kayboldu. Ekipler, Ayaz'a bulmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131. \u00d6\u011fle saatlerinde Ayaz'\u0131n cans\u0131z bedeni bulundu","slug":"tekirdag-haberleri-arkadasiyla-ava-cikti-ordek-icin-can-verdi-son-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739808","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tekirdag-haberleri-arkadasiyla-ava-cikti-ordek-icin-can-verdi-son-haberler-3739808-amp","url":"\/tekirdag-haberleri-arkadasiyla-ava-cikti-ordek-icin-can-verdi-son-haberler-3739808","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Arkada\u015f\u0131yla ava \u00e7\u0131kt\u0131! \u00d6rdek i\u00e7in can verdi!","updatedDateTime":"2024-11-21 13:40:24","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732185562\/3739808\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732185562\/3739808_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732185562\/3739808_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739808\" data-newsname=\"Arkada\u015f\u0131yla ava \u00e7\u0131kt\u0131! \u00d6rdek i\u00e7in can verdi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739812,"type":"news","title":"Ufuk Uras, Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesini anlatt\u0131","spot":"\u00d6DP'nin kurucular\u0131 aras\u0131nda yer alan Ufuk Uras, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde ziyaret etti\u011fi MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli ile yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi anlatt\u0131. Uras, g\u00f6r\u00fc\u015fmede Bah\u00e7eli'nin \u00d6calan'a yapt\u0131\u011f\u0131 Meclis daveti \u00f6ncesi Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc, Erdo\u011fan'\u0131n 'Bu i\u015fi kendi ba\u015f\u0131m\u0131za, kendi kendimize \u00e7\u00f6zelim, bu sorunlara ba\u015fkalar\u0131n\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rmadan' teklifiyle geldi\u011fini aktard\u0131. Bah\u00e7eli'nin bunun \u00fczerine 'Peki bunu kim yapacak? Gittim gruba (DEM) el s\u0131kt\u0131m, ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diledim. \u00d6calan da hi\u00e7bir telkin olmadan kendi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc ifade etsin bu konularda diye o \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yapt\u0131m' dedi\u011fini s\u00f6yledi.","slug":"ufuk-uras-bahceli-ile-gorusmesini-anlatti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739812","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ufuk-uras-bahceli-ile-gorusmesini-anlatti-3739812-amp","url":"\/ufuk-uras-bahceli-ile-gorusmesini-anlatti-3739812","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ufuk Uras, Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesini anlatt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 13:38:51","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732185528\/3739812\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739812\" data-newsname=\"Ufuk Uras, Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesini anlatt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739802,"type":"news","title":"Aram\u0131zda dola\u015f\u0131yorlard\u0131: 3'\u00fc de yakaland\u0131","spot":"\u0130stanbul Ey\u00fcpsultan'da d\u00fczenlenen uyu\u015fturucu operasyonunda 3 \u015f\u00fcpheli yakaland\u0131. 321 gram kokainin ele ge\u00e7irildi\u011fi operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan zanl\u0131lardan ikisinin 'Kasten \u00f6ld\u00fcrme' dahil toplan 25 su\u00e7 kayd\u0131 oldu\u011fu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","slug":"cinayet-dahil-25-suc-kaydi-olan-3-zanli-yakalandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739802","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cinayet-dahil-25-suc-kaydi-olan-3-zanli-yakalandi-3739802-amp","url":"\/cinayet-dahil-25-suc-kaydi-olan-3-zanli-yakalandi-3739802","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cinayet dahil 25 su\u00e7 kayd\u0131 olan 3 zanl\u0131 yakaland\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 13:13:02","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732183932\/3739802\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739802\" data-newsname=\"Aram\u0131zda dola\u015f\u0131yorlard\u0131: 3'\u00fc de yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739787,"type":"news","title":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131","spot":"\u0130stanbul'da yasa d\u0131\u015f\u0131 bahse te\u015fvik iddias\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan daha sonra adli kontrolle serbest b\u0131rak\u0131lan Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130ddianamede Erbil'in yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar\u0131 te\u015fvik ederek, toplumda bu durumu ola\u011fan ve s\u0131radan hale getirdi\u011fi, bu \u015fekilde topluma zarar verdi\u011fine yer verildi. \u0130ddianamede, soru\u015fturma dosyas\u0131na giren videoda ortam\u0131n tamamen g\u00fcvenli oldu\u011fu, tehdit ya da zorlama i\u00e7ermedi\u011fine dikkat \u00e7ekildi.","slug":"yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739787","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari-3739787-amp","url":"\/yasa-disi-bahis-ve-kumar-sorusturmasi-mehmet-ali-erbil-hakkinda-hazirlanan-iddianamenin-detaylari-3739787","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:54:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182801\/3739787_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739787\" data-newsname=\"Yasa d\u0131\u015f\u0131 bahis ve kumar soru\u015fturmas\u0131: Mehmet Ali Erbil hakk\u0131nda haz\u0131rlanan iddianamenin detaylar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739773,"type":"news","title":"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama","spot":"Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 kaynaklar\u0131, te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni bir a\u00e7\u0131klamada bulundu. Bakanl\u0131k kaynaklar\u0131, \"Disipline sevk karar de\u011fil, s\u00fcre\u00e7 devam ediyor. \u0130snat edilen su\u00e7, k\u0131l\u0131\u00e7 \u00e7atmak veya 'Mustafa Kemal'in Askerleriyiz' demek de\u011fil, amirlerin ikazlar\u0131na ra\u011fmen kas\u0131tl\u0131, organize ve planl\u0131 bir disiplinsizlik yapmakt\u0131r\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739773","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama-3739773-amp","url":"\/son-dakika-tegmenlerin-kilicli-yemini-hakkinda-yeni-aciklama-3739773","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-21 12:52:59","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732182773\/3739773_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3739773\" data-newsname=\"Te\u011fmenlerin k\u0131l\u0131\u00e7l\u0131 yemini hakk\u0131nda yeni a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739750,"type":"news","title":"G\u00f6khan \u00d6zbek g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","spot":"23 Derece isimli sosyal medya hesab\u0131 \u00fczerinden haber payla\u015f\u0131mlar\u0131 yapan G\u00f6khan \u00d6zbek g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","slug":"gokhan-ozbek-gozaltina-alindi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739750","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gokhan-ozbek-gozaltina-alindi-3739750-amp","url":"\/gokhan-ozbek-gozaltina-alindi-3739750","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"G\u00f6khan \u00d6zbek g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:42:45","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178134\/3739750\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3739750\" data-newsname=\"G\u00f6khan \u00d6zbek g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739785,"type":"photoNews","title":"\"\u00c7ocuk G\u00f6z\u00fc ile \u00dcsk\u00fcdar\" \u00c7ocuk Meclisi","spot":"\u0130stanbul'un \u00dcsk\u00fcdar Belediyesi taraf\u0131ndan \"D\u00fcnya \u00c7ocuk Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc\"nde \"\u00c7ocuk G\u00f6z\u00fc \u0130le \u00dcsk\u00fcdar\" \u00c7ocuk Meclisi d\u00fczenlendi. \u00dcsk\u00fcdar Belediye Ba\u015fkan\u0131 Sinem Dedeta\u015f, \"Bu anlaml\u0131 g\u00fcn, d\u00fcnyan\u0131n her yerindeki \u00e7ocuklar\u0131n haklar\u0131n\u0131n korunmas\u0131 ve geli\u015ftirilmesi konusunda hepimize b\u00fcy\u00fck bir sorumluluk y\u00fckl\u00fcyor\" dedi","slug":"cocuk-gozu-ile-uskudar-cocuk-meclisi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cocuk-gozu-ile-uskudar-cocuk-meclisi-3739785-amp","url":"\/cocuk-gozu-ile-uskudar-cocuk-meclisi-3739785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00dcsk\u00fcdar'da \"\u00c7ocuk G\u00f6z\u00fc ile \u00dcsk\u00fcdar\" \u00c7ocuk Meclisi d\u00fczenlendi","updatedDateTime":"2024-11-21 12:39:08","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181509\/3739785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3739785\" data-newsname=\"\u00c7ocuk G\u00f6z\u00fc ile \u00dcsk\u00fcdar \u00c7ocuk Meclisi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739770,"type":"news","title":"6 y\u0131l \u00f6nce gemi yana\u015f\u0131yordu! \u015eimdi karada kald\u0131","spot":"Kurakl\u0131k bir\u00e7ok yeri etkilerken, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck tatl\u0131 su kaynaklar\u0131ndan \u0130znik G\u00f6l\u00fc'nde de s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 bir g\u00f6r\u00fcnt\u00fc ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. B\u00f6lgede 6 y\u0131l \u00f6nce gemi yana\u015ft\u0131r\u0131lan iskele son zamanlarda karada kald\u0131","slug":"iznik-golu-nde-sira-disi-goruntu-6-yil-once-gemi-yanasiyordu-simdi-karada-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739770","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/iznik-golu-nde-sira-disi-goruntu-6-yil-once-gemi-yanasiyordu-simdi-karada-kaldi-3739770-amp","url":"\/iznik-golu-nde-sira-disi-goruntu-6-yil-once-gemi-yanasiyordu-simdi-karada-kaldi-3739770","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130znik G\u00f6l\u00fc'nde s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fc! 6 y\u0131l \u00f6nce gemi yana\u015f\u0131yordu, \u015fimdi karada kald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:32:33","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181584\/3739770\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181584\/3739770_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181584\/3739770_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3739770\" data-newsname=\"6 y\u0131l \u00f6nce gemi yana\u015f\u0131yordu! \u015eimdi karada kald\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739738,"type":"news","title":"Hal\u0131 sahadan d\u00f6nerken silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n ortas\u0131nda can veren gencin babas\u0131 konu\u015ftu","spot":"\u0130stanbul K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'de otomobille hal\u0131 saha ma\u00e7\u0131na giden 19 ya\u015f\u0131ndaki Muhammed Mutluay, iki grup aras\u0131nda \u00e7\u0131kan silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n ortas\u0131nda kal\u0131p, ba\u015f\u0131na isabet eden kur\u015funla hayat\u0131n\u0131 kaybetti. \u015e\u00fcphelilerin yakalanmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar s\u00fcrerken ac\u0131l\u0131 baba Tanju Mutluay konu\u015ftu. Mutluay \"Ben 19 ya\u015f\u0131na kadar b\u00fcy\u00fctm\u00fc\u015f\u00fcm \u00e7ocu\u011fumu. Gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015f\u0131m. Y\u0131llar\u0131m\u0131 vermi\u015fim. Bu ya\u015fa getirmi\u015fim. Evime gelin arabas\u0131 gelecekken cenaze arabas\u0131 geldi. Ben buradan yetkililere sesleniyorum. L\u00fctfen sesimize ses olsunlar. Yard\u0131m etsinler. Su\u00e7lular yakalans\u0131n\" dedi.","slug":"hali-sahadan-donerken-silahli-catismanin-ortasinda-kaldi-acili-baba-evime-gelin-arabasi-gelecekken-cenaze-arabasi-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739738","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hali-sahadan-donerken-silahli-catismanin-ortasinda-kaldi-acili-baba-evime-gelin-arabasi-gelecekken-cenaze-arabasi-geldi-3739738-amp","url":"\/hali-sahadan-donerken-silahli-catismanin-ortasinda-kaldi-acili-baba-evime-gelin-arabasi-gelecekken-cenaze-arabasi-geldi-3739738","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hal\u0131 sahadan d\u00f6nerken silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n ortas\u0131nda kald\u0131! Ac\u0131l\u0131 baba: \"Evime gelin arabas\u0131 gelecekken cenaze arabas\u0131 geldi\"","updatedDateTime":"2024-11-21 12:28:39","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181313\/3739738\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181313\/3739738_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181313\/3739738_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3739738\" data-newsname=\"Hal\u0131 sahadan d\u00f6nerken silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n ortas\u0131nda can veren gencin babas\u0131 konu\u015ftu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739781,"type":"news","title":"Mudanya'da bal\u0131k\u00e7\u0131 bar\u0131na\u011f\u0131 yat liman\u0131 olacak","spot":"Bursa'n\u0131n Mudanya Belediyesi, il\u00e7enin deniz turizmini d\u00f6rt mevsim canland\u0131rmak amac\u0131yla Arnavutk\u00f6y Bal\u0131k\u00e7\u0131 Bar\u0131na\u011f\u0131'n\u0131 yat liman\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. Stat\u00fc de\u011fi\u015fikli\u011fiyle g\u00fcvenlik ve hizmet kalitesinin art\u0131r\u0131lmas\u0131 hedefleniyor. Mudanya Belediye Ba\u015fkan\u0131 Deniz Dalg\u0131\u00e7, \"Bar\u0131nakta l\u00fcks yatlar da bulunuyor ancak bal\u0131k\u00e7\u0131 bar\u0131na\u011f\u0131 stat\u00fcs\u00fcnde oldu\u011fu i\u00e7in yatlar\u0131n bulundu\u011fu b\u00f6lgede elektrik ve su d\u0131\u015f\u0131nda hizmet veremiyoruz\" dedi","slug":"mudanya-da-balikci-barinagi-yat-limani-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739781","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mudanya-da-balikci-barinagi-yat-limani-olacak-3739781-amp","url":"\/mudanya-da-balikci-barinagi-yat-limani-olacak-3739781","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Mudanya'da Arnavutk\u00f6y Bal\u0131k\u00e7\u0131 Bar\u0131na\u011f\u0131 yat liman\u0131 olacak","updatedDateTime":"2024-11-21 12:25:27","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732181073\/3739781\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3739781\" data-newsname=\"Mudanya'da bal\u0131k\u00e7\u0131 bar\u0131na\u011f\u0131 yat liman\u0131 olacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739771,"type":"news","title":"Bakan Uralo\u011flu'ndan k\u0131\u015f lasti\u011fi uyar\u0131s\u0131","spot":"Ula\u015ft\u0131rma ve Altyap\u0131 Bakan\u0131 Abdulkadir Uralo\u011flu, zorunlu k\u0131\u015f lasti\u011fi uygulamas\u0131n\u0131n 1 Aral\u0131k'ta ba\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Uygulaman\u0131n 4 ay devam edece\u011fini s\u00f6yleyen Uralo\u011flu, \"Uygulama \u015fehirler aras\u0131 yollarda t\u00fcm yolcu ve e\u015fya ta\u015f\u0131yan ara\u00e7lar i\u00e7in zorunlu olacak. Hususi ara\u00e7 sahiplerinin de k\u0131\u015f lasti\u011fi takmas\u0131n\u0131 tavsiye ediyoruz\" dedi.","slug":"kis-lastigi-uygulamasi-ne-zaman-basliyor-hangi-araclarda-zorunlu-bakan-uraloglu-ndan-aciklama","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739771","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kis-lastigi-uygulamasi-ne-zaman-basliyor-hangi-araclarda-zorunlu-bakan-uraloglu-ndan-aciklama-3739771-amp","url":"\/kis-lastigi-uygulamasi-ne-zaman-basliyor-hangi-araclarda-zorunlu-bakan-uraloglu-ndan-aciklama-3739771","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"K\u0131\u015f lasti\u011fi uygulamas\u0131 ne zaman ba\u015fl\u0131yor, hangi ara\u00e7larda zorunlu? Bakan Uralo\u011flu'ndan a\u00e7\u0131klama","updatedDateTime":"2024-11-21 12:20:46","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180840\/3739771\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3739771\" data-newsname=\"Bakan Uralo\u011flu'ndan k\u0131\u015f lasti\u011fi uyar\u0131s\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739766,"type":"news","title":"Pahal\u0131 ayakkab\u0131 bulan h\u0131rs\u0131zlar\u0131n '\u00e7ak'l\u0131 sevinci","spot":"\u0130stanbul Arnavutk\u00f6y'de ayakkab\u0131 \u00e7almak i\u00e7in bir apartmana giren 2 h\u0131rs\u0131z, denk geldikleri pahal\u0131 bir ayakkab\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnce birbirlerine \u00e7ak yaparak sevindi. H\u0131rs\u0131zlar\u0131n sevinci apartman\u0131n g\u00fcvenlik kameras\u0131 taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi.","slug":"pahali-ayakkabi-bulan-hirsizlarin-cak-li-sevinci","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pahali-ayakkabi-bulan-hirsizlarin-cak-li-sevinci-3739766-amp","url":"\/pahali-ayakkabi-bulan-hirsizlarin-cak-li-sevinci-3739766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pahal\u0131 ayakkab\u0131 bulan h\u0131rs\u0131zlar\u0131n '\u00e7ak'l\u0131 sevinci","updatedDateTime":"2024-11-21 12:17:59","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180658\/3739766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3739766\" data-newsname=\"Pahal\u0131 ayakkab\u0131 bulan h\u0131rs\u0131zlar\u0131n '\u00e7ak'l\u0131 sevinci\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739777,"type":"news","title":"Kiliseye zorla girmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131p, past\u00f6r\u00fc tehdit etmi\u015flerdi: Karar \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Eski\u015fehir'de alkol ald\u0131ktan sonra kiliseye zorla girmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131p past\u00f6r\u00fc tehdit ettikleri gerek\u00e7esiyle tutuksuz yarg\u0131lanan 2 san\u0131k, 1'er y\u0131l 8'er ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131, ceza ertelendi.","slug":"kiliseye-zorla-girmeye-calisip-pastoru-tehdit-etmislerdi-karar-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739777","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kiliseye-zorla-girmeye-calisip-pastoru-tehdit-etmislerdi-karar-cikti-3739777-amp","url":"\/kiliseye-zorla-girmeye-calisip-pastoru-tehdit-etmislerdi-karar-cikti-3739777","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kiliseye zorla girmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131p, past\u00f6r\u00fc tehdit etmi\u015flerdi: Karar \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 12:16:01","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732180543\/3739777\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3739777\" data-newsname=\"Kiliseye zorla girmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131p, past\u00f6r\u00fc tehdit etmi\u015flerdi: Karar \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739760,"type":"news","title":"\"Meclis'te fiili sald\u0131r\u0131ya yer yoktur\"","spot":"Adalet Bakan\u0131 Y\u0131lmaz Tun\u00e7, Meclis'teki kayyum tart\u0131\u015fmas\u0131 hakk\u0131nda, \"Meclis'te fiili sald\u0131r\u0131ya yer yoktur. Bunlar demokrasilerde olan \u015feyler de\u011fil. Kimse bakanlar\u0131m\u0131za engellemede bulunamaz, k\u0131n\u0131yoruz. Bu t\u00fcr \u00e7irkin eylemlerle bir yere var\u0131lamaz\" dedi","slug":"meclis-te-fiili-saldiriya-yer-yoktur","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739760","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/meclis-te-fiili-saldiriya-yer-yoktur-3739760-amp","url":"\/meclis-te-fiili-saldiriya-yer-yoktur-3739760","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Meclis'te fiili sald\u0131r\u0131ya yer yoktur\"","updatedDateTime":"2024-11-21 11:47:47","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178379\/3739760\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3739760\" data-newsname=\"Meclis'te fiili sald\u0131r\u0131ya yer yoktur\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739756,"type":"news","title":"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu duru\u015fmaya e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131yla kat\u0131lacak","spot":"CHP eski lideri Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu yar\u0131n hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor. E\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n da kat\u0131laca\u011f\u0131 duru\u015fmay\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ve Mansur Yava\u015f da takip edecek","slug":"chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739756","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3739756-amp","url":"\/chp-eski-lideri-kilicdaroglu-hakim-karsisina-cikiyor-durusmaya-esi-ve-cocuklariyla-katilacak-3739756","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu hakim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor: Duru\u015fmaya e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131yla kat\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:43:21","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732178575\/3739756\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3739756\" data-newsname=\"K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu duru\u015fmaya e\u015fi ve \u00e7ocuklar\u0131yla kat\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739748,"type":"news","title":"DEM Parti, CHP'yi ziyaret edecek","spot":"DEM Parti E\u015f Genel Genel Ba\u015fkanlar\u0131 Tuncer Bak\u0131rhan ve T\u00fclay Hatimo\u011fullar\u0131 Oru\u00e7 cumartesi g\u00fcn\u00fc CHP Genel Merkezi'nde CHP lideri \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel ile g\u00f6r\u00fc\u015fecek","slug":"dem-parti-chp-yi-ziyaret-edecek","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739748","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dem-parti-chp-yi-ziyaret-edecek-3739748-amp","url":"\/dem-parti-chp-yi-ziyaret-edecek-3739748","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"DEM Parti, CHP'yi ziyaret edecek","updatedDateTime":"2024-11-21 11:25:10","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177497\/3739748\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3739748\" data-newsname=\"DEM Parti, CHP'yi ziyaret edecek\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739723,"type":"news","title":"\u0130stanbul'da lodos: Dalga boyu 5 metreyi buldu","spot":"\u0130stanbul'da etkili olan \u015fiddetli lodos nedeniyle Avc\u0131lar'da dalga boyu yer yer 5 metreyi buldu, bal\u0131k\u00e7\u0131lardan bir b\u00f6l\u00fcm\u00fc teknelerini, zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in k\u0131y\u0131ya yak\u0131n b\u00f6lgeye \u00e7ekti.","slug":"istanbul-da-lodos-dalga-boyu-5-metreyi-buldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739723","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/istanbul-da-lodos-dalga-boyu-5-metreyi-buldu-3739723-amp","url":"\/istanbul-da-lodos-dalga-boyu-5-metreyi-buldu-3739723","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130stanbul'da lodos: Dalga boyu 5 metreyi buldu","updatedDateTime":"2024-11-21 10:57:35","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175592\/3739723\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3739723\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da lodos: Dalga boyu 5 metreyi buldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3739727,"type":"news","title":"Kirletene hem ceza hem temizlik","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde \u00e7evre temizli\u011fine y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar kapsam\u0131nda kirlili\u011fe neden olan ki\u015filere idari yapt\u0131r\u0131m uygulan\u0131yor. \u0130neg\u00f6l Belediyesi ekipleri taraf\u0131ndan tespit edilen ki\u015filere temizlik maliyetlerine ili\u015fkin ceza kesilirken, \u00e7evre temizli\u011fi de yine \u00e7evreyi kirletenler taraf\u0131ndan yap\u0131l\u0131yor","slug":"kirletene-hem-ceza-hem-temizlik","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061505,"name":"\u00c7evre","url":"\/gundem\/cevre","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/cevre"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739727","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kirletene-hem-ceza-hem-temizlik-3739727-amp","url":"\/kirletene-hem-ceza-hem-temizlik-3739727","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130neg\u00f6l'de \u00e7evreyi kirletenlere hem para cezas\u0131 hem de temizlik yapt\u0131r\u0131l\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 10:57:04","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175668\/3739727\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3739727\" data-newsname=\"Kirletene hem ceza hem temizlik\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739715,"type":"news","title":"M\u0130T'ten Irak'ta nokta operasyon","spot":"Milli \u0130stahbarat Te\u015fkilat\u0131 (M\u0130T), ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\/KCK'n\u0131n s\u00f6zde sorumlular\u0131ndan \"Mervan Hizan\" kod adl\u0131 Serhat Tagar'\u0131n Irak'\u0131n kuzeyindeki Gara b\u00f6lgesinde d\u00fczenlenen operasyonla etkisiz hale getirildi\u011fini duyurdu.","slug":"son-dakika-mit-ten-irak-ta-nokta-operasyon","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739715","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mit-ten-irak-ta-nokta-operasyon-3739715-amp","url":"\/son-dakika-mit-ten-irak-ta-nokta-operasyon-3739715","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T'ten Irak'ta nokta operasyon","updatedDateTime":"2024-11-21 10:51:58","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175509\/3739715\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3739715\" data-newsname=\"M\u0130T'ten Irak'ta nokta operasyon\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739724,"type":"news","title":"AYM'den pasaport karar\u0131! O d\u00fczenlemeye iptal","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), Pasaport Kanunu'nda yer alan \u201c\u2026memleketten ayr\u0131lmalar\u0131nda genel g\u00fcvenlik bak\u0131m\u0131ndan mahzur bulundu\u011fu \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca tespit edilenlere\u2026\u201d h\u00fckm\u00fcn\u00fc iptal etti","slug":"aym-den-pasaport-karari-o-duzenlemeyi-iptal-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060589,"name":"Yarg\u0131","url":"\/gundem\/yargi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/yargi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739724","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aym-den-pasaport-karari-o-duzenlemeyi-iptal-etti-3739724-amp","url":"\/aym-den-pasaport-karari-o-duzenlemeyi-iptal-etti-3739724","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AYM'den pasaport karar\u0131! O d\u00fczenlemeyi iptal etti","updatedDateTime":"2024-11-21 10:49:35","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732175317\/3739724\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3739724\" data-newsname=\"AYM'den pasaport karar\u0131! O d\u00fczenlemeye iptal\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739663,"type":"news","title":"Marmara'da lodos nedeniyle deniz seferleri iptal!","spot":"Marmara'da, \u015fiddetli lodos nedeniyle deniz ula\u015f\u0131m\u0131nda aksamalar ya\u015fan\u0131yor. \u0130DO, BUDO, GESTA\u015e ve \u015eehir Hatlar\u0131 A.\u015e. bir\u00e7ok seferinin iptal edildi\u011fini duyurdu. BUDO, bug\u00fcn yap\u0131lmas\u0131 planlanan 12 seferin, olumsuz hava ko\u015fullar\u0131 y\u00fcz\u00fcnden iptal edildi\u011fi bildirildi. \u0130\u015fte \u0130stanbul, Bursa ve \u00c7anakkale'de iptal edilen vapur ve feribot seferleri...","slug":"son-dakika-marmara-da-lodos-nedeniyle-deniz-seferleri-iptal","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739663","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-marmara-da-lodos-nedeniyle-deniz-seferleri-iptal-3739663-amp","url":"\/son-dakika-marmara-da-lodos-nedeniyle-deniz-seferleri-iptal-3739663","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Marmara'da lodos nedeniyle deniz seferleri iptal!","updatedDateTime":"2024-11-21 10:37:25","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164017\/3739663\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164017\/3739663_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164017\/3739663_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3739663\" data-newsname=\"Marmara'da lodos nedeniyle deniz seferleri iptal!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739698,"type":"news","title":"Eski sevgilisinin evini bast\u0131! T\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","spot":"Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet bu kez korkun\u00e7 bir sald\u0131r\u0131 ile ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130stanbul Sar\u0131yer'de 22 ya\u015f\u0131ndaki \u0130.\u015e.'nin evine, 7 ay \u00f6nce ayr\u0131ld\u0131\u011f\u0131 S\u00fcleyman Begik taraf\u0131ndan sabaha kar\u015f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlendi. Deh\u015fet anlar\u0131nda gen\u00e7 k\u0131z\u0131n anne ve babas\u0131 kur\u015funlar\u0131n hedefi oldu. Baban\u0131n ise ya\u015fam sava\u015f\u0131 verdi\u011fi kaydedildi","slug":"babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739698","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi-3739698-amp","url":"\/babasi-yasam-savasi-veriyor-eski-sevgilisinin-evini-basti-tum-aileye-kursun-yagdirdi-3739698","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Babas\u0131 ya\u015fam sava\u015f\u0131 veriyor! Eski sevgilisinin evini bast\u0131, t\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:34:50","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732172686\/3739698_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3739698\" data-newsname=\"Eski sevgilisinin evini bast\u0131! T\u00fcm aileye kur\u015fun ya\u011fd\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739712,"type":"news","title":"\"\u0130stanbul'da 7.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem bekliyoruz!\"","spot":"Jeoloji M\u00fchendisleri Odas\u0131 Deprem Dan\u0131\u015fma Kurulu \u00dcyesi Prof. Dr. S\u00fcleyman Pampal, \u201c\u0130stanbul y\u0131k\u0131l\u0131rsa T\u00fcrkiye alt\u0131nda kalabilir. 7.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde bir deprem bekliyoruz. Ancak T\u00fcrkiye\u2019nin santimetrekaresi yok ki tehlikeden muaf olsun. T\u00fcm yap\u0131lar\u0131 depreme dayan\u0131kl\u0131 hale getirmeliyiz\u201d dedi","slug":"son-dakika-deprem-istanbul-da-72-buyuklugunde-deprem-bekliyoruz-","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739712","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-deprem-istanbul-da-72-buyuklugunde-deprem-bekliyoruz--3739712-amp","url":"\/son-dakika-deprem-istanbul-da-72-buyuklugunde-deprem-bekliyoruz--3739712","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Prof. Dr. S\u00fcleyman Pampal: \"\u0130stanbul'da 7.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem bekliyoruz!\"","updatedDateTime":"2024-11-21 10:33:55","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732173435\/3739712\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3739712\" data-newsname=\"\u0130stanbul'da 7.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem bekliyoruz!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739720,"type":"news","title":"MHP'li Y\u0131ld\u0131z'dan dikkat \u00e7eken a\u00e7\u0131klama","spot":"MHP Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Feti Y\u0131ld\u0131z, \"Adaletin, hakk\u0131n terazisi, vicdan\u0131n sesi, hukukun ruhu, ahlak\u0131n \u00f6z\u00fc oldu\u011funu bilen kararl\u0131, sab\u0131rl\u0131, bahane \u00fcretmeyen, arkada\u015flar\u0131n\u0131 yolda b\u0131rakmayan, hak ve hukukuna sayg\u0131l\u0131, y\u00fcksek ahlak sahibi, merhametli, yetkisini k\u00f6t\u00fcye kullanmayan, nefsini \u00f6ne \u00e7\u0131karmayan, kibirden uzak duran, fanilik duygusuna a\u015fina, ho\u015fg\u00f6r\u00fcl\u00fc, hayata hikmet ve hakikat g\u00f6z\u00fcyle bakan, dervi\u015f g\u00f6n\u00fcll\u00fclerin yeridir\" dedi","slug":"mhp-li-feti-yildiz-mhp-yetkisini-kotuye-kullanmayanlarin-yeridir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739720","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-li-feti-yildiz-mhp-yetkisini-kotuye-kullanmayanlarin-yeridir-3739720-amp","url":"\/mhp-li-feti-yildiz-mhp-yetkisini-kotuye-kullanmayanlarin-yeridir-3739720","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP'li Feti Y\u0131ld\u0131z: MHP yetkisini k\u00f6t\u00fcye kullanmayanlar\u0131n yeridir","updatedDateTime":"2024-11-21 10:33:15","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732174390\/3739720\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3739720\" data-newsname=\"MHP'li Y\u0131ld\u0131z'dan dikkat \u00e7eken a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739671,"type":"news","title":"\u0130\u015fe giden e\u015fi eve geri geldi... \"Neden geldin\" sorusuna \u00e7eki\u00e7le cevap!","spot":"Bursa'da, 40 ya\u015f\u0131ndaki C\u00fcneyt \u0130., i\u015fe gitmek i\u00e7in evden \u00e7\u0131kt\u0131. K\u0131sa s\u00fcre sonra eve geri d\u00f6nen e\u015fine \"Neden geldin\" diye soran 38 ya\u015f\u0131ndaki S\u00fcmeyra \u0130., ba\u015f\u0131na ald\u0131\u011f\u0131 \u00e7eki\u00e7 darbeleriyle a\u011f\u0131r yaraland\u0131. Durumunun ciddi oldu\u011fu \u00f6\u011frenildi","slug":"ise-giden-esi-eve-geri-geldi-neden-geldin-sorusuna-cekicle-cevap","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739671","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ise-giden-esi-eve-geri-geldi-neden-geldin-sorusuna-cekicle-cevap-3739671-amp","url":"\/ise-giden-esi-eve-geri-geldi-neden-geldin-sorusuna-cekicle-cevap-3739671","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015fe giden e\u015fi eve geri geldi... \"Neden geldin\" sorusuna \u00e7eki\u00e7le cevap!","updatedDateTime":"2024-11-21 10:33:10","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732166279\/3739671\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732166279\/3739671_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732166279\/3739671_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3739671\" data-newsname=\"\u0130\u015fe giden e\u015fi eve geri geldi... Neden geldin sorusuna \u00e7eki\u00e7le cevap!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739708,"type":"news","title":"Polis memurlar\u0131na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ifade ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"\u0130zmir'de silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fma ihbar\u0131 \u00fczerine gittikleri noktada sald\u0131r\u0131ya u\u011fraya iki polis a\u011f\u0131r yaralanm\u0131\u015ft\u0131. Korkun\u00e7 olay\u0131n ard\u0131ndan sald\u0131r\u0131y\u0131 d\u00fczenleyen M.S.\u00c7. g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. \u0130fadesi ortaya \u00e7\u0131kan sald\u0131rgan\u0131n ise \"Husumetlilerin sand\u0131m\" dedi\u011fi \u00f6\u011frenildi","slug":"polis-memurlarina-silahli-saldirida-ifade-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739708","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/polis-memurlarina-silahli-saldirida-ifade-ortaya-cikti-3739708-amp","url":"\/polis-memurlarina-silahli-saldirida-ifade-ortaya-cikti-3739708","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\"Husumetlilerim sand\u0131m!\" Polis memurlar\u0131na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ifade ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:22:12","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732173728\/3739708\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732173728\/3739708_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732173728\/3739708_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3739708\" data-newsname=\"Polis memurlar\u0131na silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da ifade ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739707,"type":"photoNews","title":"Nesli t\u00fckenmek \u00fczere: 120 tane kald\u0131","spot":"Mersin'de nesli t\u00fckenme tehlikesi alt\u0131ndaki Akdeniz foklar\u0131n\u0131n her y\u0131l d\u00fczenli olarak takibi yap\u0131l\u0131rken, \u00fclke genelindeki sularda yakla\u015f\u0131k 120'in \u00fczerinde tan\u0131ml\u0131 birey bulunuyor. Akdeniz foklar\u0131 ile ilgili \u00e7al\u0131\u015fmalar yapan ODT\u00dc Deniz Bilimleri Enstit\u00fcs\u00fc \u00d6\u011fretim G\u00f6revlisi Dr. Meltem Ok, yuvalarda foto kapanlarla takip yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirterek, \"K\u0131y\u0131lar\u0131m\u0131zda b\u00f6yle nadir Akdeniz foklar\u0131n\u0131n bar\u0131n\u0131yor olmas\u0131 sevindirici ve \u00e7ok \u00f6nemli\" dedi.","slug":"nesli-tukenme-tehlikesinde-turkiye-kiyilarinda-sadece-120-tane-kaldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739707","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/nesli-tukenme-tehlikesinde-turkiye-kiyilarinda-sadece-120-tane-kaldi-3739707-amp","url":"\/nesli-tukenme-tehlikesinde-turkiye-kiyilarinda-sadece-120-tane-kaldi-3739707","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nesli t\u00fckenme tehlikesinde: T\u00fcrkiye k\u0131y\u0131lar\u0131nda sadece 120 tane kald\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 10:19:03","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732173293\/3739707\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3739707\" data-newsname=\"Nesli t\u00fckenmek \u00fczere: 120 tane kald\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739697,"type":"news","title":"Bursa'da 10 milyonluk \"change\" operasyonu","spot":"Bursa'da yakla\u015f\u0131k 10 milyon lira de\u011ferinde 15 otomobili, \u015fasi numaralar\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirip sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131karanlara y\u00f6nelik operasyon d\u00fczenlendi. Operasyonda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 5 \u015f\u00fcpheliden 3'\u00fc tutukland\u0131.","slug":"bursa-da-10-milyonluk-change-operasyonu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060591,"name":"G\u00fcvenlik","url":"\/gundem\/guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guvenlik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739697","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-10-milyonluk-change-operasyonu-3739697-amp","url":"\/bursa-da-10-milyonluk-change-operasyonu-3739697","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da 10 milyonluk \"change\" operasyonu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:52:27","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171942\/3739697\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3739697\" data-newsname=\"Bursa'da 10 milyonluk change operasyonu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739686,"type":"news","title":"\u0130zmir'de 5 karde\u015fin yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc facian\u0131n itfaiye raporu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"\u0130zmir'de elektrik sobas\u0131n\u0131n devrilmesi sonucu ya\u015flar\u0131 1 ve 5 aras\u0131nda de\u011fi\u015fen 5 karde\u015fin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi yang\u0131na ili\u015fkin itfaiye raporu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Raporda, uzatma kablosuyla fi\u015fe tak\u0131l\u0131 elektrikli soban\u0131n devrilip \u00f6nce hal\u0131y\u0131 ard\u0131ndan da laminantlar\u0131 tutu\u015fturdu\u011fu kanaatine var\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi. Raporda ayr\u0131ca itfaiye ekiplerinin saat 19.14'te \u00e7\u0131k\u0131p, 3 dakika sonra yang\u0131n noktas\u0131na vard\u0131\u011f\u0131, olay yerine gelindi\u011finde evin, alevli ve dumanl\u0131 bir \u015fekilde yanmakta oldu\u011funun g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcne de yer verildi.","slug":"izmir-de-5-kardesin-yanginda-oldugu-facianin-itfaiye-raporu-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739686","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/izmir-de-5-kardesin-yanginda-oldugu-facianin-itfaiye-raporu-ortaya-cikti-3739686-amp","url":"\/izmir-de-5-kardesin-yanginda-oldugu-facianin-itfaiye-raporu-ortaya-cikti-3739686","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de 5 karde\u015fin yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc facian\u0131n itfaiye raporu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-21 09:39:21","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171156\/3739686\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171156\/3739686_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732171156\/3739686_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3739686\" data-newsname=\"\u0130zmir'de 5 karde\u015fin yang\u0131nda \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc facian\u0131n itfaiye raporu ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739689,"type":"news","title":"Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!","spot":"Isparta'da belediye personeli gibi giyinen 3 ki\u015fi, kent merkezinde i\u015f makinesiyle define arad\u0131. Do\u011falgaz ile elektrik hatt\u0131na da zarar veren \u015f\u00fcpheliler \u00e7evredekilerin \u015f\u00fcphesi \u00fczerine g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131","slug":"gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739689","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar-3739689-amp","url":"\/gercek-ihbarla-ortaya-cikti-belediye-personeli-gibi-giyinip-kent-merkezini-kazdilar-3739689","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ger\u00e7ek ihbarla ortaya \u00e7\u0131kt\u0131! Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!","updatedDateTime":"2024-11-21 09:38:00","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732170850\/3739689_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3739689\" data-newsname=\"Belediye personeli gibi giyinip kent merkezini kazd\u0131lar!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739683,"type":"photoNews","title":"AVM'deki \u0131s\u0131r\u0131kl\u0131 kavgan\u0131n nedeni belli oldu","spot":"Bursa'da bir al\u0131\u015fveri\u015f merkezinde \u00e7\u0131kan, g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 ki\u015fiyi \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 kavgada taraflar\u0131n birbirinden \u015fikayet\u00e7i olmad\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. Is\u0131r\u0131lan ki\u015finin, kuca\u011f\u0131ndaki k\u00f6pekle i\u00e7eri girmek istedi\u011fi, g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin de hayvan\u0131 ancak ta\u015f\u0131ma \u00e7antas\u0131nda alabilece\u011fini s\u00f6yleyince olay\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 ifade edildi.","slug":"avm-deki-isirikli-kavganin-nedeni-belli-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739683","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avm-deki-isirikli-kavganin-nedeni-belli-oldu-3739683-amp","url":"\/avm-deki-isirikli-kavganin-nedeni-belli-oldu-3739683","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"AVM'deki \u0131s\u0131r\u0131kl\u0131 kavgan\u0131n nedeni belli oldu","updatedDateTime":"2024-11-21 09:13:06","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732169578\/3739683\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3739683\" data-newsname=\"AVM'deki \u0131s\u0131r\u0131kl\u0131 kavgan\u0131n nedeni belli oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739677,"type":"photoNews","title":"O ka\u00e7t\u0131, polis kovalad\u0131: 58 bin TL ceza","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, polisin 'dur' ihtar\u0131na uymayarak ka\u00e7an s\u00fcr\u00fcc\u00fc, 25 kilometre s\u00fcren takibin ard\u0131ndan yakaland\u0131. Ehliyetsiz oldu\u011fu tespit edilen s\u00fcr\u00fcc\u00fcye \u00e7e\u015fitli su\u00e7lardan toplamda 58 Bin 88 TL ceza yaz\u0131ld\u0131.","slug":"o-kacti-polis-kovaladi-25-kilometrelik-kovalamacanin-sonunda-58-bin-tl-ceza","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739677","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/o-kacti-polis-kovaladi-25-kilometrelik-kovalamacanin-sonunda-58-bin-tl-ceza-3739677-amp","url":"\/o-kacti-polis-kovaladi-25-kilometrelik-kovalamacanin-sonunda-58-bin-tl-ceza-3739677","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"O ka\u00e7t\u0131, polis kovalad\u0131: 25 kilometrelik kovalamacan\u0131n sonunda 58 bin TL ceza","updatedDateTime":"2024-11-21 09:05:31","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732168805\/3739677\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3739677\" data-newsname=\"O ka\u00e7t\u0131, polis kovalad\u0131: 58 bin TL ceza\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739667,"type":"news","title":"Meteoroloji'den 49 il i\u00e7in sar\u0131 kod! Sa\u011fanak ve f\u0131rt\u0131na var!","spot":"Meteoroloji'den yap\u0131lan son hava durumu tahminlerine g\u00f6re; T\u00fcrkiye yeni ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 havan\u0131n etkisi alt\u0131na girdi. 49 il i\u00e7in sar\u0131 kodlu uyar\u0131 verilirken; Marmara, Ege, Akdeniz, Bat\u0131 Karadeniz ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerinde ya\u011fmur bekleniyor. Ya\u011f\u0131\u015flar\u0131n; Marmara, K\u0131y\u0131 Ege, Bat\u0131 Akdeniz, Adana, D\u00fczce, Zonguldak, Bolu, Bart\u0131n, \u0130zmir, Ayd\u0131n, Mu\u011fla, Antalya\u2019da kuvvetli olmas\u0131 bekleniyor. Di\u011fer yandan Marmara, Kuzey Ege ve Bat\u0131 Karadeniz'de kuvvetli poyraz, i\u00e7 Ege, \u0130\u00e7 Anadolu ve Orta Karadeniz'de kuvvetli lodos etkili olacak.","slug":"dikkat-son-dakika-meteoroloji-den-49-il-icin-sari-kod-saganak-ve-firtina-var-21-kasim-hava-durumu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dikkat-son-dakika-meteoroloji-den-49-il-icin-sari-kod-saganak-ve-firtina-var-21-kasim-hava-durumu-3739667-amp","url":"\/dikkat-son-dakika-meteoroloji-den-49-il-icin-sari-kod-saganak-ve-firtina-var-21-kasim-hava-durumu-3739667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Meteoroloji'den 49 il i\u00e7in sar\u0131 kod! Sa\u011fanak ve f\u0131rt\u0131na var!","updatedDateTime":"2024-11-21 08:32:41","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164442\/3739667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164442\/3739667_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732164442\/3739667_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3739667\" data-newsname=\"Meteoroloji'den 49 il i\u00e7in sar\u0131 kod! Sa\u011fanak ve f\u0131rt\u0131na var!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739619,"type":"news","title":"\u0130zmir'de polislere silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! 3 yaral\u0131","spot":"\u0130zmir'in Seferihisar il\u00e7esinde husumetli 2 grup aras\u0131nda silahl\u0131 \u00e7at\u0131\u015fma \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 ihbar\u0131na giden sivil polis arac\u0131na d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131da, 2 polis memuru ve 1 komiser yaraland\u0131, \u015f\u00fcphelilerden M.S.\u00c7, olay yerinden ka\u00e7maya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken su\u00e7 aleti tabanca ile yakaland\u0131. Sald\u0131r\u0131ya ili\u015fkin s\u00fcrd\u00fcr\u00fclen geni\u015f \u00e7apl\u0131 soru\u015fturma kapsam\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan \u015f\u00fcpheli say\u0131s\u0131 11'e ula\u015ft\u0131. Hastanede tedavi g\u00f6ren yaral\u0131 polislerin hayati tehlikeyi atlatt\u0131klar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"son-dakika-izmir-de-polislere-silahli-saldiri-3-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739619","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-izmir-de-polislere-silahli-saldiri-3-yarali-3739619-amp","url":"\/son-dakika-izmir-de-polislere-silahli-saldiri-3-yarali-3739619","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130zmir'de polislere silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! 3 yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 06:51:20","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732161624\/3739619\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732161624\/3739619_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732161624\/3739619_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3739619\" data-newsname=\"\u0130zmir'de polislere silahl\u0131 sald\u0131r\u0131! 3 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739384,"type":"news","title":"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri \u00f6ncesi AK Partili ve CHP'li milletvekilleri aras\u0131nda kayyum tart\u0131\u015fmas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Tart\u0131\u015fmalar\u0131n b\u00fcy\u00fcmesi \u00fczerine gerginlik artt\u0131. Meclis Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f da, \"Bakan\u0131 engellemek demokratik de\u011fil. Meclis'in demokratik i\u015fleyi\u015fine kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. CHP lideri \u00d6zel'i aray\u0131p rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6yledim. Meclis m\u00fczakere yeridir\" dedi","slug":"son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384-amp","url":"\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-21 06:36:24","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"21 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732160257\/3739384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732160257\/3739384_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732160257\/3739384_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3739384\" data-newsname=\"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739346,"type":"news","title":"\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 3. duru\u015fmas\u0131nda, mahkeme heyeti, tutuklu san\u0131k hem\u015fireler Cansu Aky\u0131ld\u0131r\u0131m ve \u00c7a\u011fla Durmu\u015f'u dinledi. Mahkeme ba\u015fkan\u0131 hem\u015firelere Havvanur ve Karako\u00e7 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcmlerini sordu. Kaya bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin savunmas\u0131 al\u0131nan san\u0131k hem\u015fire Damla Atak, hastane sahibi Ali Dirik'in yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Bebeklerin \u00f6l\u00fcmleriyle ilgili ifadeler duru\u015fmay\u0131 izleyenlerin ve ma\u011fdur ailelerin y\u00fcreklerini da\u011flad\u0131... Bak\u0131rk\u00f6y Adliyesi'nde g\u00f6r\u00fclen Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda duru\u015fma sona erdi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739346","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-21 06:32:03","updatedDateTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732136418\/3739346\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732136418\/3739346_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732136418\/3739346_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3739346\" data-newsname=\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739657,"type":"news","title":"Bursa'da \u015fiddetli lodos hayat\u0131 olumsuz etkiledi","spot":"Bursa'da saatteki h\u0131z\u0131 zaman zaman 68 kilometreye ula\u015fan lodos hayat\u0131 olumsuz etkiledi. Lodos nedeniyle Merkez Osmangazi il\u00e7esinde Millet Bah\u00e7esi'ndeki hal\u0131 sahan\u0131n telleri ve \u00e7evrede bulunan baz\u0131 a\u011fa\u00e7lar devrildi, in\u015faat iskelesi park halindeki ara\u00e7lar\u0131n \u00fczerine d\u00fc\u015ft\u00fc. Ya\u015fanan olumsuzluklarda yaralanan olmazken, Bursa Valili\u011fi, sosyal medya \u00fczerinden uyar\u0131larda bulundu","slug":"bursa-da-siddetli-lodos-hayati-olumsuz-etkiledi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739657","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bursa-da-siddetli-lodos-hayati-olumsuz-etkiledi-3739657-amp","url":"\/bursa-da-siddetli-lodos-hayati-olumsuz-etkiledi-3739657","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bursa'da \u015fiddetli lodos hayat\u0131 olumsuz etkiledi","updatedDateTime":"2024-11-21 06:11:57","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732158779\/3739657\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3739657\" data-newsname=\"Bursa'da \u015fiddetli lodos hayat\u0131 olumsuz etkiledi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739655,"type":"news","title":"Muz seras\u0131nda kasan\u0131n halat\u0131 koptu: 2 \u00f6l\u00fc, 2 a\u011f\u0131r yaral\u0131","spot":"Alanya'da serada muz ta\u015f\u0131mada kullan\u0131lan rayl\u0131 sistemde kasan\u0131n ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu halat koptu. Beton zemine \u00e7arpan kasadaki 4 i\u015f\u00e7iden 2'si hayat\u0131n\u0131 kaybetti, 2'si yaraland\u0131","slug":"alanya-da-muz-serasinda-kasanin-halati-koptu-2-olu-2-agir-yarali","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739655","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/alanya-da-muz-serasinda-kasanin-halati-koptu-2-olu-2-agir-yarali-3739655-amp","url":"\/alanya-da-muz-serasinda-kasanin-halati-koptu-2-olu-2-agir-yarali-3739655","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Alanya'da muz seras\u0131nda kasan\u0131n halat\u0131 koptu: 2 \u00f6l\u00fc, 2 a\u011f\u0131r yaral\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 03:12:09","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"17 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732148001\/3739655\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732148001\/3739655_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732148001\/3739655_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3739655\" data-newsname=\"Muz seras\u0131nda kasan\u0131n halat\u0131 koptu: 2 \u00f6l\u00fc, 2 a\u011f\u0131r yaral\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739654,"type":"news","title":"Isparta'da besihane yang\u0131n\u0131: 12 k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan \u00f6ld\u00fc","spot":"Isparta'n\u0131n Yalva\u00e7 il\u00e7esine ba\u011fl\u0131 Korukoya k\u00f6y\u00fcnde bulunan bir besihanede yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Alevlere teslim olan besihanede 12 k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan can verdi","slug":"isparta-da-besihane-yangini-12-kucukbas-hayvan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739654","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/isparta-da-besihane-yangini-12-kucukbas-hayvan-oldu-3739654-amp","url":"\/isparta-da-besihane-yangini-12-kucukbas-hayvan-oldu-3739654","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Isparta'da besihane yang\u0131n\u0131: 12 k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan \u00f6ld\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-21 02:20:44","updatedDateTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"16 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732144891\/3739654\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3739654\" data-newsname=\"Isparta'da besihane yang\u0131n\u0131: 12 k\u00fc\u00e7\u00fckba\u015f hayvan \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739958,"type":"news","title":"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 t\u0131rman\u0131yor!","spot":"Ukrayna'n\u0131n Rusya'ya ABD ve \u0130ngiltere yap\u0131m\u0131 f\u00fczelerle iki g\u00fcn pe\u015f pe\u015fe d\u00fczenledi\u011fi sald\u0131r\u0131lar\u0131n ard\u0131ndan Rusya, 1000 g\u00fcn\u00fc a\u015fan sava\u015f boyunca ilk kez bu sabaha kar\u015f\u0131 k\u0131talararas\u0131 balistik f\u00fcze (IBM) f\u0131rlatt\u0131. Putin, \"Bat\u0131 gerilimi t\u0131rmand\u0131r\u0131rsa kar\u015f\u0131l\u0131k vermeye devam ederiz\" dedi. Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Volodimir\u00a0Zelenskiy, ba\u015fkent Kiev'de Birle\u015fik Krall\u0131k Genelkurmay Ba\u015fkan\u0131 Tony Radakin ile bir araya geldi. \u00d6te yandan Rusya'n\u0131n Londra B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Andrei Kelin, \u0130ngiltere'nin, Rusya-Ukrayna Sava\u015f\u0131'na do\u011frudan m\u00fcdahil oldu\u011funu s\u00f6yledi","slug":"son-dakika-putin-gerilimin-tirmanmasi-durumunda-karsilik-verecegiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739958","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-putin-gerilimin-tirmanmasi-durumunda-karsilik-verecegiz-3739958-amp","url":"\/son-dakika-putin-gerilimin-tirmanmasi-durumunda-karsilik-verecegiz-3739958","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 t\u0131rman\u0131yor! Putin: Kar\u015f\u0131l\u0131k vermeye devam ederiz","updatedDateTime":"2024-11-21 21:59:32","updatedDateTimeFormatted":"1 dakika sonra","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214923\/3739958\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214923\/3739958_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732214923\/3739958_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739958\" data-newsname=\"Rusya-Ukrayna sava\u015f\u0131 t\u0131rman\u0131yor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739913,"type":"news","title":"UCM karar\u0131na destek a\u00e7\u0131klamalar\u0131","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nin Netanyahu hakk\u0131nda verdi\u011fi kararla ilgili siyasilerden arka arkaya a\u00e7\u0131klamalar geldi. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hakan Fidan, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131ndaki tutuklama emrinin \"adaletin tecellisi bak\u0131m\u0131ndan umut verici\" oldu\u011funu kaydetti.","slug":"adalet-bakani-tunc-ucm-nin-netanyahu-hakkindaki-kararini-degerlendirdi-guncel-haberler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739913","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/adalet-bakani-tunc-ucm-nin-netanyahu-hakkindaki-kararini-degerlendirdi-guncel-haberler-3739913-amp","url":"\/adalet-bakani-tunc-ucm-nin-netanyahu-hakkindaki-kararini-degerlendirdi-guncel-haberler-3739913","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Adalet Bakan\u0131 Tun\u00e7, UCM'nin Netanyahu hakk\u0131ndaki karar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi","updatedDateTime":"2024-11-21 21:08:10","updatedDateTimeFormatted":"47 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732212383\/3739913\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732212383\/3739913_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732212383\/3739913_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739913\" data-newsname=\"UCM karar\u0131na destek a\u00e7\u0131klamalar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739925,"type":"news","title":"UCM karar\u0131n\u0131 yorumlad\u0131lar","spot":"Beyaz Saray, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131nda tutuklama emri \u00e7\u0131karmas\u0131na tepki g\u00f6sterdi. Avrupa Birli\u011fi (AB) D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Josep\u00a0Borrell, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131ndaki tutuklama emrine sayg\u0131 duyulmas\u0131 ve bunun uygulanmas\u0131 gerekti\u011fini s\u00f6yledi. ABD Kongresinin Filistin k\u00f6kenli tek \u00fcyesi Rashida Tlaib, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesinin (UCM) \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Yoav Gallant hakk\u0131ndaki tutuklama karar\u0131ndan duydu\u011fu memnuniyeti, \"Netanyahu ve Gallant tutuklan\u0131p UCM huzuruna \u00e7\u0131kar\u0131lmal\u0131d\u0131r.\" s\u00f6zleriyle dile getirdi","slug":"son-dakika-beyaz-saray-dan-ucm-kararina-tepki","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739925","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-beyaz-saray-dan-ucm-kararina-tepki-3739925-amp","url":"\/son-dakika-beyaz-saray-dan-ucm-kararina-tepki-3739925","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"UCM karar\u0131n\u0131 yorumlad\u0131lar! Beyaz Saray ve Borrell'den a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-21 20:53:56","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732211631\/3739925\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732211631\/3739925_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732211631\/3739925_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739925\" data-newsname=\"UCM karar\u0131n\u0131 yorumlad\u0131lar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739937,"type":"news","title":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","spot":"Hazine ve Maliye Bakan\u0131 Mehmet \u015eim\u015fek, \"Vergi bor\u00e7lar\u0131n\u0131n silinmesine imkan veren herhangi bir kanuni d\u00fczenleme yok\" dedi ve usuls\u00fcz bir durum tespit edildi\u011finde gere\u011finin yerine getirilece\u011fini belirtti","slug":"bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739937","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-amp","url":"\/bakan-simsek-ten-vergi-borclari-silindi-iddialarina-yanit-3739937-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan \u015eim\u015fek'ten \"vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi\" iddialar\u0131na yan\u0131t","updatedDateTime":"2024-11-21 19:39:22","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207066\/3739937_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739937\" data-newsname=\"Bakan \u015eim\u015fek'ten vergi bor\u00e7lar\u0131 silindi iddialar\u0131na yan\u0131t\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739932,"type":"news","title":"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","spot":"Habert\u00fcrk TV Genel Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Mehmet Akif Ersoy'un sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayan Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan a\u00e7\u0131klamalar. \"D\u00fcnyan\u0131n en zengin en geli\u015fmi\u015f kabul edilen \u00fclkeleri dahi neredeyse b\u00fct\u00fcn sekt\u00f6rlerde pandemi sonras\u0131nda kendi \u00fclkelerinde \u00fcretimi \u00f6nceleyen ad\u0131mlar at\u0131yorlar. Her \u00fclkenin daha fazla \u00f6z yeterlilik kazanma i\u00e7inde olmas\u0131 muhtemelen s\u00fcrpriz olmayacak. Ben T\u00fcrkiye'de bu d\u00f6nemin kazanan \u00fclkesi olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum\" diye konu\u015fan Bakan Kac\u0131r, savunma sistemindeki hedefi \u015f\u00f6yle a\u00e7\u0131klad\u0131: \"Hedef; hi\u00e7 kimsenin T\u00fcrkiye'nin k\u0131l\u0131na dahi zarar veremeyece\u011fini akl\u0131ndan dahi ge\u00e7iremeyece\u011fi bir sistemden bahsediyorum. B\u00fct\u00fcn ak\u0131ll\u0131 sistemlerde yerlilik gayreti i\u00e7indeyiz. T\u00fcrkiye b\u00fct\u00fcn bunlarda inan\u0131lmaz kabiliyet seti olu\u015fturdu. \u00c7o\u011fu gitti az\u0131 kald\u0131, zoru gitti daha kolay\u0131 \u00f6n\u00fcm\u00fczde\"...","slug":"sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739932","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-amp","url":"\/sanayi-ve-teknoloji-bakani-fatih-kacir-dan-haberturk-e-aciklamalar-3739932-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 Fatih Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar","updatedDateTime":"2024-11-21 21:31:28","updatedDateTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732213884\/3739932_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739932\" data-newsname=\"Kac\u0131r'dan Habert\u00fcrk'e a\u00e7\u0131klamalar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739876,"type":"news","title":"\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\"","spot":"Fenerbah\u00e7e Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyeleri Fethi Pekin ile Alper Alpo\u011flu ve kul\u00fcp avukat\u0131 Erden G\u00fcrden, HT Spor'da Ahmet Selim Kul'a \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739876","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","url":"\/fethi-pekin-adalet-ve-fair-play-arayisindayiz-3739876-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fethi Pekin: Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:38:47","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196134\/3739876\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196134\/3739876_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732196134\/3739876_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739876\" data-newsname=\"Adalet ve fair-play aray\u0131\u015f\u0131nday\u0131z!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739940,"type":"news","title":"Galatasaray'\u0131n borcu a\u00e7\u0131kland\u0131!","spot":"Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc, 31 A\u011fustos 2024 tarihi ile g\u00fcncel bor\u00e7 tutar\u0131n\u0131n 14 Milyar 238 Milyon 942 Bin 164 TL oldu\u011funu KAP'a a\u00e7\u0131klad\u0131.","slug":"son-dakika-galatasaray-in-borcu-aciklandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739940","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/son-dakika-galatasaray-in-borcu-aciklandi-3739940-spor","url":"\/son-dakika-galatasaray-in-borcu-aciklandi-3739940-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'\u0131n borcu a\u00e7\u0131kland\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-21 19:46:49","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207553\/3739940\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207553\/3739940_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732207553\/3739940_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739940\" data-newsname=\"Galatasaray'\u0131n borcu a\u00e7\u0131kland\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739886,"type":"news","title":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","spot":"T\u00fcrkiye'yi sarsan Narin G\u00fcran cinayetinin dosyas\u0131nda \u00e7ok \u00f6nemli bir ayr\u0131nt\u0131 dikkat \u00e7ekti. Cans\u0131z bedeni incelemeye al\u0131nan Narin\u2019in sol avu\u00e7 i\u00e7inde sa\u00e7 teli ve birka\u00e7 adet k\u0131l \u00f6rnekleri \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. Adli T\u0131p Kurumu raporunda ortaya \u00e7\u0131kan detaylara g\u00f6re 77 nolu bulgu olarak \u0130stanbul\u2019a g\u00f6nderilen sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin yap\u0131lan makroskobik incelemesinde k\u00f6kl\u00fc yap\u0131da oldu\u011fu tespit edildi. Delil olarak elde edilen bu sa\u00e7 teli ve k\u0131l \u00f6rneklerinin, kime ait oldu\u011funa dair raporda bir detay yer alm\u0131yor. Habert\u00fcrk'ten Mustafa \u015eekero\u011flu'nun haberi..","slug":"son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti","writer":"1683","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739886","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886-amp","url":"\/son-dakika-narin-in-avucunda-sac-ve-kil-cikti-3739886","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-21 17:05:59","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197954\/3739886_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739886\" data-newsname=\"Narin'in avucunda sa\u00e7 ve k\u0131l \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739898,"type":"news","title":"21 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 21 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda 4. celse g\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Esenyurt Belediyesinde Sa\u011fl\u0131k \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen san\u0131k Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Benim hedefim, belediye ba\u015fkan\u0131 olmakt\u0131. Ama \u015fimdi katil olarak an\u0131l\u0131yorum. En fazla belediyeyi zarara u\u011fratm\u0131\u015f olabilirim * Merkez Bankas\u0131, faizi y\u00fczde 50'de sabit b\u0131rakt\u0131: Politika faizinin seviyesi, enflasyon ger\u00e7ekle\u015fmeleri ve beklentileri g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurularak \u00f6ng\u00f6r\u00fclen dezenflasyon s\u00fcrecinin gerektirdi\u011fi s\u0131k\u0131l\u0131\u011f\u0131 sa\u011flayacak \u015fekilde belirlenecektir * UCM, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Gallant hakk\u0131nda sava\u015f su\u00e7lar\u0131 nedeniyle tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. \u0130srail taraf\u0131 ise su\u00e7lamalar\u0131 kabul etmedi\u011fini duyurdu * Galatasaray Ba\u015fkan\u0131 Dursun \u00d6zbek, Osimhen'in tak\u0131mdaki gelece\u011fi, Icardi'nin sakatl\u0131\u011f\u0131, yabanc\u0131 VAR hakemi tart\u0131\u015fmalar\u0131 ve Bankalar Birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 ile ilgili a\u00e7\u0131klamalarda bulundu * Mauro Icardi, sosyal medya hesab\u0131nda Wanda Nara'n\u0131n evine gelerek kendisini taciz etti\u011fini belirtirken, Nara, bu iddialar\u0131 yalanlad\u0131 * Bu y\u0131l 12 bin \u00f6\u011frencinin al\u0131naca\u011f\u0131 Polis Akademisi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Polis Meslek E\u011fitim Merkezleri i\u00e7in ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131","slug":"21-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863265","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/21-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863265","url":"\/video\/haber\/izle\/21-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863265","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"21 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-21 17:23:24","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198106\/3739898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198106\/3739898_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198106\/3739898_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739898\" data-newsname=\"21 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739849,"type":"photoNews","title":"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131","spot":"Meteoroloji Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc'n\u00fcn (MGM), 49 il i\u00e7in verdi\u011fi \"sar\u0131\" kodlu uyar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan bir\u00e7ok kentte kuvvetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkili oluyor. Sahil kentlerinde 5 metreleri bulan dalgalar mendire\u011fi a\u015farken, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, a\u011fa\u00e7lar devrildi. Havaliman\u0131 \u00e7evresinde r\u00fczgar h\u0131z\u0131n\u0131n 41 knota ula\u015fmas\u0131 nedeniyle \u0130stanbul Havaliman\u0131'na ini\u015f i\u00e7in al\u00e7alan u\u00e7aklar havada tur atmak zorunda kald\u0131. Antalya'n\u0131n 6 il\u00e7esinde de e\u011fitime bir g\u00fcn ara verildi. Meteoroloji, hava s\u0131cakl\u0131klar\u0131n\u0131n cumartesi bat\u0131 kesimlerden ba\u015flayarak yurt genelinde 10 ila 15 derece, Karadeniz B\u00f6lgesi'nde yer yer 18 derece azalarak mevsim normalleri alt\u0131na inece\u011fini duyurdu.","slug":"turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739849","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi-3739849-amp","url":"\/turkiye-siddetli-yagis-ve-firtina-etkisinde-agaclar-devrildi-catilar-uctu-ucaklar-havada-turladi-3739849","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 17:48:59","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198782\/3739849\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198782\/3739849_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732198782\/3739849_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739849\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f ve f\u0131rt\u0131na etkisinde: A\u011fa\u00e7lar devrildi, \u00e7at\u0131lar u\u00e7tu, u\u00e7aklar havada turlad\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739681,"type":"news","title":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","spot":"Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda 4. celse bitti, duru\u015fma yar\u0131na ertelendi. Esenyurt Belediyesinde Sa\u011fl\u0131k \u0130\u015fleri M\u00fcd\u00fcr\u00fc olarak \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen tutuklu san\u0131k Renas K\u0131l\u0131\u00e7, \"E\u015fim bu olaylar\u0131 bilmiyordu. \u0130ki kez depremde kald\u0131m. Bir insan\u0131n hayat\u0131yla oynamak bu kadar kolay m\u0131? Benim hedefim, belediye ba\u015fkan\u0131 olmakt\u0131. Ama \u015fimdi katil olarak an\u0131l\u0131yorum\" dedi. \"Yenido\u011fan \u00e7etesi\" davas\u0131n\u0131n duru\u015fmas\u0131 yar\u0131na ertelendi","slug":"yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739681","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-sanigi-renas-kilic-belediye-baskani-olmak-istiyordum-3739681","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!","updatedDateTime":"2024-11-21 21:29:41","updatedDateTimeFormatted":"25 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188186\/3739681_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739681\" data-newsname=\"'Yenido\u011fan' \u00e7etesi san\u0131\u011f\u0131 Renas K\u0131l\u0131\u00e7: Belediye ba\u015fkan\u0131 olmak istiyordum!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739834,"type":"news","title":"Havada karayeli beklediler","spot":"\u0130stanbul'da \u015fiddetli lodos ve sa\u011fanak etkili oldu. Meteoroloji'nin uyar\u0131lar\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ba\u015flayan r\u00fczgar ve ya\u011f\u0131\u015f nedeniyle megakente inecek bir\u00e7ok u\u00e7ak da havada tur att\u0131. Habert\u00fcrk Meteoroloji M\u00fchendisi H\u00fcseyin \u00d6ztel, \"Saat 16.00\u2019dan itibaren beklenti hakim y\u00f6n\u00fc karayelden olan yine kuvvetli r\u00fczgar olacak. Bu durum u\u00e7u\u015flar\u0131n daha normal \u015fekilde yap\u0131labilmesine olanak tan\u0131r fakat 2 saat daha yer seviyesindeki f\u0131rt\u0131na s\u00fcrecek g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor\" dedi. \u00d6ztel'in a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan megakentte karayel etkili olmaya ba\u015flad\u0131. S\u0131cakl\u0131klarda d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fan\u0131rken u\u00e7u\u015flar da b\u00fcy\u00fck oranda normale d\u00f6nd\u00fc","slug":"havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu","writer":"1788","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739834","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu-3739834-amp","url":"\/havada-karayeli-bekleyis-son-dakika-hava-durumu-3739834","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Havada karayeli beklediler","updatedDateTime":"2024-11-21 17:35:42","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199105\/3739834\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199105\/3739834_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199105\/3739834_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739834\" data-newsname=\"Havada karayeli beklediler\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739840,"type":"news","title":"Netanyahu'ya tutuklama emri!","spot":"Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi, \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu ve eski Savunma Bakan\u0131 Gallant hakk\u0131nda sava\u015f su\u00e7lar\u0131 nedeniyle tutuklama emri \u00e7\u0131kard\u0131. \u0130srail taraf\u0131 ise su\u00e7lamalar\u0131 kabul etmedi\u011fini duyurdu.","slug":"son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739840","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri-3739840-amp","url":"\/son-dakika-israil-basbakani-netanyahu-ya-uluslararasi-ceza-mahkemesi-nden-yakalama-emri-3739840","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'ya Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'nden tutuklama emri!","updatedDateTime":"2024-11-21 16:25:33","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732191539\/3739840_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739840\" data-newsname=\"Netanyahu'ya tutuklama emri!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739875,"type":"news","title":"30 milyar dolarl\u0131k carry trade","spot":"Yerel se\u00e7imlerin ard\u0131ndan uygulanmaya ba\u015flayan ve 1,5 y\u0131l\u0131 deviren yeni ekonomi politikas\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck faiz d\u00f6neminde \u00fclkeyi terkeden yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 yeniden \u00e7ekme amac\u0131 ta\u015f\u0131yor. Bunun i\u00e7in y\u00fckseltilen faiz ve uygulanan dezenflasyon politikalar\u0131 yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n hem tahvil hem borsada yat\u0131r\u0131m yapmalar\u0131n\u0131 sa\u011flamay\u0131 hedefliyor. Ancak ba\u015fta enflasyonun yeterince d\u00fc\u015fmemesi olmak \u00fczere yerel ve global geli\u015fmeler nedeniyle borsada bu hedefe ula\u015f\u0131lamad\u0131. Di\u011fer hedefte ise beklenen tahvil al\u0131mlar\u0131 \u00e7ok iyi gitmiyor. Rakamlar y\u0131lba\u015f\u0131ndan bu yana yabanc\u0131n\u0131n 15.2 milyar dolarl\u0131k tahvil al\u0131m\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6sterse de baz\u0131 uzmanlar bunun yar\u0131s\u0131n\u0131n Londra'da y\u00fczde 40 civar\u0131nda olan TL faizinden yararlanmak isteyen yerel bankalardan kaynakland\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtiyor. Ger\u00e7ek olan ise \u00e7ok k\u0131sa vadeli, gecelik g\u00fcnl\u00fck hatta saatlik gelen BDDK rakamlar\u0131na g\u00f6re 29.6 milyar dolarl\u0131k (giren d\u00f6vizin y\u00fczde 60'\u0131) carry trade diye adland\u0131r\u0131lan paraya muhta\u00e7 kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z.","slug":"cok-sicak-para-30-milyar-dolar","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739875","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-amp","url":"\/cok-sicak-para-30-milyar-dolar-3739875-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7ok s\u0131cak para: 30 milyar dolar","updatedDateTime":"2024-11-21 16:28:53","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732194422\/3739875_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739875\" data-newsname=\"30 milyar dolarl\u0131k carry trade\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739554,"type":"news","title":"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!","spot":"","slug":"tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":3,"name":"HT Magazin","url":"\/htmagazi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htmagazi"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3739554","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu-amp","url":"\/ozel-icerikler\/kadir-kaymakci\/3739554-tyson-paul-maci-turkiyede-abone-sayisini-ucurdu","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-21 13:38:17","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732181122\/3739554_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739554\" data-newsname=\"Tyson-Paul ma\u00e7\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de abone say\u0131s\u0131n\u0131 u\u00e7urdu!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Magazin\""}},{"newsId":3739899,"type":"news","title":"R\u00f6tar konseri g\u00f6bek att\u0131rd\u0131","spot":"\u015eevval Sam, olumsuz hava \u015fartlar\u0131 nedeniyle \u0130stanbul Havaliman\u0131'nda ya\u015fanan r\u00f6tardan dolay\u0131 konser provas\u0131n\u0131 havaliman\u0131nda yapt\u0131. Sam'\u0131n konseri, saatlerdir bekleyen yolcular\u0131 bir hayli keyiflendirdi","slug":"sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739899","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri-3739899-amp","url":"\/sevval-sam-dan-rotar-konseri-magazin-haberleri-3739899-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eevval Sam'dan r\u00f6tar konseri ","updatedDateTime":"2024-11-21 17:38:57","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732199685\/3739899_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739899\" data-newsname=\"R\u00f6tar konseri g\u00f6bek att\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739858,"type":"photoNews","title":"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n ile Muhammet Ayd\u0131n'\u0131n evliliklerinde kara bulutlar dola\u015f\u0131yor. Hamile olan Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n, ihanete u\u011frad\u0131\u011f\u0131n\u0131 iddia ederken, Muhammet Ayd\u0131n ise; \"Payla\u015fabilece\u011fim bir atas\u00f6z\u00fc, manidar bir \u00e7ift c\u00fcmlem yoktur\" ifadesini kulland\u0131","slug":"ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739858","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-amp","url":"\/ferdi-tayfur-in-kizi-tugce-aydin-in-evliliginde-kriz-cikti-magazin-haberleri-3739858-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'\u0131n k\u0131z\u0131 Tu\u011f\u00e7e Ayd\u0131n'\u0131n evlili\u011finde kriz \u00e7\u0131kt\u0131","updatedDateTime":"2024-11-21 15:59:07","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732193935\/3739858_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739858\" data-newsname=\"Evlilikte kriz \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739828,"type":"news","title":"\"TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor\"","spot":"Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Hasan Arat, 'Be\u015fikta\u015f Meydan\u0131' sohbet toplant\u0131s\u0131nda bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Siyah-beyazl\u0131lar\u0131n ba\u015fkan\u0131, ekonomik projeler, \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131, transfer \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131, ba\u015fkan adayl\u0131\u011f\u0131 ve yabanc\u0131 VAR hakemi konusuyla ilgili fla\u015f ifadeler kulland\u0131. Hasan Arat, son d\u00f6nemde g\u00fcndeme gelen 'T\u00fcrk futbolunda yap\u0131 var' s\u00f6ylemleri hakk\u0131nda ise, \"T\u00fcrkiye'de bir yap\u0131 var, buna inan\u0131yoruz. Bundan TFF de rahats\u0131z! Bu yap\u0131 bir tak\u0131m i\u00e7in kurulmu\u015f olabilir ya da olamaz! Bu yap\u0131, en \u00e7ok Be\u015fikta\u015f'\u0131n hakk\u0131n\u0131 yedi.\" dedi.","slug":"besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739828","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor-3739828-spor","url":"\/besiktas-baskani-hasan-arat-tff-yabanci-var-hakemine-sicak-bakiyor-3739828-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hasan Arat: TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-21 17:02:41","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197775\/3739828\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197775\/3739828_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732197775\/3739828_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739828\" data-newsname=\"TFF yabanc\u0131 VAR hakemine s\u0131cak bak\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739735,"type":"news","title":"\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\"","spot":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Hakan Aran, \u0130\u015f Bankas\u0131 sponsorlu\u011funda AKTOB taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen \u201c14. Uluslararas\u0131 Resort Turizm Kongresi\u201dnin \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Aran \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l sonu i\u00e7in izlenen politikalar\u0131n devam etmesi durumunda y\u00fczde 24 - y\u00fczde 26 aras\u0131ndaki bir noktada enflasyonun bitebilece\u011fini \u00f6ng\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6ylerken \"Y\u00fczde 24-26'ya giden yolculu\u011fun hala desteklenmesi, \u00fclkede fiyat istikrar\u0131n\u0131n tesisi i\u00e7in taraflar olarak bir bedel \u00f6d\u00fcyorsak o bedeli \u00f6demeye devam etmemiz gereken ve herhangi bir \u015fekilde geriye d\u00f6n\u00fc\u015f olarak alg\u0131lanacak ad\u0131mlar\u0131n da at\u0131lmamas\u0131 gereken bir noktaday\u0131z\" dedi. Aran TCMB'nin faiz karar\u0131na y\u00f6nelik \"Ben 2,88\u2019lik ekim enflasyonunu g\u00f6rmeden \u00f6nce kas\u0131m ay\u0131nda faiz indiriminin masada oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyordum. Ama bunu g\u00f6rd\u00fckten sonra Kas\u0131m ay\u0131nda bir faiz indirimini beklemek \u00e7ok mant\u0131kl\u0131 de\u011fil. O nedenle kas\u0131m ay\u0131 beklentim tabii ki s\u0131f\u0131rland\u0131. Ama aral\u0131k ay\u0131n\u0131 masadan kald\u0131rm\u0131\u015f de\u011filim. Aral\u0131k ay\u0131nda bu sefer 2,5 puanl\u0131k bir faiz indirimini hala masada ve ihtimal dahilinde g\u00f6r\u00fcyorum. Onun i\u00e7in de kas\u0131m ay\u0131 enflasyonunu g\u00f6rmemiz gerekiyor\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz","writer":"447","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739735","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-amp","url":"\/is-bankasi-genel-muduru-aran-bedel-odemeye-devam-etmemiz-gereken-bir-noktadayiz-3739735-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u015f Bankas\u0131 Genel M\u00fcd\u00fcr\u00fc Aran: Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z ","updatedDateTime":"2024-11-21 15:52:06","updatedDateTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732176784\/3739735_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739735\" data-newsname=\"Bedel \u00f6demeye devam etmemiz gereken bir noktaday\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739694,"type":"news","title":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk","spot":"T\u00fcrk bilim insan\u0131 Prof. Dr. Canan Da\u011fdeviren\u2019in meme kanserini erken te\u015fhis eden elektronik s\u00fctyen bulu\u015funun hayata ge\u00e7mesinde sona yakla\u015f\u0131l\u0131yor. \u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7\u0131c\u0131 olarak de\u011ferlendirilen bu teknoloji ile her y\u0131l 12 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131n kurtulaca\u011f\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. Ayn\u0131 teknoloji ile ABD \u00f6zelinde meme kanseri harcamalar\u0131nda y\u0131ll\u0131k 16 milyar dolar tasarruf sa\u011flanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen Da\u011fdeviren\u2019in iki arzusu var. \u00dcr\u00fcnlerinin eri\u015filebilir olabilmesi i\u00e7in ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 paray\u0131 sa\u011flamak ve b\u00fcy\u00fck \u015firket ile h\u00fck\u00fbmetlerin kad\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00fczerine daha fazla fon ay\u0131r\u0131p bu alanda \u00e7al\u0131\u015fan insan say\u0131s\u0131n\u0131 art\u0131rmalar\u0131 konusuna dikkat \u00e7ekmek. Canan Da\u011fdeviren\u2019le ilgili merak edilenlerin yan\u0131t\u0131 Haberturk.com Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun \u00f6zel r\u00f6portaj\u0131nda","slug":"cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739694","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694-amp","url":"\/cigir-acacak-teknoloji-turk-bilim-insani-canan-dagdeviren-12-milyon-kisiyi-hayatta-tutacak-3739694","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknoloji! T\u00fcrk bilim insan\u0131 Canan Da\u011fdeviren 12 milyon ki\u015fiyi hayatta tutacak","updatedDateTime":"2024-11-21 11:27:14","updatedDateTimeFormatted":"10 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732177023\/3739694_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3739694\" data-newsname=\"\u00c7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak teknolojilerle bilime damga vuran T\u00fcrk\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1344); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1344); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};