









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler","name":"Yerel Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/bursa-haberleri","name":"Bursa Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 5, "m3": 16, "i1": 110607187, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yerel Haberler",  "category2": "Bursa",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Yerel Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "",  "newsID": "0",  "newsTitle": "Firari FETÖ hükümlüsü evinde yakalandý",  "editorID": "0",  "textLength": "476",  "wordCount": "51",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 14:06",  "datePublished": "2024-11-26 14:06",  "dateModified": "2024-11-26 14:10",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Bursa", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/bursa-haberleri/110607187-firari-feto-hukumlusu-evinde-yakalandi" }, "headline": "Firari FETÖ hükümlüsü evinde yakalandý - Bursa Haberleri", "alternativeHeadline": "", "description": "", "articleBody": "BURSA’nýnÝnegöl ilçesinde, 6,5 yýl kesinleþmiþ hapis cezasý bulunan firari FETÖ/PDY hükümlüsü evinde yakalandý.Ýlçe Jandarma Komutanlýðý Jandarma Suç Araþtýrma Timi (JASAT), hakkýnda FETÖ/PDY üyesi olma suçundan kesinleþmiþ 6,5 yýl hapis cezasý bulunan Mehmet A.’yý (64), kýrsal Cerrah Mahallesi’nde evine düzenlenen operasyonla yakalandý. Adliyeye sevk edilen hükümlü, çýkarýldýðý mahkemece tutuklanarak cezaevine gönderildi.", "wordCount": "51", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T14:06:06+03:00", "datePublished": "2024-11-26T14:06:06+03:00", "dateModified": "2024-11-26T14:10:06+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/yerel_haber/2024/11/26/ver1732619406/110607187_640x360.jpg", "width": "640", "height": "360" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"id":110607187,"newsId":110607187,"type":"localNews","title":"Firari FET\u00d6 h\u00fck\u00fcml\u00fcs\u00fc evinde yakaland\u0131","spot":"BURSA'n\u0131n\u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, 6,5 y\u0131l kesinle\u015fmi\u015f hapis cezas\u0131 bulunan firari FET\u00d6\/PDY h\u00fck\u00fcml\u00fcs\u00fc evinde yakaland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619406\/110607187_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619406\/110607187_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/26\/ver1732619406\/110607187\/jpg"},"slug":"110607187-firari-feto-hukumlusu-evinde-yakalandi","url":"\/bursa-haberleri\/110607187-firari-feto-hukumlusu-evinde-yakalandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110607187","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saniye \u00f6nce","updatedDateFormatted":"26 Kas\u0131m 2024, Sal\u0131","updatedTimeFormatted":"14:10","updatedDateTimeFormatted":"26 Kas\u0131m 2024 - 14:10","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"110607187\" data-newsname=\"Firari FET\u00d6 h\u00fck\u00fcml\u00fcs\u00fc evinde yakaland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36292274,"newsId":36292274,"type":"localNews","title":"Bursa'da cip ile otomobilin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada anne ile o\u011flu yaraland\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde cip ile otomobilin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada yaralanan anne ile o\u011flu hastanede tedaviye al\u0131nd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36292274-bursada-cip-ile-otomobilin-karistigi-kazada-anne-ile-oglu-yaralandi","url":"\/bursa-haberleri\/36292274-bursada-cip-ile-otomobilin-karistigi-kazada-anne-ile-oglu-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36292274","updatedElapsedTimeFormatted":"20 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"18:01","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 18:01","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"36292274\" data-newsname=\"Bursa'da cip ile otomobilin kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada anne ile o\u011flu yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110592196,"newsId":110592196,"type":"localNews","title":"Direkte ar\u0131zay\u0131 giderirken ak\u0131ma kap\u0131l\u0131p \u00f6len tekniker 5 ay \u00f6nce i\u015fe ba\u015flam...","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, ar\u0131zay\u0131 gidermek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 enerji nakil hatt\u0131 dire\u011finde ak\u0131ma kap\u0131l\u0131p, hayat\u0131n\u0131 kaybeden \u0130hsan Ulu (26), topra\u011fa verildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732536311\/110592196_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732536311\/110592196_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732536311\/110592196\/jpg"},"slug":"110592196-direkte-arizayi-giderirken-akima-kapilip-olen-tekniker-5-ay-once-ise-baslamis","url":"\/bursa-haberleri\/110592196-direkte-arizayi-giderirken-akima-kapilip-olen-tekniker-5-ay-once-ise-baslamis","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110592196","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"15:05","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 15:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"110592196\" data-newsname=\"Direkte ar\u0131zay\u0131 giderirken ak\u0131ma kap\u0131l\u0131p \u00f6len tekniker 5 ay \u00f6nce i\u015fe ba\u015flam...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110591650,"newsId":110591650,"type":"localNews","title":"Kald\u0131\u011f\u0131 otel odas\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde \u0130lyas Orhan (38), kald\u0131\u011f\u0131 otel odas\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535105\/110591650_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535105\/110591650_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732535105\/110591650\/jpg"},"slug":"110591650-kaldigi-otel-odasinda-olu-bulundu","url":"\/bursa-haberleri\/110591650-kaldigi-otel-odasinda-olu-bulundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110591650","updatedElapsedTimeFormatted":"23 saat \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"14:45","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 14:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"110591650\" data-newsname=\"Kald\u0131\u011f\u0131 otel odas\u0131nda \u00f6l\u00fc bulundu\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110589244,"newsId":110589244,"type":"localNews","title":"\u00dczerinde uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irilen s\u00fcr\u00fcc\u00fc tutukland\u0131","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde jandarman\u0131n durdurdu\u011fu otomobilin s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn \u00fcst aramas\u0131nda 30 gram 'selvi otu' olarak bilinen uyu\u015fturucu madde ele ge\u00e7irildi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527905\/110589244_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527905\/110589244_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732527905\/110589244\/jpg"},"slug":"110589244-uzerinde-uyusturucu-ele-gecirilen-surucu-tutuklandi","url":"\/bursa-haberleri\/110589244-uzerinde-uyusturucu-ele-gecirilen-surucu-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110589244","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"12:45","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 12:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"110589244\" data-newsname=\"\u00dczerinde uyu\u015fturucu ele ge\u00e7irilen s\u00fcr\u00fcc\u00fc tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110586820,"newsId":110586820,"type":"localNews","title":"Mor fularlarla sahneye \u00e7\u0131k\u0131p, besteledikleri \u015fark\u0131yla kad\u0131na \u015fiddete 'dur'...","spot":"BURSA'da,hi\u00e7 m\u00fczik e\u011fitimi almam\u0131\u015f, ya\u015flar\u0131 40 ile 75 aras\u0131nda de\u011fi\u015fen Nil\u00fcfer Kad\u0131n Korosu Derne\u011fi \u00fcyeleri, '25 Kas\u0131m Kad\u0131na Y\u00f6nelik \u015eiddete Kar\u015f\u0131 Uluslararas\u0131 M\u00fccadele G\u00fcn\u00fc' kapsam\u0131nda, koro \u015fefi Dr.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732519804\/110586820_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732519804\/110586820_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732519804\/110586820\/jpg"},"slug":"110586820-mor-fularlarla-sahneye-cikip-besteledikleri-sarkiyla-kadina-siddete-dur-dediler","url":"\/bursa-haberleri\/110586820-mor-fularlarla-sahneye-cikip-besteledikleri-sarkiyla-kadina-siddete-dur-dediler","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110586820","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:30","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"110586820\" data-newsname=\"Mor fularlarla sahneye \u00e7\u0131k\u0131p, besteledikleri \u015fark\u0131yla kad\u0131na \u015fiddete 'dur'...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36285134,"newsId":36285134,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f yama\u00e7lar\u0131n\u0131n k\u0131vr\u0131ml\u0131 yollar\u0131 beyaza b\u00fcr\u00fcnd\u00fc","spot":"Uluda\u011f'da aral\u0131klarla devam eden kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle virajl\u0131 yollar e\u015fsiz manzaralar olu\u015fturdu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36285134-uludag-yamaclarinin-kivrimli-yollari-beyaza-burundu","url":"\/bursa-haberleri\/36285134-uludag-yamaclarinin-kivrimli-yollari-beyaza-burundu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285134","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"09:47","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 09:47","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"36285134\" data-newsname=\"Uluda\u011f yama\u00e7lar\u0131n\u0131n k\u0131vr\u0131ml\u0131 yollar\u0131 beyaza b\u00fcr\u00fcnd\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36285100,"newsId":36285100,"type":"localNews","title":"Bursa'da bariyerlere \u00e7arpan arac\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n merkez Y\u0131ld\u0131r\u0131m il\u00e7esinde, arac\u0131n\u0131n bariyerlere \u00e7arpmas\u0131 sonucu yaralanan otomobil s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518908\/36285100_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518908\/36285100_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732518908\/36285100\/jpg"},"slug":"36285100-bursada-bariyerlere-carpan-aracin-surucusu-yaralandi","url":"\/bursa-haberleri\/36285100-bursada-bariyerlere-carpan-aracin-surucusu-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36285100","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"10:15","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 10:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"36285100\" data-newsname=\"Bursa'da bariyerlere \u00e7arpan arac\u0131n s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110585260,"newsId":110585260,"type":"localNews","title":"Otomobil \u00f6nce korkuluklara ard\u0131ndan bariyere \u00e7arpt\u0131: 1 yaral\u0131","spot":"BURSA'da, s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn direksiyon hakimiyetini kaybetti\u011fi otomobil, \u00f6nce yol kenar\u0131ndaki korkuluklara ard\u0131ndan bariyere \u00e7arpt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509011\/110585260_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509011\/110585260_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/25\/ver1732509011\/110585260\/jpg"},"slug":"110585260-otomobil-once-korkuluklara-ardindan-bariyere-carpti-1-yarali","url":"\/bursa-haberleri\/110585260-otomobil-once-korkuluklara-ardindan-bariyere-carpti-1-yarali","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110585260","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"25 Kas\u0131m 2024, Pazartesi","updatedTimeFormatted":"07:30","updatedDateTimeFormatted":"25 Kas\u0131m 2024 - 07:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"110585260\" data-newsname=\"Otomobil \u00f6nce korkuluklara ard\u0131ndan bariyere \u00e7arpt\u0131: 1 yaral\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36283679,"newsId":36283679,"type":"localNews","title":"AK Parti Genel Ba\u015fkanvekili Ala, partisinin \u0130neg\u00f6l il\u00e7e kongresinde konu\u015ftu...","spot":"AK Parti Genel Ba\u015fkanvekili Efkan Ala, \"Hangi \u00fclke milletini siyasete katabilmi\u015f ve milleti de siyaseti destekleyerek bir siyasi iklim olu\u015fturabilmi\u015fse as\u0131l zenginli\u011fi yakalam\u0131\u015f \u00fclkelerin onlar oldu\u011funu g\u00f6r\u00fcyoruz.\" dedi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732475427\/36283679_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732475427\/36283679_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732475427\/36283679\/jpg"},"slug":"36283679-ak-parti-genel-baskanvekili-ala-partisinin-inegol-ilce-kongresinde-konustu","url":"\/bursa-haberleri\/36283679-ak-parti-genel-baskanvekili-ala-partisinin-inegol-ilce-kongresinde-konustu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36283679","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"22:10","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 22:10","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"36283679\" data-newsname=\"AK Parti Genel Ba\u015fkanvekili Ala, partisinin \u0130neg\u00f6l il\u00e7e kongresinde konu\u015ftu...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110580532,"newsId":110580532,"type":"localNews","title":"Bursa'da 3 katl\u0131 binada \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde 3 katl\u0131 evin en \u00fcst kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, ekiplerin yar\u0131m saatlik m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463406\/110580532_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463406\/110580532_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732463406\/110580532\/jpg"},"slug":"110580532-bursada-3-katli-binada-cikan-yangin-sonduruldu","url":"\/bursa-haberleri\/110580532-bursada-3-katli-binada-cikan-yangin-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110580532","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"18:50","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 18:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"110580532\" data-newsname=\"Bursa'da 3 katl\u0131 binada \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110579827,"newsId":110579827,"type":"localNews","title":"1923 Mustafakemalpa\u015faspor - Yapal\u0131 \u0130n\u015faat 1922 Konyaspor: 0-1","spot":"STAT: Mustafakemalpa\u015fa Atat\u00fcrk \u0130l\u00e7e Stadyumu HAKEMLER: Turhan Beyke, Yunus Y\u0131ld\u0131z, Furkan Og\u00fcn Demir1923 MUSTAFAKEMALPA\u015eASPOR: Mertcan Babat, Yusuf Ali \u00c7ak\u0131r (63 Mehmet Ba\u011fl\u0131), Erdin\u00e7 \u00c7epo\u011flu (64 Ahmet Kayhan), Muhammet Talha \u00c7at, Abdul Kadir Dursun, Mehmet Berber, \u00c7a\u011flar \u00d6zel (83 Muhamamet Emin Bekta\u015f), \u0130brahim Aksu (64 Halil Bora), Kerem Ya\u015fa, Furkan \u00d6zdemir, Yi\u011fithan \u015eengin (63 Numan Abdullah \u00d6z\u00e7akal) YAPALI \u0130N\u015eAAT 1922 KONYASPOR : Ramazan Hakl\u0131, Kadir Do\u011fukan, Mert Korkmaz, O\u011fuzhan Y\u0131lmaz, Mehmet Deveci (70 Zeki Kaan Sat\u0131o\u011flu), Emirhan Suba\u015f, H\u00fcseyin Biber, Enes Erol (87 Ata Karababa), Berkay Sezer (78 \u00c7a\u011fda\u015f \u015eendur), U\u011fur Ahmet \u00d6zder (87 \u015eeyhmuz Aksu), Tu\u011frul Ba\u015fkan GOLLER: 60 Enes Erol (Yapal\u0131 \u0130n\u015faat 1922 Konyaspor)SARI KARTLAR: Mehmet Ba\u011fl\u0131, (1923 Mustafakemalpa\u015faspor)U\u011fur Ahmet \u00d6zder, Mehmet Deveci, Kadir Do\u011fukan, Ramazan Hakl\u0131 (Yapal\u0131 \u0130n\u015faat 1922 Konyaspor)TFF 3.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732459821\/110579827_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732459821\/110579827_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732459821\/110579827\/jpg"},"slug":"110579827-1923-mustafakemalpasaspor-yapali-insaat-1922-konyaspor-0-1","url":"\/bursa-haberleri\/110579827-1923-mustafakemalpasaspor-yapali-insaat-1922-konyaspor-0-1","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110579827","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"17:50","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 17:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"110579827\" data-newsname=\"1923 Mustafakemalpa\u015faspor - Yapal\u0131 \u0130n\u015faat 1922 Konyaspor: 0-1\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110579500,"newsId":110579500,"type":"localNews","title":"Karacabey Belediyespor - Nazilli Spor: 3-0","spot":"\u2013STAT: Karacabey Mustafa Fehmi Ger\u00e7ekerHAKEMLER: Sinan \u00d6zcan, Erdem Tan\u0131\u015f, Azem ZorluKARACABEY BELED\u0130YESPOR: Eray Birni\u00e7an, Yusuf Ziya G\u00fcm\u00fc\u015f, Ahmet Furkan \u00d6zcan, Serhat Kot (Dk.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458005\/110579500_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458005\/110579500_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732458005\/110579500\/jpg"},"slug":"110579500-karacabey-belediyespor-nazilli-spor-3-0","url":"\/bursa-haberleri\/110579500-karacabey-belediyespor-nazilli-spor-3-0","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110579500","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"17:20","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 17:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"110579500\" data-newsname=\"Karacabey Belediyespor - Nazilli Spor: 3-0\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110577865,"newsId":110577865,"type":"localNews","title":"5 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131 kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde 5 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131 kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n, ekiplerin yar\u0131m saatlik m\u00fcdahalesiyle s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732451106\/110577865_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732451106\/110577865_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732451106\/110577865\/jpg"},"slug":"110577865-5-katli-binanin-cati-katinda-cikan-yangin-sonduruldu","url":"\/bursa-haberleri\/110577865-5-katli-binanin-cati-katinda-cikan-yangin-sonduruldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110577865","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:25","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:25","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"110577865\" data-newsname=\"5 katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131 kat\u0131nda \u00e7\u0131kan yang\u0131n s\u00f6nd\u00fcr\u00fcld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110577628,"newsId":110577628,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (4)","spot":"S\u0130SNEDEN\u0130YLE G\u00d6R\u00dc\u015e MESAFES\u0130 50 METREYE D\u00dc\u015eT\u00dcT\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli k\u0131\u015f turizm merkezlerinden Uluda\u011f'da kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 aral\u0131ks\u0131z devam ediyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449631\/110577628_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449631\/110577628_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449631\/110577628\/jpg"},"slug":"110577628-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-4","url":"\/bursa-haberleri\/110577628-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-4","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110577628","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"15:00","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 15:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"110577628\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (4)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110577556,"newsId":110577556,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (3)","spot":"ORHANGAZ\u0130'DEKAR YA\u011eI\u015eI SABAH DA DEVAM ETT\u0130Bursa kent merkezinin yan\u0131 s\u0131ra Uluda\u011f ve y\u00fcksek rak\u0131ml\u0131 il\u00e7elerde d\u00fcn ba\u015flayan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, baz\u0131 il\u00e7elerde sabah saatlerinde de aral\u0131klarla devam etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449307\/110577556_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449307\/110577556_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732449307\/110577556\/jpg"},"slug":"110577556-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-3","url":"\/bursa-haberleri\/110577556-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-3","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110577556","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"14:55","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 14:55","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"110577556\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (3)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110576398,"newsId":110576398,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (2)","spot":"KARDANKAPANAN 169 MAHALLE YOLU ULA\u015eIMA A\u00c7ILDIBursa'da d\u00fcn ba\u015flayan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, kent merkezinde etkisini yitirirken, Uluda\u011f'da gece boyu s\u00fcren ya\u011f\u0131\u015fla birlikte, kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444808\/110576398_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444808\/110576398_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732444808\/110576398\/jpg"},"slug":"110576398-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-2","url":"\/bursa-haberleri\/110576398-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110576398","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"13:40","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 13:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"110576398\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131 (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36278630,"newsId":36278630,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ","spot":"T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli kayak ve k\u0131\u015f turizm merkezlerinden Uluda\u011f'da kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 etkili oluyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36278630-uludagda-yogun-kar-yagisi","url":"\/bursa-haberleri\/36278630-uludagda-yogun-kar-yagisi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36278630","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"13:21","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 13:21","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"36278630\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 \" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110575456,"newsId":110575456,"type":"localNews","title":"Direkte ar\u0131zay\u0131 gidermeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken ak\u0131ma kap\u0131lan tekniker, hayat\u0131n\u0131 kaybe...","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde elektrik teknikeri \u0130hsan Ulu (26), ar\u0131zay\u0131 gidermek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 enerji nakil hatt\u0131 dire\u011finde ak\u0131ma kap\u0131l\u0131p, hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440905\/110575456_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440905\/110575456_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732440905\/110575456\/jpg"},"slug":"110575456-direkte-arizayi-gidermeye-calisirken-akima-kapilan-tekniker-hayatini-kaybetti","url":"\/bursa-haberleri\/110575456-direkte-arizayi-gidermeye-calisirken-akima-kapilan-tekniker-hayatini-kaybetti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110575456","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:35","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"110575456\" data-newsname=\"Direkte ar\u0131zay\u0131 gidermeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken ak\u0131ma kap\u0131lan tekniker, hayat\u0131n\u0131 kaybe...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110575054,"newsId":110575054,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131","spot":"BURSA'da d\u00fcn ba\u015flayan kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131, kent merkezinde etkisini yitirirken, Uluda\u011f'da ise gece boyu s\u00fcrd\u00fc.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438804\/110575054_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438804\/110575054_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732438804\/110575054\/jpg"},"slug":"110575054-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti","url":"\/bursa-haberleri\/110575054-uludagda-kar-kalinligi-40-santimetreye-ulasti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110575054","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"12:00","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 12:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"110575054\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 40 santimetreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36277394,"newsId":36277394,"type":"localNews","title":"Bursa'da elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i \u00f6ld\u00fc","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36277394-bursada-elektrik-akimina-kapilan-isci-oldu","url":"\/bursa-haberleri\/36277394-bursada-elektrik-akimina-kapilan-isci-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277394","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:38","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:38","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"36277394\" data-newsname=\"Bursa'da elektrik ak\u0131m\u0131na kap\u0131lan i\u015f\u00e7i \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36277314,"newsId":36277314,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'a erken gelen kar turizmcilerin umutlar\u0131n\u0131 art\u0131rd\u0131","spot":"FAT\u0130H \u00c7APKIN - T\u00fcrkiye'de kayak ve k\u0131\u015f turizminin \u00f6nemli merkezlerinden Uluda\u011f'da etkili olan kar, turizmcileri yeni sezon i\u00e7in umutland\u0131rd\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36277314-uludaga-erken-gelen-kar-turizmcilerin-umutlarini-artirdi","url":"\/bursa-haberleri\/36277314-uludaga-erken-gelen-kar-turizmcilerin-umutlarini-artirdi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36277314","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"11:33","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 11:33","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"36277314\" data-newsname=\"Uluda\u011f'a erken gelen kar turizmcilerin umutlar\u0131n\u0131 art\u0131rd\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110573476,"newsId":110573476,"type":"localNews","title":"Eski e\u015finin \u00fczerine tiner d\u00f6k\u00fcp b\u0131\u00e7aklayan kad\u0131na verilen 13,5 y\u0131l hapis ce...","spot":"BURSA'da, eski kay\u0131npederi H.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732431904\/110573476_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732431904\/110573476_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/24\/ver1732431904\/110573476\/jpg"},"slug":"110573476-eski-esinin-uzerine-tiner-dokup-bicaklayan-kadina-verilen-13-5-yil-hapis-cezasini-yargitay-onadi","url":"\/bursa-haberleri\/110573476-eski-esinin-uzerine-tiner-dokup-bicaklayan-kadina-verilen-13-5-yil-hapis-cezasini-yargitay","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110573476","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"24 Kas\u0131m 2024, Pazar","updatedTimeFormatted":"10:05","updatedDateTimeFormatted":"24 Kas\u0131m 2024 - 10:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"110573476\" data-newsname=\"Eski e\u015finin \u00fczerine tiner d\u00f6k\u00fcp b\u0131\u00e7aklayan kad\u0131na verilen 13,5 y\u0131l hapis ce...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36274851,"newsId":36274851,"type":"localNews","title":"Bursa'da iki katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131ndan d\u00fc\u015fen ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde iki katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131ndan d\u00fc\u015fen 72 ya\u015f\u0131ndaki ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732389727\/36274851_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732389727\/36274851_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732389727\/36274851\/jpg"},"slug":"36274851-bursada-iki-katli-binanin-catisindan-dusen-kisi-hayatini-kaybetti","url":"\/bursa-haberleri\/36274851-bursada-iki-katli-binanin-catisindan-dusen-kisi-hayatini-kaybetti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36274851","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"22:22","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 22:22","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"36274851\" data-newsname=\"Bursa'da iki katl\u0131 binan\u0131n \u00e7at\u0131s\u0131ndan d\u00fc\u015fen ki\u015fi hayat\u0131n\u0131 kaybetti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110569591,"newsId":110569591,"type":"localNews","title":"Bursa'da kar; Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 20 santimetreye ula\u015ft\u0131 (2)","spot":"ARA\u00c7LARSAATLERCE MAHSUR KALDI Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde \u00c7ayyaka Mahallesi'nde yo\u011fun kar nedeniyle ara\u00e7lar yolda mahsur kald\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388707\/110569591_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388707\/110569591_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388707\/110569591\/jpg"},"slug":"110569591-bursada-kar-uludagda-kar-kalinligi-20-santimetreye-ulasti-2","url":"\/bursa-haberleri\/110569591-bursada-kar-uludagda-kar-kalinligi-20-santimetreye-ulasti-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110569591","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"22:05","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 22:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"110569591\" data-newsname=\"Bursa'da kar; Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 20 santimetreye ula\u015ft\u0131 (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110569579,"newsId":110569579,"type":"localNews","title":"Kardan kapanan anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015f\u00fcp, \u00f6ld\u00fc","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde, kardan kapanan anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 7 metre y\u00fckseklikteki \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015f\u00fcp a\u011f\u0131r yaralanan Veysel Korulu (72), kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388411\/110569579_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388411\/110569579_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732388411\/110569579\/jpg"},"slug":"110569579-kardan-kapanan-anteni-temizlemek-icin-ciktigi-catidan-dusup-oldu","url":"\/bursa-haberleri\/110569579-kardan-kapanan-anteni-temizlemek-icin-ciktigi-catidan-dusup-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110569579","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"22:00","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 22:00","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"110569579\" data-newsname=\"Kardan kapanan anteni temizlemek i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 \u00e7at\u0131dan d\u00fc\u015f\u00fcp, \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110569282,"newsId":110569282,"type":"localNews","title":"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcren \u015f\u00fcpheli adliyede (3)","spot":"HAYATINIKAYBETT\u0130Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde \u0130brahim \u0130.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732386607\/110569282_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732386607\/110569282_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732386607\/110569282\/jpg"},"slug":"110569282-harclik-vermeyen-dedesini-bicakla-olduren-supheli-adliyede-3","url":"\/bursa-haberleri\/110569282-harclik-vermeyen-dedesini-bicakla-olduren-supheli-adliyede-3","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110569282","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"21:30","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 21:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"110569282\" data-newsname=\"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7akla \u00f6ld\u00fcren \u015f\u00fcpheli adliyede (3)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110568724,"newsId":110568724,"type":"localNews","title":"ATM'de buldu\u011fu paray\u0131 polise teslim etti","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde Ersin Zengin (38), ATM'de buldu\u011fu 5 bin TL'yi polise teslim etti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732382114\/110568724_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732382114\/110568724_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732382114\/110568724\/jpg"},"slug":"110568724-atmde-buldugu-parayi-polise-teslim-etti","url":"\/bursa-haberleri\/110568724-atmde-buldugu-parayi-polise-teslim-etti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110568724","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"20:15","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 20:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"110568724\" data-newsname=\"ATM'de buldu\u011fu paray\u0131 polise teslim etti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36273888,"newsId":36273888,"type":"localNews","title":"Bursa'da ATM'de unutulan 5 bin lira sahibine teslim edildi","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde ATM'de unutulan 5 bin lira sahibine ula\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732381275\/36273888_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732381275\/36273888_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732381275\/36273888\/jpg"},"slug":"36273888-bursada-atmde-unutulan-5-bin-lira-sahibine-teslim-edildi","url":"\/bursa-haberleri\/36273888-bursada-atmde-unutulan-5-bin-lira-sahibine-teslim-edildi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36273888","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"20:01","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 20:01","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"36273888\" data-newsname=\"Bursa'da ATM'de unutulan 5 bin lira sahibine teslim edildi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110568283,"newsId":110568283,"type":"localNews","title":"Bursa'da kar; Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 20 santimetreye ula\u015ft\u0131","spot":"BURSA'da lodos ve sa\u011fanak, yerini kara b\u0131rakt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380005\/110568283_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380005\/110568283_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732380005\/110568283\/jpg"},"slug":"110568283-bursada-kar-uludagda-kar-kalinligi-20-santimetreye-ulasti","url":"\/bursa-haberleri\/110568283-bursada-kar-uludagda-kar-kalinligi-20-santimetreye-ulasti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110568283","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"19:40","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 19:40","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"110568283\" data-newsname=\"Bursa'da kar; Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 20 santimetreye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36274696,"newsId":36274696,"type":"localNews","title":"G\u00dcNCELLEME - Bursa'da torunu taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7aklanan dede hastanede \u00f6ld\u00fc","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde d\u00fcn torunu taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7aklanan dede, hastanedeki ya\u015fam m\u00fccadelesini kaybetti.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36274696-guncelleme-bursada-torunu-tarafindan-bicaklanan-dede-hastanede-oldu","url":"\/bursa-haberleri\/36274696-guncelleme-bursada-torunu-tarafindan-bicaklanan-dede-hastanede-oldu","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36274696","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"18:42","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 18:42","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"36274696\" data-newsname=\"G\u00dcNCELLEME - Bursa'da torunu taraf\u0131ndan b\u0131\u00e7aklanan dede hastanede \u00f6ld\u00fc\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36273221,"newsId":36273221,"type":"localNews","title":"Bursa'da dedesini b\u0131\u00e7akla a\u011f\u0131r yaralayan gen\u00e7 tutukland\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde dedesini b\u0131\u00e7akla a\u011f\u0131r yaralad\u0131\u011f\u0131 gerek\u00e7esiyle g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan gen\u00e7 tutukland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732376767\/36273221_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732376767\/36273221_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732376767\/36273221\/jpg"},"slug":"36273221-bursada-dedesini-bicakla-agir-yaralayan-genc-tutuklandi","url":"\/bursa-haberleri\/36273221-bursada-dedesini-bicakla-agir-yaralayan-genc-tutuklandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36273221","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"18:46","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 18:46","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"36273221\" data-newsname=\"Bursa'da dedesini b\u0131\u00e7akla a\u011f\u0131r yaralayan gen\u00e7 tutukland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110567683,"newsId":110567683,"type":"localNews","title":"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli adliyede (2)","spot":"TUTUKLANDIBursa'n\u0131n\u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde har\u00e7l\u0131k vermedi\u011fi gerek\u00e7esiyle dedesi Kemal K.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"110567683-harclik-vermeyen-dedesini-bicaklayan-supheli-adliyede-2","url":"\/bursa-haberleri\/110567683-harclik-vermeyen-dedesini-bicaklayan-supheli-adliyede-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110567683","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"18:29","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 18:29","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"110567683\" data-newsname=\"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli adliyede (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110566828,"newsId":110566828,"type":"localNews","title":"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli adliyede","spot":"BURSA'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde har\u00e7l\u0131k vermedi\u011fi gerek\u00e7esiyle dedesi Kemal K.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732371304\/110566828_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732371304\/110566828_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732371304\/110566828\/jpg"},"slug":"110566828-harclik-vermeyen-dedesini-bicaklayan-supheli-adliyede","url":"\/bursa-haberleri\/110566828-harclik-vermeyen-dedesini-bicaklayan-supheli-adliyede","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110566828","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"17:15","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 17:15","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"110566828\" data-newsname=\"Har\u00e7l\u0131k vermeyen dedesini b\u0131\u00e7aklayan \u015f\u00fcpheli adliyede\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110566300,"newsId":110566300,"type":"localNews","title":"Kaza yapan otomobile polis otosu \u00e7arpt\u0131","spot":"BURSA'da kayganla\u015fan yolda s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcn\u00fcn kaza yapt\u0131\u011f\u0131 otomobile, arkadan gelen polis otosu \u00e7arpt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732368605\/110566300_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732368605\/110566300_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732368605\/110566300\/jpg"},"slug":"110566300-kaza-yapan-otomobile-polis-otosu-carpti","url":"\/bursa-haberleri\/110566300-kaza-yapan-otomobile-polis-otosu-carpti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110566300","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"16:30","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 16:30","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"110566300\" data-newsname=\"Kaza yapan otomobile polis otosu \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36271566,"newsId":36271566,"type":"localNews","title":"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 10 santimetreyi ge\u00e7ti","spot":"T\u00fcrkiye'nin \u00f6nemli k\u0131\u015f turizm merkezlerinden Uluda\u011f'da kar etkili oluyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732367802\/36271566_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732367802\/36271566_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732367802\/36271566\/jpg"},"slug":"36271566-uludagda-kar-kalinligi-10-santimetreyi-gecti","url":"\/bursa-haberleri\/36271566-uludagda-kar-kalinligi-10-santimetreyi-gecti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36271566","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"16:16","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 16:16","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"36271566\" data-newsname=\"Uluda\u011f'da kar kal\u0131nl\u0131\u011f\u0131 10 santimetreyi ge\u00e7ti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36271370,"newsId":36271370,"type":"localNews","title":"Bursa-Ankara kara yolunda kar etkili oluyor","spot":"Bursa-Ankara kara yolunda ba\u015flayan kar nedeniyle ula\u015f\u0131m g\u00fc\u00e7l\u00fckle sa\u011flan\u0131yor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365936\/36271370_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365936\/36271370_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365936\/36271370\/jpg"},"slug":"36271370-bursa-ankara-kara-yolunda-kar-etkili-oluyor","url":"\/bursa-haberleri\/36271370-bursa-ankara-kara-yolunda-kar-etkili-oluyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36271370","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"15:45","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 15:45","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"36271370\" data-newsname=\"Bursa-Ankara kara yolunda kar etkili oluyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110565505,"newsId":110565505,"type":"localNews","title":"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti (3)","spot":"\u00d6\u011eLEDENSONRA KAR YA\u011eI\u015eI BA\u015eLADIBursa ve il\u00e7elerinde \u00f6\u011fleden sonra kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015flad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365305\/110565505_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365305\/110565505_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732365305\/110565505\/jpg"},"slug":"110565505-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti-3","url":"\/bursa-haberleri\/110565505-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti-3","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110565505","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"15:35","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 15:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"110565505\" data-newsname=\"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti (3)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36270659,"newsId":36270659,"type":"localNews","title":"Bursa kent merkezinde mevsimin ilk kar\u0131 etkili oluyor","spot":"Bursa \u015fehir merkezinde mevsimin ilk kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 ba\u015flad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732363592\/36270659_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732363592\/36270659_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732363592\/36270659\/jpg"},"slug":"36270659-bursa-kent-merkezinde-mevsimin-ilk-kari-etkili-oluyor","url":"\/bursa-haberleri\/36270659-bursa-kent-merkezinde-mevsimin-ilk-kari-etkili-oluyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36270659","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"15:06","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 15:06","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"36270659\" data-newsname=\"Bursa kent merkezinde mevsimin ilk kar\u0131 etkili oluyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36270055,"newsId":36270055,"type":"localNews","title":"Bursa'da lodosun ard\u0131ndan \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f etkili oluyor","spot":"Bursa'da d\u00fcn ak\u015famdan bu yana devam eden lodosun ard\u0131ndan ba\u015flayan sa\u011fanak, ya\u015fam\u0131 olumsuz etkiledi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358920\/36270055_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358920\/36270055_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358920\/36270055\/jpg"},"slug":"36270055-bursada-lodosun-ardindan-siddetli-yagis-etkili-oluyor","url":"\/bursa-haberleri\/36270055-bursada-lodosun-ardindan-siddetli-yagis-etkili-oluyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36270055","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:48","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:48","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"36270055\" data-newsname=\"Bursa'da lodosun ard\u0131ndan \u015fiddetli ya\u011f\u0131\u015f etkili oluyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110563963,"newsId":110563963,"type":"localNews","title":"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti (2)","spot":"DEN\u0130Z\u0130LE KARA B\u0130RLE\u015eT\u0130Bursa'da etkili olan sa\u011fanak, hayat\u0131 olumsuz etkiliyor.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358124\/110563963_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358124\/110563963_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732358124\/110563963\/jpg"},"slug":"110563963-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti-2","url":"\/bursa-haberleri\/110563963-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti-2","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110563963","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:35","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:35","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"110563963\" data-newsname=\"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti (2)\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36269874,"newsId":36269874,"type":"localNews","title":"Bursa'da \"Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" ba\u015flad\u0131","spot":"\u0130n\u015faat M\u00fchendisleri Odas\u0131 (\u0130MO) Bursa \u015eubesince kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm yol haritas\u0131na katk\u0131 sunmak amac\u0131yla d\u00fczenlenen \"Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131\" ba\u015flad\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732357955\/36269874_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732357955\/36269874_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732357955\/36269874\/jpg"},"slug":"36269874-bursada-kentsel-donusum-calistayi-basladi","url":"\/bursa-haberleri\/36269874-bursada-kentsel-donusum-calistayi-basladi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36269874","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"13:32","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 13:32","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"36269874\" data-newsname=\"Bursa'da Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131 ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36268393,"newsId":36268393,"type":"localNews","title":"Bursa'da 42 y\u0131ll\u0131k e\u011fitimci alk\u0131\u015flarla emeklili\u011fe u\u011furland\u0131","spot":"Bursa'da, 42 y\u0131l hizmet verdi\u011fi e\u011fitimcilikten emekliye ayr\u0131lan okul m\u00fcd\u00fcr\u00fc Bilal Ta\u015f\u00e7\u0131 i\u00e7in Y\u0131ld\u0131r\u0131m Belediye Ba\u015fkan\u0131 Oktay Y\u0131lmaz'\u0131n da kat\u0131l\u0131m\u0131yla etkinlik d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732350434\/36268393_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732350434\/36268393_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732350434\/36268393\/jpg"},"slug":"36268393-bursada-42-yillik-egitimci-alkislarla-emeklilige-ugurlandi","url":"\/bursa-haberleri\/36268393-bursada-42-yillik-egitimci-alkislarla-emeklilige-ugurlandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36268393","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"11:27","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 11:27","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"36268393\" data-newsname=\"Bursa'da 42 y\u0131ll\u0131k e\u011fitimci alk\u0131\u015flarla emeklili\u011fe u\u011furland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110561416,"newsId":110561416,"type":"localNews","title":"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti","spot":"BURSA B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'ne ba\u011fl\u0131 itfaiye ekipleri, kentte etkili olan lodos nedeniyle yap\u0131lan 128 ihbara m\u00fcdahale ederken; meteoroloji yetkilileri, g\u00fcn i\u00e7inde f\u0131rt\u0131nan\u0131n etkisini yitirece\u011fini s\u00f6yledi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732348204\/110561416_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732348204\/110561416_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732348204\/110561416\/jpg"},"slug":"110561416-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti","url":"\/bursa-haberleri\/110561416-bursayi-lodos-vurdu-itfaiye-128-ihbara-mudahale-etti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110561416","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:50","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:50","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"110561416\" data-newsname=\"Bursa'y\u0131 lodos vurdu; itfaiye 128 ihbara m\u00fcdahale etti\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36267762,"newsId":36267762,"type":"localNews","title":"\u0130neg\u00f6l'de motosiklet denetimleri devam ediyor","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esi Hamidiye Mahallesi Park Caddesi'nde trafik ekiplerince motosikletlere y\u00f6nelik denetim yap\u0131ld\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36267762-inegolde-motosiklet-denetimleri-devam-ediyor","url":"\/bursa-haberleri\/36267762-inegolde-motosiklet-denetimleri-devam-ediyor","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36267762","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:18","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:18","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"36267762\" data-newsname=\"\u0130neg\u00f6l'de motosiklet denetimleri devam ediyor\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110561074,"newsId":110561074,"type":"localNews","title":"Site bah\u00e7esindeki k\u00f6pe\u011fe ayakkab\u0131 f\u0131rlat\u0131p, tekme att\u0131; o anlar kamerada","spot":"BURSA'dabir ki\u015fi, site bah\u00e7esinde duran k\u00f6pe\u011fe ayakkab\u0131 f\u0131rlat\u0131p tekme att\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346414\/110561074_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346414\/110561074_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346414\/110561074\/jpg"},"slug":"110561074-site-bahcesindeki-kopege-ayakkabi-firlatip-tekme-atti-o-anlar-kamerada","url":"\/bursa-haberleri\/110561074-site-bahcesindeki-kopege-ayakkabi-firlatip-tekme-atti-o-anlar-kamerada","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110561074","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:20","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"110561074\" data-newsname=\"Site bah\u00e7esindeki k\u00f6pe\u011fe ayakkab\u0131 f\u0131rlat\u0131p, tekme att\u0131; o anlar kamerada\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36267719,"newsId":36267719,"type":"localNews","title":"\u0130neg\u00f6l'de otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 bisiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131","spot":"Bursa'n\u0131n \u0130neg\u00f6l il\u00e7esinde otomobilin bisiklete \u00e7arpmas\u0131 sonucu 1 ki\u015fi yaraland\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346076\/36267719_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346076\/36267719_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346076\/36267719\/jpg"},"slug":"36267719-inegolde-otomobilin-carptigi-bisiklet-surucusu-yaralandi","url":"\/bursa-haberleri\/36267719-inegolde-otomobilin-carptigi-bisiklet-surucusu-yaralandi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36267719","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:14","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:14","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"36267719\" data-newsname=\"\u0130neg\u00f6l'de otomobilin \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 bisiklet s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fc yaraland\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":110560870,"newsId":110560870,"type":"localNews","title":"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g...","spot":"BURSA'da ya\u015fayan g\u00f6rme engelli Necdet Turhan (67), 5 k\u0131tada 5 da\u011fa t\u0131rman\u0131p, 5 maraton ko\u015ftu.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/demiroren-haber-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/demiroren-haber-ajansi"},"shortName":"DHA","name":"Demir\u00f6ren Haber Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732345511\/110560870_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732345511\/110560870_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732345511\/110560870\/jpg"},"slug":"110560870-en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","url":"\/bursa-haberleri\/110560870-en-zor-zirvelere-tirmanan-gorme-engelli-dagci-bastigim-yerleri-tabanimla-goruyorum","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/110560870","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:05","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:05","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"110560870\" data-newsname=\"En zor zirvelere t\u0131rmanan g\u00f6rme engelli da\u011fc\u0131: Bast\u0131\u011f\u0131m yerleri taban\u0131mla g...\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36267645,"newsId":36267645,"type":"localNews","title":"Bursa'da uyu\u015fturucuyla m\u00fccadele semineri d\u00fczenlendi","spot":"Bursa'da, D\u00fcnya G\u00f6n\u00fcll\u00fcler Derne\u011fince \"Uyu\u015fturucu ile M\u00fccadele Semineri\" d\u00fczenlendi.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"thumbUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346432\/36267645_300x140.jpg","imageUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346432\/36267645_640x640.jpg","imageBaseUrl":"https:\/\/im.haberturk.com\/yerel_haber\/2024\/11\/23\/ver1732346432\/36267645\/jpg"},"slug":"36267645-bursada-uyusturucuyla-mucadele-semineri-duzenlendi","url":"\/bursa-haberleri\/36267645-bursada-uyusturucuyla-mucadele-semineri-duzenlendi","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36267645","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"10:20","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 10:20","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"36267645\" data-newsname=\"Bursa'da uyu\u015fturucuyla m\u00fccadele semineri d\u00fczenlendi\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}},{"id":36267591,"newsId":36267591,"type":"localNews","title":"Bursa'da kuvvetli f\u0131rt\u0131nada s\u00fcr\u00fcklenen kamyonet, ara\u00e7lara ve eve \u00e7arpt\u0131","spot":"Bursa'da park halindeki bir kamyonet, kuvvetli f\u0131rt\u0131na nedeniyle s\u00fcr\u00fcklenerek iki araca ve bir apartman\u0131n giri\u015f kat\u0131ndaki dairenin duvar\u0131na \u00e7arpt\u0131.","source":{"type":"source","image":{"extension":[".png",".svg"],"logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/logo\/anadolu-ajansi","symbol":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/agency\/symbol\/anadolu-ajansi"},"shortName":"AA","name":"Anadolu Ajans\u0131"},"category":{"type":"category","items":[{"name":"Bursa","url":"\/bursa-haberleri","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/kategori\/bursa"}]},"image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/laravel\/images\/common\/local-news\/bursa-"},"slug":"36267591-bursada-kuvvetli-firtinada-suruklenen-kamyonet-araclara-ve-eve-carpti","url":"\/bursa-haberleri\/36267591-bursada-kuvvetli-firtinada-suruklenen-kamyonet-araclara-ve-eve-carpti","appUrl":"cbg:\/\/yerelhaber\/detay\/36267591","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","updatedDateFormatted":"23 Kas\u0131m 2024, Cumartesi","updatedTimeFormatted":"09:26","updatedDateTimeFormatted":"23 Kas\u0131m 2024 - 09:26","gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"itemList\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"36267591\" data-newsname=\"Bursa'da kuvvetli f\u0131rt\u0131nada s\u00fcr\u00fcklenen kamyonet, ara\u00e7lara ve eve \u00e7arpt\u0131\" data-newsvariant=\"localNews\" data-newscategory=\"Bursa\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};