












!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 332", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "600"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi","name":"Ekonomi"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/ekonomi\/enerji","name":"Enerji"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/bakan-bayraktar-arz-guvenligi-acisindan-gaza-ihtiyacimiz-var-3741256-ekonomi","name":"Bakan Bayraktar: Arz g\u00fcvenli\u011fi a\u00e7\u0131s\u0131ndan gaza ihtiyac\u0131m\u0131z var - Enerji Haberleri"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; window.pp_gemius_identifier = "B8Y7AGNMeOnyyCHMClQ2qMeCrfGkFYNAblwIuDITDBP.D7"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 130, "m2": 1, "m3": 4060641, "i1": 3741256, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Ekonomi",  "category2": "Enerji",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Ekonomi/Enerji",  "newsID": "3741256",  "newsTitle": "Bakan Bayraktar: Arz güvenliði açýsýndan gaza ihtiyacýmýz var",  "editorID": "1774",  "textLength": "1039",  "wordCount": "98",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "0",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-26 12:05",  "datePublished": "2024-11-26 12:07",  "dateModified": "2024-11-26 12:07",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Ekonomi", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/bakan-bayraktar-arz-guvenligi-acisindan-gaza-ihtiyacimiz-var-3741256-ekonomi" }, "headline": "Bakan Bayraktar: Arz güvenliði açýsýndan gaza ihtiyacýmýz var - Enerji Haberleri", "alternativeHeadline": "Bakan Bayraktar: Arz güvenliði açýsýndan gaza ihtiyacýmýz var", "description": "Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakaný Alparslan Bayraktar, ABD&#039;nin Rus enerji þirketi olan Gazprombank&#039;a yaptýrým uygulamasýna iliþkin açýklamalarda bulundu", "articleBody": "Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakaný Alparslan Bayraktar, ABD nin Rus enerji þirketi olan Gazprombank a yaptýrým uygulamasýna iliþkin  T&amp;uuml;rkiye ye muafiyet saðlanmalý  dedi. Bakan bayraktar, kabine toplantýsý sonrasý gazetecilerin sorularýný yanýtladý.  GAZPROMBANK A ÝLÝÞKÝN YAPTIRIM T&amp;Uuml;RKÝYE YÝ ETKÝLEYECEK  Bayraktar, ABD nin Gazprombank a iliþkin yaptýrýmýnýn T&amp;uuml;rkiye yi etkileyeceðini s&amp;ouml;yledi. Bayraktar,  Para &amp;ouml;deyemezsek gaz alamayýz. Dýþiþleri bakanlýðýmýz g&amp;ouml;r&amp;uuml;þmeleri s&amp;uuml;rd&amp;uuml;r&amp;uuml;yor. Bizim arz g&amp;uuml;venliði a&amp;ccedil;ýsýndan gaza ihtiyacýmýz var  dedi.  Bayraktar,  Ge&amp;ccedil;miþte Ýran&amp;rsquo;a yaptýrým vardý ama doðal gazda muafiyet vardý biliyorsunuz. Biz de Rus doðalgazý i&amp;ccedil;in ABD&amp;rsquo;den b&amp;ouml;yle bir muafiyet istiyoruz. T&amp;uuml;rkiye&amp;rsquo;ye muafiyet verilmezse hedef Rusya deðil, T&amp;uuml;rkiye demektir  ifadelerini kullandý. * Haberin g&amp;ouml;rseli Anadolu Ajansý ndan servis edilmiþtir.", "wordCount": "98", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-26T12:07:41+03:00", "datePublished": "2024-11-26T12:07:41+03:00", "dateModified": "2024-11-26T12:07:41+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/26/ver1732611989/3741256/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1286,1280,1285,2014]); });  









 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1281); } } 
 cbgAds.AdsInline(1286); 
 (function(H, O, P, E, V, I, D, EE, OO, VERSION = "0.0.1") { if (!H.HopeVideoLoader) { var s = O.createElement(V); s.src = P + '?v=' + VERSION, s.async = D, s.onload = I, O.getElementsByTagName(E)[0].appendChild(s); } H.HopeVideoLoader = true; })(window, document, "https://im.haberturk.com/assets/hopeplayer/v1/hope-video-loader.min.js", "head", "script", () => { console.log("H, O, P, E, V, I, D, E, O Install!"); }, true); if (typeof hopeVideo == 'object') { hopeVideo.Collect(); } 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3741235,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'de 2024, g\u00fcne\u015f enerjisinde rekorlar\u0131n y\u0131l\u0131 oldu","spot":"T\u00fcrkiye'de 2024, g\u00fcne\u015f enerjisinden elektrik \u00fcretiminde saatlik, g\u00fcnl\u00fck ve ayl\u0131k bazda rekorlar\u0131n k\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 y\u0131l oldu","slug":"turkiye-de-2024-gunes-enerjisinde-rekorlarin-yili-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741235","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-de-2024-gunes-enerjisinde-rekorlarin-yili-oldu-3741235-amp","url":"\/turkiye-de-2024-gunes-enerjisinde-rekorlarin-yili-oldu-3741235-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'de 2024, g\u00fcne\u015f enerjisinde rekorlar\u0131n y\u0131l\u0131 oldu","updatedDateTime":"2024-11-26 11:30:32","updatedDateTimeFormatted":"37 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"38 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609810\/3741235\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3741235\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'de 2024, g\u00fcne\u015f enerjisinde rekorlar\u0131n y\u0131l\u0131 oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741139,"type":"news","title":"D\u00fcnya Bankas\u0131'ndan T\u00fcrkiye'nin elektrik altyap\u0131s\u0131na 1.5 milyar dolar","spot":"D\u00fcnya Bankas\u0131 T\u00fcrkiye Direkt\u00f6r\u00fc Humberto Lopez, \"Bu, iletim hatlar\u0131n\u0131 iyile\u015ftirmek i\u00e7in yap\u0131lacak 750 milyon dolarl\u0131k bir operasyon ve birka\u00e7 y\u0131l i\u00e7inde 750 milyon dolarl\u0131k bir yat\u0131r\u0131m\u0131 daha taahh\u00fct ettik\" dedi","slug":"dunya-bankasi-ndan-turkiye-nin-elektrik-altyapisina-15-milyar-dolar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741139","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-bankasi-ndan-turkiye-nin-elektrik-altyapisina-15-milyar-dolar-3741139-amp","url":"\/dunya-bankasi-ndan-turkiye-nin-elektrik-altyapisina-15-milyar-dolar-3741139-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Bankas\u0131'ndan T\u00fcrkiye'nin elektrik altyap\u0131s\u0131na 1.5 milyar dolar ","updatedDateTime":"2024-11-26 08:12:44","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597943\/3741139\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3741139\" data-newsname=\"D\u00fcnya Bankas\u0131'ndan T\u00fcrkiye'nin elektrik altyap\u0131s\u0131na 1.5 milyar dolar\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740970,"type":"news","title":"14. T\u00fcrkiye Enerji Zirvesi ba\u015flad\u0131","spot":"T\u00fcrkiye enerji end\u00fcstrisini bir araya getiren 14. T\u00fcrkiye Enerji Zirvesi, bu y\u0131l 'Gelece\u011fin Enerjisi, Enerjinin Ekonomisi' temas\u0131 ile ba\u015flad\u0131. Etkinli\u011fin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda T\u00fcrkiye Enerji Zirvesi Ba\u015fkan\u0131 Mustafa Ak\u0131nc\u0131, Petrol Ofisi CEO\u2019su Mehmet Abbaso\u011flu, Safi Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Hakan Safi, T\u00fcrkiye Odalar ve Borsalar Birli\u011fi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ali Kopuz, Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Abdullah Tancan a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmalar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Tancan; Uluslararas\u0131 Yenilenebilir Enerji Ajans\u0131 verilerine g\u00f6re T\u00fcrkiye'nin toplam yenilenebilir enerji kurulu g\u00fcc\u00fc ile Avrupa'da be\u015finci, d\u00fcnyada ise on birinci oldu\u011funu ifade ederek \"2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7erisinde hedefimiz Avrupa'da ilk 3, d\u00fcnyada ise ilk 9'da yer almak olacakt\u0131r\" dedi. N\u00fckleer enerji yat\u0131r\u0131mlar\u0131na da de\u011finen Tancan Net s\u0131f\u0131r emisyon hedefimize ula\u015fabilmemiz i\u00e7in 2050 y\u0131l\u0131na kadar 20 bin megavattl\u0131k bir n\u00fckleer kapasiteye sahip olmam\u0131z gerekiyor. Bu do\u011frultuda Sinop ve Trakya N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrali projelerimiz\u00a0ve k\u00fc\u00e7\u00fck mod\u00fcler reakt\u00f6rlere y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar da y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz\" diye konu\u015ftu","slug":"14-turkiye-enerji-zirvesi-basladi","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740970","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/14-turkiye-enerji-zirvesi-basladi-3740970-amp","url":"\/14-turkiye-enerji-zirvesi-basladi-3740970-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"14. T\u00fcrkiye Enerji Zirvesi ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-25 16:36:35","updatedDateTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"22 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732541790\/3740970\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3740970\" data-newsname=\"14. T\u00fcrkiye Enerji Zirvesi ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740703,"type":"news","title":"\"Gabar petrol\u00fcnde 70 bin varillere ula\u015fmay\u0131 \u00fcmit ediyoruz\"","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, Gabar Da\u011f\u0131'ndaki petrol \u00fcretimiyle ilgili olarak, y\u0131l sonuna kadar 70 bin varillere ula\u015fmay\u0131 \u00fcmit ettiklerini s\u00f6yleyerek, \"23 bin varillerde olan \u00fcretimi, bug\u00fcn itibar\u0131yla 58 bin varilin \u00fczerine \u00e7\u0131kard\u0131k. Her ge\u00e7en g\u00fcn ilerliyoruz. Y\u0131l sonuna kadar 70 bin varillere varmay\u0131 \u00fcmit ediyoruz\" dedi","slug":"bakan-bayraktar-gabar-petrolunde-70-bin-varillere-ulasmayi-umit-ediyoruz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740703","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-gabar-petrolunde-70-bin-varillere-ulasmayi-umit-ediyoruz-3740703-amp","url":"\/bakan-bayraktar-gabar-petrolunde-70-bin-varillere-ulasmayi-umit-ediyoruz-3740703-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: Gabar petrol\u00fcnde 70 bin varillere ula\u015fmay\u0131 \u00fcmit ediyoruz","updatedDateTime":"2024-11-24 17:15:26","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/24\/ver1732457687\/3740703\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3740703\" data-newsname=\"Gabar petrol\u00fcnde 70 bin varillere ula\u015fmay\u0131 \u00fcmit ediyoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740460,"type":"news","title":"Motorine zam geldi","spot":"Motorinin litre fiyat\u0131na 1 lira 25 kuru\u015f zam geldi. Zaml\u0131 fiyatlar bu gece itibar\u0131yla tabelalara yans\u0131d\u0131","slug":"motorine-zam-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740460","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motorine-zam-geldi-3740460-amp","url":"\/motorine-zam-geldi-3740460-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motorine zam geldi ","updatedDateTime":"2024-11-23 14:35:17","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/23\/ver1732361700\/3740460\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3740460\" data-newsname=\"Motorine zam geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740301,"type":"news","title":"Bakan Bayraktar, Libya Petrol ve Gaz Bakan\u0131 Abdulsadek ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, Libya Petrol ve Gaz Bakan\u0131 Khalifa Abdulsadek ile petrol ve do\u011fal gaz alanlar\u0131nda ortak \u00e7al\u0131\u015fma ihtimallerini de\u011ferlendirdiklerini bildirdi.","slug":"bakan-bayraktar-libya-petrol-ve-gaz-bakani-abdulsadek-ile-gorustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740301","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-libya-petrol-ve-gaz-bakani-abdulsadek-ile-gorustu-3740301-amp","url":"\/bakan-bayraktar-libya-petrol-ve-gaz-bakani-abdulsadek-ile-gorustu-3740301-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar, Libya Petrol ve Gaz Bakan\u0131 Abdulsadek ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-22 21:11:21","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732299060\/3740301\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3740301\" data-newsname=\"Bakan Bayraktar, Libya Petrol ve Gaz Bakan\u0131 Abdulsadek ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740182,"type":"news","title":"\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130stanbul Kongre Merkezi'nde d\u00fczenlenen Anadolu Ajans\u0131 \u0130stanbul Enerji Forumu'nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \"Son 22 y\u0131lda temiz ve yenilenebilir enerjiye ciddi yat\u0131r\u0131mlar yap\u0131yor, r\u00fczgar, g\u00fcne\u015f, n\u00fckleer gibi alanlarda dev projelere imza at\u0131yoruz. Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131nda Avrupa\u2019da ilk 3'e, d\u00fcnyada ise ilk 9\u2019a girmektir\" dedi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-aciklamalar-3740182-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3","updatedDateTime":"2024-11-22 15:32:38","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278757\/3740182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3740182\" data-newsname=\"Yenilenebilir enerjide hedef Avrupa'da ilk 3\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740181,"type":"news","title":"\"Enerjide merkez \u00fclke konumumuz g\u00fc\u00e7leniyor\"","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, \u0130stanbul Enerji Forumu'nda konu\u015ftu. Bakan Bayraktar \"Petrol \u00fcretimimiz 3 kat\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\" ifadelerini kullan\u0131rken T\u00fcrkiye'nin enerjideki konumuna dikkat \u00e7ekerek \"Enerji alan\u0131ndaki merkez \u00fclke konumumuz g\u00fc\u00e7leniyor\" diye konu\u015ftu","slug":"bakan-bayraktar-enerji-alanindaki-merkez-ulke-konumumuz-gucleniyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740181","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-enerji-alanindaki-merkez-ulke-konumumuz-gucleniyor-3740181-amp","url":"\/bakan-bayraktar-enerji-alanindaki-merkez-ulke-konumumuz-gucleniyor-3740181-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: Enerji alan\u0131ndaki merkez \u00fclke konumumuz g\u00fc\u00e7leniyor","updatedDateTime":"2024-11-22 15:30:25","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732278618\/3740181\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3740181\" data-newsname=\"Enerjide merkez \u00fclke konumumuz g\u00fc\u00e7leniyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3740178,"type":"news","title":"Socar, T\u00fcrkiye'deki do\u011falgaz da\u011f\u0131t\u0131m i\u015finin sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","spot":"Socar, T\u00fcrkiye'deki do\u011falgaz da\u011f\u0131t\u0131m i\u015ftirakinin sat\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu","slug":"socar-turkiye-deki-dogalgaz-dagitim-isinin-satisini-gorusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3740178","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/socar-turkiye-deki-dogalgaz-dagitim-isinin-satisini-gorusuyor-3740178-amp","url":"\/socar-turkiye-deki-dogalgaz-dagitim-isinin-satisini-gorusuyor-3740178-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Socar, T\u00fcrkiye'deki do\u011falgaz da\u011f\u0131t\u0131m i\u015finin sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor","updatedDateTime":"2024-11-22 14:55:54","updatedDateTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/22\/ver1732276554\/3740178\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3740178\" data-newsname=\"Socar, T\u00fcrkiye'deki do\u011falgaz da\u011f\u0131t\u0131m i\u015finin sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739856,"type":"news","title":"\"Enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcnde 110 milyar dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131ma ihtiya\u00e7 var\"","spot":"Sabanc\u0131 Holding Enerji Grup Ba\u015fkan\u0131 K\u0131van\u00e7 Zaimler, T\u00fcrkiye'nin 2035 yenilenebilir enerji yol haritas\u0131nda ortaya konulan 16 politika \u00f6nceli\u011finin \u00f6nemine dikkati \u00e7ekerek, \"Bu politikalar\u0131 hayata ge\u00e7irdi\u011fimiz zaman arz g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flayabilir, enerjide ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 art\u0131rarak maliyetleri a\u015fa\u011f\u0131 \u00e7ekilebilir, ayn\u0131 zamanda 2053 net s\u0131f\u0131r hedefini yakalayabiliriz\" dedi","slug":"sabanci-holding-enerji-grup-baskani-zaimler-enerji-donusumunde-110-milyar-dolarlik-yatirima-ihtiyac-var","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739856","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sabanci-holding-enerji-grup-baskani-zaimler-enerji-donusumunde-110-milyar-dolarlik-yatirima-ihtiyac-var-3739856-amp","url":"\/sabanci-holding-enerji-grup-baskani-zaimler-enerji-donusumunde-110-milyar-dolarlik-yatirima-ihtiyac-var-3739856-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sabanc\u0131 Holding Enerji Grup Ba\u015fkan\u0131 Zaimler: Enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcnde 110 milyar dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131ma ihtiya\u00e7 var","updatedDateTime":"2024-11-21 15:30:41","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732192216\/3739856\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3739856\" data-newsname=\"Enerji d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcnde 110 milyar dolarl\u0131k yat\u0131r\u0131ma ihtiya\u00e7 var\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739825,"type":"news","title":"Avrupa'n\u0131n fancoil \u00fcretim merkezi oldu","spot":"2020 y\u0131l\u0131nda ilk faz\u0131, 2023 y\u0131l\u0131nda ise ikinci faz\u0131 hayata ge\u00e7irilen \u00e7at\u0131 \u00fcst\u00fc GES (G\u00fcne\u015f Enerji Santrali) projesiyle, I-REC sertifikas\u0131 alarak yenilenebilir enerji taahh\u00fctlerini belgeleyen Daikin T\u00fcrkiye, karbon n\u00f6tr olma yolunda \u00f6nemli bir ad\u0131m att\u0131. Daikin T\u00fcrkiye ayr\u0131ca, Avrupa\u2019n\u0131n tek fancoil \u00fcretim merkezi olarak Hendek tesisinde y\u00fcksek verimli fancoil \u00fcretimi ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fini de a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"sakarya-daki-tesis-avrupa-nin-fancoil-uretim-merkezi-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739825","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sakarya-daki-tesis-avrupa-nin-fancoil-uretim-merkezi-oldu-3739825-amp","url":"\/sakarya-daki-tesis-avrupa-nin-fancoil-uretim-merkezi-oldu-3739825-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sakarya'daki tesis, Avrupa'n\u0131n fancoil \u00fcretim merkezi oldu","updatedDateTime":"2024-11-21 14:37:26","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/21\/ver1732188822\/3739825\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3739825\" data-newsname=\"Avrupa'n\u0131n fancoil \u00fcretim merkezi oldu\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739198,"type":"news","title":"TP Petrol'\u00fcn devrine Rekabet Kurulu'ndan onay","spot":"Rekabet Kurulu, TP Petrol Da\u011f\u0131t\u0131m A\u015e'nin tek kontrol\u00fcn\u00fcn Alt\u0131nba\u015f Petrol ve Ticaret A\u015e arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla Zeren Group Yat\u0131r\u0131m A\u015e taraf\u0131ndan devral\u0131nmas\u0131 i\u015flemine izin verdi","slug":"tp-petrol-un-devrine-rekabet-kurulu-ndan-onay","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739198","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tp-petrol-un-devrine-rekabet-kurulu-ndan-onay-3739198-amp","url":"\/tp-petrol-un-devrine-rekabet-kurulu-ndan-onay-3739198-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"TP Petrol'\u00fcn devrine Rekabet Kurulu'ndan onay","updatedDateTime":"2024-11-19 16:23:44","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732022606\/3739198\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3739198\" data-newsname=\"TP Petrol'\u00fcn devrine Rekabet Kurulu'ndan onay\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739027,"type":"news","title":"\"T\u00fcrkiye'nin Gazprom'a ertelenmi\u015f borcu yok\"","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, BOTA\u015e\u2019\u0131n Gazprom\u2019a gecikmi\u015f ya da ertelenen borcu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Yenilenebilir enerjiden \u00fcretilen elektri\u011fin art\u0131r\u0131lmas\u0131yla T\u00fcrkiye'nin net s\u0131f\u0131r emisyon hedefine yakla\u015faca\u011f\u0131n\u0131 da vurgulayan Bayraktar, \"T\u00fcrkiye bug\u00fcn konutlar\u0131nda kulland\u0131\u011f\u0131 elektri\u011fin tamam\u0131n\u0131 sadece r\u00fczgar ve g\u00fcne\u015f enerjisinden \u00fcretir hale gelmi\u015f durumda\" dedi","slug":"bakan-bayraktar-turkiye-nin-gazprom-a-ertelenmis-borcu-yok","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739027","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-turkiye-nin-gazprom-a-ertelenmis-borcu-yok-3739027-amp","url":"\/bakan-bayraktar-turkiye-nin-gazprom-a-ertelenmis-borcu-yok-3739027-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: \"T\u00fcrkiye'nin Gazprom'a ertelenmi\u015f borcu yok\"","updatedDateTime":"2024-11-19 09:33:32","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731997984\/3739027\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731997984\/3739027_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731997984\/3739027_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3739027\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin Gazprom'a ertelenmi\u015f borcu yok\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738998,"type":"news","title":"Benzine indirim geldi","spot":"Benzinin litre fiyat\u0131nda gece yar\u0131s\u0131ndan ge\u00e7erli olmak \u00fczere 60 kuru\u015f indir geldi","slug":"benzine-indirim-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738998","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/benzine-indirim-geldi-3738998-amp","url":"\/benzine-indirim-geldi-3738998-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Benzine indirim geldi","updatedDateTime":"2024-11-19 07:27:18","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1731990304\/3738998\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3738998\" data-newsname=\"Benzine indirim geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738764,"type":"news","title":"\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\"","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esi ele al\u0131nd\u0131. Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar konu\u015fmas\u0131nda \"Sakarya Gaz Sahas\u0131\u2019ndaki \u00fcretimin art\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z planlama kapsam\u0131nda bir adet y\u00fczer \u00fcretim platformunu envanterimize katt\u0131k. Adeta deniz \u00fcst\u00fcnde bir sanayi tesisi olan ve 2026 y\u0131l\u0131nda \u00fcretime alacag\u0306\u0131m\u0131z bu platform ile birlikte g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimimizi 20 milyon metrek\u00fcpe \u00e7\u0131karacag\u0306\u0131z. Yani hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendi gaz\u0131m\u0131zla sag\u0306lam\u0131s\u0327 olacag\u0306\u0131z\" dedi. Gabar'da g\u00fcnl\u00fck \u00fcretimin 57 bin varilin \u00fczerine \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131n alt\u0131n\u0131 \u00e7izen Bayraktar, \"Kes\u0327fini yapt\u0131g\u0306\u0131m\u0131z petrol rezervimizi milletimizin istifadesine sunmak i\u00e7in dag\u0306larda toplam 540 kilometre yol yaparak bu \u00fcretimi ger\u00e7ekles\u0327tirdik.","slug":"bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738764","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-amp","url":"\/bakan-bayraktar-2026-da-hanelerimizin-yarisininin-gaz-ihtiyacini-kendimiz-saglayacagiz-3738764-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: 2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-18 20:16:52","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731950207\/3738764_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3738764\" data-newsname=\"2026'da hanelerimizin yar\u0131s\u0131n\u0131n\u0131n gaz ihtiyac\u0131n\u0131 kendimiz sa\u011flayaca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738800,"type":"news","title":"Benzine indirim geliyor","spot":"Benzinin litre fiyat\u0131nda gece yar\u0131s\u0131ndan ge\u00e7erli olmak \u00fczere 62 kuru\u015f indirime gidilecek","slug":"benzine-indirim-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738800","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/benzine-indirim-geliyor-3738800-amp","url":"\/benzine-indirim-geliyor-3738800-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Benzine indirim geliyor","updatedDateTime":"2024-11-18 12:54:51","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731923681\/3738800\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3738800\" data-newsname=\"Benzine indirim geliyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738534,"type":"news","title":"Trump, Enerji Bakan\u0131 aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131","spot":"ABD'nin se\u00e7ilmi\u015f ba\u015fkan\u0131 Donald Trump, Enerji Bakanl\u0131\u011f\u0131na Liberty Energy Kurucusu ve CEO'su Chris Wright'\u0131 aday g\u00f6sterdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131","slug":"trump-enerji-bakanligi-na-chris-wright-i-aday-gosterdi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738534","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/trump-enerji-bakanligi-na-chris-wright-i-aday-gosterdi-3738534-amp","url":"\/trump-enerji-bakanligi-na-chris-wright-i-aday-gosterdi-3738534-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Trump, Enerji Bakanl\u0131\u011f\u0131'na Chris Wright'\u0131 aday g\u00f6sterdi","updatedDateTime":"2024-11-17 11:24:02","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/17\/ver1731831817\/3738534\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3738534\" data-newsname=\"Trump, Enerji Bakan\u0131 aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738290,"type":"news","title":"EPDK'dan elektrik t\u00fcketimine g\u00f6re s\u00fcbvansiyon karar\u0131","spot":"Enerji Piyasas\u0131 D\u00fczenleme Kurumu'nun (EPDK), t\u00fcketim grubuna g\u00f6re, s\u00fcbvansiyon karar\u0131 Resmi Gazete'de yay\u0131mland\u0131. 1 Ocak 2025 itibar\u0131yla y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girecek d\u00fczenleme kapsam\u0131nda y\u0131ll\u0131k 5 bin kilovatsaat t\u00fcketimi olan konut ve ticarethane aboneleri art\u0131k s\u00fcbvansiyonlu elektrik hakk\u0131ndan faydalanamayacak","slug":"epdk-dan-elektrik-tuketimine-gore-subvansiyon-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"},{"id":4060668,"name":"Elektrik","url":"\/ekonomi\/enerji\/elektrik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji\/elektrik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738290","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/epdk-dan-elektrik-tuketimine-gore-subvansiyon-karari-3738290-amp","url":"\/epdk-dan-elektrik-tuketimine-gore-subvansiyon-karari-3738290-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"EPDK'n\u0131n elektrik t\u00fcketimine g\u00f6re s\u00fcbvansiyon karar\u0131 Resmi Gazete'de","updatedDateTime":"2024-11-16 02:49:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731714875\/3738290\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731714875\/3738290_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/16\/ver1731714875\/3738290_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3738290\" data-newsname=\"EPDK'dan elektrik t\u00fcketimine g\u00f6re s\u00fcbvansiyon karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3738216,"type":"news","title":"Rusya, ABD'ye uranyum k\u0131s\u0131tlamas\u0131","spot":"Rusya, ABD'ye zenginle\u015ftirilmi\u015f uranyum ihracat\u0131na ge\u00e7ici k\u0131s\u0131tlama getirdi","slug":"rusya-abd-ye-uranyum-kisitlamasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"},{"id":4060671,"name":"Madencilik","url":"\/ekonomi\/enerji\/madencilik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji\/madencilik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738216","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/rusya-abd-ye-uranyum-kisitlamasi-3738216-amp","url":"\/rusya-abd-ye-uranyum-kisitlamasi-3738216-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Rusya, ABD'ye uranyum k\u0131s\u0131tlamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-15 18:45:00","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/15\/ver1731685470\/3738216\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3738216\" data-newsname=\"Rusya, ABD'ye uranyum k\u0131s\u0131tlamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737556,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye n\u00fckleer kapasitesini 3 kat\u0131na \u00e7\u0131karacak","spot":"T\u00fcrkiye'nin k\u00fcresel n\u00fckleer enerji kapasitesini 2050'ye kadar 3 kat\u0131na \u00e7\u0131karma hedefine kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bildirildi","slug":"turkiye-nukleer-kapasitesini-3-katina-cikaracak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737556","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nukleer-kapasitesini-3-katina-cikaracak-3737556-amp","url":"\/turkiye-nukleer-kapasitesini-3-katina-cikaracak-3737556-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye n\u00fckleer kapasitesini 3 kat\u0131na \u00e7\u0131karacak","updatedDateTime":"2024-11-13 20:21:43","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/13\/ver1731518482\/3737556\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3737556\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye n\u00fckleer kapasitesini 3 kat\u0131na \u00e7\u0131karacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737184,"type":"news","title":"Avrupa'da gaz fiyatlar\u0131 y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek seviyesini g\u00f6rd\u00fc","spot":"Avrupa'da aral\u0131k vadeli kontratlarda do\u011falgaz fiyatlar\u0131 bu y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek seviyesine ula\u015farak megavatsaat ba\u015f\u0131na 44,32 euroyu g\u00f6rd\u00fc","slug":"avrupa-da-gaz-fiyatlari-yilin-en-yuksek-seviyesini-gordu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737184","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/avrupa-da-gaz-fiyatlari-yilin-en-yuksek-seviyesini-gordu-3737184-amp","url":"\/avrupa-da-gaz-fiyatlari-yilin-en-yuksek-seviyesini-gordu-3737184-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Avrupa'da gaz fiyatlar\u0131 y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek seviyesini g\u00f6rd\u00fc","updatedDateTime":"2024-11-12 16:34:43","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731418093\/3737184\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3737184\" data-newsname=\"Avrupa'da gaz fiyatlar\u0131 y\u0131l\u0131n en y\u00fcksek seviyesini g\u00f6rd\u00fc\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3737155,"type":"news","title":"OPEC, k\u00fcresel petrol talebi \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u015fa\u011f\u0131 y\u00f6nl\u00fc revize etti","spot":"Petrol \u0130hra\u00e7 Eden \u00dclkeler \u00d6rg\u00fct\u00fc (OPEC) bu y\u0131l i\u00e7in k\u00fcresel petrol talebine y\u00f6nelik \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc bir \u00f6nceki tahminine g\u00f6re g\u00fcnl\u00fck 107 bin varil a\u015fa\u011f\u0131 y\u00f6nl\u00fc revize etti","slug":"opec-kuresel-petrol-talebi-ongorusunu-asagi-yonlu-revize-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/opec-kuresel-petrol-talebi-ongorusunu-asagi-yonlu-revize-etti-3737155-amp","url":"\/opec-kuresel-petrol-talebi-ongorusunu-asagi-yonlu-revize-etti-3737155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"OPEC, k\u00fcresel petrol talebi \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u015fa\u011f\u0131 y\u00f6nl\u00fc revize etti","updatedDateTime":"2024-11-12 15:41:04","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731414145\/3737155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3737155\" data-newsname=\"OPEC, k\u00fcresel petrol talebi \u00f6ng\u00f6r\u00fcs\u00fcn\u00fc a\u015fa\u011f\u0131 y\u00f6nl\u00fc revize etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3737010,"type":"news","title":"D\u00fcnyan\u0131n yenilenebilir enerji hedefleri son bir y\u0131lda de\u011fi\u015fmedi","spot":"Yakla\u015f\u0131k 130 \u00fclkenin Birle\u015fmi\u015f Milletler (BM) iklim m\u00fczakereleri COP28'de k\u00fcresel yenilenebilir enerji kapasitesini \u00fc\u00e7 kat\u0131na \u00e7\u0131karmay\u0131 taahh\u00fct etmesinin \u00fczerinden ge\u00e7en bir y\u0131lda, ulusal hedeflerde neredeyse hi\u00e7 de\u011fi\u015fiklik olmad\u0131","slug":"dunyanin-yenilenebilir-enerji-hedefleri-son-bir-yilda-degismedi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737010","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunyanin-yenilenebilir-enerji-hedefleri-son-bir-yilda-degismedi-3737010-amp","url":"\/dunyanin-yenilenebilir-enerji-hedefleri-son-bir-yilda-degismedi-3737010-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Taahh\u00fctlere ra\u011fmen, yenilenebilir enerji hedefleri son bir y\u0131lda de\u011fi\u015fmedi","updatedDateTime":"2024-11-12 08:57:46","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731391039\/3737010\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3737010\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n yenilenebilir enerji hedefleri son bir y\u0131lda de\u011fi\u015fmedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736740,"type":"news","title":"\"\u0130srail'e petrol sevkiyat\u0131 iddialar\u0131 tamamen as\u0131ls\u0131z\"","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131, Ceyhan'dan \u0130srail'e petrol sevkiyat\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki iddialar\u0131n 'tamamen as\u0131ls\u0131z' oldu\u011funu bildirdi","slug":"enerji-ve-tabii-kaynaklar-bakanligi-israil-e-petrol-sevkiyati-iddialari-tamamen-asilsiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736740","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enerji-ve-tabii-kaynaklar-bakanligi-israil-e-petrol-sevkiyati-iddialari-tamamen-asilsiz-3736740-amp","url":"\/enerji-ve-tabii-kaynaklar-bakanligi-israil-e-petrol-sevkiyati-iddialari-tamamen-asilsiz-3736740-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131: \u0130srail'e petrol sevkiyat\u0131 iddialar\u0131 tamamen as\u0131ls\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-11 09:54:59","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731308077\/3736740\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3736740\" data-newsname=\"\u0130srail'e petrol sevkiyat\u0131 iddialar\u0131 tamamen as\u0131ls\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736533,"type":"news","title":"Akaryak\u0131tta vergi ka\u00e7a\u011f\u0131na g\u00f6z a\u00e7t\u0131r\u0131lm\u0131yor","spot":"Hazine ve Maliye Bakanl\u0131\u011f\u0131, yapt\u0131\u011f\u0131 mevzuat d\u00fczenlemeleri ve saha denetimleriyle akaryak\u0131t piyasas\u0131ndaki kay\u0131p ve ka\u00e7a\u011f\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7iyor","slug":"akaryakitta-vergi-kacagina-goz-actirilmiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736533","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akaryakitta-vergi-kacagina-goz-actirilmiyor-3736533-amp","url":"\/akaryakitta-vergi-kacagina-goz-actirilmiyor-3736533-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Akaryak\u0131tta vergi ka\u00e7a\u011f\u0131na g\u00f6z a\u00e7t\u0131r\u0131lm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-10 12:49:42","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731232143\/3736533\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3736533\" data-newsname=\"Akaryak\u0131tta vergi ka\u00e7a\u011f\u0131na g\u00f6z a\u00e7t\u0131r\u0131lm\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736524,"type":"news","title":"\"2025'in 'd\u00fcnya ticaret sava\u015flar\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131' olmas\u0131ndan kayg\u0131 duyuyorum\"","spot":"Uluslararas\u0131 Enerji Ajans\u0131 (IEA) Ba\u015fkan\u0131 Fatih Birol, temiz enerji alan\u0131nda att\u0131\u011f\u0131 \"umut verici\" ad\u0131mlarla Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen \u00fclkelerinden olan T\u00fcrkiye'nin, bu alanda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck potansiyele sahip oldu\u011funu s\u00f6yledi. Birol, temiz enerji teknolojilerindeki h\u0131zl\u0131 b\u00fcy\u00fcme nedeniyle artan rekabet ortam\u0131nda pozisyon almak isteyen \u00fclkelerin ticari tedbirlere ba\u015fvuraca\u011f\u0131n\u0131, bu nedenle 2025'in \"d\u00fcnya ticaret sava\u015flar\u0131n\u0131n ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 y\u0131l\" olmas\u0131ndan kayg\u0131 duydu\u011funu da dile getirdi","slug":"fatih-birol-2025-in-dunya-ticaret-savaslarinin-yili-olmasindan-kaygi-duyuyorum","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736524","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fatih-birol-2025-in-dunya-ticaret-savaslarinin-yili-olmasindan-kaygi-duyuyorum-3736524-amp","url":"\/fatih-birol-2025-in-dunya-ticaret-savaslarinin-yili-olmasindan-kaygi-duyuyorum-3736524-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fatih Birol: 2025'in 'd\u00fcnya ticaret sava\u015flar\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131' olmas\u0131ndan kayg\u0131 duyuyorum","updatedDateTime":"2024-11-10 12:11:40","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/10\/ver1731229872\/3736524\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3736524\" data-newsname=\"2025'in 'd\u00fcnya ticaret sava\u015flar\u0131n\u0131n y\u0131l\u0131' olmas\u0131ndan kayg\u0131 duyuyorum\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736345,"type":"news","title":"Abd\u00fclhamid Han, Karadeniz'de ilk sondaja ba\u015flad\u0131","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Bayraktar, do\u011fal gaz \u00fcretiminin art\u0131r\u0131lmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n devam etti\u011fini belirterek, Abd\u00fclhamid Han Sondaj Gemisi'nin bug\u00fcn itibar\u0131yla Karadeniz'de Amasra-4 kuyusundaki ilk sondaja ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"abdulhamid-han-sondaj-gemisi-karadeniz-de-ilk-sondaja-basladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736345","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abdulhamid-han-sondaj-gemisi-karadeniz-de-ilk-sondaja-basladi-3736345-amp","url":"\/abdulhamid-han-sondaj-gemisi-karadeniz-de-ilk-sondaja-basladi-3736345-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Abd\u00fclhamid Han Sondaj Gemisi Karadeniz'de ilk sondaja ba\u015flad\u0131","updatedDateTime":"2024-11-09 13:32:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731148336\/3736345\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3736345\" data-newsname=\"Abd\u00fclhamid Han, Karadeniz'de ilk sondaja ba\u015flad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3736129,"type":"news","title":"\u201cEnerji ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in alternatif finansman modelleri \u015fart\"","spot":"Solwie Energy\u2019nin CEO\u2019su Samet Ko\u00e7, \u201cK\u00fcresel enerji krizine \u00e7\u00f6z\u00fcm geli\u015ftirilebilmesi i\u00e7in enerji yat\u0131r\u0131mlar\u0131nda finansman kaynaklar\u0131n\u0131n \u00e7e\u015fitlendirilmesi gerekiyor. \u00d6zellikle uluslararas\u0131 f\u0131rsatlar\u0131 g\u00f6rmemiz \u015fart\u201d dedi","slug":"turek-2024te-kritik-cagri-enerji-bagimsizligi-icin-alternatif-finansman-modelleri-sart","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736129","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turek-2024te-kritik-cagri-enerji-bagimsizligi-icin-alternatif-finansman-modelleri-sart-3736129-amp","url":"\/turek-2024te-kritik-cagri-enerji-bagimsizligi-icin-alternatif-finansman-modelleri-sart-3736129-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00dcREK 2024\u2019te kritik \u00e7a\u011fr\u0131: \u201cEnerji ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in alternatif finansman modelleri \u015fart\"","updatedDateTime":"2024-11-08 14:13:56","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731064373\/3736129\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3736129\" data-newsname=\"\u201cEnerji ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in alternatif finansman modelleri \u015fart\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735956,"type":"news","title":"\"Enflasyonda zorluklar\u0131 hisseden sekt\u00f6rlere daha yak\u0131ndan bakmal\u0131y\u0131z\"","spot":"D\u00fcnya Bankas\u0131 T\u00fcrkiye \u00dclke Direkt\u00f6r\u00fc Humberto L\u00f3pez, Habert\u00fcrk Enerji Edit\u00f6r\u00fc \u0130rem Ku\u015fo\u011flu G\u00f6rg\u00fc'n\u00fcn sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. L\u00f3pez, T\u00fcrkiye'nin enerji plan\u0131na y\u00f6nelik \"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00f6nerdi\u011fi enerji sekt\u00f6r\u00fcndeki d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda, burada bir dizi olumlu fakt\u00f6r\u00fcn bir araya geldi\u011fini g\u00f6r\u00fcyoruz. Enerjiyi art\u0131rmak ve iyile\u015ftirmek i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z her \u015fey olumlu bir ad\u0131md\u0131r\" dedi. L\u00f3pez T\u00fcrkiye'nin enflasyonla m\u00fccadelesine y\u00f6nelik ise \"Bir\u00e7ok alanda \u00f6nemli ilerlemeler kaydedildi\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum\" derken \"Enflasyonu d\u00fc\u015f\u00fcrme \u00e7abalar\u0131n\u0131n baz\u0131 zorluklara yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131 biliyorum ve bence bu zorluklar\u0131 hisseden sekt\u00f6rlere biraz daha yak\u0131ndan bakarak bu s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131 hafifletmek i\u00e7in hep birlikte \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131z \u00f6nemli\" diye ekledi","slug":"dunya-bankasi-turkiye-direktoru-lpez-enflasyonda-zorluklari-hisseden-sektorlere-daha-yakindan-bakmaliyiz","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735956","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dunya-bankasi-turkiye-direktoru-lpez-enflasyonda-zorluklari-hisseden-sektorlere-daha-yakindan-bakmaliyiz-3735956-amp","url":"\/dunya-bankasi-turkiye-direktoru-lpez-enflasyonda-zorluklari-hisseden-sektorlere-daha-yakindan-bakmaliyiz-3735956-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Bankas\u0131 T\u00fcrkiye Direkt\u00f6r\u00fc L\u00f3pez: Enflasyonda zorluklar\u0131 hisseden sekt\u00f6rlere daha yak\u0131ndan bakmal\u0131y\u0131z","updatedDateTime":"2024-11-08 11:14:33","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731053664\/3735956\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731053664\/3735956_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/08\/ver1731053664\/3735956_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3735956\" data-newsname=\"Enflasyonda zorluklar\u0131 hisseden sekt\u00f6rlere daha yak\u0131ndan bakmal\u0131y\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3735063,"type":"news","title":"'Emirlikler Enerji Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n lansman\u0131 \u0130stanbul\u2019da yap\u0131ld\u0131","spot":"'Emirlikler Enerji Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131' lansman etkinli\u011finde, T\u00fcrkiye ve Birle\u015fik Arap Emirlikleri\u2019nden enerji sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn \u00f6nde gelen yetkilileri ve uzmanlar\u0131 bir araya geldi. Yar\u0131\u015fman\u0131n \u00e7e\u015fitli kategorileri ve hedefleri hakk\u0131nda bilgilerin verildi\u011fi etkinlikte iklim de\u011fi\u015fikli\u011fiyle m\u00fccadelede yenilik\u00e7i projeleri olan T\u00fcrkiye\u2019deki t\u00fcm kurum ve \u015firketler, yar\u0131\u015fmaya ba\u015fvuru yapmaya davet edildi","slug":"dubai-yuksek-enerji-konseyi-emirlikler-enerji-proje-yarismasi-nin-lansmani-istanbulda-yapildi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735063","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dubai-yuksek-enerji-konseyi-emirlikler-enerji-proje-yarismasi-nin-lansmani-istanbulda-yapildi-3735063-amp","url":"\/dubai-yuksek-enerji-konseyi-emirlikler-enerji-proje-yarismasi-nin-lansmani-istanbulda-yapildi-3735063-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dubai Y\u00fcksek Enerji Konseyi, 'Emirlikler Enerji Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n lansman\u0131 \u0130stanbul\u2019da yap\u0131ld\u0131","updatedDateTime":"2024-11-05 13:48:48","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/05\/ver1730803461\/3735063\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3735063\" data-newsname=\"'Emirlikler Enerji Proje Yar\u0131\u015fmas\u0131'n\u0131n lansman\u0131 \u0130stanbul\u2019da yap\u0131ld\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734184,"type":"news","title":"Motorine indirim, LPG'ye zam","spot":"Akaryak\u0131t fiyatlar\u0131nda d\u00fcn gece itibariyle de\u011fi\u015fim ger\u00e7ekle\u015fti. Motorinde 12 kuru\u015fluk indirim, LPG'de ise 71 kuru\u015fluk zam yap\u0131ld\u0131","slug":"motorine-indirim-otogaza-zam","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734184","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motorine-indirim-otogaza-zam-3734184-amp","url":"\/motorine-indirim-otogaza-zam-3734184-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motorine indirim, LPG'ye zam","updatedDateTime":"2024-11-02 10:00:48","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/02\/ver1730530822\/3734184\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3734184\" data-newsname=\"Motorine indirim, LPG'ye zam\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3734004,"type":"news","title":"Tethys ile UzTMK aras\u0131nda stratejik i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131","spot":"\u00d6zbekistan, T\u00fcrkiye ve Avrupa\u2019n\u0131n Avrasya b\u00f6lgesindeki madencilik yat\u0131r\u0131m ve y\u00f6netim faaliyetleriyle tan\u0131nan Tethys Trans-Eurasian Gateway ile stratejik bir i\u015f birli\u011fi ger\u00e7ekle\u015ftirdi","slug":"tethys-ile-uztmk-arasinda-stratejik-isbirligi-anlasmasi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3734004","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tethys-ile-uztmk-arasinda-stratejik-isbirligi-anlasmasi-3734004-amp","url":"\/tethys-ile-uztmk-arasinda-stratejik-isbirligi-anlasmasi-3734004-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tethys ile UzTMK aras\u0131nda stratejik i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-01 20:49:40","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/01\/ver1730463617\/3734004\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3734004\" data-newsname=\"Tethys ile UzTMK aras\u0131nda stratejik i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733673,"type":"news","title":"'Ak\u0131ll\u0131 gemilerle' veri merkezlerine elektrik sa\u011flayacak","spot":"Karadeniz Holding b\u00fcnyesindeki Karpowership, ABD ba\u015fta olmak \u00fczere veri merkezlerine 'ak\u0131ll\u0131 gemilerle' elektrik sa\u011flamay\u0131 planl\u0131yor","slug":"akilli-gemilerle-veri-merkezlerine-elektrik-saglayacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733673","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/akilli-gemilerle-veri-merkezlerine-elektrik-saglayacak-3733673-amp","url":"\/akilli-gemilerle-veri-merkezlerine-elektrik-saglayacak-3733673-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"'Ak\u0131ll\u0131 gemilerle' veri merkezlerine elektrik sa\u011flayacak","updatedDateTime":"2024-10-31 14:32:54","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/31\/ver1730374341\/3733673\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3733673\" data-newsname=\"'Ak\u0131ll\u0131 gemilerle' veri merkezlerine elektrik sa\u011flayacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733461,"type":"news","title":"Do\u011falgazda kas\u0131m tarifesinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidilmedi","spot":"Boru Hatlar\u0131 ile Petrol Ta\u015f\u0131ma A\u015e (BOTA\u015e), kas\u0131m itibar\u0131yla mesken ve sanayi abonelerinin kulland\u0131\u011f\u0131 do\u011falgaz ile elektrik \u00fcretim ama\u00e7l\u0131 gaz\u0131n sat\u0131\u015f tarifesinde de\u011fi\u015fiklik yap\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"dogalgazda-kasim-tarifesinde-degisiklige-gidilmedi-ekonomi-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733461","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogalgazda-kasim-tarifesinde-degisiklige-gidilmedi-ekonomi-haberleri-3733461-amp","url":"\/dogalgazda-kasim-tarifesinde-degisiklige-gidilmedi-ekonomi-haberleri-3733461-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011falgazda kas\u0131m tarifesinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidilmedi","updatedDateTime":"2024-10-30 20:43:37","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730310207\/3733461\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3733461\" data-newsname=\"Do\u011falgazda kas\u0131m tarifesinde de\u011fi\u015fikli\u011fe gidilmedi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733295,"type":"news","title":"Do\u011falgaz ve elektri\u011fe zam gelecek mi?","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde a\u00e7\u0131klamada bulundu. Bakan Bayraktar \"Ocak ay\u0131nda do\u011falgaz ve elektrik i\u00e7in zam g\u00fcndemde de\u011fil\" dedi. Bakan Bayraktar, yeni d\u00fczenleme ile T\u00fcrkiye\u2019de enerjide y\u00fcksek t\u00fcketim grubunda olan meskenlerin enerjiyi maliyetine uygun \u015fekilde \u00f6deyeceklerini de duyurdu","slug":"son-dakika-dogalgaz-ve-elektrige-zam-gelecek-mi-bakan-bayraktar-acikladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733295","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-dogalgaz-ve-elektrige-zam-gelecek-mi-bakan-bayraktar-acikladi-3733295-amp","url":"\/son-dakika-dogalgaz-ve-elektrige-zam-gelecek-mi-bakan-bayraktar-acikladi-3733295-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011falgaz ve elektri\u011fe zam gelecek mi? Bakan Bayraktar a\u00e7\u0131klad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-30 16:00:50","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293222\/3733295\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293222\/3733295_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730293222\/3733295_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3733295\" data-newsname=\"Do\u011falgaz ve elektri\u011fe zam gelecek mi?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3733238,"type":"news","title":"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje","spot":"\u0130sve\u00e7'in 2045 y\u0131l\u0131na kadar karbon n\u00f6tr olma hedefi, enerji sekt\u00f6r\u00fcnde b\u00fcy\u00fck bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc de beraberinde getiriyor. \u00dclke yenilenebilir enerji kaynaklar\u0131n\u0131 art\u0131rarak enerji talebine yan\u0131t verirken, fosil yak\u0131t t\u00fcketimini azaltmay\u0131 hedefliyor. Haberturk.com'un yenilenebilir enerji \u00fczerine \u00f6zel serisi 'Yenilenebilir Avrupa'n\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde konu\u011fu \u0130sve\u00e7 oldu. \u0130sve\u00e7 Ba\u015fkonsolosu Johanna Str\u00f6mquist \u0130rem Ku\u015fo\u011flu G\u00f6rg\u00fc'ye verdi\u011fi \u00f6zel r\u00f6portajda \u0130sve\u00e7 ve T\u00fcrkiye aras\u0131nda son derece g\u00fc\u00e7l\u00fc ve tarihi bir i\u015f birli\u011fi oldu\u011funu vurgularken \"\u0130sve\u00e7 ve T\u00fcrk \u015firketlerinin davet edildi\u011fi bir yuvarlak masa toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenlendi ve konulardan biri de ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmd\u00fc. Bence bu, mevcut i\u015f birli\u011fini derinle\u015ftirmek ve birlikte \u00e7al\u0131\u015fabilece\u011fimiz yeni alanlar bulmak i\u00e7in umut verici bir ba\u015flang\u0131\u00e7. Bildi\u011fimiz \u00fczere bir\u00e7ok potansiyel alan mevcut, ancak ve \u015fu anda da bu s\u00fcreci derinle\u015ftirerek i\u015f birli\u011fini bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131may\u0131 hedefliyoruz. Bu konuda olduk\u00e7a heyecanl\u0131y\u0131z\" diye konu\u015ftu. Ba\u015fkonsolos Str\u00f6mquist, \u0130sve\u00e7'in ye\u015fil d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmdeki 'devrim niteli\u011findeki' projesini de anlatt\u0131","slug":"yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje","writer":"1774","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3733238","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje-3733238-amp","url":"\/yenilenebilir-avrupa-yenilenebilir-enerjide-isvec-in-hedefindeki-devrim-niteligindeki-proje-3733238-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje","updatedDateTime":"2024-10-30 12:45:11","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/30\/ver1730281506\/3733238_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3733238\" data-newsname=\"Yenilenebilir enerjide \u0130sve\u00e7'in hedefindeki devrim niteli\u011findeki proje\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732898,"type":"news","title":"T\u00fcrkiye'nin petrol ithalat\u0131 a\u011fustosta y\u00fczde 1,85 artt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'nin toplam petrol ve petrol \u00fcr\u00fcnleri ithalat\u0131, a\u011fustosta ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 1,85 artarak 4 milyon 431 bin 668 ton oldu","slug":"turkiye-nin-petrol-ithalati-agustosta-yuzde-1-85-artti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732898","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/turkiye-nin-petrol-ithalati-agustosta-yuzde-1-85-artti-3732898-amp","url":"\/turkiye-nin-petrol-ithalati-agustosta-yuzde-1-85-artti-3732898-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcrkiye'nin petrol ithalat\u0131 a\u011fustosta y\u00fczde 1,85 artt\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 10:05:22","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/29\/ver1730184686\/3732898\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3732898\" data-newsname=\"T\u00fcrkiye'nin petrol ithalat\u0131 a\u011fustosta y\u00fczde 1,85 artt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732733,"type":"news","title":"Anagold, \u0130li\u00e7\u2019teki s\u00fcreci payla\u015ft\u0131","spot":"Erzincan\u2019\u0131n \u0130li\u00e7 il\u00e7esinde 13 \u015eubat\u2019ta toprak kaymas\u0131 sonucu 9 i\u015f\u00e7inin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi alt\u0131n madeni oca\u011f\u0131n\u0131 i\u015fleten Anagold Madencilik yetkilileri, heyelan sonras\u0131 s\u00fcreci ve iyile\u015ftirme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 bas\u0131nla payla\u015ft\u0131.","slug":"anagold-ilicteki-sureci-paylasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"},{"id":4060671,"name":"Madencilik","url":"\/ekonomi\/enerji\/madencilik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji\/madencilik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732733","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anagold-ilicteki-sureci-paylasti-3732733-amp","url":"\/anagold-ilicteki-sureci-paylasti-3732733-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anagold, \u0130li\u00e7\u2019teki heyelan sonras\u0131 son durumu payla\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-29 00:32:24","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730151138\/3732733\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3732733\" data-newsname=\"Anagold, \u0130li\u00e7\u2019teki s\u00fcreci payla\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732529,"type":"news","title":"Elektri\u011fe zam m\u0131 geliyor?","spot":"1 Ocak 2025 itibar\u0131yla elektri\u011fe zam gelece\u011fine y\u00f6nelik haberler k\u0131sa s\u00fcrede g\u00fcndem oldu. EPDK'n\u0131n 2025'ten ge\u00e7erli olmak \u00fczere konut aboneleri i\u00e7in limiti y\u0131ll\u0131k 5 bin kilovatsaate (kWh) kadar indirece\u011fi iddia edildi. Elektrik M\u00fchendisleri Odas\u0131'ndan (EMO) konuya ili\u015fkin yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada, \"Ayl\u0131k ortalama t\u00fcketimi 417 kWh`in \u00fcst\u00fcnde kalan milyonlarca haneye y\u00fcksek t\u00fcketimli sanayi kurulu\u015flar\u0131 gibi fatura kesilecektir. E\u011fer uygulama bu haliyle ya\u015fama ge\u00e7erse, t\u00fcketimi ayn\u0131 kalsa da bu hanelere kesilecek fatura spot piyasaya g\u00f6re her ay de\u011fi\u015fen y\u00fcksek de\u011ferlere ula\u015facakt\u0131r\" ifadeleri kullan\u0131ld\u0131","slug":"elektrige-zam-mi-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732529","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/elektrige-zam-mi-geliyor-3732529-amp","url":"\/elektrige-zam-mi-geliyor-3732529-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Elektri\u011fe zam m\u0131 geliyor?","updatedDateTime":"2024-10-28 10:31:46","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099329\/3732529\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099329\/3732529_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730099329\/3732529_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3732529\" data-newsname=\"Elektri\u011fe zam m\u0131 geliyor?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732564,"type":"news","title":"T\u00fcpra\u015f, \u0130stanbul Havaliman\u0131 jet yak\u0131t\u0131 ihalesini kazand\u0131","spot":"T\u00fcpra\u015f, \u0130stanbul Havaliman\u0131'na 5 y\u0131l s\u00fcreyle y\u0131ll\u0131k 1,8 milyon ton jet yak\u0131t\u0131 sat\u0131\u015f\u0131 ihalesini kazand\u0131","slug":"tupras-istanbul-havalimani-na-jet-yakiti-satisi-ihalesini-kazandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732564","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tupras-istanbul-havalimani-na-jet-yakiti-satisi-ihalesini-kazandi-3732564-amp","url":"\/tupras-istanbul-havalimani-na-jet-yakiti-satisi-ihalesini-kazandi-3732564-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"T\u00fcpra\u015f, \u0130stanbul Havaliman\u0131'na jet yak\u0131t\u0131 sat\u0131\u015f\u0131 ihalesini kazand\u0131","updatedDateTime":"2024-10-28 10:29:12","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730100545\/3732564\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3732564\" data-newsname=\"T\u00fcpra\u015f, \u0130stanbul Havaliman\u0131 jet yak\u0131t\u0131 ihalesini kazand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732215,"type":"news","title":"\"Avrupa'n\u0131n en ucuz elektrik ve do\u011falgaz\u0131 T\u00fcrkiye'de\"","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cevdet Y\u0131lmaz, \"2024 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 6 ayl\u0131k d\u00f6neminde Avrupa \u00fclkeleri aras\u0131nda hane halk\u0131na en ucuz elektri\u011fi, en ucuz do\u011falgaz\u0131 veren \u00fclke T\u00fcrkiye'dir. T\u00fcrkiye'yi enerji yar\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda b\u0131rakmak isteyenlere inat, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan liderli\u011finde y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz g\u00fc\u00e7l\u00fc ve milli enerji politikalar\u0131m\u0131zdan asla taviz vermeyece\u011fiz. T\u00fcrkiye Y\u00fczy\u0131l\u0131, enerjide d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131 bitirdi\u011fimiz, enerjide ba\u011f\u0131ms\u0131z oldu\u011fumuz bir y\u00fczy\u0131l olacak\" dedi","slug":"cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-avrupa-nin-en-ucuz-elektrik-ve-dogalgazi-turkiye-de","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732215","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-avrupa-nin-en-ucuz-elektrik-ve-dogalgazi-turkiye-de-3732215-amp","url":"\/cumhurbaskani-yardimcisi-yilmaz-avrupa-nin-en-ucuz-elektrik-ve-dogalgazi-turkiye-de-3732215-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131lmaz: \"Avrupa'n\u0131n en ucuz elektrik ve do\u011falgaz\u0131 T\u00fcrkiye'de\"","updatedDateTime":"2024-10-26 15:51:46","updatedDateTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729946970\/3732215\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3732215\" data-newsname=\"Avrupa'n\u0131n en ucuz elektrik ve do\u011falgaz\u0131 T\u00fcrkiye'de\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3732019,"type":"news","title":"\"Somali kara alanlar\u0131nda da petrol ve gaz aramalar\u0131 yap\u0131lacak\"","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, T\u00fcrkiye Petrolleri Anonim Ortakl\u0131\u011f\u0131 (TPAO) ile Somali Petrol \u0130daresi aras\u0131ndaki yeni anla\u015fmayla Somali kara alanlar\u0131nda da petrol ve gaz aramalar\u0131 yap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"bakan-bayraktar-yeni-anlasmayla-somali-kara-alanlarinda-da-petrol-ve-gaz-aramalari-yapilacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732019","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-bayraktar-yeni-anlasmayla-somali-kara-alanlarinda-da-petrol-ve-gaz-aramalari-yapilacak-3732019-amp","url":"\/bakan-bayraktar-yeni-anlasmayla-somali-kara-alanlarinda-da-petrol-ve-gaz-aramalari-yapilacak-3732019-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan Bayraktar: Yeni anla\u015fmayla Somali kara alanlar\u0131nda da petrol ve gaz aramalar\u0131 yap\u0131lacak","updatedDateTime":"2024-10-25 19:13:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729872774\/3732019\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3732019\" data-newsname=\"Somali kara alanlar\u0131nda da petrol ve gaz aramalar\u0131 yap\u0131lacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731976,"type":"news","title":"Enerjisa \u00dcretim, YEKA-2 i\u00e7in 1 milyar dolar\u0131n \u00fczerinde kredi alacak","spot":"Sabanc\u0131 Holding\u2019in y\u00fczde 50 i\u015ftiraki olan Enerjisa \u00dcretim, Yenilenebilir Enerji Kaynak Alan\u0131 2 (YEKA-2) projesinin 750 megavatl\u0131k b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn finansman\u0131 i\u00e7in 1,012 milyar dolarl\u0131k kredi anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131","slug":"enerjisa-uretim-yeka-2-icin-1-milyar-dolarin-uzerinde-kredi-alacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731976","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enerjisa-uretim-yeka-2-icin-1-milyar-dolarin-uzerinde-kredi-alacak-3731976-amp","url":"\/enerjisa-uretim-yeka-2-icin-1-milyar-dolarin-uzerinde-kredi-alacak-3731976-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enerjisa \u00dcretim, YEKA-2 i\u00e7in 1 milyar dolar\u0131n \u00fczerinde kredi alacak","updatedDateTime":"2024-10-25 16:13:04","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729858576\/3731976\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3731976\" data-newsname=\"Enerjisa \u00dcretim, YEKA-2 i\u00e7in 1 milyar dolar\u0131n \u00fczerinde kredi alacak\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731880,"type":"news","title":"Oru\u00e7 Reis Somali'ye ula\u015ft\u0131","spot":"Enerji ve Tabii Kaynaklar Bakan\u0131 Alparslan Bayraktar, Oru\u00e7 Reis sismik ara\u015ft\u0131rma gemisinin Somali'de yeni g\u00f6rev yerine ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 bildirdi","slug":"oruc-reis-somali-ye-ulasti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731880","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/oruc-reis-somali-ye-ulasti-3731880-amp","url":"\/oruc-reis-somali-ye-ulasti-3731880-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oru\u00e7 Reis Somali'ye ula\u015ft\u0131","updatedDateTime":"2024-10-25 11:16:47","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729844202\/3731880\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3731880\" data-newsname=\"Oru\u00e7 Reis Somali'ye ula\u015ft\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731801,"type":"news","title":"Motorine zam geldi","spot":"Motorinin litre fiyat\u0131na bug\u00fcnden itibaren ge\u00e7erli olmak \u00fczere 85 kuru\u015f zam geldi","slug":"motorine-zam-geldi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731801","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/motorine-zam-geldi-3731801-amp","url":"\/motorine-zam-geldi-3731801-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Motorine zam geldi","updatedDateTime":"2024-10-25 08:03:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/25\/ver1729832513\/3731801\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3731801\" data-newsname=\"Motorine zam geldi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3731658,"type":"news","title":"ABD'den T\u00fcrkiye enerji sekt\u00f6r\u00fcne do\u011frudan en b\u00fcy\u00fck kredi","spot":"ABD Uluslararas\u0131 Kalk\u0131nma Finansman\u0131 Kurumu, Enerjisa Enerji'ye 350 milyon dolarl\u0131k kredi verdi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131. Kredi ile Enerjisa, T\u00fcrkiye'deki yeni kara r\u00fczgar projelerini finanse edecek. A\u00e7\u0131klamay\u0131 ABD \u0130stanbul Ba\u015fkonsoloslu\u011fu da \"\u0130kili ili\u015fkimizde b\u00fcy\u00fck bir ad\u0131m\" notuyla payla\u015ft\u0131","slug":"abd-den-turkiye-enerji-sektorune-dogrudan-en-buyuk-yatirim","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731658","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/abd-den-turkiye-enerji-sektorune-dogrudan-en-buyuk-yatirim-3731658-amp","url":"\/abd-den-turkiye-enerji-sektorune-dogrudan-en-buyuk-yatirim-3731658-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"ABD'den T\u00fcrkiye enerji sekt\u00f6r\u00fcne do\u011frudan en b\u00fcy\u00fck kredi","updatedDateTime":"2024-10-24 17:47:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729780701\/3731658\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3731658\" data-newsname=\"ABD'den T\u00fcrkiye enerji sekt\u00f6r\u00fcne do\u011frudan en b\u00fcy\u00fck kredi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3730901,"type":"news","title":"Almanya ana hidrojen a\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131","spot":"Almanya'da enerji piyasas\u0131n\u0131 d\u00fczenleyen Federal A\u011f Ajans\u0131 (Bundesnetzagentur), \u00fclkede 2032'ye kadar kademeli olarak faaliyete ge\u00e7mesi planlanan ana hidrojen a\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131","slug":"almanya-ana-hidrojen-agini-onayladi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060641,"name":"Enerji","url":"\/ekonomi\/enerji","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/enerji"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730901","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-ana-hidrojen-agini-onayladi-3730901-amp","url":"\/almanya-ana-hidrojen-agini-onayladi-3730901-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya ana hidrojen a\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131","updatedDateTime":"2024-10-22 17:57:35","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729592958\/3730901\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3730901\" data-newsname=\"Almanya ana hidrojen a\u011f\u0131n\u0131 onaylad\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741152,"type":"news","title":"\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davada, 7. duru\u015fma saat: 10.40'da ba\u015flad\u0131. Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7 savunmas\u0131nda, \"Halime bebek zaten birka\u00e7 g\u00fcnd\u00fcr eks durumundayd\u0131. \u00d6lece\u011fini biliyorduk. M\u00fcdahale, bir ki\u015fiyle yap\u0131lmaz; birka\u00e7 ki\u015finin koordinasyon i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 gerekir. Birileri m\u00fcdahale ederken, birilerinin doktorla ileti\u015fim kurmas\u0131 gerekiyordu; ben o k\u0131sm\u0131 \u00fcstlenmi\u015ftim. \u0130lk defa doktorsuz kald\u0131k. Yo\u011fun bak\u0131mda mavi kod verilmez; \u00e7\u00fcnk\u00fc biz zaten mavi kod ekibiyiz\" dedi","slug":"yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741152","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152-amp","url":"\/yenidogan-davasinda-7-durusma-son-dakika-haberleri-3741152","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tutuksuz san\u0131k hem\u015fire Ecem Ko\u00e7: Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:35","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610782\/3741152_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3741152\" data-newsname=\"Halime bebe\u011fin \u00f6lece\u011fini biliyorduk!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741190,"type":"news","title":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","spot":"\u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131, hakaret ve tehdit su\u00e7lar\u0131ndan Deniz Akkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131 verdi","slug":"deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741190","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-amp","url":"\/deniz-akkkaya-hakkinda-gozalti-karari-3741190-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 11:22:01","updatedDateTimeFormatted":"45 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609246\/3741190_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3741190\" data-newsname=\"Deniz Akkkaya hakk\u0131nda g\u00f6zalt\u0131 karar\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741221,"type":"news","title":"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor","spot":"Hava kirlili\u011fi ifadesinden sadece d\u0131\u015f mek\u00e2nlar\u0131 anlamak do\u011fru de\u011fil. Uzmanlar 2020 y\u0131l\u0131nda i\u00e7 mek\u00e2n hava kirlili\u011fi nedeniyle 3.2 milyon ki\u015finin ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fine dikkat \u00e7ekiyor. Sorunun ciddi hastal\u0131klara yol a\u00e7mas\u0131 konunun bir di\u011fer boyutu. Eviniz k\u00fc\u00e7\u00fck m\u00fc? Trafi\u011fe yak\u0131n m\u0131s\u0131n\u0131z? Hobileriniz mi var? Boya m\u0131 yapt\u0131n\u0131z? Kokulu deterjan m\u0131 kullan\u0131yorsunuz? Dikkatli olmazsan\u0131z hepsi \u201ctehlike\u201d olu\u015fturabilir. Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z yemekten ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z du\u015fa kadar akl\u0131n\u0131za gelmeyenler bile. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu\u2019nun haberi","slug":"evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741221","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221-amp","url":"\/evlerin-ici-olum-saciyor-ev-ici-kirliligi-nedeniyle-2020-yilinda-32-milyon-kisi-yasamini-yitirdi-haberler-3741221","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor: Ev i\u00e7i kirlili\u011fi nedeniyle 2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi","updatedDateTime":"2024-11-26 11:47:21","updatedDateTimeFormatted":"20 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610804\/3741221_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3741221\" data-newsname=\"2020 y\u0131l\u0131nda 3.2 milyon ki\u015fi kaybedildi! Evlerin i\u00e7i \u00f6l\u00fcm sa\u00e7\u0131yor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3741246,"type":"photoNews","title":"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","spot":"Fenerbah\u00e7e'nin uzun s\u00fcredir transfer g\u00fcndeminde yer alan Cristian Medina'n\u0131n Porto\u2019ya transfer olabilece\u011fi g\u00fcndeme gelmi\u015fti. 22 ya\u015f\u0131ndaki futbolcu i\u00e7in Porto\u2019nun ilgisi do\u011fru olurken Boca Juniors y\u00f6netimi ge\u00e7mi\u015f d\u00f6nemdeki Valera transferi i\u00e7in Porto\u2019ya mesafeli ve futbolcusunun Fenerbah\u00e7e\u2019ye transfer olmas\u0131n\u0131 istiyor. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde","writer":"1813","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741246","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","url":"\/medina-transferinde-fenerbahce-ye-mujde-3741246-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Medina transferinde Fenerbah\u00e7e'ye m\u00fcjde!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:56:36","updatedDateTimeFormatted":"11 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611382\/3741246_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3741246\" data-newsname=\"Medina transferinde F.Bah\u00e7e'ye m\u00fcjde!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741182,"type":"news","title":"\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\"","spot":"MHP lideri Devlet Bah\u00e7eli, partisinin grup toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Konu\u015fmas\u0131nda, \"MHP her s\u00f6z\u00fcn\u00fcn arkas\u0131ndad\u0131r\" diyen Bah\u00e7eli, \"\u0130mral\u0131 ile DEM grubu aras\u0131nda irtibat\u0131n ger\u00e7ekle\u015fmesini bekliyoruz. \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemelidir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741182","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182-amp","url":"\/mhp-lideri-bahceli-den-aciklamalar-3741182","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"MHP lideri Bah\u00e7eli: \u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli","updatedDateTime":"2024-11-26 11:32:46","updatedDateTimeFormatted":"35 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609952\/3741182_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3741182\" data-newsname=\"\u0130mral\u0131 ile DEM'in g\u00f6r\u00fc\u015fmesi gecikmemeli\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741186,"type":"photoNews","title":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","spot":"Galatasaray, Napoli'den kiral\u0131k olarak kadrosuna katt\u0131\u011f\u0131 Victor Osimhen'in bonservisini almak i\u00e7in harekete ge\u00e7ti. \u0130talya ekibi, sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar\u0131n s\u00fcrpriz teklifini reddetti. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741186","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","url":"\/nijerya-dan-flas-iddia-cimbom-a-kotu-haber-3741186-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:04:41","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608259\/3741186_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3741186\" data-newsname=\"Nijerya'dan fla\u015f iddia: Cimbom'a k\u00f6t\u00fc haber!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741193,"type":"news","title":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda, Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n 2025 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7esinin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde muhalefet milletvekilleri, te\u011fmenlere y\u00f6nelik ba\u015flat\u0131lan soru\u015fturma nedeniyle Bakan Ya\u015far G\u00fcler'i a\u00e7t\u0131klar\u0131 d\u00f6vizlerle protesto etti. Bakan G\u00fcler, CHP Malatya Milletvekili Veli A\u011fbaba'n\u0131n \"Mustafa Kemal'in Askeri olmak su\u00e7 mu?\" s\u00f6zlerine \"Atat\u00fcrk'\u00fcn askeri olmak su\u00e7 de\u011fil\" yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Bakan G\u00fcler, komisyonda yapt\u0131\u011f\u0131 sunumda, \"Kahraman Mehmet\u00e7i\u011fin b\u00fcy\u00fck \u00f6zverisi ve gayretiyle art\u0131k Kuzey Irak'ta kilit kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. B\u00f6lgedeki faaliyetlerimiz ayn\u0131 tempo ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor, edecektir.\" dedi.","slug":"bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741193","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193-amp","url":"\/bakan-guler-kuzey-irak-ta-kilit-kapandi-3741193","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:42","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607975\/3741193_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3741193\" data-newsname=\"Bakan G\u00fcler: Kuzey Irak'ta kilit kapand\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741166,"type":"photoNews","title":"Bir 'bek'le iki ku\u015f!","spot":"Devre aras\u0131 transfer d\u00f6nemi i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131vayan Galatasaray, Davide Calabria ile bir transferle iki b\u00f6lgeyi tamamlamak istiyor.","slug":"galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi","writer":"984","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171102,"name":"Galatasaray","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/galatasaray"},{"id":4061599,"name":"Transfer","url":"\/spor\/transfer","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/transfer"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741166","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","url":"\/galatasaray-dan-davide-calabria-hamlesi-3741166-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Galatasaray'dan Davide Calabria hamlesi","updatedDateTime":"2024-11-26 09:58:56","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732604352\/3741166_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3741166\" data-newsname=\"Bir 'bek'le iki ku\u015f!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741210,"type":"news","title":"\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\"","spot":"Sermaye Piyasas\u0131 Kurulu (SPK) Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim \u00d6mer G\u00f6n\u00fcl \"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir\" ifadelerini kulland\u0131","slug":"son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060562,"name":"Borsa","url":"\/ekonomi\/borsa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/borsa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741210","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-amp","url":"\/son-dakika-spk-baskani-gonul-aciga-satis-yasagini-yakinda-kaldiracagiz-3741210-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"SPK Ba\u015fkan\u0131 G\u00f6n\u00fcl: A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 kald\u0131raca\u011f\u0131z, 2025'e kalmayabilir","updatedDateTime":"2024-11-26 11:18:43","updatedDateTimeFormatted":"49 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732609119\/3741210_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3741210\" data-newsname=\"A\u00e7\u0131\u011fa sat\u0131\u015f yasa\u011f\u0131n\u0131 yak\u0131nda kald\u0131raca\u011f\u0131z\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741233,"type":"photoNews","title":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","spot":"Be\u015fikta\u015f, S\u00fcper Lig'de son d\u00f6nemde ald\u0131\u011f\u0131 sonu\u00e7larla son 4 sezondaki zirveden en uzak oldu\u011fu sezonu ya\u015fad\u0131.","slug":"besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","url":"\/besiktas-son-4-sezonun-en-kotu-donemini-yasiyor-3741233-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-26 11:36:28","updatedDateTimeFormatted":"31 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"39 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732610179\/3741233_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3741233\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f son 4 sezonun en k\u00f6t\u00fc d\u00f6nemini ya\u015f\u0131yor\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3741136,"type":"news","title":"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","spot":"Kayseri'de, bir minib\u00fcs ile otomobilin \u00e7arp\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kazada, elti olan 17 ya\u015f\u0131ndaki Fatma Akt\u00fcrk ile 21 ya\u015f\u0131ndaki Beyza Akt\u00fcrk ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi, 1\u2019i bebek 5 ki\u015fi yaraland\u0131. Fatma ile Beyza'n\u0131n, Osman ve Ahmet karde\u015fler ile evli olduklar\u0131 \u00f6\u011frenildi","slug":"kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741136","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136-amp","url":"\/kayseri-haberleri-2-eltinin-kahreden-olumu-son-dakika-haberleri-3741136","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hayatlar\u0131n\u0131n bahar\u0131ndayd\u0131lar... 2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!","updatedDateTime":"2024-11-26 11:52:44","updatedDateTimeFormatted":"15 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732597579\/3741136_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3741136\" data-newsname=\"2 eltinin kahreden \u00f6l\u00fcm\u00fc!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3741239,"type":"photoNews","title":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","spot":"Karadeniz'de son d\u00f6nemde yap\u0131lan bilimsel ara\u015ft\u0131rmalar, dereler ve nehirlere b\u0131rak\u0131lan at\u0131klar\u0131n s\u00fcr\u00fcklenerek ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 denizde \u00f6nemli kirlilik kayna\u011f\u0131 olu\u015fturdu\u011funu ortaya koydu. Karadeniz Teknik \u00dcniversitesi (KT\u00dc) Deniz Bilimleri Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Do\u00e7. Dr. Rafet \u00c7a\u011fr\u0131 \u00d6zt\u00fcrk, \"Karadeniz i\u00e7in korkulan oldu. Son 10 y\u0131la g\u00f6re mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi bir art\u0131\u015f var. Nehirlerde mikroplasti\u011fe rastlamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6rnek yok\" dedi.","slug":"son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"","url":"","appUrl":""}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741239","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239-amp","url":"\/son-10-yilda-mikroplastik-sayisinda-ciddi-artis-karadeniz-de-korkulan-oldu-3741239","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: \"Karadeniz'de korkulan oldu\"","updatedDateTime":"2024-11-26 11:57:19","updatedDateTimeFormatted":"10 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"23 dakika \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732611375\/3741239_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3741239\" data-newsname=\"Son 10 y\u0131lda mikroplastik say\u0131s\u0131nda ciddi art\u0131\u015f: Karadeniz'de korkulan oldu\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"\""}},{"newsId":3741174,"type":"photoNews","title":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","spot":"\u0130lk seferi 23 Aral\u0131k 2024 tarihinde ba\u015flayacak olan Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'nin 5 bin 250 liradan sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kan biletleri k\u0131sa s\u00fcrede t\u00fckendi. Karsl\u0131 turizmciler Turistik\u00a0Do\u011fu\u00a0Ekspresi'ni bekliyor. Kentte otellerde rezervasyon yo\u011funlu\u011fu ya\u015fan\u0131yor","slug":"dogu-ekspresi-biletleri-tukendi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":135,"name":"Turizm","url":"\/ekonomi\/turizm","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/turizm"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741174","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-amp","url":"\/dogu-ekspresi-biletleri-tukendi-3741174-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:24:13","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732605442\/3741174_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3741174\" data-newsname=\"Do\u011fu Ekspresi biletleri t\u00fckendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741206,"type":"news","title":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","spot":"Anayasa Mahkemesi (AYM), ge\u00e7ti\u011fimiz Mart'ta ara\u00e7 sat\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131, zorunlu trafik sigortas\u0131n\u0131n 15 g\u00fcn boyunca devam etmesine ili\u015fkin d\u00fczenlemeyi, Anayasa'ya ayk\u0131r\u0131 buldu ve iptal etti. Belirtilen 9 ayl\u0131k s\u00fcre 5 Aral\u0131k tarihinde doluyor. Buna g\u00f6re ara\u00e7 al\u0131m sat\u0131m i\u015flemlerinde trafik sigortas\u0131 i\u00e7in 15 g\u00fcnl\u00fck s\u00fcre uygulanmayacak","slug":"arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":133,"name":"Otomobil","url":"\/ekonomi\/otomobil","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/otomobil"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741206","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-amp","url":"\/arac-alacaklar-dikkat-trafik-sigortasinda-sure-degisiyor-3741206-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor","updatedDateTime":"2024-11-26 10:59:20","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732607688\/3741206_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3741206\" data-newsname=\"Ara\u00e7 alacaklar dikkat! Trafik sigortas\u0131nda s\u00fcre de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741079,"type":"news","title":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","spot":"\u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131n\u0131n iki \u00f6nemli ailesi Ko\u00e7 ve Sabanc\u0131'dan i\u015fbirli\u011fi haberi geldi. T\u00fcrkiye\u2019nin ilk Alternatif Yat\u0131r\u0131mlar Merkezi (KUES) Ko\u00e7 \u00dcniversitesi ve Esas Holding\u2019in ortak katk\u0131lar\u0131yla kuruldu. KUES'in a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fan Esas Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Ali Sabanc\u0131, Ko\u00e7 Grubu ile bug\u00fcne kadar sadece bir bankada \u00e7ok k\u0131sa bir ortakl\u0131k yapt\u0131klar\u0131n\u0131 hat\u0131rlat\u0131rken, Ko\u00e7 Holding Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan Vekili Ali Ko\u00e7 ise ge\u00e7mi\u015fte Sabanc\u0131 Ailesi ile i\u015fbirli\u011fi f\u0131rsatlar\u0131 arad\u0131klar\u0131n\u0131, \"Daha \u00f6nce denedik, ama olmad\u0131\" s\u00f6zleri ile anlatt\u0131. T\u00fcrkiye'nin son d\u00f6nemde yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131y\u0131 \u00e7ekemedi\u011fini de vurgulayan Ko\u00e7, \"Yabanc\u0131 sermayeyi neden \u00e7ekemiyoruz, \u00e7\u00fcnk\u00fc \u00fclkemizde son d\u00f6nemde ma\u00e7\u0131n kurallar\u0131 devaml\u0131 de\u011fi\u015fiyor. Halbuki d\u00fcnyada trilyonlarca para gidecek yer ar\u0131yor\" dedi","slug":"yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi","writer":"1297","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-amp","url":"\/yatirimlari-artirmak-icin-koc-sabanci-isbirligi-3741079-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-26 12:03:50","updatedDateTimeFormatted":"4 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595614\/3741079_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3741079\" data-newsname=\"Yat\u0131r\u0131mlar\u0131 art\u0131rmak i\u00e7in Ko\u00e7-Sabanc\u0131 i\u015fbirli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741155,"type":"news","title":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","spot":"Kurucusu Michael Saylor'\u0131n belirledi\u011fi strateji kapsam\u0131nda MicroStrategy firmas\u0131 bug\u00fcne kadar 386 bin 700 Bitcoin ald\u0131. Firma bu Bitcoinler al\u0131m\u0131 i\u00e7in bug\u00fcne kadar 21.9 milyar dolar harcad\u0131. Bug\u00fcn itibar\u0131yla son d\u00fc\u015f\u00fc\u015fe ra\u011fmen s\u00f6z konusu Bitcoinlerin toplam de\u011feri 36.6 milyar dolar oldu. Yani MicroStrategy \u015fu ana kadar Bitcoin yat\u0131r\u0131mlar\u0131ndan 14.7 milyar dolar k\u00e2r elde etti","slug":"bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061559,"name":"Kripto Para","url":"\/ekonomi\/kripto-para","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/kripto-para"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741155","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-amp","url":"\/bitcoin-den-147-milyar-dolar-kr-etti-3741155-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti","updatedDateTime":"2024-11-26 09:30:53","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732602183\/3741155_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3741155\" data-newsname=\"Bitcoin'den 14.7 milyar dolar k\u00e2r etti\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741094,"type":"news","title":"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor","spot":"2008 y\u0131l\u0131ndan \u00f6nce sigortal\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flayan SSK\u2019l\u0131lar\u0131n ya\u015fa bak\u0131lmaks\u0131z\u0131n engelli emeklilik ko\u015fullar\u0131 de\u011fi\u015fecek. Engelli vergi indirimi ile emeklilik hakk\u0131 sona erecek. Habert\u00fcrk\u2019ten Ahmet K\u0131van\u00e7\u2019\u0131n haberi","slug":"engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor","writer":"1504","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061410,"name":"Sosyal G\u00fcvenlik","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik"},{"id":4061416,"name":"Emekli","url":"\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sosyal-guvenlik\/emekli"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741094","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-amp","url":"\/engelli-emeklilik-sartlari-degisiyor-3741094-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"2008 \u00f6ncesi i\u015fe giren engellilerin emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fecek","updatedDateTime":"2024-11-26 08:06:45","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732595968\/3741094_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3741094\" data-newsname=\"Engelli emeklilik \u015fartlar\u0131 de\u011fi\u015fiyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3741141,"type":"news","title":"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","spot":"Evinde d\u00fc\u015ferek ba\u015f\u0131n\u0131 yere \u00e7arpan \u015eerif G\u00f6ren'in sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor","slug":"serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri","writer":"1327","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741141","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-amp","url":"\/serif-goren-in-uyandirilmasi-ertelendi-magazin-haberleri-3741141-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u015eerif G\u00f6ren'in uyand\u0131r\u0131lmas\u0131 ertelendi ","updatedDateTime":"2024-11-26 10:43:21","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732606496\/3741141_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3741141\" data-newsname=\"Sa\u011fl\u0131k durumu ciddiyetini koruyor\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3741217,"type":"news","title":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi","spot":"G\u00f6kbilimciler, 3 milyon ya\u015f\u0131nda olan 'TIDYE-1b' adl\u0131 gen\u00e7 bir gezegen ke\u015ffetti. TIDYE-1b, 4,5 milyar ya\u015f\u0131ndaki D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7. \u00a0 \u00a0","slug":"en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741217","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217-amp","url":"\/en-genc-gezegenlerden-biri-kesfedildi-dunya-dan-yaklasik-bin-500-kat-daha-genc-3741217","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi: D\u00fcnya'dan yakla\u015f\u0131k bin 500 kat daha gen\u00e7","updatedDateTime":"2024-11-26 11:13:37","updatedDateTimeFormatted":"54 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/26\/ver1732608801\/3741217_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3741217\" data-newsname=\"En gen\u00e7 gezegenlerden biri ke\u015ffedildi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3741021,"type":"news","title":"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim","spot":"Do\u011fal Afet Sigortalar\u0131 Kurumu (DASK) Genel Sekreteri Serpil G\u00fcnal, ZAS ile halihaz\u0131rda ortalama bin 270 lira olan sigorta priminin daha geni\u015f bir teminat i\u00e7erdi\u011fi i\u00e7in ortalama 2 bin 250 liraya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 beklediklerini ifade ederek \"Tabii indirimler de olacak. Yenileme indirimine\u00a0 devam edece\u011fiz. Dairenin bulundu\u011fu kata g\u00f6re sel teminat\u0131nda 3 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 50'lik indirim olacak. Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binalarda y\u00fczde 30 indirim \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. Ancak s\u00fcrprim (ek prim) uygulamam\u0131z da olacak. \u00d6rne\u011fin 2 bin ve \u00f6ncesi d\u00f6nemde yap\u0131lm\u0131\u015f binalarda ve 8 ve \u00fczerindeki katlarda y\u00fczde 10 civar\u0131nda fazla prim uygulanacak\" diye konu\u015ftu.\u00a0","slug":"deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3741021","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-amp","url":"\/deprem-izolatorlu-binaya-yuzde-30-deprem-sigortasi-indirimi-3741021-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Deprem izolat\u00f6rl\u00fc binaya y\u00fczde 30 deprem sigortas\u0131 indirimi","updatedDateTime":"2024-11-26 10:12:17","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"19 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/25\/ver1732604636\/3741021_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3741021\" data-newsname=\"Selde 3'\u00fcnc\u00fc kat \u00fcst\u00fcne % 50 indirim\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 window.sidebarIsAdvertorial = 0; 
 cbgAds.AdsInline(1280); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1280); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};