









!function(){var t=document.createElement("script");t.setAttribute("src",'https://cdn.p.analitik.bik.gov.tr/tracker'+(typeof Intl!=="undefined"?(typeof (Intl||"").PluralRules!=="undefined"?'1':typeof Promise!=="undefined"?'2':typeof MutationObserver!=='undefined'?'3':'4'):'4')+'.js'),t.setAttribute("data-website-id","65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add"),t.setAttribute("data-host-url",'//65e52d88-16e5-4b21-bd8e-b32b3c1b7add.collector.p.analitik.bik.gov.tr'),document.head.appendChild(t)}();

var netmera = netmera || []

 console.log("%c assets version : 329", 'color: white; font-size: larger; background-color: green'); 
 window.metaRefreshTimeout = "0"; 
 var mobileDomain = "m.haberturk.com"; var desktopDomain = "www.haberturk.com"; 
 {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com","name":"Haberler"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/yemek-yapma","name":"Yemek Yapma"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/evde-sushi-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-restoran-tadinda-californa-roll-sushiyi-kisa-surede-yapabilirsiniz-california-roll-sushi-tarifi-3739608","name":"Evde sushi yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! Restoran tad\u0131nda californa roll sushiyi k\u0131sa s\u00fcrede yapabilirsiniz! California roll sushi tarifi"}}]} 
 (function(w, d, s, l, i) { w[l] = w[l] || []; w[l].push({ 'gtm.start': new Date().getTime(), event: 'gtm.js' }); var f = d.getElementsByTagName(s)[0], j = d.createElement(s), dl = l !== 'dataLayer' ? '&l=' + l : ''; j.async = true; j.src = 'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl; f.parentNode.insertBefore(j, f); }) (window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-NCHP7Z9'); 
 window.gemiusID = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; window.pp_gemius_identifier = ".Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37"; setTimeout(function() { function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() { var x = window[i + '_pdata'] = window[i + '_pdata'] || []; x[x.length] = arguments; }; } gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event'); (function(d, t) { try { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
 var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = { "m1": 100, "m2": 1, "m3": 4061498, "i1": 3739608, "i2": 0, "i3": 0, "keywords": "" }; 
 window.dataLayer = window.dataLayer || []; dataLayer.push({  "type": "dimension",  "hierarchy": "Detay",  "category1": "Yemek Yapma",  "category2": "",  "category3": "",  "category4": "",  "detailType": "Foto Haber",  "layoutType": "",  "categoryOrder": "Yemek Yapma",  "newsID": "3739608",  "newsTitle": "California roll sushi tarifi!",  "editorID": "1880",  "textLength": "0",  "wordCount": "271",  "commentCount": "0",  "photoTotalCount": "9",  "currentPhotoNo": "0",  "columnistName": "",  "adBlockUser": "",  "loginStatus": "",  "memberId": "0",  "gender": "",  "platform": "Desktop",  "cinerSource": "Haberturk",  "nativeAd": "no",  "pageType": "Foto Haber",  "videoIncluded": "no",  "webVersion": "",  "mobileVersion": "",  "jsVersion": "",  "cssVersion": "",  "mvcVersion": "",  "modulesVersion": "",  "ageGroup": "",  "disYazarlar": "",  "dateCreated": "2024-11-20 20:57",  "datePublished": "2024-11-20 21:26",  "dateModified": "2024-11-20 21:26",  "seoDisHaber": "no",  "isSpecialNews": "no",  }); 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "NewsArticle", "articleSection": "Yemek Yapma", "mainEntityOfPage": { "@type": "WebPage", "@id": "https://www.haberturk.com/evde-sushi-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-restoran-tadinda-californa-roll-sushiyi-kisa-surede-yapabilirsiniz-california-roll-sushi-tarifi-3739608" }, "headline": "Evde sushi yapmak hiç bu kadar kolay olmamýþtý! Restoran tadýnda californa roll sushiyi kýsa sürede yapabilirsiniz! California roll sushi tarifi", "alternativeHeadline": "Evde sushi yapmak hiç bu kadar kolay olmamýþtý! Restoran tadýnda californa roll sushiyi kýsa sürede yapabilirsiniz!", "description": "Japon mutfaðýnýn en sevilen lezzetlerinden biri olan sushi, artýk evde de kolayca yapýlabilir! Özellikle California Roll, taze ve hafif malzemeleriyle hem pratik hem de lezzetli bir seçenek sunuyor. Ýþte adým adým ev yapýmý California Roll tarifi!", "articleBody": "Evde lezzetli bir sushi deneyimi yaþamak ister misiniz? California Roll, egzotik lezzetleri seviyorsanýz tam size göre! Bu tarifle hem mutfaðýnýzda yaratýcýlýðýnýzý konuþturabilir hem de restoran kalitesinde bir sonuç elde edebilirsiniz. Ýþte detaylar!MALZEMELER (4 RULO ÝÇÝN) Sushi pirinci: 2 su bardaðý Pirinç sirkesi: 3 yemek kaþýðý Toz þeker: 2 yemek kaþýðý Tuz: 1 tatlý kaþýðý ÝÇ MALZEMELER Yengeç çubuklarý (surimi): 8 adet Avokado: 1 adet (dilimlenmiþ) Salatalýk: 1 adet (ince uzun þeritler halinde doðranmýþ)DÝÐER MALZEMELER Nori (deniz yosunu): 4 yaprak Susam: 3 yemek kaþýðý (isteðe baðlý kavrulmuþ) Soya sosu: Servis için Wasabi ve zencefil turþusu: Ýsteðe baðlýHAZIRLIK Pirinci bol suyla yýkayýn, niþastasýný akýtýn. Pirinci 2 su bardaðý suyla tencereye koyun ve kaynamaya býrakýn. Kaynadýktan sonra kýsýk ateþte kapaðý kapalý þekilde 10 dakika piþirin. Ardýndan ocaktan alýn ve 10 dakika dinlendirin.Bir kasede pirinç sirkesi, þeker ve tuzu karýþtýrarak çözün. Bu karýþýmý ýlýyan pirincin üzerine dökün ve hafifçe karýþtýrarak soðumaya býrakýn. Avokadoyu soyun, çekirdeðini çýkarýn ve ince dilimler halinde kesin. Salatalýðý ince uzun þeritler halinde doðrayýn. Yengeç çubuklarýný ortadan ikiye kesin.Bambu sushi matý üzerine streç film serin. Üzerine nori yapraðýný parlak kýsmý alta gelecek þekilde yerleþtirin. Ellerinizi hafifçe ýslatýn ve sushi pirincini nori yapraðýnýn üzerine ince bir tabaka halinde yayýn.Susam kullanýyorsanýz pirincin üzerine serpin, ardýndan nori yapraðýný ters çevirin (pirinç dýþarýda olacak). Nori yapraðýnýn ortasýna avokado, salatalýk ve yengeç çubuklarýný dizin.Bambu matý kullanarak sushi rulosunu sýkýca sarýn. Kenarlarýný düzgünleþtirin ve streç filme sarýlý þekilde 5-10 dakika dinlendirin. Keskin bir býçaðý suyla ýslatarak sushi rulosunu eþit dilimler halinde kesin.Dilimlediðiniz California Roll larý tabaða dizin. Yanýnda soya sosu, wasabi ve zencefil turþusu ile servis edin. Afiyet olsun!  ", "wordCount": "271", "genre":"news", "dateCreated": "2024-11-20T21:26:17+03:00", "datePublished": "2024-11-20T21:26:17+03:00", "dateModified": "2024-11-20T21:26:17+03:00", "keywords": [ "" ], "typicalAgeRange":"7-", "isFamilyFriendly":"http://schema.org/True", "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/l/2024/11/20/ver1732126978/3739608/jpg/1200x628", "width": "1200", "height": "628" }, "author": { "@type": "Person", "name": "Habertürk", "url": "https://www.haberturk.com/kunye" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "Habertürk", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://im.haberturk.com/assets/images/amp/haberturk-amp-logo-2.png", "width": 600, "height": 60 } }, "inLanguage": "tr-TR" } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "Organization", "name": "Haberturk.com", "url": "https://www.haberturk.com/", "logo": "https://im.haberturk.com/assets/images/ht_logo.png", "address": { "@type": "PostalAddress", "addressLocality": "Ýstanbul", "addressRegion": "TR", "postalCode": "34430", "streetAddress": "Habertürk Gazetecilik A.Þ. Abdülhakhamit Caddesi No: 25 Taksim/Beyoðlu" }, "sameAs": [ "https://www.facebook.com/haberturk", "https://www.twitter.com/haberturk", "https://www.instagram.com/haberturk", "https://tr.pinterest.com/haberturk" ] } 
 { "@context": "https://schema.org", "@type": "WebSite", "url": "https://www.haberturk.com/", "potentialAction": { "@type": "SearchAction", "target": "https://www.haberturk.com/arama/{queryKeyword}", "query-input": "required name=queryKeyword" } } 
 var APP_PLATFORM = "desktop"; var APP_ENV = "master";  (()=>{var e,i,a,t;e="m.haberturk.com",i="www.haberturk.com",a=window.location.hostname,t=function(e,t){a!==t?window.location.href=window.location.href.replace(e,t):window.location.hostname==i&&(navigator.userAgent.match(/iPad/i)||navigator.userAgent.match(/Android|webOS|iPhone|iPod|Blackberry/i))&&document.querySelector("meta[name=viewport]").setAttribute("content","width=device-width, initial-scale=0.75, maximum-scale=0.75, user-scalable=0")},-1===["preview."].indexOf(a)&&(a.indexOf(i)>-1||a.indexOf(e)>-1)&&(window.matchMedia("screen and (max-width: 760px)").matches?t(i,e):t(e,i))})();   var pbjs = pbjs || {que: []}; window.googletag = window.googletag || {cmd: []}; var _avp = _avp || []; var cbgAdsSettings = { "frameUrl": "/adscbg/adsFrame.html", "usePrebid": true, "PrebidDebug":false }; window.cbgAds = window.cbgAds || { cmd: [], AdsInline: function(zoneId) { cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsInline(zoneId); }); } }; cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsHeader([1297,1352,1308,2014]); });  






 (()=>{var e=document.querySelector(".darkBtn"),t=document.querySelector(".lightBtn");function d(){e.classList.add("hidden"),t.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.add("dark"),localStorage.theme="dark"}function n(){t.classList.add("hidden"),e.classList.remove("hidden"),document.documentElement.classList.remove("dark"),localStorage.theme="light"}e.addEventListener("click",(function(){d()})),t.addEventListener("click",(function(){n()})),"dark"===localStorage.theme?(document.documentElement.classList.add("dark"),d()):(document.documentElement.classList.remove("dark"),n()),window.defaultDarkMode&&document.documentElement.classList.add("dark")})(); 
 function renderPageSkinLeft() { if (!window.rightAdsIsPageskin) { cbgAds.RefreshZone(1363); } } 
 cbgAds.AdsInline(1297); 
 window.sidebarNews = [{"newsId":3739214,"type":"photoNews","title":"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131!","spot":"Evde haz\u0131rlayabilece\u011finiz, d\u0131\u015far\u0131dan ald\u0131klar\u0131n\u0131z\u0131 aratmayacak kadar lezzetli ve \u00e7\u0131t\u0131r \u00e7\u0131t\u0131r bir nugget tarifine ne dersiniz? \u00dcstelik hem pratik hem de tamamen sizin kontrol\u00fcn\u00fczde haz\u0131rlanan bu tarifle sevdiklerinizi mutlu edebilirsiniz. \u00c7ocuklar\u0131n da bay\u0131laca\u011f\u0131 bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak!","slug":"evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739214","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214-amp","url":"\/evde-citir-nugget-yapimi-disaridan-daha-lezzetli-olmasinin-5-sirri-3739214","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131: D\u0131\u015far\u0131dan daha lezzetli olmas\u0131n\u0131n 5 s\u0131rr\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-19 17:21:30","updatedDateTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732025576\/3739214\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"0\" data-newsid=\"3739214\" data-newsname=\"Evde \u00e7\u0131t\u0131r nugget yap\u0131m\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3738933,"type":"photoNews","title":"K\u00fcnefe tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize unutulmaz bir \u00e7\u00f6z\u00fcm: K\u00fcnefe! \u0130ncecik kaday\u0131f ve eriyen peynirin m\u00fckemmel uyumu, \u00fczerine d\u00f6k\u00fclen \u015ferbetle tam bir lezzet \u015f\u00f6lenine d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcyor. \u0130\u015fte evde kolayca yapabilece\u011finiz bir k\u00fcnefe tarifi!","slug":"evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3738933","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933-amp","url":"\/evde-kunefe-yapmak-hic-bu-kadar-kolay-olmamisti-iste-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-adim-adim-kunefe-tarifi-3738933","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Evde k\u00fcnefe yapmak hi\u00e7 bu kadar kolay olmam\u0131\u015ft\u0131! \u0130\u015fte kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz ad\u0131m ad\u0131m k\u00fcnefe tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-18 20:31:42","updatedDateTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/18\/ver1731951089\/3738933\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"1\" data-newsid=\"3738933\" data-newsname=\"K\u00fcnefe tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3737195,"type":"photoNews","title":"Mac n cheese tarifi","spot":"Makarna ve peynir severler i\u00e7in m\u00fckemmel bir tarif: F\u0131r\u0131nda mac & cheese! Kremsi ve zengin peynir sosuyla, bu tarif herkesin favorisi olmaya aday. Ad\u0131m ad\u0131m haz\u0131rlama a\u015famalar\u0131yla bu klasik lezzeti sofran\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n.","slug":"lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3737195","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195-amp","url":"\/lezzet-tutkunlari-icin-firinda-mac-n-cheese-tarifi-ile-sofralarinizi-senlendirin-3737195","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet tutkunlar\u0131 \u0130\u00e7in: F\u0131r\u0131nda mac n cheese tarifi ile sofralar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirin!","updatedDateTime":"2024-11-12 17:07:14","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/12\/ver1731420427\/3737195\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"2\" data-newsid=\"3737195\" data-newsname=\"Mac n cheese tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736888,"type":"news","title":"Fettuccine Alfredo tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n klasikle\u015fmi\u015f tariflerinden Fettuccine Alfredo, yo\u011fun kremal\u0131 sosu ve parmesan lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131r. Yap\u0131m\u0131 son derece kolay olan bu makarna tarifi, \u00f6zellikle misafir sofralar\u0131nda etkileyici bir ba\u015flang\u0131\u00e7 olarak tercih edilir.","slug":"tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888-amp","url":"\/tavuklu-mu-olmali-tavuksuz-mu-parmesan-peyniri-ile-zenginlesen-fettuccine-alfredo-tarifi-3736888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tavuklu mu olmal\u0131 tavuksuz mu? Parmesan peyniri ile zenginle\u015fen Fettuccine Alfredo tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-11 17:01:40","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/11\/ver1731333662\/3736888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"3\" data-newsid=\"3736888\" data-newsname=\"Fettuccine Alfredo tarifi!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3736382,"type":"photoNews","title":"Pankek tarifi!","spot":"Pankek, \u00f6zellikle kahvalt\u0131 sofralar\u0131na renk katan, yap\u0131m\u0131 kolay ve olduk\u00e7a lezzetli bir tatl\u0131d\u0131r. K\u0131vam\u0131 yumu\u015fac\u0131k, i\u00e7i puf puf olan pankekler haz\u0131rlamak san\u0131ld\u0131\u011f\u0131 kadar zor de\u011fil! Bu tarifle, birka\u00e7 temel malzemeyle harika pankekler yapabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3736382","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382-amp","url":"\/hafta-sonu-kahvaltilarinizin-favorisi-olmaya-aday-kolay-yapimi-ile-tam-kivaminda-pankek-tarifi-3736382","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hafta sonu kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday: Kolay yap\u0131m\u0131 ile tam k\u0131vam\u0131nda pankek tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-09 16:40:50","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/09\/ver1731159538\/3736382\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"4\" data-newsid=\"3736382\" data-newsname=\"Pankek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3735472,"type":"photoNews","title":"Lazanya tarifi!","spot":"\u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n kalbinden gelen lazanya, kat kat lezzeti ve nefis aromalar\u0131yla herkesin favorisidir. Et, be\u015famel sos ve bolca peynirle harmanlanan bu muhte\u015fem tarifi evde kolayca haz\u0131rlayabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3735472","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472-amp","url":"\/mukemmel-aksam-yemegi-bir-tarif-uzaginizda-lezzet-dolu-katmanlariyla-lazanya-tarifi-3735472","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fckemmel ak\u015fam yeme\u011fi bir tarif uza\u011f\u0131n\u0131zda: Lezzet dolu katmanlar\u0131yla lazanya tarifi!","updatedDateTime":"2024-11-06 16:54:05","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/06\/ver1730900569\/3735472\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"5\" data-newsid=\"3735472\" data-newsname=\"Lazanya tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732721,"type":"photoNews","title":"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerini bast\u0131racak nefis bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, karamel kapl\u0131 patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tam size g\u00f6re! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de olduk\u00e7a lezzetli olan bu at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, film gecelerinizin vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732721","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721-amp","url":"\/film-aksamlarinizin-favorisi-olmaya-aday-tatli-ve-tuzlunun-kusursuz-birlesimi-karamelli-patlamis-misir-tarifi-3732721","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Film ak\u015famlar\u0131n\u0131z\u0131n favorisi olmaya aday! Tatl\u0131 ve tuzlunun kusursuz birle\u015fimi karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-28 17:14:59","updatedDateTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/28\/ver1730124755\/3732721\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"6\" data-newsid=\"3732721\" data-newsname=\"Karamelli patlam\u0131\u015f m\u0131s\u0131r tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3732233,"type":"photoNews","title":"Pesto soslu makarna tarifi!","spot":"\u0130talya mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen lezzetlerinden biri olan pesto soslu makarna, taze fesle\u011fenin ve parmesan peynirinin birle\u015fiminden do\u011fan nefis bir tat. Evde kolayca haz\u0131rlanabilen bu sosla, k\u0131sa s\u00fcrede lezzet dolu bir yemek deneyimi ya\u015famak m\u00fcmk\u00fcn!","slug":"10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3732233","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233-amp","url":"\/10-dakikada-hazir-sofranizi-senlendirecek-lezzet-garantili-pesto-soslu-makarna-tarifi-3732233","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"10 dakikada haz\u0131r: Sofran\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek pesto soslu makarna tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-26 17:50:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/26\/ver1729953964\/3732233\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"7\" data-newsid=\"3732233\" data-newsname=\"Pesto soslu makarna tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731659,"type":"photoNews","title":"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!","spot":"Evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve lezzetli bir tavuklu ve sebzeli noodle tarifi ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Hem doyurucu hem de pratik olan bu tarif, yo\u011fun tempoda olanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z!","slug":"yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731659","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659-amp","url":"\/yogun-gunler-icin-tek-tavada-pratik-lezzet-sebzeli-ve-tavuklu-noodle-tarifi-3731659","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun g\u00fcnler i\u00e7in sadece tek tavada pi\u015firebilece\u011finiz sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve besleyici noodle tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-24 17:19:09","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/24\/ver1729779537\/3731659\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"8\" data-newsid=\"3731659\" data-newsname=\"Sebzeli ve tavuklu noodle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3731287,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!","spot":"Schnitzel, alt\u0131n sar\u0131s\u0131 k\u0131zarm\u0131\u015f d\u0131\u015f\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k i\u00e7iyle her damak zevkine hitap eden bir lezzet. Evde schnitzel yapman\u0131n p\u00fcf noktalar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek ve kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda bu klasik Avusturya yeme\u011fini denemek i\u00e7in i\u015fte ihtiyac\u0131n\u0131z olan tarif!","slug":"lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3731287","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287-amp","url":"\/lezzet-garantili-ev-yapimi-schnitzel-tarifi-avusturya-mutfagini-evinize-tasiyin-3731287","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Lezzet garantili ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi: Avusturya mutfa\u011f\u0131n\u0131 evinize ta\u015f\u0131y\u0131n!","updatedDateTime":"2024-10-23 15:00:59","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/23\/ver1729684653\/3731287\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"9\" data-newsid=\"3731287\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 schnitzel tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730914,"type":"photoNews","title":"Pumpkin Spice Latte tarifi!","spot":"Sonbahar\u0131n en pop\u00fcler i\u00e7ece\u011fi olan Pumpkin Spice Latte'yi evde yaparak, do\u011fal ve lezzet dolu bir deneyim ya\u015fayabilirsiniz. Sadece birka\u00e7 basit malzemeyle haz\u0131rlanan bu tarif, ma\u011fazadan al\u0131nan kahvelerde bulunan yapay tatland\u0131r\u0131c\u0131lardan uzak durarak, daha otantik bir lezzet sunar. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730914","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914-amp","url":"\/sonbaharin-en-sevilen-aromasi-mutfaginiza-geliyor-ev-yapimi-pumpkin-spice-latte-3730914","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sonbahar\u0131n en sevilen aromas\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131za geliyor: Ev yap\u0131m\u0131 Pumpkin Spice Latte!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:13:39","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595373\/3730914\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"10\" data-newsid=\"3730914\" data-newsname=\"Pumpkin Spice Latte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730907,"type":"photoNews","title":"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi","spot":"G\u00fcne, s\u0131cac\u0131k ve tatl\u0131 bir \u00e7\u00f6rek kokusuyla uyanmak ister misiniz? Ev yap\u0131m\u0131 tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rekler, sadece lezzetiyle de\u011fil, haz\u0131rlan\u0131\u015f\u0131ndaki kolayl\u0131kla da vazge\u00e7ilmez olacak! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131...","slug":"yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730907","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907-amp","url":"\/yumusacik-ve-cok-lezzetli-tarcinli-corek-cinnamon-roll-nasil-yapilir-iste-tum-puf-noktalari-ile-tam-olculu-tarcinli-corek-tarifi-3730907","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yumu\u015fac\u0131k ve \u00e7ok lezzetli! Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek (Cinnamon Roll) nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte t\u00fcm p\u00fcf noktalar\u0131 ile tam \u00f6l\u00e7\u00fcl\u00fc tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-22 14:03:54","updatedDateTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/22\/ver1729595014\/3730907\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"11\" data-newsid=\"3730907\" data-newsname=\"Tar\u00e7\u0131nl\u0131 \u00e7\u00f6rek tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3730667,"type":"photoNews","title":"Kumpir tarifi","spot":"F\u0131r\u0131nlanm\u0131\u015f patatesin tereya\u011f\u0131 ve ka\u015farla bulu\u015ftu\u011fu, \u00fczerine \u00e7e\u015fit \u00e7e\u015fit lezzetli malzemenin eklendi\u011fi kumpir, sokak lezzetlerinin vazge\u00e7ilmezlerinden biridir. Evde haz\u0131rlayarak bu lezzeti kendi damak tad\u0131n\u0131za g\u00f6re uyarlamak ister misiniz? \u0130\u015fte detaylar!","slug":"ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3730667","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667-amp","url":"\/ortakoy-kumpirini-aratmayacak-evde-pratik-ve-lezzetli-kumpir-nasil-yapilir-3730667","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ortak\u00f6y kumpirini aratmayacak: Evde pratik ve lezzetli kumpir nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-10-22 10:04:40","updatedDateTimeFormatted":"4 g\u00fcn \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/21\/ver1729520058\/3730667\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"12\" data-newsid=\"3730667\" data-newsname=\"Kumpir tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3728096,"type":"photoNews","title":"Sulu k\u00f6fte tarifi!","spot":"Yava\u015f yava\u015f so\u011fuyan havalarda sofralar\u0131n\u0131za s\u0131cac\u0131k bir dokunu\u015f eklemek istiyorsan\u0131z, terbiyeli sulu k\u00f6fte tam size g\u00f6re! Bu geleneksel T\u00fcrk yeme\u011fi, limon ve yumurtayla haz\u0131rlanan terbiyesiyle damaklarda iz b\u0131rak\u0131yor. Hem besleyici hem de pratik bu tarifle sevdiklerinize lezzet dolu anlar ya\u015fatabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3728096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096-amp","url":"\/her-mevsim-sofralarin-yildizi-evde-kolaylikla-yapabileceginiz-tam-olcusunde-terbiyeli-sulu-kofte-tarifi-3728096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Her mevsim sofralar\u0131n y\u0131ld\u0131z\u0131! Evde kolayl\u0131kla yapabilece\u011finiz tam \u00f6l\u00e7\u00fcs\u00fcnde terbiyeli sulu k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-12 17:10:26","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/12\/ver1728742202\/3728096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"13\" data-newsid=\"3728096\" data-newsname=\"Sulu k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3727711,"type":"photoNews","title":"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","spot":"\u0130zmir k\u00f6fte, Ege mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen yemeklerinden biri olup, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131nda sofralar\u0131 s\u00fcsleyen bir lezzettir. F\u0131r\u0131nda pi\u015firilen bu nefis k\u00f6fte, yan\u0131nda patates, biber ve domates dilimleriyle servis edilir. \u0130\u015fte evinizde haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","slug":"aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3727711","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711-amp","url":"\/aksam-ne-yapsam-diye-dusunenler-icin-evinizde-ustalikla-yapabileceginiz-izmir-kofte-tarifi-izmir-kofte-nasil-yapilir-3727711","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ak\u015fam ne yapsam diye d\u00fc\u015f\u00fcnenler i\u00e7in: Evinizde ustal\u0131kla yapabilece\u011finiz \u0130zmir k\u00f6fte tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-11 10:49:59","updatedDateTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/11\/ver1728632998\/3727711\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"14\" data-newsid=\"3727711\" data-newsname=\"\u0130zmir k\u00f6fte tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3725061,"type":"photoNews","title":"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!","spot":"So\u011fuk havalarla birlikte hastal\u0131klar da kap\u0131y\u0131 \u00e7almaya ba\u015flar. V\u00fccut direncini art\u0131rmak ve hastal\u0131klara kar\u015f\u0131 koymak i\u00e7in beslenme b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131r. \u0130\u015fte, gripten so\u011fuk alg\u0131nl\u0131\u011f\u0131na kadar pek \u00e7ok hastal\u0131\u011fa iyi gelen, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","slug":"soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3725061","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061-amp","url":"\/soguk-havalarin-vazgecilmezi-hasta-oldugunuzda-mutlaka-denemeniz-gereken-5-sifali-corba-tarifi-3725061","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"So\u011fuk havalar\u0131n vazge\u00e7ilmezi:Hasta oldu\u011funuzda mutlaka denemeniz gereken 5 \u015fifal\u0131 \u00e7orba tarifi!","updatedDateTime":"2024-10-05 09:37:49","updatedDateTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 hafta \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/10\/02\/ver1727994107\/3725061_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"15\" data-newsid=\"3725061\" data-newsname=\"Bu \u00e7orba tariflerini hasta oldu\u011funuzda mutlaka deneyin!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3715916,"type":"photoNews","title":"Hamsi tava tarifi!","spot":"Karadeniz\u2019in e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan hamsi tava, sofralar\u0131n\u0131za hem pratik hem de lezzet dolu bir alternatif sunuyor. Evinizde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu tarifle, Karadeniz'in mis kokulu deniz \u00fcr\u00fcnlerini mutfa\u011f\u0131n\u0131za ta\u015f\u0131y\u0131n! \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3715916","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916-amp","url":"\/karadeniz-in-vazgecilmez-lezzeti-sofraniza-geliyor-evde-yapabileceginiz-pratik-hamsi-tava-tarifi-3715916","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti sofran\u0131za geliyor! Evde yapabilece\u011finiz pratik hamsi tava tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-30 17:14:03","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/30\/ver1725026158\/3715916\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"16\" data-newsid=\"3715916\" data-newsname=\"Hamsi tava tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3714243,"type":"photoNews","title":"Dondurma tarifi","spot":"Do\u011fal, katk\u0131s\u0131z ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir dondurma haz\u0131rlamak sand\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan \u00e7ok daha kolay! Market raflar\u0131ndaki katk\u0131 maddeli dondurmalardan uzak durmak isteyenler i\u00e7in, evde pratik bir tarifle serinlemek m\u00fcmk\u00fcn. \u00dcstelik lezzetinden \u00f6d\u00fcn vermeden!","slug":"katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3714243","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243-amp","url":"\/katki-maddesi-kaygisina-son-disaridakilerden-farksiz-evde-pratik-dondurma-tarifi-3714243","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Katk\u0131 maddesi kayg\u0131s\u0131na son! Evde pratik dondurma tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-24 16:35:23","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/24\/ver1724506523\/3714243\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"17\" data-newsid=\"3714243\" data-newsname=\"Dondurma tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712251,"type":"photoNews","title":"Ki\u015f tarifi!","spot":"Fransa'n\u0131n \u015firin kafelerinin men\u00fclerinden eksik olmayan, \u00e7\u0131t\u0131r hamuru ve nefis dolgusuyla \u00f6ne \u00e7\u0131kan ki\u015f, art\u0131k mutfa\u011f\u0131n\u0131za da ta\u015f\u0131n\u0131yor! Bu lezzetli Frans\u0131z tart\u0131n\u0131n yap\u0131m\u0131n\u0131 ve ihtiyac\u0131n\u0131z olan malzemeleri ad\u0131m ad\u0131m derledik. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712251","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251-amp","url":"\/masterchef-kis-tarifi-fransa-kafelerinden-mutfaginiza-gelen-lezzet-kis-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3712251","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Fransa kafelerinden mutfa\u011f\u0131n\u0131za gelen lezzet: Ki\u015f tarifi! ","updatedDateTime":"2024-08-17 13:56:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/17\/ver1723891884\/3712251\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"18\" data-newsid=\"3712251\" data-newsname=\"Ki\u015f tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3712096,"type":"photoNews","title":"M\u00fccver tarifi!","spot":"Hafif ve besleyici bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z, m\u00fccver tam size g\u00f6re! Sebzelerin lezzetiyle harmanlanan bu pratik at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131k, sofralar\u0131n\u0131za sa\u011fl\u0131k katacak. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3712096","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096-amp","url":"\/pratik-doyurucu-ve-saglikli-mucver-nasil-yapilir-mucver-tarifi-ve-malzemeleri-nelerdir-3712096","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u00fccver nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? M\u00fccver tarifi ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-16 17:29:32","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/16\/ver1723818805\/3712096\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"19\" data-newsid=\"3712096\" data-newsname=\"M\u00fccver tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711790,"type":"photoNews","title":"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatl\u0131lar\u0131ndan biri olan irmik helvas\u0131, ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze anne eli de\u011fmi\u015f gibi lezzetli tariflerin ba\u015f\u0131nda gelir. Sade malzemelerle haz\u0131rlanabilen bu tatl\u0131, hem pratik hem de damaklarda unutulmaz bir tat b\u0131rak\u0131r. Peki, bu lezzeti evde nas\u0131l yapabilirsiniz? \u0130\u015fte ad\u0131m ad\u0131m tarifimiz!","slug":"anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711790","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790-amp","url":"\/anne-usulu-irmik-helvasi-turk-mutfaginin-lezzetli-klasigi-irmik-helvasi-nasil-yapilir-malzemeleri-neler-3711790","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Anne usul\u00fc irmik helvas\u0131: T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetli klasi\u011fi irmik helvas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri neler?","updatedDateTime":"2024-08-15 17:16:14","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/15\/ver1723731217\/3711790\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"20\" data-newsid=\"3711790\" data-newsname=\"\u0130rmik helvas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711483,"type":"photoNews","title":"M\u0131hlama tarifi!","spot":"Karadeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n g\u00f6z bebe\u011fi, peynir ve tereya\u011f\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fcleyici uyumuyla ortaya \u00e7\u0131kan m\u0131hlama, hem lezzeti hem de yap\u0131m\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130\u015fte evlerinizde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz kuymak (m\u0131hlama) tarifi!","slug":"masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711483","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483-amp","url":"\/masterchef-kuymak-mihlama-tarifi-seflere-tas-cikartan-o-tarif-peynir-ve-tereyaginin-essiz-bulusmasi-mihlama-nasil-yapilir-3711483","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tereya\u011f\u0131 ve peynire doyacaks\u0131n\u0131z! Karadeniz'in vazge\u00e7ilmez lezzeti m\u0131hlama nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-14 21:24:26","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/14\/ver1723659867\/3711483\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"21\" data-newsid=\"3711483\" data-newsname=\"M\u0131hlama tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708765,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!","spot":"Sofran\u0131z\u0131 s\u0131radanl\u0131ktan kurtar\u0131n ve d\u00fcnya mutfaklar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez soslar\u0131yla tan\u0131\u015f\u0131n. \u0130talyan mutfa\u011f\u0131n\u0131n zengin domates soslar\u0131ndan Asya'n\u0131n egzotik tatlar\u0131na kadar bir\u00e7ok lezzeti evde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Kendi ellerinizle yapaca\u011f\u0131n\u0131z bu soslar, yemeklerinize e\u015fsiz bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte o soslar ve tarifleri!","slug":"tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708765","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765-amp","url":"\/tariflerinizi-bir-ust-seviyeye-tasiyin-dunya-nin-en-populer-soslari-ev-yapimi-olarak-sofraniza-geliyor-3708765","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tariflerinizi bir \u00fcst seviyeye ta\u015f\u0131y\u0131n: D\u00fcnya'n\u0131n en pop\u00fcler soslar\u0131 ev yap\u0131m\u0131 olarak sofran\u0131za geliyor!","updatedDateTime":"2024-08-14 09:16:49","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/05\/ver1722979731\/3708765\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"22\" data-newsid=\"3708765\" data-newsname=\"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 6 sosu sofran\u0131za geliyor!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3711173,"type":"photoNews","title":"Sultan kebab\u0131 tarifi!","spot":"Sultanlara lay\u0131k bir lezzet ar\u0131yorsan\u0131z, Sultan Kebab\u0131 tam size g\u00f6re! Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n ihti\u015fam\u0131n\u0131 sofran\u0131za ta\u015f\u0131yan bu e\u015fsiz yemek, hem g\u00f6zlere hem de damaklara hitap ediyor. \u0130\u015fte Sultan Kebab\u0131'n\u0131n yap\u0131l\u0131\u015f\u0131, malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","slug":"sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3711173","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173-amp","url":"\/sultanlara-yakisir-bir-lezzet-sultan-kebabi-tarifi-sultan-kebabi-malzemeleri-ve-puf-noktalari-3711173","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Sultanlara yak\u0131\u015f\u0131r bir lezzet: Sultan kebab\u0131 tarifi! Malzemeleri ve p\u00fcf noktalar\u0131!","updatedDateTime":"2024-08-13 17:03:21","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/13\/ver1723556905\/3711173\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"23\" data-newsid=\"3711173\" data-newsname=\"Sultan kebab\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710851,"type":"photoNews","title":"Katmer tarifi!","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef\u2019te, yar\u0131\u015fmac\u0131lar en g\u00fczel katmeri yapmak i\u00e7in yar\u0131\u015facak. Gaziantep\u2019in sevilen tatl\u0131s\u0131 katmeri evde denemek isteyenler i\u00e7in katmer tarifi ve malzemeleri merak ediliyor. \u0130\u015fte detaylar!","slug":"masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710851","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851-amp","url":"\/masterchef-katmer-tarifi-tadi-damaginizdan-gitmeyecek-katmer-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710851","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! Katmer nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-08-12 22:57:40","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/12\/ver1723492660\/3710851\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"24\" data-newsid=\"3710851\" data-newsname=\"Katmer tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709167,"type":"photoNews","title":"Karn\u0131yar\u0131k tarifi","spot":"T\u00fcrk mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan karn\u0131yar\u0131k, hem g\u00f6rselli\u011fiyle hem de tad\u0131yla sofralar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcslemeye devam ediyor. Patl\u0131can\u0131n k\u0131ymal\u0131 har\u00e7la bulu\u015ftu\u011fu bu nefis yemek, ak\u015fam yemeklerinin y\u0131ld\u0131z\u0131 olmaya aday. Pratik ad\u0131mlarla bu lezzeti evde haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m karn\u0131yar\u0131k tarifi!","slug":"tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709167","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167-amp","url":"\/tadi-damaginizdan-gitmeyecek-en-leziz-karniyarik-nasil-yapilir-karniyarik-tarifi-ve-malzemeleri-3709167","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zdan gitmeyecek! En leziz karn\u0131yar\u0131k nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:58","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/06\/ver1722953511\/3709167\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"25\" data-newsid=\"3709167\" data-newsname=\"Karn\u0131yar\u0131k tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3710133,"type":"photoNews","title":"Tortilla de Patatas tarifi!","spot":"\u0130spanya mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan Tortilla de Patatas, basit malzemelerle yap\u0131lan ancak lezzetiyle b\u00fcy\u00fcleyen bir yemektir. Patates ve yumurtan\u0131n m\u00fckemmel uyumuyla haz\u0131rlanan bu \u0130spanyol omleti, kahvalt\u0131dan ak\u015fam yeme\u011fine kadar her \u00f6\u011f\u00fcnde keyifle t\u00fcketilebilir. \u0130\u015fte, mutfa\u011f\u0131n\u0131za yeni bir soluk getirecek Tortilla de Patatas tarifi!","slug":"omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3710133","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133-amp","url":"\/omletlerinize-bu-tarifle-yeni-bir-boyut-kazandirin-ispanya-nin-meshur-yemegi-tortilla-de-patatas-tarifi-ispanyol-omleti-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3710133","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131za \u0130spanya mutfa\u011f\u0131 dokunu\u015fu! \u0130spanya'n\u0131n me\u015fhur yeme\u011fi Tortilla de Patatas tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-10 10:30:20","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/09\/ver1723211465\/3710133\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"26\" data-newsid=\"3710133\" data-newsname=\"Tortilla de Patatas tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3709506,"type":"photoNews","title":"Makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131n\u0131n favori lezzetlerinden makarna salatas\u0131, hem pratik yap\u0131m\u0131 hem de ferahlat\u0131c\u0131 tad\u0131yla sofralar\u0131n vazge\u00e7ilmezi. \u0130ster ana yemek ister yan lezzet olarak sunabilece\u011finiz bu nefis salata, i\u00e7indeki taze sebzeler ve \u00f6zel sosuyla damaklarda unutulmaz bir iz b\u0131rak\u0131yor. \u0130\u015fte, bir tabak daha istemenize neden olacak tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 tarifi ve malzemeleri!","slug":"bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3709506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506-amp","url":"\/bir-tabak-daha-yemek-isteyeceksiniz-tam-ayarinda-kusursuz-makarna-salatasi-nasil-yapilir-makarna-salatasi-tarifi-ve-malzemeleri-3709506","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bir tabak daha yemek isteyeceksiniz! Tam ayar\u0131nda kusursuz makarna salatas\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-07 17:32:54","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/07\/ver1723041159\/3709506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"27\" data-newsid=\"3709506\" data-newsname=\"Makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707376,"type":"photoNews","title":"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!","spot":"\u0130\u015fte lezzet dolu bir deneyim: Ev yap\u0131m\u0131 hamburger ve patates! Art\u0131k d\u0131\u015far\u0131da hamburger men\u00fcs\u00fcne para harcamaya son verip, kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda enfes lezzetler yaratabilirsiniz. Hem pratik hem de b\u00fct\u00e7e dostu bu tarifle, aileniz ve arkada\u015flar\u0131n\u0131zla keyifli bir yemek deneyimi ya\u015fayacaks\u0131n\u0131z!","slug":"kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707376","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376-amp","url":"\/kendi-hamburger-menunuzu-kendiniz-hazirlayin-disarida-hamburgere-para-vermeye-son-ev-yapimi-hamburger-patates-tarifi-3707376","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kendi hamburger men\u00fcn\u00fcz\u00fc kendiniz haz\u0131rlay\u0131n: D\u0131\u015far\u0131da hamburgere para vermeye son! Ev yap\u0131m\u0131 hamburger patates tarifi!","updatedDateTime":"2024-08-07 09:52:06","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722432366\/3707376\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"28\" data-newsid=\"3707376\" data-newsname=\"Ev yap\u0131m\u0131 hamburger tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3708079,"type":"photoNews","title":"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!","spot":"\u0130\u015fte mutfa\u011f\u0131n\u0131zda kolayca yapabilece\u011finiz, mis gibi kokusuyla herkesi cezbeden tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Sabah kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131n ve be\u015f \u00e7aylar\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak bu lezzet, f\u0131r\u0131ndan yeni \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi tazeli\u011fiyle damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Evde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz tahinli \u00e7\u00f6rek, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde zamandan tasarruf etmenizi sa\u011flayacak.","slug":"firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3708079","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079-amp","url":"\/firindan-az-once-cikmis-gibi-tahinli-corek-tarifi-ev-yapimi-tahinli-corek-malzemeleri-nelerdir-nasil-yapilir-3708079","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131ndan az \u00f6nce \u00e7\u0131km\u0131\u015f gibi... Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi! Ev yap\u0131m\u0131 tahinli \u00e7\u00f6rek malzemeleri nelerdir, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-08-02 17:08:46","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/08\/02\/ver1722607274\/3708079\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"29\" data-newsid=\"3708079\" data-newsname=\"Tahinli \u00e7\u00f6rek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707381,"type":"photoNews","title":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm m\u00fc ar\u0131yorsan\u0131z evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz \u015fekersiz ve yumurtas\u0131z enerji bar\u0131n\u0131 yapabilirsiniz! Bu enerji bar\u0131, hem tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak hem de sa\u011fl\u0131kl\u0131 i\u00e7eri\u011fiyle v\u00fccudunuza enerji verecek. Peki, bu enerji bar\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","slug":"hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707381","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381-amp","url":"\/hem-sekersiz-hem-yumurtasiz-20-dakikada-kolayca-hazirlayabileceginiz-tatli-enerji-bari-tarifi-3707381","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z: 20 dakikada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz tatl\u0131 enerji bar\u0131 tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-31 17:45:34","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/31\/ver1722434045\/3707381\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"30\" data-newsid=\"3707381\" data-newsname=\"Hem \u015fekersiz hem yumurtas\u0131z enerji bar\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3707069,"type":"photoNews","title":"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","spot":"Yaz aylar\u0131nda yo\u011fun tada sahip yiyecekler yemek zorlay\u0131c\u0131 olabiliyor. Bu y\u00fczden b\u00f6yle anlarda so\u011fuk salatalar kurtar\u0131c\u0131 oluyor. Peki, hem serinletici hem de doyurucu bir salata yapmak ister misiniz? \u0130\u015fte, so\u011fuk so\u011fuk t\u00fcketebilece\u011finiz yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi!","slug":"yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3707069","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069-amp","url":"\/yogun-gecen-gunlerin-kurtaricisi-olacak-yaz-aylarinda-severek-tuketebileceginiz-protein-dolu-yumurtali-makarna-salatasi-tarifi-3707069","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun ge\u00e7en g\u00fcnlerin kurtar\u0131c\u0131s\u0131 olacak: Yaz aylar\u0131nda severek t\u00fcketebilece\u011finiz protein dolu yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi","updatedDateTime":"2024-07-30 17:49:52","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/30\/ver1722350990\/3707069\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"31\" data-newsid=\"3707069\" data-newsname=\"Yumurtal\u0131 makarna salatas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706785,"type":"photoNews","title":"Alman pastas\u0131 tarifi","spot":"Elinizde s\u0131cak bir kahveyle Alman mutfa\u011f\u0131n\u0131n en sevilen tatlar\u0131ndan birini denemeye ne dersiniz? Berliner, d\u0131\u015f\u0131 alt\u0131n rengi k\u0131zarm\u0131\u015f, i\u00e7i ise yumu\u015fac\u0131k dolgusu ile damaklarda iz b\u0131rakan bir lezzet. Bu tarifle, evde kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz Berlinerlere hayran kalacaks\u0131n\u0131z!","slug":"almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706785","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785-amp","url":"\/almanya-dan-sofralariniza-tadi-damaginizda-kalacak-alman-pastasi-berliner-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-berliner-nasil-yapilir-3706785","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Almanya'dan sofralar\u0131n\u0131za... Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak Alman pastas\u0131, Berliner tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-29 17:26:56","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/29\/ver1722263106\/3706785\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"32\" data-newsid=\"3706785\" data-newsname=\"Alman pastas\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706284,"type":"photoNews","title":"Kruvasan tarifi!","spot":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131n\u0131n ikonik lezzetlerinden kruvasan, art\u0131k sadece f\u0131r\u0131nlardan al\u0131nan bir l\u00fcks olmaktan \u00e7\u0131k\u0131yor. Evde kolayca yapabilece\u011finiz bu tarifle, kahvalt\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 \u015f\u0131kl\u0131kla bulu\u015fturun. Kendi ellerinizle haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z kruvasanlarla g\u00fcne lezzet dolu bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yap\u0131n! \u0130\u015fte detaylar!","slug":"sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706284","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284-amp","url":"\/sirri-fransa-nin-firinlarindan-geliyor-kahvalti-sofralariniza-siklik-katacak-kruvasan-tarifi-evde-pratik-ve-kolay-kruvasan-nasil-yapilir-3706284","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"S\u0131rr\u0131 Fransa'n\u0131n f\u0131r\u0131nlar\u0131ndan geliyor: Kahvalt\u0131 sofralar\u0131n\u0131za \u015f\u0131kl\u0131k katacak kruvasan tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-27 17:18:51","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/27\/ver1722088444\/3706284\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"33\" data-newsid=\"3706284\" data-newsname=\"Kruvasan tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3706073,"type":"photoNews","title":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!","spot":"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketini ve payla\u015fman\u0131n g\u00fczelli\u011fini simgeleyen a\u015fure, Osmanl\u0131 mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez tatl\u0131lar\u0131ndan biridir. Tarihi ge\u00e7mi\u015fiyle k\u00fclt\u00fcrel zenginlik ta\u015f\u0131yan bu lezzet, bir\u00e7ok farkl\u0131 malzemenin bir araya gelmesiyle olu\u015fur. Hem besleyici hem de lezzetli olan a\u015fureyi evde kolayca yapabilir, sevdiklerinizle payla\u015fabilirsiniz. \u0130\u015fte tarifin detaylar\u0131!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3706073","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-tadi-damaginizda-kalacak-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3706073","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":1,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-27 09:38:37","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/26\/ver1722062317\/3706073\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"34\" data-newsid=\"3706073\" data-newsname=\"Muharrem ay\u0131n\u0131n bereketli tatl\u0131s\u0131: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705747,"type":"photoNews","title":"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!","spot":"G\u00fcn\u00fcn her \u00f6\u011f\u00fcn\u00fcnde keyifle t\u00fcketebilece\u011finiz pratik ve lezzetli bir tarif ar\u0131yorsan\u0131z tavada ka\u015farl\u0131 patatesli ekmek tam size g\u00f6re olabilir! Hem yap\u0131m\u0131 kolay hem de malzemeleri her evde bulunabilecek t\u00fcrden olan bu tarifi f\u0131r\u0131ns\u0131z bir \u015fekilde yapabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, s\u0131cak s\u0131cak yiyebilece\u011finiz tavada patatesli ka\u015farl\u0131 puf ekmek tarifi!","slug":"firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705747","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747-amp","url":"\/firin-kullanmaya-gerek-yok-iste-tavada-kolayca-hazirlayabileceginiz-patatesli-kasarli-ekmek-tarifi-3705747","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"F\u0131r\u0131n kullanmaya gerek yok! \u0130\u015fte tavada kolayca haz\u0131rlayabilece\u011finiz patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi","updatedDateTime":"2024-07-25 17:34:54","updatedDateTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/25\/ver1721918092\/3705747\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"35\" data-newsid=\"3705747\" data-newsname=\"Tavada patatesli ka\u015farl\u0131 ekmek tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705430,"type":"photoNews","title":"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef mutfa\u011f\u0131nda Anadolu'nun e\u015fsiz lezzetlerinden biri olan \"anal\u0131 k\u0131zl\u0131\" yeme\u011fiyle yar\u0131\u015fmac\u0131lar yeteneklerini sergileyecek. K\u00f6keni Gaziantep'e dayanan bu geleneksel yemek, bulgur ve etin muhte\u015fem uyumunu sunuyor. Hem g\u00f6z hem de damak ziyafeti sunan anal\u0131 k\u0131zl\u0131, sofralar\u0131n\u0131za zenginlik katacak. \u0130\u015fte detaylar...","slug":"masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705430","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430-amp","url":"\/masterchef-anali-kizli-tarifi-anali-kizli-yemegi-nasil-yapilir-malzemeleri-nelerdir-3705430","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi: Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 yeme\u011fi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-25 09:15:53","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721888152\/3705430\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"36\" data-newsid=\"3705430\" data-newsname=\"Anal\u0131 k\u0131zl\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705423,"type":"photoNews","title":"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","spot":"Pizza severler i\u00e7in evde kolayca haz\u0131rlayabilecekleri bir tarifimiz var: K\u0131ymal\u0131 ve ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza! Hem pratik hem de lezzetli olan bu tarif, \u00f6zellikle yo\u011fun g\u00fcnlerde h\u0131zl\u0131ca bir kahvalt\u0131 haz\u0131rlamak isteyenler i\u00e7in ideal olabilir. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, olduk\u00e7a pratik bir \u015fekilde yap\u0131labilen k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","slug":"pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705423","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423-amp","url":"\/pizza-severler-icin-oldukca-pratik-kahvaltiya-kolayca-hazirlanabilecek-kiymali-kasarli-ekmekten-pizza-tarifi-3705423","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Pizza severler i\u00e7in olduk\u00e7a pratik! Kahvalt\u0131ya kolayca haz\u0131rlanabilecek k\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-24 17:33:28","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/24\/ver1721831607\/3705423\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"37\" data-newsid=\"3705423\" data-newsname=\"K\u0131ymal\u0131 ka\u015farl\u0131 ekmekten pizza tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3705086,"type":"photoNews","title":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi","spot":"\u00c7ikolatal\u0131 mousse, \u00e7ikolata severlerin vazge\u00e7ilmezi olan hafif ve kremsi bir tatl\u0131d\u0131r. Ayr\u0131ca yap\u0131m\u0131 kolay olan bu tatl\u0131y\u0131, restoran kalitesinde yapmak olduk\u00e7a basit! Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bir Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131 lezzeti olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tatl\u0131s\u0131n\u0131n tarifi!","slug":"fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3705086","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086-amp","url":"\/fransiz-mutfagindan-olan-kopuksu-lezzet-iste-kisa-surede-hazir-olan-cikolatali-mousse-mus-tarifi-3705086","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Frans\u0131z mutfa\u011f\u0131ndan olan k\u00f6p\u00fcks\u00fc lezzet: \u0130\u015fte k\u0131sa s\u00fcrede haz\u0131r olan \u00e7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-23 17:33:42","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/23\/ver1721745035\/3705086\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"38\" data-newsid=\"3705086\" data-newsname=\"\u00c7ikolatal\u0131 mousse (mus) tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703888,"type":"photoNews","title":"Testi kebab\u0131 tarifi","spot":"Bu ak\u015fam Masterchef'te heyecan doruktayd\u0131! Yar\u0131\u015fmac\u0131lar, Nev\u015fehir'in \u00fcnl\u00fc lezzeti testi kebab\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde haz\u0131rlamak i\u00e7in k\u0131yas\u0131ya m\u00fccadele etti. Siz de evinizde bu lezzeti denemek istiyorsan\u0131z, i\u015fte ad\u0131m ad\u0131m testi kebab\u0131 tarifi, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeler listesi!","slug":"masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703888","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888-amp","url":"\/masterchef-testi-kebabi-tarifi-evde-kolayca-testi-kebabi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703888","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef testi kebab\u0131 tarifi: Evde kolayca testi kebab\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r, p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 23:38:25","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721335103\/3703888\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"39\" data-newsid=\"3703888\" data-newsname=\"Testi kebab\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3703730,"type":"photoNews","title":"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi","spot":"D\u00fcn ak\u015fam (17 Temmuz) MasterChef T\u00fcrkiye'de yar\u0131\u015fmac\u0131lar ikinci etapta \u015feflerin istedi\u011fi \u00d6zbek mutfa\u011f\u0131n\u0131n lezzetlerinden biri olan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 haz\u0131rlad\u0131lar ve izleyicilerin ilgisini \u00e7ektiler. 17 Temmuz 2024 tarihli bu b\u00f6l\u00fcmdeki yemek, internette en \u00e7ok aranan tariflerden biri haline geldi. \u0130\u015fte, MasterChef'in yedek kadrosuna se\u00e7ilebilmek i\u00e7in yap\u0131lan \u00d6zbek pilav\u0131n\u0131 kendi mutfa\u011f\u0131n\u0131zda yapabilmeniz i\u00e7in tarifi!","slug":"masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3703730","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730-amp","url":"\/masterchef-ozbek-pilavi-tarifi-evde-kolayca-ozbek-pilavi-nasil-yapilir-puf-noktalari-ve-malzemeleri-nelerdir-3703730","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Masterchef \u00d6zbek pilav\u0131 tarifi: Evde kolayca \u00f6zbek pilav\u0131 nas\u0131l yap\u0131l\u0131r p\u00fcf noktalar\u0131 ve malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-18 10:58:30","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/18\/ver1721289209\/3703730\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"40\" data-newsid=\"3703730\" data-newsname=\"\u00d6zbek pilav\u0131 tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3702464,"type":"photoNews","title":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!","spot":"A\u015fure, Muharrem ay\u0131n\u0131n en \u00f6zel tatl\u0131lar\u0131ndan biridir ve geleneksel olarak bollu\u011fu ve bereketi simgeler. Anadolu'da y\u00fczy\u0131llard\u0131r yap\u0131lan bu e\u015fsiz tatl\u0131, farkl\u0131 k\u00fclt\u00fcrlerin mutfaklar\u0131nda da kendine yer bulmu\u015ftur. Lezzetli ve besleyici bir a\u015fure haz\u0131rlamak i\u00e7in gereken malzemeler ve ad\u0131mlar olduk\u00e7a basit. \u0130\u015fte kolay ve pratik a\u015fure tarifi!","slug":"asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3702464","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464-amp","url":"\/asure-tarifi-muharrem-ayinin-bereketli-tatlisi-asure-nasil-yapilir-asure-malzemeleri-nelerdir-kolay-ve-pratik-asure-tarifi-3702464","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi! Evde kolay ve lezzetli a\u015fure nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? A\u015fure malzemeleri nelerdir?","updatedDateTime":"2024-07-13 09:00:13","updatedDateTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/12\/ver1720795303\/3702464\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"41\" data-newsid=\"3702464\" data-newsname=\"Tad\u0131 dama\u011f\u0131n\u0131zda kalacak: A\u015fure tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3701305,"type":"photoNews","title":"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi","spot":"Tatl\u0131 krizlerine birebir ve yap\u0131m\u0131 olduk\u00e7a kolay bir tarifle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z: Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta! Bu lezzetli pasta, \u00e7ikolatan\u0131n yo\u011fun tad\u0131n\u0131 bisk\u00fcvilerle birle\u015ftirerek iyi bir deneyim sunuyor. Hem \u00e7ay saatlerinde misafirlerinizi \u015fa\u015f\u0131rtmak hem de ailenizle keyifli anlar payla\u015fmak i\u00e7in ideal bir se\u00e7enek. Peki, nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi...","slug":"yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3701305","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305-amp","url":"\/yogun-tatlar-sevenler-icin-kolayca-hazirlanabilen-pratik-bitter-cikolatali-biskuvili-pasta-tarifi-3701305","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yo\u011fun tatlar sevenler i\u00e7in: Kolayca haz\u0131rlanabilen pratik bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-08 17:43:09","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/08\/ver1720449788\/3701305\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"42\" data-newsid=\"3701305\" data-newsname=\"Bitter \u00e7ikolatal\u0131 bisk\u00fcvili pasta tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700682,"type":"photoNews","title":"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi","spot":"Lezzetli bir ak\u015fam yeme\u011fi i\u00e7in pratik ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek mi ar\u0131yorsan\u0131z tavuk k\u00f6ftesi yapabilirsiniz. Bu tarif, hem hafif hem de besleyici bir alternatif sunuyor. Tavuk k\u00f6fteleri, f\u0131r\u0131nda pi\u015firildi\u011fi i\u00e7in ya\u011f oran\u0131 d\u00fc\u015f\u00fck ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir se\u00e7enek olu\u015fturuyor. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131yor? \u0130\u015fte, kolayca yapabilece\u011finiz f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","slug":"hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700682","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682-amp","url":"\/hem-protein-orani-yuksek-hem-saglikli-kolayca-hazirlanabilen-firinda-tavuk-koftesi-tarifi-3700682","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hem protein oran\u0131 y\u00fcksek hem sa\u011fl\u0131kl\u0131: Kolayca haz\u0131rlanabilen f\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-05 17:45:14","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/05\/ver1720190661\/3700682\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"43\" data-newsid=\"3700682\" data-newsname=\"F\u0131r\u0131nda tavuk k\u00f6ftesi tarifi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3700364,"type":"photoNews","title":"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!","spot":"Akdeniz mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olan zeytinya\u011fl\u0131 enginar, hem sa\u011fl\u0131kl\u0131 hem de lezzetli bir alternatif arayanlar i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek. Taze enginarlar\u0131n zeytinya\u011f\u0131 ve limonla birle\u015fti\u011fi bu tarif, sofralar\u0131n\u0131za ferahlat\u0131c\u0131 bir dokunu\u015f katacak. \u0130\u015fte, ad\u0131m ad\u0131m zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifimiz!","slug":"enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3700364","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364-amp","url":"\/enginar-tarifi-zeytinyagli-enginar-nasil-yapilir-evde-pratik-ve-kolayca-hazirlayabileceginiz-zeytinyagli-enginar-3700364","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Enginar tarifi: Zeytinya\u011fl\u0131 enginar nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-04 17:39:26","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/04\/ver1720103955\/3700364\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"44\" data-newsid=\"3700364\" data-newsname=\"Zeytinya\u011fl\u0131 enginar tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699766,"type":"photoNews","title":"Supangle tarifi!","spot":"Tatl\u0131 krizlerinize ve misafirlerinize h\u0131zl\u0131ca \u00e7\u00f6z\u00fcm sunacak, evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz nefis bir tatl\u0131 tarifi: Supangle! \u00c7ikolatan\u0131n yo\u011fun aromas\u0131 ve yumu\u015fac\u0131k k\u0131vam\u0131yla, bu lezzet damaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u015fenlendirecek. Misafirlerinizin favorisi olmaya aday bu tatl\u0131, pratik yap\u0131m\u0131 sayesinde mutfa\u011f\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak. \u0130\u015fte, herkesin be\u011fenisini kazanacak, ad\u0131m ad\u0131m supangle tarifi!","slug":"supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699766","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766-amp","url":"\/supangle-tarifi-evde-kolaylikla-hazirlayabileceginiz-supangle-misafirlerinizin-favorisi-olacak-3699766","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Supangle tarifi: Evde kolayl\u0131kla haz\u0131rlayabilece\u011finiz supangle misafirlerinizin favorisi olacak!","updatedDateTime":"2024-07-02 17:17:21","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/02\/ver1719929666\/3699766\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"45\" data-newsid=\"3699766\" data-newsname=\"Supangle tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699338,"type":"photoNews","title":"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!","spot":"Yaz aylar\u0131nda serinlemek ve tatl\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z\u0131 gidermek i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enek ar\u0131yorsan\u0131z, dondurmal\u0131 brownie tam size g\u00f6re! F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik bir \u015fekilde haz\u0131rlayabilece\u011finiz bu nefis tatl\u0131, misafirlerinizi ve ailenizi etkileyerek yaz ak\u015famlar\u0131n\u0131za tat katacak. \u0130\u015fte, lezzetiyle damaklarda iz b\u0131rakacak dondurmal\u0131 brownie tarifi!","slug":"dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"},{"id":4061500,"name":"Tatl\u0131 Tarifleri","url":"\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma\/tatli-tarifleri"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699338","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338-amp","url":"\/dondurmali-brownie-tarifi-yaz-aylarinizin-vazgecilmezi-olacak-firinda-hizli-ve-pratik-dondurmali-brownie-nasil-yapilir-3699338","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Bu dondurmal\u0131 brownie yaz aylar\u0131n\u0131z\u0131n vazge\u00e7ilmezi olacak: F\u0131r\u0131nda h\u0131zl\u0131 ve pratik dondurmal\u0131 brownie nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?","updatedDateTime":"2024-07-01 17:39:13","updatedDateTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844751\/3699338\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"46\" data-newsid=\"3699338\" data-newsname=\"Dondurmal\u0131 brownie tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3699459,"type":"photoNews","title":"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!","spot":"Buffalo wings yani Buffalo soslu tavuk kanatlar\u0131, Amerikan mutfa\u011f\u0131n\u0131n vazge\u00e7ilmez lezzetlerinden biri olarak bilinir. Ac\u0131 sosuyla damaklarda iz b\u0131rakan bu e\u015fsiz kanatlar\u0131 evinizde kolayca haz\u0131rlayabilirsiniz. Peki, nas\u0131l haz\u0131rlan\u0131r ve p\u00fcf noktalar\u0131 nelerdir? \u0130\u015fte, sizin i\u00e7in buffalo wings tarifi!","slug":"aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":4061498,"name":"Yemek Yapma","url":"\/yemek-yapma","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/yemek-yapma"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3699459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459-amp","url":"\/aci-ve-lezzetin-bulusmasi-evde-kolayca-yapabileceginiz-restoran-atistirmaligi-buffalo-wings-tarifi-3699459","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ac\u0131 ve lezzetin bulu\u015fmas\u0131: Evde kolayca yapabilece\u011finiz restoran at\u0131\u015ft\u0131rmal\u0131\u011f\u0131 buffalo wings tarifi!","updatedDateTime":"2024-07-01 17:33:35","updatedDateTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 ay \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/07\/01\/ver1719844413\/3699459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"","imageUrlHeadlineMobile":"","showHeadlineTitle":true,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"47\" data-newsid=\"3699459\" data-newsname=\"Buffalo soslu tavuk kanad\u0131 tarifi!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Yemek Yapma\""}},{"newsId":3739552,"type":"news","title":"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131","spot":"\u0130ngiliz bas\u0131n\u0131na g\u00f6re, Ukrayna, \u0130ngiltere'nin temin etti\u011fi uzun menzilli \"Storm Shadow\" (F\u0131rt\u0131na G\u00f6lgesi) adl\u0131 seyir f\u00fczelerini ilk kez Rusya topraklar\u0131nda kulland\u0131","slug":"son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739552","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri-3739552-amp","url":"\/son-dakika-ukrayna-dan-rusya-ya-ingiliz-fuzeleriyle-saldiri-3739552","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 19:54:54","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121145\/3739552_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"48\" data-newsid=\"3739552\" data-newsname=\"Ukrayna'dan Rusya'ya \u0130ngiliz f\u00fczeleriyle sald\u0131r\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739484,"type":"news","title":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret","spot":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n, CHP'yi ziyaret etti. Kal\u0131n'\u0131n 3 saatlik bir sunum yapt\u0131\u011f\u0131 \u00f6\u011frenildi. G\u00f6r\u00fc\u015fmede M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n ile \u00d6zel'in ba\u015fta ter\u00f6r olmak \u00fczere i\u00e7 ve d\u0131\u015f g\u00fcvenlikle ilgili maddelerle ilgili de\u011ferlendirme yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 belirtildi","slug":"son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret","writer":"1477","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4061544,"name":"G\u00fcncel","url":"\/gundem\/guncel","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/guncel"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739484","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret-3739484-amp","url":"\/son-dakika-mit-baskani-kalin-dan-chp-ye-ziyaret-3739484","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret","updatedDateTime":"2024-11-20 19:16:20","updatedDateTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732102930\/3739484_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"49\" data-newsid=\"3739484\" data-newsname=\"M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 Kal\u0131n'dan CHP'ye ziyaret\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739589,"type":"news","title":"Komisyondaki gerginlikle ilgili a\u00e7\u0131klama","spot":"Emniyet Te\u015fkilat\u0131 Vazife Malul\u00fc ve \u015eehit Aileleri Vakf\u0131, T\u00fcrkiye Harp Malul\u00fc Gaziler, \u015eehit Dul ve Yetimleri Derne\u011fi ile T\u00fcrkiye Muharip Gaziler Derne\u011fi'ni ziyaret eden CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'ndaki gerginlikle ilgili konu\u015ftu. \u00d6zel, \"Bir arbede g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc \u00e7\u0131k\u0131yor. Bug\u00fcn 'Sorun' dedim, Say\u0131n Bakan'a sordular. 'Bir m\u00fcdahale var m\u0131, yumrukla\u015fma filan.' Bunu tutanak alt\u0131nda sorduk. Say\u0131n Bakan da oldu\u011funu s\u00f6ylemiyor. E\u011fer b\u00f6yle bir \u015fey olsa ben tabii ki hemen \u00f6z\u00fcr dilerim. Ama ne bir fiziki m\u00fcdahale, ne bir \u015fey. Sadece \u00f6nde durup bir protesto yapma ve toplam birka\u00e7 dakika s\u00fcrecek bir protestoyu, oraya y\u00fcklenerek girmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131nca g\u00f6r\u00fcnt\u00fc oldu\" ifadelerini kulland\u0131. \u00d6zel ayr\u0131ca CHP'yi ziyaret eden M\u0130T Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Kal\u0131n'\u0131n sunumunu da '\u00e7ok k\u0131ymetli bilgiler' olarak de\u011ferlendirdi","slug":"chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-cikan-gerginlikle-ilgili-degerlendirmede-bulundu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060587,"name":"Politika","url":"\/gundem\/politika","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/politika"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739589","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-cikan-gerginlikle-ilgili-degerlendirmede-bulundu-3739589-amp","url":"\/chp-genel-baskani-ozgur-ozel-tbmm-de-cikan-gerginlikle-ilgili-degerlendirmede-bulundu-3739589","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr \u00d6zel, TBMM'de \u00e7\u0131kan gerginlikle ilgili de\u011ferlendirmede bulundu","updatedDateTime":"2024-11-20 21:17:02","updatedDateTimeFormatted":"6 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732126633\/3739589\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732126633\/3739589_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732126633\/3739589_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"50\" data-newsid=\"3739589\" data-newsname=\"Komisyondaki gerginlikle ilgili a\u00e7\u0131klama\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739384,"type":"news","title":"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","spot":"TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyonu'nda \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri \u00f6ncesi AK Partili ve CHP'li milletvekilleri aras\u0131nda kayyum tart\u0131\u015fmas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131. Tart\u0131\u015fmalar\u0131n b\u00fcy\u00fcmesi \u00fczerine gerginlik artt\u0131. Meclis Ba\u015fkan\u0131 Kurtulmu\u015f da, \"Bakan\u0131 engellemek demokratik de\u011fil. Meclis'in demokratik i\u015fleyi\u015fine kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. CHP lideri \u00d6zel'i aray\u0131p rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6yledim. Meclis m\u00fczakere yeridir\" dedi","slug":"son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739384","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384-amp","url":"\/son-dakika-icisleri-bakanligi-butce-gorusmelerinde-kayyum-gerginligi-3739384","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"\u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi","updatedDateTime":"2024-11-20 16:20:04","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108801\/3739384_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"51\" data-newsid=\"3739384\" data-newsname=\"B\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde kayyum gerginli\u011fi\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739346,"type":"news","title":"\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\"","spot":"\u0130stanbul'da, bebek acil hastalar\u0131n\u0131 \u00f6nceden anla\u015ft\u0131klar\u0131 \u00f6zel hastanelerin yenido\u011fan \u00fcnitelerine sevk edip \u00f6l\u00fcmlerine neden olduklar\u0131 ve haks\u0131z kazan\u00e7 sa\u011flad\u0131klar\u0131 iddia edilen 47 san\u0131\u011f\u0131n yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n 3. duru\u015fmas\u0131nda, mahkeme heyeti, tutuklu san\u0131k hem\u015fireler Cansu Aky\u0131ld\u0131r\u0131m ve \u00c7a\u011fla Durmu\u015f'u dinledi. Mahkeme ba\u015fkan\u0131 hem\u015firelere Havvanur ve Karako\u00e7 bebe\u011fin \u00f6l\u00fcmlerini sordu. Kaya bebe\u011fin \u00f6l\u00fcm\u00fcne ili\u015fkin savunmas\u0131 al\u0131nan san\u0131k hem\u015fire Damla Atak, hastane sahibi Ali Dirik'in yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Bebeklerin \u00f6l\u00fcmleriyle ilgili ifadeler duru\u015fmay\u0131 izleyenlerin ve ma\u011fdur ailelerin y\u00fcreklerini da\u011flad\u0131... Bak\u0131rk\u00f6y Adliyesi'nde g\u00f6r\u00fclen Yenido\u011fan \u00c7etesi davas\u0131nda bug\u00fcnk\u00fc duru\u015fma sona erdi","slug":"yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060590,"name":"3. Sayfa","url":"\/gundem\/ucuncu-sayfa","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/ucuncu-sayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739346","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346-amp","url":"\/yenidogan-cetesi-davasinda-3-durusma-son-dakika-haberleri-3739346","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"San\u0131k hem\u015fire Damla Atak: Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 21:23:26","updatedDateTimeFormatted":"7 saniye \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732110911\/3739346_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"52\" data-newsid=\"3739346\" data-newsname=\"Hastane sahibi yo\u011fun bak\u0131mdaki kameralar\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739549,"type":"news","title":"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?","spot":"Siyasetten spora, magazinden ekonomiye... T\u00fcrkiye'de ve d\u00fcnyada \u00f6ne \u00e7\u0131kan ba\u015fl\u0131klar\u0131, g\u00fcn\u00fcn ka\u00e7\u0131r\u0131lmamas\u0131 gereken haberlerini Helin Gen\u00e7, Haberturk.com Haber Merkezi'ne soruyor. \u0130\u015fte 20 Kas\u0131m 2024'\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri... * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: Say\u0131n Bah\u00e7eli ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde siyasetin ve \u00fclkenin g\u00fcndemindeki t\u00fcm konular\u0131 detayl\u0131ca ele ald\u0131k. 'Ter\u00f6rs\u00fcz T\u00fcrkiye' hedefimize giden yolda at\u0131labilecek ilave ad\u0131mlar\u0131 aram\u0131zda de\u011ferlendirdik * Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131: Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz * Trump'tan bir \u015fa\u015f\u0131rtan karar daha: G\u00fcre\u015f \u015firketi kurucusu Linda McMahon'\u0131 E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131'na aday g\u00f6sterdi * Fenerbah\u00e7e'de sakatl\u0131\u011f\u0131 nedeniyle sahalardan uzak kalacak Jayden Oosterwolde: Plan\u0131m, bu sezon kendimi g\u00f6stermek ve ayr\u0131lmakt\u0131. Bu plan\u0131m suya d\u00fc\u015ft\u00fc. Bununla m\u00fccadele etmeliyim. O zaman her \u015fey yoluna girecektir * Ferdi Tayfur'un, Habibe \u00dcmyani Demir'den do\u011fma o\u011flu Taha Tayfur y\u0131llar sonra ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 * Bug\u00fcn 20 Kas\u0131m D\u00fcnya \u00c7ocuk Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc","slug":"20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"}]},"appUrl":"cbg:\/\/video\/detay\/863116","ampUrl":"\/video\/haber\/izle\/20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863116","url":"\/video\/haber\/izle\/20-kasim-2024-bugun-ne-oldu-iste-gunun-one-cikan-haberleri\/863116","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu? \u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn \u00f6ne \u00e7\u0131kan haberleri","updatedDateTime":"2024-11-20 17:36:11","updatedDateTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"3 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732113129\/3739549_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"53\" data-newsid=\"3739549\" data-newsname=\"20 Kas\u0131m 2024: Bug\u00fcn ne oldu?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739597,"type":"news","title":"Forvetsiz de\u011fil hedef santrforsuz","spot":"","slug":"forvetsiz-degil-hedef-santrforsuz","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":0,"name":"HT Gazete","url":"\/htgazete","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/htgazete"}]},"appUrl":"cbg:\/\/ozel-icerikler\/detay\/3739597","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3739597-forvetsiz-degil-hedef-santrforsuz-amp","url":"\/ozel-icerikler\/ridvan-dilmen\/3739597-forvetsiz-degil-hedef-santrforsuz","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":false,"emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"","updatedDateTime":"2024-11-20 20:31:33","updatedDateTimeFormatted":"51 dakika \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732123880\/3739597\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732123880\/3739597_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732123880\/3739597_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"54\" data-newsid=\"3739597\" data-newsname=\"Forvetsiz de\u011fil hedef santrforsuz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"HT Gazete\""}},{"newsId":3739490,"type":"news","title":"Yar\u0131n i\u00e7in 46 kente \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!","spot":"T\u00fcrkiye genelini etkileyecek yeni bir so\u011fuk ve ya\u011f\u0131\u015fl\u0131 hava \u00fclkemize do\u011fru hareket ediyor, \u00f6nce lodostan f\u0131rt\u0131na ile \u0131s\u0131n\u0131p ard\u0131ndan karayel ile buz kesece\u011fiz. Yakla\u015fan hava olaylar\u0131nda hava ve deniz ula\u015f\u0131m\u0131 olumsuz etkilenecek, pazar g\u00fcn\u00fc \u015fehirler aras\u0131 yollarda kar nedeniyle kara ula\u015f\u0131m\u0131 aksayacak. S\u0131cakl\u0131k Anadolu'da, 8-13 derece d\u00fc\u015fecek. Yar\u0131n i\u00e7inse 46 kente, \"sar\u0131\" alarm uyar\u0131s\u0131nda bulunuldu","slug":"kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":110,"name":"G\u00fcndem","url":"\/gundem","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem"},{"id":4060604,"name":"Hava Durumu","url":"\/gundem\/hava-durumu","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/gundem\/hava-durumu"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739490","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor-3739490-amp","url":"\/kara-kis-geliyor-46-kent-icin-sari-alarm-sicaklik-8-13-derece-dusuyor-3739490","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Yar\u0131n 46 kent i\u00e7in \"sar\u0131\" alarm! S\u0131cakl\u0131k 8-13 derece d\u00fc\u015f\u00fcyor! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!","updatedDateTime":"2024-11-20 15:53:11","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"6 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732107170\/3739490_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"55\" data-newsid=\"3739490\" data-newsname=\"Yar\u0131n i\u00e7in 46 kente sar\u0131 alarm uyar\u0131s\u0131! Pazar g\u00fcn\u00fc kar geliyor!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"G\u00fcndem\""}},{"newsId":3739576,"type":"news","title":"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131!","spot":"Be\u015fikta\u015f Kul\u00fcb\u00fc, BJK SuperApp projesinin tan\u0131t\u0131m lansman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Be\u015fikta\u015f Ba\u015fkan\u0131 Hasan Arat, d\u00fczenlenen lansmanda a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.","slug":"besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739576","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti-3739576-spor","url":"\/besiktas-tan-bir-ilk-yeni-mobil-uygulamasini-tanitti-3739576-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131: Bir ilk","updatedDateTime":"2024-11-20 19:53:37","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"2 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732121580\/3739576_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"56\" data-newsid=\"3739576\" data-newsname=\"Be\u015fikta\u015f yeni mobil uygulamas\u0131n\u0131 tan\u0131tt\u0131!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739458,"type":"news","title":"Transfer i\u00e7in g\u00f6zler Friedel'da!","spot":"Ara transferde kadrosunu g\u00fc\u00e7lendirmeye haz\u0131rlanan Be\u015fikta\u015f'ta yabanc\u0131 kontenjan\u0131nda yer a\u00e7mak i\u00e7in g\u00f6zler y\u00f6netim kurulu dan\u0131\u015fman\u0131 Brad Friedel'\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmelere \u00e7evirdi.","slug":"besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da","writer":"1315","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171103,"name":"Be\u015fikta\u015f","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/besiktas"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739458","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da-3739458-spor","url":"\/besiktas-ta-transfer-icin-gozler-yeniden-friedel-da-3739458-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type2","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Be\u015fikta\u015f'ta transfer i\u00e7in g\u00f6zler yeniden Friedel'da","updatedDateTime":"2024-11-20 13:14:54","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732097704\/3739458_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"57\" data-newsid=\"3739458\" data-newsname=\"Transfer i\u00e7in g\u00f6zler Friedel'da!\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739542,"type":"news","title":"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?","spot":"Borsan\u0131n \u015eirketleri program\u0131n\u0131n bu haftaki konu\u011fu Ata Yat\u0131r\u0131m Ara\u015ft\u0131rma Genel M\u00fcd\u00fcr Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Cemal Demirta\u015f oldu. Demirta\u015f, uygulanan ekonomik program ve enflasyon muhasebesi nedeniyle karlar\u0131 d\u00fc\u015fen ve bilan\u00e7olar\u0131 olumsuza d\u00f6nen borsa \u015firketlerinde bu durumun ne zaman terse d\u00f6nebilece\u011fi y\u00f6n\u00fcnde g\u00f6r\u00fc\u015flerini aktard\u0131. Ba\u015fta yabanc\u0131 yat\u0131r\u0131mc\u0131lar olmak \u00fczere borsa yat\u0131r\u0131mc\u0131lar\u0131n\u0131n olas\u0131 toparlanmay\u0131 ne zaman sat\u0131n almaya ba\u015flayaca\u011f\u0131na\u00a0d\u00f6n\u00fck tahminini payla\u015fan Demirta\u015f borsa \u015firketlerinin de\u011ferini ele alarak ucuz olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.","slug":"borsa-sirketleri-ucuz-mu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739542","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-amp","url":"\/borsa-sirketleri-ucuz-mu-3739542-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Borsa \u015firketleri ucuz mu?","updatedDateTime":"2024-11-20 20:03:47","updatedDateTimeFormatted":"1 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732122203\/3739542_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"58\" data-newsid=\"3739542\" data-newsname=\"Toparlanma ne zaman sat\u0131n al\u0131n\u0131r?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739506,"type":"photoNews","title":"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!","spot":"Fenerbah\u00e7e'de yakla\u015f\u0131k 1 ay \u00f6nce sakatlanan ve uzun bir s\u00fcre sahalardan uzak kalacak Jayden Oosterwolde, \u00e7arp\u0131c\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Hollandal\u0131 futbolcudan ayr\u0131l\u0131kla ilgili itiraf da geldi.","slug":"oosterwolde-den-ayrilik-itirafi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"},{"id":1711,"name":"S\u00fcper Lig","url":"\/spor\/futbol\/super_lig","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig"},{"id":171101,"name":"Fenerbah\u00e7e","url":"\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol\/super_lig\/fenerbahce"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739506","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/oosterwolde-den-ayrilik-itirafi-3739506-spor","url":"\/oosterwolde-den-ayrilik-itirafi-3739506-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!","updatedDateTime":"2024-11-20 15:35:49","updatedDateTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732105862\/3739506_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"59\" data-newsid=\"3739506\" data-newsname=\"Oosterwolde'den ayr\u0131l\u0131k itiraf\u0131!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739355,"type":"photoNews","title":"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu!","spot":"UEFA Uluslar Ligi'nde 2. s\u0131ray\u0131 alan A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2026 D\u00fcnya Kupas\u0131 Avrupa elemelerinde yer alaca\u011f\u0131 torba Karada\u011f ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 netle\u015fti. \u0130\u015fte Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z'\u0131n torbas\u0131 ve muhtemel rakipleri...","slug":"dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":170,"name":"Spor","url":"\/spor","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/anasayfa"},{"id":171,"name":"Futbol","url":"\/spor\/futbol","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/spor\/futbol"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739355","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/amp\/dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri-3739355-spor","url":"\/dunya-kupasi-nda-torbalar-belli-oldu-iste-a-milli-takim-in-muhtemel-rakipleri-3739355-spor","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu: \u0130\u015fte A Milli Tak\u0131m'\u0131n muhtemel rakipleri!","updatedDateTime":"2024-11-20 09:56:42","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732085790\/3739355_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"60\" data-newsid=\"3739355\" data-newsname=\"D\u00fcnya Kupas\u0131'nda torbalar belli oldu!\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Spor\""}},{"newsId":3739523,"type":"news","title":"Ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","spot":"T\u00fcrkiye'nin Miss Universe g\u00fczeli Ayliz Duman'\u0131n ergenlik foto\u011fraflar\u0131, g\u00f6renleri \u015fa\u015f\u0131rt\u0131yor. Duman, bir hayli kiloluyken zay\u0131flayarak g\u00fcn\u00fcm\u00fczdeki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme sahip oldu","slug":"ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739523","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti-3739523-amp","url":"\/ayliz-duman-in-ergenlik-fotografi-ortaya-cikti-3739523-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Dereceli g\u00fczelin ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131 ","updatedDateTime":"2024-11-20 16:38:52","updatedDateTimeFormatted":"4 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"5 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732108457\/3739523_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"61\" data-newsid=\"3739523\" data-newsname=\"Ergenlik foto\u011fraf\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739459,"type":"news","title":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan G20 Liderler Zirvesi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcnde gazetecilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan enflasyon, asgari \u00fccret konusunda da a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan \"Biz ne emeklimizi ne memurumuzu ne asgari \u00fccretlimizi, toplumun hi\u00e7bir kesimi enflasyona ezdirmeyece\u011fiz. Son 22 y\u0131lda da resim buydu, son 1 y\u0131lda da ayn\u0131 \u015fekildeydi, bu sene i\u00e7erisinde de\u011fi\u015fmedi\" dedi. Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan ayr\u0131ca \"Yeni bir ad\u0131m daha atmay\u0131 planl\u0131yoruz. Bu da b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yaparak k\u0131rm\u0131z\u0131 ete \u00e7ok daha iyi imkanlarla eri\u015fimini sa\u011flamakt\u0131r. Bunu Tar\u0131m ve Orman Bakan\u0131m\u0131z \u0130brahim Yumakl\u0131 ile de de\u011ferlendirdik. Vatanda\u015f k\u0131rm\u0131z\u0131 ete bekledi\u011fi fiyatlarla ula\u015fabilsin diye gerekirse s\u00fcratle Uruguay\u2019dan Brezilya\u2019dan bu b\u00fcy\u00fckba\u015f hayvan ithalini yapal\u0131m talimat\u0131n\u0131 verdim\" diye ekledi","slug":"cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4060556,"name":"\u0130\u015f-Ya\u015fam","url":"\/ekonomi\/is-yasam","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/is-yasam"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739459","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-amp","url":"\/cumhurbaskani-erdogan-dan-enflasyon-ve-asgari-ucret-degerlendirmesi-3739459-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131","updatedDateTime":"2024-11-20 13:28:01","updatedDateTimeFormatted":"7 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732098476\/3739459_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"62\" data-newsid=\"3739459\" data-newsname=\"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'dan enflasyon ve asgari \u00fccret a\u00e7\u0131klamas\u0131\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}},{"newsId":3739327,"type":"photoNews","title":"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi","spot":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, Yenik\u00f6y'deki bir mek\u00e2n \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi. \u00c7ilingiro\u011flu, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnce saklanan k\u0131z arkada\u015f\u0131 i\u00e7in \"Saklanm\u0131yor, belki ailesi istemiyordur\" dedi","slug":"kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"},{"id":18080,"name":"Objektife Tak\u0131lanlar","url":"\/magazin\/objektife-takilanlar","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/objektife-takilanlar"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739327","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-amp","url":"\/kaya-cilingiroglu-yeni-sevgilisiyle-goruntulendi-saklanmiyor-magazin-haberleri-3739327-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"contentFullWidth","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Kaya \u00c7ilingiro\u011flu, yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi: Saklanm\u0131yor","updatedDateTime":"2024-11-20 08:44:45","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"14 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081483\/3739327_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"63\" data-newsid=\"3739327\" data-newsname=\"Yeni sevgilisiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fclendi\" data-newsvariant=\"photoNews\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739361,"type":"news","title":"\"\u0130yi ki benim babams\u0131n\"","spot":"Ferdi Tayfur'un, Habibe \u00dcmyani Demir'den do\u011fma o\u011flu Taha Tayfur y\u0131llar sonra ortaya \u00e7\u0131kt\u0131","slug":"ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":18000,"name":"Magazin","url":"\/magazin","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/magazin\/anasayfa"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739361","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri-3739361-amp","url":"\/ferdi-tayfur-un-oglu-taha-iyi-ki-benim-babamsin-magazin-haberleri-3739361-magazin","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Ferdi Tayfur'un o\u011flu Taha: \u0130yi ki benim babams\u0131n","updatedDateTime":"2024-11-20 10:21:53","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732087308\/3739361_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"64\" data-newsid=\"3739361\" data-newsname=\"\u0130yi ki benim babams\u0131n\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Magazin\""}},{"newsId":3739442,"type":"news","title":"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7","spot":"Evinizde bulunan malzemelerle haz\u0131rlayabilece\u011finiz baz\u0131 tariflerin, besin destekleri kadar etkili sonu\u00e7lar\u0131 var. Uzmanlar bu besinlerle haz\u0131rlanan tariflerle k\u0131\u015f\u0131 ayakta ge\u00e7irmenin m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funa dikkat \u00e7ekiyor. \u0130\u015fte ye\u015fil g\u00fc\u00e7 salatas\u0131ndan tar\u00e7\u0131nl\u0131 zencefil \u00e7ay\u0131na ve zerda\u00e7all\u0131 tavuk \u00e7orbas\u0131na kadar besin desteklerine rakip o g\u00fc\u00e7l\u00fc tarifler. Habert\u00fcrk Sa\u011fl\u0131k Yazar\u0131 Ceyda Ereno\u011flu yazd\u0131","slug":"hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler","writer":"1375","category":{"type":"category","items":[{"id":220,"name":"Sa\u011fl\u0131k","url":"\/saglik","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/saglik"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739442","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442-amp","url":"\/hastaliklarla-savasan-yesil-guc-sayesinde-bagisikliginizi-guclendirin-haberler-3739442","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Hastal\u0131klarla sava\u015fan ye\u015fil g\u00fc\u00e7 sayesinde ba\u011f\u0131\u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fc\u00e7lendirin","updatedDateTime":"2024-11-20 12:37:23","updatedDateTimeFormatted":"8 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"9 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732094867\/3739442_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"65\" data-newsid=\"3739442\" data-newsname=\"Hastal\u0131klardan koruyan ye\u015fil g\u00fc\u00e7\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Sa\u011fl\u0131k\""}},{"newsId":3739332,"type":"news","title":"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?","spot":"\u0130ngiltere merkezli The Economist dergisi, her y\u0131l \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki sene d\u00fcnyada neler ya\u015fanaca\u011f\u0131na ili\u015fkin \u00f6ng\u00f6r\u00fclerinden olu\u015fan bir kapak haz\u0131rl\u0131yor. Economist'in 2025 y\u0131l\u0131 i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 kapa\u011f\u0131nda ABD Ba\u015fkanl\u0131k Se\u00e7imleri, Avrupa'da se\u00e7menlerin de\u011fi\u015fen beklentileri, b\u00f6lgesel sava\u015flar\u0131n daha da geni\u015flemesi tahmini, g\u00f6\u00e7 nedeniyle kat\u0131la\u015fan s\u0131n\u0131rlar ve seyahat \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerinin k\u0131s\u0131tlanmas\u0131 \u00f6ne \u00e7\u0131k\u0131yor. Peki Economist 2024 kapa\u011f\u0131nda neler \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc? Bu tahminler 2024 y\u0131l\u0131nda nas\u0131l ger\u00e7ekle\u015fti?","slug":"economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu","writer":"","category":{"type":"category","items":[{"id":180,"name":"D\u00fcnya","url":"\/dunya","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ht\/dunya"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739332","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu-3739332-amp","url":"\/economist-2024-yili-icin-ne-ongormustu-3739332","newsMetaData":{"textColor":"text-white","appTextColor":"white","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?","updatedDateTime":"2024-11-20 08:50:24","updatedDateTimeFormatted":"12 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"13 saat \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/20\/ver1732081803\/3739332_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"66\" data-newsid=\"3739332\" data-newsname=\"Economist 2024 y\u0131l\u0131 i\u00e7in ne \u00f6ng\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fc?\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"D\u00fcnya\""}},{"newsId":3739236,"type":"news","title":"Futbolcular\u0131 sigortalayam\u0131yoruz","spot":"Sigorta Sayfas\u0131 program\u0131na kat\u0131lan Do\u011fa Sigorta Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Nihat K\u0131rm\u0131z\u0131,\u00a0kul\u00fcplerin mali yap\u0131s\u0131n\u0131n bozuk olmas\u0131, sahte sakatl\u0131k ihtimali ve sahalar\u0131n futbolcu sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 olumsuz etkileyecek derecede k\u00f6t\u00fc olmas\u0131n\u0131n uluslararas\u0131 sigorta \u015firketlerinin T\u00fcrkiye'deki futbolcular\u0131 sigortalamaktan vazge\u00e7irdi\u011fini s\u00f6yledi. K\u0131rm\u0131z\u0131 T\u00fcrk sigorta \u015firketlerinin bu reas\u00fcrans deste\u011fini bulamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in istedikleri halde futbolcular\u0131 sigortalayamad\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulad\u0131. Futbol kul\u00fcplerinin de nakit ak\u0131\u015flar\u0131n\u0131n iyi olmamas\u0131 nedeniyle futbolcular\u0131n sigorta maliyetine katlanmak istemedi\u011fini vurgulayan K\u0131rm\u0131z\u0131, \"Oysa Mauro Icardi gibi bir sakatl\u0131kta \u00f6denen maliyet kat be kat \u00e7\u0131k\u0131yor\" dedi.","slug":"uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor","writer":"1303","category":{"type":"category","items":[{"id":130,"name":"Ekonomi","url":"\/ekonomi","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/anasayfa"},{"id":4061341,"name":"Sigorta","url":"\/ekonomi\/sigorta","appUrl":"cbg:\/\/haber\/kategori\/ekonomi\/sigorta"}]},"appUrl":"cbg:\/\/haber\/detay\/3739236","ampUrl":"https:\/\/m.haberturk.com\/uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor-3739236-amp","url":"\/uluslararasi-sigorta-sistemi-turk-futbolculari-sigortalamak-istemiyor-3739236-ekonomi","newsMetaData":{"textColor":"text-[#feee04]","appTextColor":"#feee04","newsDetailType":"type1","headline":"","emoji":0,"specialColor":"","specialColorText":""},"fastLinkText":"Uluslararas\u0131 sigorta sistemi T\u00fcrk futbolcular\u0131 sigortalamak istemiyor","updatedDateTime":"2024-11-20 09:53:32","updatedDateTimeFormatted":"11 saat \u00f6nce","urlTarget":"_blank","updatedElapsedTimeFormatted":"1 g\u00fcn \u00f6nce","image":{"imageUrlBase":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236\/jpg\/","imageUrlHeadlineDesktop":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236_manset\/jpg\/640x640","imageUrlHeadlineMobile":"https:\/\/im.haberturk.com\/l\/2024\/11\/19\/ver1732048370\/3739236_manset\/jpg\/414x414","showHeadlineTitle":false,"title":"","ratio":{"width":1,"height":1}},"gtmTracker":{"class":"gtm-tracker","dataAttr":"data-newslist=\"sidebar\" data-newsposition=\"67\" data-newsid=\"3739236\" data-newsname=\"Futbolcular\u0131 sigortalayam\u0131yoruz\" data-newsvariant=\"news\" data-newscategory=\"Ekonomi\""}}]; 
 cbgAds.AdsInline(1352); (function() { setTimeout(function() { if (typeof cbgAds.RefreshZone == 'function' && (document.querySelector( '.page-skin-right [data-zone-id]').offsetWidth < 10 && document.querySelector( '.page-skin-left [data-zone-id]').offsetWidth < 10)) { cbgAds.RefreshZone(1352); } }, 5000); })(); 


 setTimeout(function() { function gemius_player_pending(obj, fun) { obj[fun] = obj[fun] || function() { var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length] = [this, fun, arguments]; }; } gemius_player_pending(window, "GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "newAd"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype, "programEvent"); (function(d, t) { try { if (document.querySelector('video')|| document.getElementById('radiantPlayerArea')|| document.querySelector('.htplay')) { var gt = d.createElement(t), s = d.getElementsByTagName(t)[0], l = 'http' + ((location.protocol === 'https:') ? 's' : ''); gt.setAttribute('async', 'async'); gt.setAttribute('defer', 'defer'); gt.src = l + '://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt, s); } } catch (e) {} })(document, 'script'); }, 100); 
  cbgAds.cmd.push(function() { cbgAds.AdsBody(); });  
if("object"===typeof __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS){var _ogezio=_ogezio||[];_ogezio.push(__OGEZIO_ASYNC_OPTIONS);(function(){var a=document.createElement("script"),b=document.getElementsByTagName("script")[0];a.async=!0;a.src=("https:"==document.location.protocol?"https://":"http://")+"o.gez.io/s/t.js?v\x3d25";b.parentNode.insertBefore(a,b)})()};